[{"id": 2267057, "n": "Lisbon"}, {"id": 8014434, "n": "Vila Franca de Xira"}, {"id": 8012598, "n": "Ramada"}, {"id": 8013113, "n": "Almada"}, {"id": 8012746, "n": "Gueif\u00e3es"}, {"id": 8012295, "n": "Cust\u00f3ias"}, {"id": 8011806, "n": "Coimbra (S\u00e9 Nova)"}, {"id": 8014132, "n": "Baguim do Monte (Rio Tinto)"}, {"id": 2742506, "n": "Baguim do Monte"}, {"id": 8010756, "n": "Vera Cruz"}, {"id": 2743177, "n": "Aldeia de Joanes"}, {"id": 2264397, "n": "Portuguese Republic"}, {"id": 2593105, "n": "Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira"}, {"id": 8010625, "n": "Set\u00fabal"}, {"id": 8013161, "n": "S\u00e3o Louren\u00e7o"}, {"id": 2261633, "n": "Vila Nogueira de Azeit\u00e3o"}, {"id": 8012995, "n": "Parreira"}, {"id": 8010485, "n": "Figueira da Foz"}, {"id": 2737650, "n": "Mira"}, {"id": 8010597, "n": "Alpiar\u00e7a"}, {"id": 8012981, "n": "Alpiar\u00e7a"}, {"id": 2268600, "n": "Enejas"}, {"id": 2267094, "n": "Distrito de Leiria"}, {"id": 2263594, "n": "Samarra"}, {"id": 8010565, "n": "Sintra"}, {"id": 8012855, "n": "Cedofeita"}, {"id": 8012597, "n": "Pontinha"}, {"id": 2742031, "n": "Distrito de Braga"}, {"id": 8010417, "n": "Aveiro"}, {"id": 2261956, "n": "Valejas"}, {"id": 8010459, "n": "Vizela"}, {"id": 8012966, "n": "Tramagal"}, {"id": 2262540, "n": "Tramagal"}, {"id": 8011143, "n": "Fafe"}, {"id": 8012715, "n": "Rio Tinto"}, {"id": 8010550, "n": "Marinha Grande"}, {"id": 8011327, "n": "Ribeir\u00e3o"}, {"id": 8010587, "n": "Penafiel"}, {"id": 2740519, "n": "Cortegaca"}, {"id": 8014836, "n": "Borda do Campo"}, {"id": 8010546, "n": "Caldas da Rainha"}, {"id": 2739055, "n": "Gat\u00f5es"}, {"id": 2263919, "n": "Riba Fria"}, {"id": 8012434, "n": "Ventosa"}, {"id": 8010449, "n": "Cabeceiras de Basto"}, {"id": 8011197, "n": "Mascotelos"}, {"id": 8014395, "n": "Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara"}, {"id": 8014705, "n": "Forte da Casa"}, {"id": 8013159, "n": "Sesimbra (Santiago)"}, {"id": 3372524, "n": "Terra Ch\u00e3"}, {"id": 2262957, "n": "Sesimbra"}, {"id": 2266988, "n": "Loule"}, {"id": 2267226, "n": "Lagos"}, {"id": 2734434, "n": "Sao Mamede de Infesta"}, {"id": 2737523, "n": "Moncao"}, {"id": 2737824, "n": "Matosinhos"}, {"id": 2738347, "n": "Leca do Bailio"}, {"id": 2738348, "n": "Leca da Palmeira"}, {"id": 2738707, "n": "Ilhavo"}, {"id": 2738925, "n": "Gondomar"}, {"id": 2739756, "n": "Fanzeres"}, {"id": 2739848, "n": "Esposende"}, {"id": 2739849, "n": "Esposende"}, {"id": 2739997, "n": "Ermezinde"}, {"id": 2740174, "n": "Custoias"}, {"id": 2742027, "n": "Braganca"}, {"id": 2742051, "n": "Bougado"}, {"id": 2742416, "n": "Barcelos"}, {"id": 8010699, "n": "Horta"}, {"id": 8013523, "n": "Horta (Ang\u00fastias)"}, {"id": 3373332, "n": "Arrife"}, {"id": 2262961, "n": "Distrito de Set\u00fabal"}, {"id": 8010600, "n": "Chamusca"}, {"id": 8014901, "n": "Oeiras e S\u00e3o Juli\u00e3o da Barra"}, {"id": 2270184, "n": "Carcavelos"}, {"id": 8010452, "n": "Fafe"}, {"id": 8010580, "n": "Gondomar"}, {"id": 8010830, "n": "Cortega\u00e7a"}, {"id": 8012310, "n": "Benedita"}, {"id": 8010624, "n": "Sesimbra"}, {"id": 8012023, "n": "Portim\u00e3o"}, {"id": 2264456, "n": "Portimao"}, {"id": 8014496, "n": "Pa\u00e7o de Arcos"}, {"id": 8012018, "n": "Olh\u00e3o"}, {"id": 2265447, "n": "Olhao"}, {"id": 8012457, "n": "Cascais"}, {"id": 8012977, "n": "Monsanto"}, {"id": 2266249, "n": "Monsanto"}, {"id": 8012009, "n": "Loul\u00e9 (S\u00e3o Clemente)"}, {"id": 2267131, "n": "Laranjeiro"}, {"id": 8012001, "n": "Lagos (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)"}, {"id": 8012458, "n": "Estoril"}, {"id": 8010603, "n": "Entroncamento"}, {"id": 8013005, "n": "S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista"}, {"id": 2268575, "n": "Entroncamento"}, {"id": 8012539, "n": "Carnaxide"}, {"id": 2270981, "n": "Belas"}, {"id": 2732475, "n": "Vilar de Andorinho"}, {"id": 2732773, "n": "Viana do Castelo"}, {"id": 8014652, "n": "S\u00e3o Miguel da Guarda"}, {"id": 2734106, "n": "Sequeira"}, {"id": 2734363, "n": "Sao Pedro da Cova"}, {"id": 8014137, "n": "P\u00f3voa de Varzim"}, {"id": 8012861, "n": "Santo Ildefonso"}, {"id": 8014656, "n": "Ponte de Lima"}, {"id": 2736041, "n": "Ponte do Lima"}, {"id": 2736521, "n": "Pedroso"}, {"id": 2737039, "n": "Oliveira do Douro"}, {"id": 8013257, "n": "Mon\u00e7\u00e3o"}, {"id": 8010801, "n": "\u00cdlhavo (S\u00e3o Salvador)"}, {"id": 8011224, "n": "Guimar\u00e3es (S\u00e3o Paio)"}, {"id": 2739723, "n": "Feira"}, {"id": 8011125, "n": "Esposende"}, {"id": 8011451, "n": "Bragan\u00e7a (S\u00e9)"}, {"id": 8014156, "n": "Braga (S\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e3o L\u00e1zaro)"}, {"id": 8012950, "n": "Bougado (S\u00e3o Martinho)"}, {"id": 8010958, "n": "Arcozelo"}, {"id": 3372783, "n": "Ponta Delgada"}, {"id": 8010681, "n": "Santana"}, {"id": 8014041, "n": "Santana"}, {"id": 2263491, "n": "Santana"}, {"id": 3411865, "n": "Regi\u00e3o Aut\u00f3noma dos A\u00e7ores"}, {"id": 8010687, "n": "Ponta Delgada"}, {"id": 8013442, "n": "Ponta Delgada (S\u00e3o Pedro)"}, {"id": 3373305, "n": "Bel\u00e9m"}, {"id": 8010691, "n": "Angra do Hero\u00edsmo"}, {"id": 8013468, "n": "Angra (S\u00e3o Pedro)"}, {"id": 3373120, "n": "Espig\u00e3o"}, {"id": 2267056, "n": "Distrito de Lisboa"}, {"id": 8010564, "n": "Oeiras"}, {"id": 8012538, "n": "Barcarena"}, {"id": 2271140, "n": "Barcarena"}, {"id": 2263478, "n": "Distrito de Santar\u00e9m"}, {"id": 8010609, "n": "Santar\u00e9m"}, {"id": 8014206, "n": "Vale de Santar\u00e9m"}, {"id": 2262092, "n": "Vale de Santar\u00e9m"}, {"id": 2263598, "n": "Salvador"}, {"id": 8010594, "n": "Abrantes"}, {"id": 8012958, "n": "Bemposta"}, {"id": 2262651, "n": "Tojeiras de Cima"}, {"id": 2264507, "n": "Distrito de Portalegre"}, {"id": 6930638, "n": "Portalegre"}, {"id": 6930660, "n": "S\u00e3o Louren\u00e7o"}, {"id": 2270968, "n": "Belo Horizonte"}, {"id": 8012991, "n": "Chamusca"}, {"id": 2269336, "n": "Chamusca"}, {"id": 8012996, "n": "Carregueira"}, {"id": 2268750, "n": "Curral\u00e3o da Jardoa"}, {"id": 2740636, "n": "Distrito de Coimbra"}, {"id": 8011822, "n": "Brenha"}, {"id": 2741908, "n": "Cabanas"}, {"id": 2735941, "n": "Distrito do Porto"}, {"id": 8010592, "n": "Vila Nova de Gaia"}, {"id": 8012930, "n": "Arcozelo"}, {"id": 8010673, "n": "Calheta"}, {"id": 8012135, "n": "Castanheira"}, {"id": 2268337, "n": "Distrito de Faro"}, {"id": 8010519, "n": "Loul\u00e9"}, {"id": 8012006, "n": "Quarteira"}, {"id": 6545006, "n": "Vilamoura"}, {"id": 8014704, "n": "Vila de S\u00e3o Sebasti\u00e3o"}, {"id": 3372588, "n": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"}, {"id": 2269513, "n": "Distrito de Castelo Branco"}, {"id": 8010474, "n": "Covilh\u00e3"}, {"id": 8011663, "n": "Covilh\u00e3 (Concei\u00e7\u00e3o)"}, {"id": 2740313, "n": "Covilha"}, {"id": 6930331, "n": "Loures"}, {"id": 8012512, "n": "Portela"}, {"id": 2264194, "n": "Quinta da Vit\u00f3ria"}, {"id": 8014017, "n": "Prazeres"}, {"id": 2267364, "n": "Jardim Pelado"}, {"id": 8010549, "n": "Leiria"}, {"id": 8012373, "n": "Parceiros"}, {"id": 2265184, "n": "Parceiros"}, {"id": 8012964, "n": "Abrantes (S\u00e3o Vicente)"}, {"id": 8010562, "n": "Lourinh\u00e3"}, {"id": 8012526, "n": "Atalaia"}, {"id": 2266961, "n": "Lourinha"}, {"id": 2742610, "n": "Distrito de Aveiro"}, {"id": 8010427, "n": "Ovar"}, {"id": 8010833, "n": "Ovar"}, {"id": 2736930, "n": "Ovar"}, {"id": 8010563, "n": "Mafra"}, {"id": 8012534, "n": "Mafra"}, {"id": 2265803, "n": "Montesouros"}, {"id": 2268404, "n": "Distrito de \u00c9vora"}, {"id": 8010507, "n": "Redondo"}, {"id": 8011955, "n": "Redondo"}, {"id": 2264009, "n": "Redondo"}, {"id": 2270984, "n": "Distrito de Beja"}, {"id": 8010443, "n": "Ourique"}, {"id": 8010918, "n": "Pan\u00f3ias"}, {"id": 2265200, "n": "Pan\u00f3ias"}, {"id": 8012551, "n": "Sintra (S\u00e3o Martinho)"}, {"id": 2264535, "n": "Ponte do Almagre"}, {"id": 2262699, "n": "Tercena"}, {"id": 6458923, "n": "Lisbon"}, {"id": 8012482, "n": "Sacramento"}, {"id": 6930126, "n": "Chiado"}, {"id": 8011830, "n": "Tavarede"}, {"id": 2734853, "n": "Saltadouro"}, {"id": 2732772, "n": "Distrito de Viana do Castelo"}, {"id": 8010629, "n": "Melga\u00e7o"}, {"id": 8013236, "n": "Penso"}, {"id": 2741124, "n": "Casalmaninho"}, {"id": 8012502, "n": "Socorro"}, {"id": 8010582, "n": "Maia"}, {"id": 8012755, "n": "Vermoim"}, {"id": 2738014, "n": "Maia"}, {"id": 8012542, "n": "Linda-A-Velha"}, {"id": 2267067, "n": "Linda-a-Velha"}, {"id": 6458924, "n": "Porto"}, {"id": 2740952, "n": "Cavaco"}, {"id": 8010569, "n": "Amadora"}, {"id": 8012589, "n": "Reboleira"}, {"id": 2271772, "n": "Amadora"}, {"id": 8010570, "n": "Odivelas"}, {"id": 2264526, "n": "Pontinha"}, {"id": 8010448, "n": "Braga"}, {"id": 8011057, "n": "Braga (Maximinos)"}, {"id": 2733872, "n": "Soito Ch\u00e3o"}, {"id": 8010483, "n": "Coimbra"}, {"id": 8011803, "n": "Santo Ant\u00f3nio Dos Olivais"}, {"id": 2742689, "n": "Arrega\u00e7a"}, {"id": 8010502, "n": "\u00c9vora"}, {"id": 8014889, "n": "Senhora da Sa\u00fade"}, {"id": 2268406, "n": "Evora"}, {"id": 3372880, "n": "Matriz"}, {"id": 8010567, "n": "Torres Vedras"}, {"id": 8014187, "n": "Torres Vedras (S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Tiago)"}, {"id": 2265441, "n": "Olheiros"}, {"id": 8012366, "n": "Leiria"}, {"id": 2267095, "n": "Leiria"}, {"id": 2572270, "n": "Albatroz"}, {"id": 8010578, "n": "Bai\u00e3o"}, {"id": 8012678, "n": "Valadares"}, {"id": 2738980, "n": "Godinho"}, {"id": 8012556, "n": "Agualva"}, {"id": 2270503, "n": "Cacem"}, {"id": 8010750, "n": "Gl\u00f3ria"}, {"id": 2734315, "n": "S\u00e3o Tiago"}, {"id": 8012504, "n": "Bucelas"}, {"id": 2270649, "n": "Bucelas"}, {"id": 8010516, "n": "Faro"}, {"id": 8011989, "n": "Faro (S\u00e9)"}, {"id": 2268339, "n": "Faro"}, {"id": 8012010, "n": "Loul\u00e9 (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)"}, {"id": 2264737, "n": "Piedade"}, {"id": 8014777, "n": "Sintra (S\u00e3o Pedro de Penaferrim)"}, {"id": 2266464, "n": "Mem Martins"}, {"id": 8014628, "n": "Sintra (Santa Maria e S\u00e3o Miguel)"}, {"id": 2265829, "n": "Monte Santos"}, {"id": 8012481, "n": "Prazeres"}, {"id": 2270338, "n": "Campolide"}, {"id": 2272187, "n": "Alc\u00e2ntara"}, {"id": 8010591, "n": "Vila do Conde"}, {"id": 8014092, "n": "Vila do Conde"}, {"id": 2732649, "n": "Vila do Conde"}, {"id": 8010561, "n": "Cascais"}, {"id": 8012459, "n": "Parede"}, {"id": 2265169, "n": "Parede"}, {"id": 8012510, "n": "Sacav\u00e9m"}, {"id": 2270986, "n": "Beirolas"}, {"id": 2732264, "n": "Distrito de Viseu"}, {"id": 8010671, "n": "Viseu"}, {"id": 8014005, "n": "Viseu (S\u00e3o Jos\u00e9)"}, {"id": 2732265, "n": "Viseu"}, {"id": 8011398, "n": "Vizela (S\u00e3o Paio)"}, {"id": 2732240, "n": "Vizela"}, {"id": 8010617, "n": "Almada"}, {"id": 8013114, "n": "Caparica"}, {"id": 2265629, "n": "Murri\u00e3o"}, {"id": 2264299, "n": "Quarteira"}, {"id": 8010635, "n": "Viana do Castelo"}, {"id": 8014829, "n": "Viana do Castelo (Monserrate)"}, {"id": 2733289, "n": "Ursulinas"}, {"id": 8010422, "n": "\u00cdlhavo"}, {"id": 8014367, "n": "Gafanha da Nazar\u00e9"}, {"id": 2737902, "n": "Marinha Velha"}, {"id": 8010832, "n": "Maceda"}, {"id": 2738087, "n": "Maceda"}, {"id": 8012540, "n": "Alg\u00e9s"}, {"id": 2271985, "n": "Alges"}, {"id": 8014559, "n": "Set\u00fabal (Santa Maria da Gra\u00e7a)"}, {"id": 2262963, "n": "Setubal"}, {"id": 6930332, "n": "Loures"}, {"id": 2266977, "n": "Loures"}, {"id": 2739788, "n": "Fafe"}, {"id": 8010584, "n": "Matosinhos"}, {"id": 8014124, "n": "Senhora da Hora"}, {"id": 2734140, "n": "Senhora da Hora"}, {"id": 2732437, "n": "Distrito de Vila Real"}, {"id": 8010650, "n": "Vila Real"}, {"id": 8013720, "n": "Folhadela"}, {"id": 2735979, "n": "Portela"}, {"id": 8010627, "n": "Arcos de Valdevez"}, {"id": 8013180, "n": "Gondoriz"}, {"id": 2736125, "n": "Pogido"}, {"id": 8010637, "n": "Alij\u00f3"}, {"id": 8013543, "n": "Cotas"}, {"id": 2735845, "n": "P\u00f3voa"}, {"id": 8012505, "n": "Camarate"}, {"id": 2270377, "n": "Camarate"}, {"id": 2735083, "n": "Rio Tinto"}, {"id": 8010415, "n": "Anadia"}, {"id": 8010725, "n": "Sangalhos"}, {"id": 2734487, "n": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Azenha"}, {"id": 8010662, "n": "Resende"}, {"id": 8013892, "n": "Resende"}, {"id": 2732272, "n": "Vinh\u00f3s"}, {"id": 8012933, "n": "Canidelo"}, {"id": 2741551, "n": "Canidelo"}, {"id": 8014049, "n": "Vila Nova de Gaia (Santa Marinha)"}, {"id": 2742448, "n": "Bandeira"}, {"id": 8010653, "n": "Cinf\u00e3es"}, {"id": 8013789, "n": "Souselo"}, {"id": 2740399, "n": "Couto"}, {"id": 8010421, "n": "Santa Maria da Feira"}, {"id": 8010793, "n": "Rio Me\u00e3o"}, {"id": 2735088, "n": "Rio Meao"}, {"id": 8010557, "n": "Alenquer"}, {"id": 8012436, "n": "Carregado"}, {"id": 2267472, "n": "Guisanderia"}, {"id": 8010622, "n": "Palmela"}, {"id": 8014565, "n": "Quinta do Anjo"}, {"id": 2271263, "n": "Bacelo"}, {"id": 8014405, "n": "Rio de Mouro"}, {"id": 2263033, "n": "Serradas"}, {"id": 7732032, "n": "Seixal"}, {"id": 8014563, "n": "Aldeia de Paio Pires"}, {"id": 2272091, "n": "Aldeia de Paio Pires"}, {"id": 8012545, "n": "Caxias"}, {"id": 2269449, "n": "Caxias"}, {"id": 2738782, "n": "Distrito da Guarda"}, {"id": 8010533, "n": "Guarda"}, {"id": 8012161, "n": "Guarda (S\u00e9)"}, {"id": 2738785, "n": "Guarda"}, {"id": 2742026, "n": "Distrito de Bragan\u00e7a"}, {"id": 8010466, "n": "Mirandela"}, {"id": 8011540, "n": "Mirandela"}, {"id": 2737639, "n": "Mirandela"}, {"id": 8010618, "n": "Barreiro"}, {"id": 8013121, "n": "Barreiro"}, {"id": 2271071, "n": "Barreiro"}, {"id": 8012380, "n": "Marinha Grande"}, {"id": 2266703, "n": "Marinha Grande"}, {"id": 2742110, "n": "Borralheira"}, {"id": 8010436, "n": "Beja"}, {"id": 8014513, "n": "Beja (Santa Maria da Feira)"}, {"id": 2270985, "n": "Beja"}, {"id": 8013143, "n": "Palmela"}, {"id": 2265223, "n": "Palmela"}, {"id": 8010457, "n": "Vila Nova de Famalic\u00e3o"}, {"id": 2739636, "n": "Ferreiros"}, {"id": 8010442, "n": "Odemira"}, {"id": 8010908, "n": "Odemira (S\u00e3o Salvador)"}, {"id": 2265472, "n": "Odemira"}, {"id": 8010555, "n": "Pombal"}, {"id": 8012409, "n": "Pombal"}, {"id": 2264575, "n": "Pombal"}, {"id": 8010665, "n": "S\u00e3o Pedro do Sul"}, {"id": 8013913, "n": "S\u00e3o F\u00e9lix"}, {"id": 2738185, "n": "Loureiro"}, {"id": 8010481, "n": "Arganil"}, {"id": 8011768, "n": "Teixeira"}, {"id": 2733644, "n": "Teixeira"}, {"id": 8012456, "n": "Carcavelos"}, {"id": 2263352, "n": "Sao Domingos de Rana"}, {"id": 8012825, "n": "Duas Igrejas"}, {"id": 2736391, "n": "Perafita"}, {"id": 8010426, "n": "Oliveira do Bairro"}, {"id": 8014795, "n": "Oliveira do Bairro"}, {"id": 2737042, "n": "Oliveira do Bairro"}, {"id": 8010780, "n": "Escap\u00e3es"}, {"id": 2733034, "n": "Vale Grande"}, {"id": 8010590, "n": "Valongo"}, {"id": 8012902, "n": "Valongo"}, {"id": 2732978, "n": "Valongo"}, {"id": 2742203, "n": "Boavista"}, {"id": 8010453, "n": "Guimar\u00e3es"}, {"id": 8014420, "n": "Moreira de C\u00f3negos"}, {"id": 2737393, "n": "Moreira de Conegos"}, {"id": 8014478, "n": "Le\u00e7a da Palmeira"}, {"id": 2735048, "n": "R\u00f3d\u00e3o"}, {"id": 8013886, "n": "Felgueiras"}, {"id": 2739695, "n": "Felgueiras"}, {"id": 8010538, "n": "Seia"}, {"id": 8012260, "n": "Seia"}, {"id": 2734215, "n": "Seia"}, {"id": 8010559, "n": "Azambuja"}, {"id": 8012443, "n": "Azambuja"}, {"id": 2271337, "n": "Azambuja"}, {"id": 8012549, "n": "Montelavar"}, {"id": 2265900, "n": "Montelavar"}, {"id": 8013046, "n": "Santar\u00e9m (Marvila)"}, {"id": 2263480, "n": "Santarem"}, {"id": 8010420, "n": "Estarreja"}, {"id": 8010770, "n": "Avanca"}, {"id": 2734272, "n": "Sardinha"}, {"id": 8014125, "n": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Talha"}, {"id": 2263326, "n": "Sao Joao da Talha"}, {"id": 8010783, "n": "Fi\u00e3es"}, {"id": 2735327, "n": "Regadio"}, {"id": 8012909, "n": "Fajozes"}, {"id": 2739773, "n": "Fajozes"}, {"id": 2735552, "n": "Quinta Nova"}, {"id": 8010473, "n": "Castelo Branco"}, {"id": 8011652, "n": "Castelo Branco"}, {"id": 2269514, "n": "Castelo Branco"}, {"id": 8010428, "n": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira"}, {"id": 8014210, "n": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira"}, {"id": 2734484, "n": "Sao Joao da Madeira"}, {"id": 8011176, "n": "Brito"}, {"id": 2741985, "n": "Brito"}, {"id": 8010588, "n": "P\u00f3voa de Varzim"}, {"id": 8012868, "n": "Argivai"}, {"id": 2741143, "n": "Casal do Monte"}, {"id": 8012750, "n": "Nogueira"}, {"id": 2737150, "n": "Nogueira"}, {"id": 8010495, "n": "Soure"}, {"id": 8011891, "n": "Gesteira"}, {"id": 2741404, "n": "Carregosa"}, {"id": 8014130, "n": "Venda do Pinheiro"}, {"id": 2269906, "n": "Casa do Ninho"}, {"id": 8010658, "n": "Nelas"}, {"id": 8013851, "n": "Nelas"}, {"id": 2737184, "n": "Nelas"}, {"id": 8012595, "n": "Fam\u00f5es"}, {"id": 2265303, "n": "Pai\u00e3"}, {"id": 8010568, "n": "Vila Franca de Xira"}, {"id": 8014802, "n": "Alverca do Ribatejo"}, {"id": 2271797, "n": "Alverca"}, {"id": 8010491, "n": "Oliveira do Hospital"}, {"id": 8011835, "n": "Aldeia das Dez"}, {"id": 2734130, "n": "Senhora das Preces"}, {"id": 8012581, "n": "Vialonga"}, {"id": 2271872, "n": "Alpriate"}, {"id": 8010541, "n": "Alcoba\u00e7a"}, {"id": 8012306, "n": "Alcoba\u00e7a"}, {"id": 2272147, "n": "Alcobaca"}, {"id": 8010611, "n": "Tomar"}, {"id": 8013070, "n": "Santa Maria Dos Olivais"}, {"id": 2262644, "n": "Tomar"}, {"id": 8013732, "n": "Vila Real (S\u00e3o Pedro)"}, {"id": 2732438, "n": "Vila Real"}, {"id": 8010544, "n": "Batalha"}, {"id": 8014237, "n": "Reguengo do Fetal"}, {"id": 2263977, "n": "Reguengo do Fetal"}, {"id": 8012544, "n": "Queijas"}, {"id": 6930155, "n": "Queijas"}, {"id": 8010586, "n": "Paredes"}, {"id": 8012805, "n": "Gandra"}, {"id": 2739080, "n": "Gandra"}, {"id": 8010512, "n": "Albufeira"}, {"id": 8011969, "n": "Albufeira"}, {"id": 2272222, "n": "Albufeira"}, {"id": 8010583, "n": "Marco de Canaveses"}, {"id": 8012777, "n": "Tuias"}, {"id": 2737921, "n": "Marco de Canavezes"}, {"id": 2263310, "n": "S\u00e3o Juli\u00e3o da Barra"}, {"id": 8010640, "n": "Mes\u00e3o Frio"}, {"id": 8013603, "n": "Barqueiros"}, {"id": 2735551, "n": "Quint\u00e3o"}, {"id": 2741052, "n": "Castanheira"}, {"id": 8010589, "n": "Santo Tirso"}, {"id": 8012883, "n": "Lama"}, {"id": 2742144, "n": "Bolas"}, {"id": 8011833, "n": "Bom Sucesso"}, {"id": 2742135, "n": "Bom Sucesso"}, {"id": 8010722, "n": "Arcos"}, {"id": 2742908, "n": "Anadia"}, {"id": 8012854, "n": "Campanh\u00e3"}, {"id": 2738845, "n": "Granja"}, {"id": 8010515, "n": "Castro Marim"}, {"id": 8011983, "n": "Castro Marim"}, {"id": 2269496, "n": "Castro Marim"}, {"id": 8010554, "n": "Peniche"}, {"id": 8012397, "n": "Peniche (Concei\u00e7\u00e3o)"}, {"id": 2264923, "n": "Peniche"}, {"id": 8012931, "n": "Avintes"}, {"id": 2742565, "n": "Avintes"}, {"id": 6930689, "n": "Alter do Ch\u00e3o"}, {"id": 6930690, "n": "Alter do Ch\u00e3o"}, {"id": 2271841, "n": "Alter do Chao"}, {"id": 8012717, "n": "Valbom"}, {"id": 2735170, "n": "Ribeira do Abade"}, {"id": 8012455, "n": "Alcabideche"}, {"id": 2270519, "n": "Cabreiro"}, {"id": 8012002, "n": "Almansil"}, {"id": 2271947, "n": "Almancil"}, {"id": 8013169, "n": "\u00c1zere"}, {"id": 2737268, "n": "Mozelos"}, {"id": 8012779, "n": "Guif\u00f5es"}, {"id": 2741214, "n": "Casal"}, {"id": 8010425, "n": "Oliveira de Azem\u00e9is"}, {"id": 8014438, "n": "Oliveira de Azem\u00e9is"}, {"id": 2739582, "n": "Figueiredo"}, {"id": 8010778, "n": "Arrifana"}, {"id": 2742681, "n": "Arrifana"}, {"id": 8010797, "n": "Souto"}, {"id": 2738064, "n": "Macieira"}, {"id": 8012536, "n": "Milharado"}, {"id": 2266411, "n": "Milharado"}, {"id": 8010414, "n": "Albergaria-A-Velha"}, {"id": 8010718, "n": "Branca"}, {"id": 2742024, "n": "Branca"}, {"id": 8013156, "n": "Corroios"}, {"id": 2269041, "n": "Corroios"}, {"id": 2742619, "n": "Atouguia"}, {"id": 8010775, "n": "Salreu"}, {"id": 2742842, "n": "Antu\u00e3"}, {"id": 8010620, "n": "Moita"}, {"id": 8013132, "n": "Moita"}, {"id": 2266319, "n": "Moita"}, {"id": 8014232, "n": "Caldas da Rainha (Nossa Senhora do P\u00f3pulo)"}, {"id": 2270437, "n": "Caldas da Rainha"}, {"id": 8010451, "n": "Esposende"}, {"id": 8011132, "n": "Marinhas"}, {"id": 2735135, "n": "Rio"}, {"id": 8010585, "n": "Pa\u00e7os de Ferreira"}, {"id": 8012789, "n": "Fraz\u00e3o"}, {"id": 2739286, "n": "Frazao"}, {"id": 2261587, "n": "Vil\u00e3s"}, {"id": 8012331, "n": "Batalha"}, {"id": 2264131, "n": "Quinta do Sobrado"}, {"id": 8010497, "n": "Vila Nova de Poiares"}, {"id": 8011907, "n": "Arrifana"}, {"id": 2742685, "n": "Arrifana"}, {"id": 8010746, "n": "Cacia"}, {"id": 2741789, "n": "Cacia"}, {"id": 8014007, "n": "Torredeita"}, {"id": 2737112, "n": "Novais"}, {"id": 8012596, "n": "Odivelas"}, {"id": 2264580, "n": "Pombais"}, {"id": 8012935, "n": "Grij\u00f3"}, {"id": 2738784, "n": "Guarda"}, {"id": 8012367, "n": "Maceira"}, {"id": 2271539, "n": "Arnal"}, {"id": 8010524, "n": "Silves"}, {"id": 8012027, "n": "Silves"}, {"id": 2262926, "n": "Silves"}, {"id": 8011319, "n": "Mogege"}, {"id": 2737597, "n": "Mogege"}, {"id": 8011302, "n": "Calend\u00e1rio"}, {"id": 2741724, "n": "Calendario"}, {"id": 8010621, "n": "Montijo"}, {"id": 8013136, "n": "Montijo"}, {"id": 2265788, "n": "Montijo"}, {"id": 8010418, "n": "Castelo de Paiva"}, {"id": 8010761, "n": "Pedorido"}, {"id": 2736579, "n": "Pedorido"}, {"id": 8010623, "n": "Santiago do Cac\u00e9m"}, {"id": 8013147, "n": "Alvalade"}, {"id": 2271812, "n": "Alvalade"}, {"id": 2733531, "n": "Tondela"}, {"id": 8013974, "n": "Tondela"}, {"id": 2733533, "n": "Tondela"}, {"id": 8011661, "n": "Boidobra"}, {"id": 2742153, "n": "Boidobra"}, {"id": 8011970, "n": "Guia"}, {"id": 2262274, "n": "Vale da Ursa"}, {"id": 8010663, "n": "Santa Comba D\u00e3o"}, {"id": 8013895, "n": "Santa Comba D\u00e3o"}, {"id": 2734747, "n": "Santa Comba D\u00e3o"}, {"id": 8010577, "n": "Amarante"}, {"id": 8012637, "n": "Carneiro"}, {"id": 2741464, "n": "Carneiro"}, {"id": 8010598, "n": "Benavente"}, {"id": 8012983, "n": "Samora Correia"}, {"id": 2263586, "n": "Samora Correia"}, {"id": 8012660, "n": "Tel\u00f5es"}, {"id": 2733601, "n": "Teloes"}, {"id": 8010579, "n": "Felgueiras"}, {"id": 8012695, "n": "Regilde"}, {"id": 2735317, "n": "Regilde"}, {"id": 2264410, "n": "Porto Moscal"}, {"id": 8014686, "n": "Nogueira do Cravo"}, {"id": 2734038, "n": "Serro"}, {"id": 8010646, "n": "Sabrosa"}, {"id": 8014418, "n": "S\u00e3o Louren\u00e7o de Ribapinh\u00e3o"}, {"id": 2734243, "n": "Saudel"}, {"id": 8010654, "n": "Lamego"}, {"id": 8013797, "n": "Cambres"}, {"id": 2735889, "n": "Pousada"}, {"id": 8010441, "n": "Moura"}, {"id": 8014088, "n": "P\u00f3voa de S\u00e3o Miguel"}, {"id": 2268416, "n": "Estrela"}, {"id": 8010595, "n": "Alcanena"}, {"id": 8012970, "n": "Alcanena"}, {"id": 2272189, "n": "Alcanena"}, {"id": 8010651, "n": "Armamar"}, {"id": 8013748, "n": "Santo Adri\u00e3o"}, {"id": 2734624, "n": "Santo Adri\u00e3o"}, {"id": 8012710, "n": "F\u00e2nzeres"}, {"id": 2736911, "n": "Pa\u00e7o"}, {"id": 8012809, "n": "Madalena"}, {"id": 2738038, "n": "Madalena"}, {"id": 8010628, "n": "Caminha"}, {"id": 8013220, "n": "Lanhelas"}, {"id": 2738413, "n": "Lanhelas"}, {"id": 8012867, "n": "Amorim"}, {"id": 2733954, "n": "Sistelos"}, {"id": 8010664, "n": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira"}, {"id": 8013900, "n": "Espinhosa"}, {"id": 2739864, "n": "Espinhosa"}, {"id": 8010652, "n": "Castro Daire"}, {"id": 8013771, "n": "Moledo"}, {"id": 2738481, "n": "Lamas"}, {"id": 8010486, "n": "G\u00f3is"}, {"id": 8011836, "n": "Alvares"}, {"id": 2742994, "n": "Alvares"}, {"id": 8012784, "n": "Carvalhosa"}, {"id": 2741266, "n": "Carvalhosa"}, {"id": 8010537, "n": "Sabugal"}, {"id": 8012236, "n": "Sabugal"}, {"id": 2734925, "n": "Sabugal"}, {"id": 8010614, "n": "Our\u00e9m"}, {"id": 8013100, "n": "Gondemaria"}, {"id": 2267615, "n": "Gondemaria"}, {"id": 8010752, "n": "Oliveirinha"}, {"id": 2738830, "n": "Granja de Baixo"}, {"id": 2265151, "n": "Parreira"}, {"id": 8012154, "n": "Ramela"}, {"id": 2737660, "n": "Minga Feia"}, {"id": 8012756, "n": "Pedrou\u00e7os"}, {"id": 2737036, "n": "Oliveiras"}, {"id": 8013719, "n": "Ermida"}, {"id": 2739990, "n": "Ermida"}, {"id": 8011829, "n": "Marinha das Ondas"}, {"id": 2737906, "n": "Marinha das Ondas"}, {"id": 8014051, "n": "Vilar de Pinheiro"}, {"id": 2732442, "n": "Vilar do Pinheiro"}, {"id": 8012553, "n": "P\u00earo Pinheiro"}, {"id": 2272388, "n": "A do Fa\u00e7\u00e3o"}, {"id": 8010450, "n": "Celorico de Basto"}, {"id": 8011116, "n": "Rego"}, {"id": 2735315, "n": "Rego"}, {"id": 8012932, "n": "Canelas"}, {"id": 2733777, "n": "Souto de Megide"}, {"id": 8011809, "n": "Trouxemil"}, {"id": 2743394, "n": "Ad\u00e9mia de Cima"}, {"id": 8012767, "n": "Penha Longa"}, {"id": 2736295, "n": "Piares"}, {"id": 8010482, "n": "Cantanhede"}, {"id": 8011776, "n": "Murtede"}, {"id": 2737238, "n": "Murtede"}, {"id": 8012744, "n": "Gemunde"}, {"id": 2739034, "n": "Gemunde"}, {"id": 8010642, "n": "Montalegre"}, {"id": 8013631, "n": "Outeiro"}, {"id": 2736957, "n": "Outeiro"}, {"id": 8014131, "n": "Vilar do Para\u00edso"}, {"id": 2741778, "n": "Cadav\u00e3o"}, {"id": 8010475, "n": "Idanha-A-Nova"}, {"id": 8011709, "n": "Monfortinho"}, {"id": 2266257, "n": "Monfortinho"}, {"id": 8011821, "n": "Alqueid\u00e3o"}, {"id": 2743034, "n": "Alqueid\u00e3o"}, {"id": 8010529, "n": "Almeida"}, {"id": 8012060, "n": "Freixo"}, {"id": 2739240, "n": "Freixo"}, {"id": 8012936, "n": "Gulpilhares"}, {"id": 2739296, "n": "Francelos"}, {"id": 8013996, "n": "Mund\u00e3o"}, {"id": 2737259, "n": "Mund\u00e3o"}, {"id": 8010423, "n": "Mealhada"}, {"id": 8010807, "n": "Pampilhosa"}, {"id": 2736792, "n": "Pampilhosa do Botao"}, {"id": 8012904, "n": "\u00c1rvore"}, {"id": 2739598, "n": "Fieis de Deus"}, {"id": 8014336, "n": "Vieira de Leiria"}, {"id": 2261673, "n": "Vieira de Leiria"}, {"id": 8012487, "n": "Santa Maria Dos Olivais"}, {"id": 2265432, "n": "Olivais"}, {"id": 8014134, "n": "Santa Iria de Azoia"}, {"id": 2261693, "n": "Via Rara"}, {"id": 2739186, "n": "Fund\u00e3o"}, {"id": 8011694, "n": "Fund\u00e3o"}, {"id": 2742554, "n": "Azenha Nova"}, {"id": 8012956, "n": "Alferrarede"}, {"id": 2270765, "n": "Bom Sucesso"}, {"id": 8010695, "n": "Velas"}, {"id": 8013500, "n": "Rosais"}, {"id": 3372784, "n": "Ponta"}, {"id": 8010558, "n": "Arruda Dos Vinhos"}, {"id": 8012438, "n": "Arranh\u00f3"}, {"id": 2271483, "n": "Arranh\u00f3"}, {"id": 8010509, "n": "Vendas Novas"}, {"id": 8011960, "n": "Vendas Novas"}, {"id": 2261740, "n": "Vendas Novas"}, {"id": 8012320, "n": "Martingan\u00e7a"}, {"id": 2266647, "n": "Martingan\u00e7a"}, {"id": 2266621, "n": "Massam\u00e1"}, {"id": 8010413, "n": "\u00c1gueda"}, {"id": 8014307, "n": "Aguada de Cima"}, {"id": 2733115, "n": "Vale de Lobo"}, {"id": 8014193, "n": "Aveiras de Cima"}, {"id": 2271242, "n": "Bairro"}, {"id": 8010447, "n": "Barcelos"}, {"id": 8014157, "n": "Areias de Vilar"}, {"id": 2741291, "n": "Carvalhinho"}, {"id": 8010638, "n": "Boticas"}, {"id": 8013563, "n": "Vilar"}, {"id": 2732497, "n": "Vilar"}, {"id": 8011715, "n": "Segura"}, {"id": 2263123, "n": "Segura"}, {"id": 8013884, "n": "C\u00e1rquere"}, {"id": 2740467, "n": "Corvo"}, {"id": 8012716, "n": "Gondomar (S\u00e3o Cosme)"}, {"id": 2736338, "n": "Perelada"}, {"id": 8013802, "n": "Lazarim"}, {"id": 2738355, "n": "Lazarim"}, {"id": 8010805, "n": "Luso"}, {"id": 2738108, "n": "Luso"}, {"id": 8011192, "n": "Guardizela"}, {"id": 2738777, "n": "Guardizela"}, {"id": 8014267, "n": "Padim da Gra\u00e7a"}, {"id": 2736875, "n": "Padim da Gra\u00e7a"}, {"id": 8012054, "n": "Amoreira"}, {"id": 2742919, "n": "Amoreira"}, {"id": 8014730, "n": "P\u00f3voa de Santa Iria"}, {"id": 2264359, "n": "Povoa de Santa Iria"}, {"id": 8012633, "n": "Ata\u00edde"}, {"id": 2742631, "n": "Ata\u00edde"}, {"id": 8012742, "n": "Barca"}, {"id": 2742422, "n": "Barca"}, {"id": 8012897, "n": "Vilarinho"}, {"id": 2732404, "n": "Vilarinho"}, {"id": 8010510, "n": "Viana do Alentejo"}, {"id": 8011963, "n": "Aguiar"}, {"id": 2272288, "n": "Aguiar"}, {"id": 8012364, "n": "Colmeias"}, {"id": 2269132, "n": "Colmeias"}, {"id": 8012358, "n": "Barosa"}, {"id": 2266335, "n": "Moinhos"}, {"id": 8011808, "n": "Taveiro"}, {"id": 2733657, "n": "Taveiro"}, {"id": 8010545, "n": "Bombarral"}, {"id": 8012334, "n": "Bombarral"}, {"id": 2270770, "n": "Bombarral"}, {"id": 8010528, "n": "Aguiar da Beira"}, {"id": 8012048, "n": "Pinheiro"}, {"id": 2736212, "n": "Pinheiro"}, {"id": 8014126, "n": "S\u00e3o Pedro da Cova"}, {"id": 2733674, "n": "Tardariz"}, {"id": 8010987, "n": "Grimancelos"}, {"id": 2738795, "n": "Grimancelos"}, {"id": 2270070, "n": "Carregueira"}, {"id": 8012574, "n": "Turcifal"}, {"id": 2262479, "n": "Turcifal"}, {"id": 8012547, "n": "Belas"}, {"id": 2267428, "n": "Idanha"}, {"id": 8010526, "n": "Vila do Bispo"}, {"id": 8012036, "n": "Budens"}, {"id": 2270648, "n": "Budens"}, {"id": 8010804, "n": "Casal Comba"}, {"id": 2741205, "n": "Casal Comba"}, {"id": 8012812, "n": "Recarei"}, {"id": 2736968, "n": "Outeiro"}, {"id": 8012741, "n": "\u00c1guas Santas"}, {"id": 2736910, "n": "Pa\u00e7o"}, {"id": 8012515, "n": "Santo Ant\u00f3nio Dos Cavaleiros"}, {"id": 2264541, "n": "Ponte de Frielas"}, {"id": 8011001, "n": "Palme"}, {"id": 2736801, "n": "Palme"}, {"id": 8010488, "n": "Mira"}, {"id": 8011844, "n": "Mira"}, {"id": 2737651, "n": "Mira"}, {"id": 8013670, "n": "Pa\u00e7os"}, {"id": 2732312, "n": "Vilela"}, {"id": 8012148, "n": "Meios"}, {"id": 2737767, "n": "Meios"}, {"id": 8010560, "n": "Cadaval"}, {"id": 8012453, "n": "Vermelha"}, {"id": 2261708, "n": "Vermelha"}, {"id": 8014250, "n": "Regueira de Pontes"}, {"id": 2263991, "n": "Regueira de Pontes"}, {"id": 8010606, "n": "Ma\u00e7\u00e3o"}, {"id": 8013017, "n": "Cardigos"}, {"id": 2270173, "n": "Cardigos"}, {"id": 8012982, "n": "Benavente"}, {"id": 2261810, "n": "Vasco Car\u00e3o"}, {"id": 8012541, "n": "Cruz Quebrada-Dafundo"}, {"id": 2268791, "n": "Cruz Quebrada"}, {"id": 8012743, "n": "Folgosa"}, {"id": 2734350, "n": "S\u00e3o Pedro Fins"}, {"id": 8012638, "n": "Cepelos"}, {"id": 2739579, "n": "Figueiredo"}, {"id": 8013037, "n": "Nossa Senhora das Miseric\u00f3rdias"}, {"id": 2261910, "n": "Vales"}, {"id": 8010471, "n": "Vinhais"}, {"id": 8011629, "n": "Nunes"}, {"id": 2737096, "n": "Nunes"}, {"id": 8010824, "n": "Bustos"}, {"id": 2742390, "n": "Barreira"}, {"id": 8012263, "n": "Tourais"}, {"id": 2736358, "n": "Pereiro"}, {"id": 2742868, "n": "Anta"}, {"id": 8010789, "n": "Lourosa"}, {"id": 2738159, "n": "Lourosa"}, {"id": 8014606, "n": "P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o"}, {"id": 2264357, "n": "Povoa de Santo Adriao"}, {"id": 8012442, "n": "Alcoentre"}, {"id": 2272143, "n": "Alcoentre"}, {"id": 8012511, "n": "Unhos"}, {"id": 2264234, "n": "Quinta da Horta"}, {"id": 8014136, "n": "S\u00e3o Juli\u00e3o do Tojal"}, {"id": 2263220, "n": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"}, {"id": 8012439, "n": "Arruda Dos Vinhos"}, {"id": 2271438, "n": "Arruda dos Vinhos"}, {"id": 8010608, "n": "Salvaterra de Magos"}, {"id": 8014195, "n": "Salvaterra de Magos"}, {"id": 2263596, "n": "Salvaterra de Magos"}, {"id": 8013144, "n": "Pinhal Novo"}, {"id": 2264718, "n": "Pinhal Novo"}, {"id": 2264956, "n": "Penados"}, {"id": 8012780, "n": "Lavra"}, {"id": 2738360, "n": "Lavra"}, {"id": 8010581, "n": "Lousada"}, {"id": 8012729, "n": "Meinedo"}, {"id": 2737769, "n": "Meinedo"}, {"id": 8012577, "n": "Alhandra"}, {"id": 2271975, "n": "Alhandra"}, {"id": 8010748, "n": "Eixo"}, {"id": 2739720, "n": "Feira do Eixo"}, {"id": 8010644, "n": "Peso da R\u00e9gua"}, {"id": 8014653, "n": "Peso da R\u00e9gua"}, {"id": 2736316, "n": "Peso da Regua"}, {"id": 8010787, "n": "Lob\u00e3o"}, {"id": 2733631, "n": "Teixogueira"}, {"id": 8011034, "n": "Ada\u00fafe"}, {"id": 2743407, "n": "Adaufe"}, {"id": 2264644, "n": "Poceirao"}, {"id": 8010431, "n": "Vale de Cambra"}, {"id": 8014439, "n": "Macieira de Cambra"}, {"id": 2735466, "n": "Ramilos"}, {"id": 8012406, "n": "Louri\u00e7al"}, {"id": 2266974, "n": "Lourical"}, {"id": 8012543, "n": "Porto Salvo"}, {"id": 2261636, "n": "Vila Fria"}, {"id": 8010599, "n": "Cartaxo"}, {"id": 8012989, "n": "Pont\u00e9vel"}, {"id": 2264527, "n": "Pontevel"}, {"id": 8014905, "n": "Santo Ant\u00f3nio da Charneca"}, {"id": 2263662, "n": "Sacoto"}, {"id": 8012592, "n": "S\u00e3o Br\u00e1s"}, {"id": 2272413, "n": "A da Beja"}, {"id": 8010774, "n": "Pardilh\u00f3"}, {"id": 2734976, "n": "Rua Nova"}, {"id": 8012582, "n": "Sobralinho"}, {"id": 2262867, "n": "Sobralinho"}, {"id": 8014168, "n": "Castanheira do Ribatejo"}, {"id": 2264213, "n": "Quinta das Areias"}, {"id": 8010834, "n": "V\u00e1lega"}, {"id": 2734180, "n": "Seixos"}, {"id": 8012503, "n": "Apela\u00e7\u00e3o"}, {"id": 2271623, "n": "Apelacao"}, {"id": 8010826, "n": "Oi\u00e3"}, {"id": 2743356, "n": "Agras"}, {"id": 8014324, "n": "Milheir\u00f3s de Poiares"}, {"id": 2737669, "n": "Milheiros de Poiares"}, {"id": 8014247, "n": "Santa Catarina da Serra"}, {"id": 2266983, "n": "Loureira"}, {"id": 8012790, "n": "Freamunde"}, {"id": 2739285, "n": "Freamunde"}, {"id": 8012811, "n": "Rebordosa"}, {"id": 2735377, "n": "Rebordosa"}, {"id": 8010464, "n": "Macedo de Cavaleiros"}, {"id": 8014739, "n": "Macedo de Cavaleiros"}, {"id": 2738082, "n": "Macedo de Cavaleiros"}, {"id": 8013154, "n": "Arrentela"}, {"id": 2271473, "n": "Arrentela"}, {"id": 8014453, "n": "Refojos de Basto"}, {"id": 2735441, "n": "Raposeira"}, {"id": 8010648, "n": "Valpa\u00e7os"}, {"id": 8013702, "n": "Valpa\u00e7os"}, {"id": 2732965, "n": "Valpacos"}, {"id": 8010551, "n": "Nazar\u00e9"}, {"id": 8012383, "n": "Nazar\u00e9"}, {"id": 2265067, "n": "Pederneira"}, {"id": 8011895, "n": "Soure"}, {"id": 2741127, "n": "Casalinhos"}, {"id": 8012400, "n": "Ferrel"}, {"id": 2268246, "n": "Ferrel"}, {"id": 8013388, "n": "Mazarefes"}, {"id": 2740159, "n": "Darque"}, {"id": 8013034, "n": "Marinhais"}, {"id": 2266702, "n": "Marinhais"}, {"id": 8012535, "n": "Malveira"}, {"id": 2271827, "n": "Alto do Casal"}, {"id": 8010535, "n": "M\u00eada"}, {"id": 8012182, "n": "Pai Penela"}, {"id": 2736844, "n": "Pai Penela"}, {"id": 8011704, "n": "Alcafozes"}, {"id": 2272208, "n": "Alcafozes"}, {"id": 8010490, "n": "Montemor-O-Velho"}, {"id": 8011852, "n": "Arazede"}, {"id": 2742827, "n": "Arazede"}, {"id": 8010645, "n": "Ribeira de Pena"}, {"id": 8014387, "n": "Ribeira de Pena (Salvador)"}, {"id": 2734330, "n": "S\u00e3o Salvador"}, {"id": 8014573, "n": "S\u00e3o Miguel de Machede"}, {"id": 2263263, "n": "S\u00e3o Miguel de Machede"}, {"id": 8013119, "n": "Laranjeiro"}, {"id": 2264736, "n": "Piedade"}, {"id": 2737864, "n": "Mascotelos"}, {"id": 8014555, "n": "Charneca de Caparica"}, {"id": 2269282, "n": "Charneca"}, {"id": 2271542, "n": "Armacao de Pera"}, {"id": 8011820, "n": "Alhadas"}, {"id": 2743076, "n": "Alhadas"}, {"id": 8013153, "n": "Amora"}, {"id": 2268168, "n": "Fogueteiro"}, {"id": 8013131, "n": "Alhos Vedros"}, {"id": 2271970, "n": "Alhos Vedros"}, {"id": 8011230, "n": "Serzedo"}, {"id": 2734028, "n": "Serzedo"}, {"id": 8011300, "n": "Brufe"}, {"id": 2733956, "n": "Sist\u00e3is"}, {"id": 8014526, "n": "S\u00e3o Bartolomeu de Messines"}, {"id": 2269384, "n": "Cerro das Taipas"}, {"id": 8012656, "n": "Figueir\u00f3 (Santa Cristina)"}, {"id": 2739566, "n": "Figueiro"}, {"id": 8011229, "n": "Serzedelo"}, {"id": 2734032, "n": "Serzedelo"}, {"id": 8014424, "n": "Arga de S\u00e3o Jo\u00e3o"}, {"id": 2742760, "n": "Arga de S\u00e3o Jo\u00e3o"}, {"id": 8010493, "n": "Penacova"}, {"id": 8011879, "n": "Lorv\u00e3o"}, {"id": 2734448, "n": "S\u00e3o Mamede"}, {"id": 8011757, "n": "Arganil"}, {"id": 2742757, "n": "Arganil"}, {"id": 8014170, "n": "Almargem do Bispo"}, {"id": 2271894, "n": "Almornos"}, {"id": 8014078, "n": "Santiago do Cac\u00e9m"}, {"id": 2263458, "n": "Santiago do Cacem"}, {"id": 8010434, "n": "Alvito"}, {"id": 8014543, "n": "Vila Nova da Baronia"}, {"id": 2261621, "n": "Vila Nova da Baronia"}, {"id": 8010521, "n": "Olh\u00e3o"}, {"id": 8012017, "n": "Moncarapacho"}, {"id": 2266272, "n": "Moncarapacho"}, {"id": 8010458, "n": "Vila Verde"}, {"id": 8011392, "n": "Vila Verde"}, {"id": 2732326, "n": "Vila Verde"}, {"id": 8012361, "n": "Caranguejeira"}, {"id": 2265412, "n": "Opeia"}, {"id": 8012314, "n": "Pataias"}, {"id": 2265120, "n": "Pataias"}, {"id": 8012796, "n": "Seroa"}, {"id": 2734069, "n": "Seroa"}, {"id": 2741623, "n": "Canada"}, {"id": 8013115, "n": "Trafaria"}, {"id": 2262544, "n": "Trafaria"}, {"id": 8014333, "n": "Souto de Carpalhosa"}, {"id": 2263264, "n": "S\u00e3o Miguel"}, {"id": 8013118, "n": "Sobreda"}, {"id": 2262865, "n": "Sobreda"}, {"id": 2272341, "n": "\u00c1gua de Pena"}, {"id": 8012943, "n": "Sandim"}, {"id": 2739409, "n": "Fontinha"}, {"id": 8014500, "n": "Santa B\u00e1rbara de Nexe"}, {"id": 2268361, "n": "Falfosa"}, {"id": 6930676, "n": "Ponte de Sor"}, {"id": 6930677, "n": "Ponte de Sor"}, {"id": 2264538, "n": "Ponte de Sor"}, {"id": 8012005, "n": "Boliqueime"}, {"id": 2268091, "n": "Fonte de Boliqueime"}, {"id": 8012798, "n": "Baltar"}, {"id": 2735461, "n": "Ramos"}, {"id": 8014200, "n": "S\u00e3o Pedro da Cadeira"}, {"id": 2269910, "n": "Casa do Formigal"}, {"id": 8012711, "n": "Jovim"}, {"id": 2739934, "n": "Escoura"}, {"id": 8011315, "n": "Landim"}, {"id": 2738417, "n": "Landim"}, {"id": 8014891, "n": "Cova da Piedade"}, {"id": 2263255, "n": "S\u00e3o Pedro"}, {"id": 8012580, "n": "S\u00e3o Jo\u00e3o Dos Montes"}, {"id": 2263322, "n": "Sao Joao dos Montes"}, {"id": 2734595, "n": "Santo Ant\u00f3nio"}, {"id": 8014215, "n": "Atouguia da Baleia"}, {"id": 2271354, "n": "Atouguia da Baleia"}, {"id": 8010522, "n": "Portim\u00e3o"}, {"id": 8012021, "n": "Alvor"}, {"id": 2571902, "n": "Amoreira"}, {"id": 8014121, "n": "Foz do Sousa"}, {"id": 2739333, "n": "Foz do Sousa"}, {"id": 8010777, "n": "Argoncilhe"}, {"id": 2743129, "n": "Aldriz"}, {"id": 8010771, "n": "Bedu\u00eddo"}, {"id": 2742309, "n": "Beduido"}, {"id": 8012143, "n": "Gon\u00e7alo"}, {"id": 2738957, "n": "Gon\u00e7alo"}, {"id": 8012942, "n": "Perosinho"}, {"id": 2738182, "n": "Loureiro"}, {"id": 8010552, "n": "\u00d3bidos"}, {"id": 8012392, "n": "Usseira"}, {"id": 2262451, "n": "Usseira"}, {"id": 8013655, "n": "Godim"}, {"id": 2734881, "n": "Salgueiral"}, {"id": 8010467, "n": "Mogadouro"}, {"id": 8014236, "n": "Vila de Ala"}, {"id": 2739841, "n": "Esta\u00e7\u00e3o do Mogadouro"}, {"id": 8012666, "n": "Campelo"}, {"id": 2739249, "n": "Freixieiro"}, {"id": 8012748, "n": "Milheir\u00f3s"}, {"id": 2737471, "n": "Monte das Cruzes"}, {"id": 8013896, "n": "S\u00e3o Joaninho"}, {"id": 2734496, "n": "S\u00e3o Joaninho"}, {"id": 8012371, "n": "Monte Redondo"}, {"id": 2265841, "n": "Monte Redondo"}, {"id": 8010680, "n": "Santa Cruz"}, {"id": 8014039, "n": "Santa Cruz"}, {"id": 2263257, "n": "S\u00e3o Pedro"}, {"id": 8014893, "n": "Nogueira da Regedoura"}, {"id": 2742248, "n": "Bessada"}, {"id": 8010612, "n": "Torres Novas"}, {"id": 8013082, "n": "Riachos"}, {"id": 2263923, "n": "Riachos"}, {"id": 8014509, "n": "Vila Praia de \u00c2ncora"}, {"id": 2741711, "n": "Calv\u00e1rio"}, {"id": 8010532, "n": "Fornos de Algodres"}, {"id": 8012109, "n": "Muxagata"}, {"id": 2737233, "n": "Muxagata"}, {"id": 8014840, "n": "Nogueira do Cravo"}, {"id": 2743211, "n": "Aldeia"}, {"id": 8010536, "n": "Pinhel"}, {"id": 8012196, "n": "Gouveia"}, {"id": 2738886, "n": "Gouveias"}, {"id": 8014717, "n": "S\u00e3o Marcos da Serra"}, {"id": 2263286, "n": "S\u00e3o Marcos da Serra"}, {"id": 2741578, "n": "Canedo"}, {"id": 2738700, "n": "Infesta"}, {"id": 8010419, "n": "Espinho"}, {"id": 8010769, "n": "Silvalde"}, {"id": 2733812, "n": "Souto"}, {"id": 8011676, "n": "Teixoso"}, {"id": 2733628, "n": "Teixoso"}, {"id": 8010619, "n": "Gr\u00e2ndola"}, {"id": 8013129, "n": "Melides"}, {"id": 2266478, "n": "Melides"}, {"id": 8014064, "n": "S\u00e3o Mamede de Infesta"}, {"id": 2736253, "n": "Picotos"}, {"id": 8012940, "n": "Olival"}, {"id": 2737064, "n": "Olival"}, {"id": 8012317, "n": "Turquel"}, {"id": 2262478, "n": "Turquel"}, {"id": 8014498, "n": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Ver"}, {"id": 2734473, "n": "Sao Joao de Ver"}, {"id": 8014474, "n": "Castel\u00f5es de Cepeda"}, {"id": 2740992, "n": "Casteloes de Cepeda"}, {"id": 8010484, "n": "Condeixa-A-Nova"}, {"id": 8011813, "n": "Condeixa-A-Nova"}, {"id": 2740593, "n": "Condeixa a Nova"}, {"id": 8010745, "n": "Aradas"}, {"id": 2732800, "n": "Verdemilho"}, {"id": 8011111, "n": "Gagos"}, {"id": 2739143, "n": "Gagos"}, {"id": 2268312, "n": "Fazendas de Alpiar\u00e7a"}, {"id": 8012901, "n": "Sobrado"}, {"id": 2733941, "n": "Sobrado"}, {"id": 8010659, "n": "Oliveira de Frades"}, {"id": 8014373, "n": "Oliveira de Frades"}, {"id": 2737043, "n": "Oliveira de Frades"}, {"id": 8011163, "n": "Ar\u00f5es (S\u00e3o Rom\u00e3o)"}, {"id": 2742702, "n": "Aroes"}, {"id": 8012562, "n": "A Dos Cunhados"}, {"id": 2272379, "n": "A dos Cunhados"}, {"id": 8010489, "n": "Miranda do Corvo"}, {"id": 8014153, "n": "Miranda do Corvo"}, {"id": 2741509, "n": "Carapinhal"}, {"id": 8010517, "n": "Lagoa"}, {"id": 8011991, "n": "Est\u00f4mbar"}, {"id": 2268437, "n": "Estombar"}, {"id": 8012727, "n": "Lustosa"}, {"id": 2738334, "n": "Leiroz"}, {"id": 2262160, "n": "Vale de Lobos"}, {"id": 8010446, "n": "Amares"}, {"id": 8010932, "n": "Caldelas"}, {"id": 2741728, "n": "Caldelas"}, {"id": 8011769, "n": "An\u00e7\u00e3"}, {"id": 2742904, "n": "An\u00e7\u00e3"}, {"id": 8012202, "n": "Pinhel"}, {"id": 2736183, "n": "Pinhel"}, {"id": 8014776, "n": "Rio de Loba"}, {"id": 2735116, "n": "Rio de Loba"}, {"id": 8011825, "n": "Lavos"}, {"id": 2740564, "n": "Corados"}, {"id": 8014659, "n": "Freixieiro de Soutelo"}, {"id": 2739248, "n": "Freixieiro de Soutelo"}, {"id": 8012211, "n": "Vascoveiro"}, {"id": 2732884, "n": "Vascoveiro"}, {"id": 8012264, "n": "Travancinha"}, {"id": 2741224, "n": "Casal"}, {"id": 8012889, "n": "Roriz"}, {"id": 2732268, "n": "Virais"}, {"id": 8014858, "n": "Oliveira do Douro"}, {"id": 2734313, "n": "S\u00e3o Tiago"}, {"id": 8013073, "n": "Serra"}, {"id": 2270637, "n": "Bugarrel"}, {"id": 8013984, "n": "Boa Aldeia"}, {"id": 2742210, "n": "Boa Aldeia"}, {"id": 8010672, "n": "Vouzela"}, {"id": 8014010, "n": "Cambra"}, {"id": 2733454, "n": "Tourelhe"}, {"id": 8010527, "n": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio"}, {"id": 8012039, "n": "Monte Gordo"}, {"id": 2265914, "n": "Monte Gordo"}, {"id": 6930694, "n": "Monforte"}, {"id": 6930697, "n": "Assumar"}, {"id": 2271407, "n": "Assumar"}, {"id": 8014366, "n": "Gafanha da Encarna\u00e7\u00e3o"}, {"id": 2739153, "n": "Gafanha da Encarnacao"}, {"id": 8014631, "n": "Vilar de Andorinho"}, {"id": 2737732, "n": "Menezas"}, {"id": 8012768, "n": "Rosem"}, {"id": 2734985, "n": "Rozem"}, {"id": 8014277, "n": "Granja do Ulmeiro"}, {"id": 2738824, "n": "Granja do Ulmeiro"}, {"id": 8014564, "n": "Nossa Senhora de Machede"}, {"id": 2263498, "n": "Santa Maria de Machede"}, {"id": 8011305, "n": "Caval\u00f5es"}, {"id": 2736572, "n": "Pedra Fita"}, {"id": 8010479, "n": "Sert\u00e3"}, {"id": 8011749, "n": "Pedr\u00f3g\u00e3o Pequeno"}, {"id": 2264999, "n": "Pedr\u00f3g\u00e3o Pequeno"}, {"id": 8010455, "n": "Terras de Bouro"}, {"id": 8011270, "n": "Gondoriz"}, {"id": 2738922, "n": "Gondoriz"}, {"id": 8010639, "n": "Chaves"}, {"id": 8013569, "n": "Calv\u00e3o"}, {"id": 2741717, "n": "Calv\u00e3o"}, {"id": 8011972, "n": "Ferreiras"}, {"id": 2268250, "n": "Ferreiras"}, {"id": 8012721, "n": "Casais"}, {"id": 2741240, "n": "Casais"}, {"id": 8011147, "n": "Freitas"}, {"id": 2739266, "n": "Freitas"}, {"id": 8014806, "n": "Zambujeira do Mar"}, {"id": 6930177, "n": "Zambujeira do Mar"}, {"id": 8012024, "n": "Alcantarilha"}, {"id": 2272185, "n": "Alcantarilha"}, {"id": 8013546, "n": "Pinh\u00e3o"}, {"id": 2736223, "n": "Pinh\u00e3o"}, {"id": 8010631, "n": "Paredes de Coura"}, {"id": 8013276, "n": "Cossourado"}, {"id": 2736585, "n": "Pecene"}, {"id": 8010438, "n": "Cuba"}, {"id": 8010884, "n": "Cuba"}, {"id": 2264239, "n": "Quinta da Esperan\u00e7a"}, {"id": 8010964, "n": "Cambeses"}, {"id": 2741683, "n": "Cambeses"}, {"id": 8012659, "n": "Gouveia (S\u00e3o Sim\u00e3o)"}, {"id": 2738699, "n": "Infesta"}, {"id": 8012653, "n": "Real"}, {"id": 2732597, "n": "Vila Me\u00e3"}, {"id": 8012975, "n": "Minde"}, {"id": 2266388, "n": "Minde"}, {"id": 8013539, "n": "Alij\u00f3"}, {"id": 2738842, "n": "Granja"}, {"id": 8013800, "n": "Figueira"}, {"id": 2739596, "n": "Figueira"}, {"id": 8012937, "n": "Lever"}, {"id": 2738314, "n": "Lever"}, {"id": 8010430, "n": "Vagos"}, {"id": 8014103, "n": "Gafanha da Boa Hora"}, {"id": 2741248, "n": "Casa do Ingl\u00eas"}, {"id": 8012548, "n": "Colares"}, {"id": 2269142, "n": "Colares"}, {"id": 8012669, "n": "Gove"}, {"id": 2738883, "n": "Gove"}, {"id": 8012368, "n": "Marrazes"}, {"id": 2266668, "n": "Marrazes"}, {"id": 8012370, "n": "Monte Real"}, {"id": 2265844, "n": "Monte Real"}, {"id": 8013382, "n": "Carre\u00e7o"}, {"id": 2737451, "n": "Montedor"}, {"id": 8013095, "n": "Caxarias"}, {"id": 2269156, "n": "Cogominho"}, {"id": 8012411, "n": "Salir de Matos"}, {"id": 2263609, "n": "Salir de Matos"}, {"id": 8010936, "n": "Figueiredo"}, {"id": 2739576, "n": "Figueiredo"}, {"id": 2265296, "n": "Pai Cabe\u00e7a"}, {"id": 8010716, "n": "Alquerubim"}, {"id": 2742935, "n": "Amial"}, {"id": 8011024, "n": "Sequeade"}, {"id": 2734107, "n": "Sequeade"}, {"id": 8012466, "n": "Benfica"}, {"id": 2270629, "n": "Buraca"}, {"id": 8014392, "n": "Riba de \u00c2ncora"}, {"id": 2733424, "n": "Tr\u00e1s-o-Rio"}, {"id": 8014471, "n": "Figueiredo de Alva"}, {"id": 2741401, "n": "Carreira"}, {"id": 8012887, "n": "Rebord\u00f5es"}, {"id": 2736079, "n": "Pombinhas"}, {"id": 8011309, "n": "Fradelos"}, {"id": 2739329, "n": "Fradelos"}, {"id": 8014615, "n": "Vila de Cucuj\u00e3es"}, {"id": 2740221, "n": "Cucujaes"}, {"id": 8011855, "n": "Liceia"}, {"id": 2738310, "n": "Liceia"}, {"id": 8010539, "n": "Trancoso"}, {"id": 8012277, "n": "Granja"}, {"id": 2738853, "n": "Granja"}, {"id": 8010556, "n": "Porto de M\u00f3s"}, {"id": 8014732, "n": "Alqueid\u00e3o da Serra"}, {"id": 2271860, "n": "Alqueid\u00e3o da Serra"}, {"id": 8013995, "n": "Silgueiros"}, {"id": 2733987, "n": "Silvares"}, {"id": 8013642, "n": "Tour\u00e9m"}, {"id": 2733453, "n": "Tour\u00e9m"}, {"id": 8013389, "n": "Meadela"}, {"id": 2737810, "n": "Meadela"}, {"id": 8013717, "n": "Campe\u00e3"}, {"id": 2732566, "n": "Vila Nova"}, {"id": 8013044, "n": "Almoster"}, {"id": 2271391, "n": "Atalaia"}, {"id": 8012527, "n": "Azueira"}, {"id": 2262956, "n": "Sibilheiro"}, {"id": 8010655, "n": "Mangualde"}, {"id": 8014322, "n": "Ch\u00e3s de Tavares"}, {"id": 2740772, "n": "Ch\u00e3s de Tavares"}, {"id": 8013503, "n": "Velas (S\u00e3o Jorge)"}, {"id": 3372485, "n": "Velas"}, {"id": 8014242, "n": "Calvaria de Cima"}, {"id": 2269848, "n": "Casais de Matos"}, {"id": 8014161, "n": "Barreiro de Besteiros"}, {"id": 2733231, "n": "Vale"}, {"id": 8013076, "n": "Brogueira"}, {"id": 2270661, "n": "Brogueira"}, {"id": 8014228, "n": "Rossio Ao Sul do Tejo"}, {"id": 2263715, "n": "Rossio ao Sul do Tejo"}, {"id": 8011805, "n": "S\u00e3o Silvestre"}, {"id": 2734321, "n": "S\u00e3o Silvestre"}, {"id": 8010576, "n": "Sousel"}, {"id": 8012626, "n": "Cano"}, {"id": 2270251, "n": "Cano"}, {"id": 8014053, "n": "Freixo de Cima"}, {"id": 2735255, "n": "Renhadouro"}, {"id": 8013597, "n": "Vidago"}, {"id": 2732768, "n": "Vidago"}, {"id": 8011771, "n": "Cadima"}, {"id": 2738746, "n": "Guimera"}, {"id": 8011321, "n": "Nine"}, {"id": 2737165, "n": "Nine"}, {"id": 8012945, "n": "Sermonde"}, {"id": 2739405, "n": "Fontoura"}, {"id": 8014298, "n": "Ventosa do Bairro"}, {"id": 2732814, "n": "Ventosa do Bairro"}, {"id": 8010548, "n": "Figueir\u00f3 Dos Vinhos"}, {"id": 8012350, "n": "Aguda"}, {"id": 2265426, "n": "Olival"}, {"id": 8014819, "n": "Oliveira do Douro"}, {"id": 2741049, "n": "Castanheira"}, {"id": 8010566, "n": "Sobral de Monte Agra\u00e7o"}, {"id": 8014435, "n": "Sobral de Monte Agra\u00e7o"}, {"id": 2262871, "n": "Sobral de Monte Agra\u00e7o"}, {"id": 8014160, "n": "Canas de Senhorim"}, {"id": 2741612, "n": "Canas de Senhorim"}, {"id": 8013103, "n": "Urqueira"}, {"id": 2262462, "n": "Urqueira"}, {"id": 8014550, "n": "P\u00f3voa do Concelho"}, {"id": 2735782, "n": "P\u00f3voa do Concelho"}, {"id": 8014348, "n": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Areias"}, {"id": 2741019, "n": "Castelejo"}, {"id": 8012025, "n": "Algoz"}, {"id": 2271980, "n": "Algoz"}, {"id": 8013742, "n": "Fontelo"}, {"id": 2740609, "n": "Comenda"}, {"id": 8014340, "n": "Janeiro de Cima"}, {"id": 2738666, "n": "Janeiro de Cima"}, {"id": 8012492, "n": "S\u00e3o Francisco Xavier"}, {"id": 2269580, "n": "Caselas"}, {"id": 8013849, "n": "Arcozelo das Maias"}, {"id": 2739374, "n": "Fornelo"}, {"id": 8010683, "n": "Porto Santo"}, {"id": 8014047, "n": "Porto Santo"}, {"id": 2270385, "n": "Camacha"}, {"id": 8010818, "n": "Ossela"}, {"id": 2741916, "n": "Bustelo do Caima"}, {"id": 2734239, "n": "Seara"}, {"id": 8014240, "n": "Rio de Couros"}, {"id": 2263833, "n": "Rio de Couros"}, {"id": 8010534, "n": "Manteigas"}, {"id": 8012171, "n": "Manteigas (Santa Maria)"}, {"id": 2737936, "n": "Manteigas"}, {"id": 8010477, "n": "Penamacor"}, {"id": 8011735, "n": "Penamacor"}, {"id": 2736461, "n": "Penamacor"}, {"id": 8010633, "n": "Ponte de Lima"}, {"id": 8013330, "n": "Cep\u00f5es"}, {"id": 2736648, "n": "Paredes"}, {"id": 8011307, "n": "Del\u00e3es"}, {"id": 2738443, "n": "Lameiras"}, {"id": 8013852, "n": "Santar"}, {"id": 2734652, "n": "Santar"}, {"id": 8010501, "n": "Estremoz"}, {"id": 8011926, "n": "\u00c9vora Monte (Santa Maria)"}, {"id": 2269051, "n": "Corredoura"}, {"id": 8013915, "n": "Sul"}, {"id": 2738065, "n": "Macieira"}, {"id": 8011007, "n": "Pousa"}, {"id": 2735893, "n": "Pousa"}, {"id": 8013379, "n": "Areosa"}, {"id": 2738114, "n": "Lugar do Meio"}, {"id": 8011816, "n": "Furadouro"}, {"id": 2739167, "n": "Furadouro"}, {"id": 8012333, "n": "Golpilheira"}, {"id": 2264742, "n": "Picoto"}, {"id": 8014625, "n": "Pa\u00e7o de Sousa"}, {"id": 2734122, "n": "Senhora do Vale"}, {"id": 8012870, "n": "Beiriz"}, {"id": 2742298, "n": "Beiriz"}, {"id": 8012888, "n": "Reguenga"}, {"id": 2735300, "n": "Reguenga"}, {"id": 8013392, "n": "Muj\u00e3es"}, {"id": 2736906, "n": "Pa\u00e7o"}, {"id": 8012960, "n": "Mouriscas"}, {"id": 2262664, "n": "Tojal"}, {"id": 6930692, "n": "Seda"}, {"id": 2263128, "n": "Seda"}, {"id": 8011712, "n": "Penha Garcia"}, {"id": 2736423, "n": "Penha Garcia"}, {"id": 8014890, "n": "Costa da Caparica"}, {"id": 7116497, "n": "Costa da Caparica"}, {"id": 8014234, "n": "S\u00e3o Martinho do Porto"}, {"id": 2263275, "n": "S\u00e3o Martinho do Porto"}, {"id": 8014301, "n": "Praia de Mira"}, {"id": 2736807, "n": "Palheiros de Mira"}, {"id": 8011985, "n": "Altura"}, {"id": 2267253, "n": "Lagoa"}, {"id": 8010819, "n": "Palmaz"}, {"id": 2740699, "n": "Cimo do Lugar"}, {"id": 8010445, "n": "Vidigueira"}, {"id": 8014540, "n": "Vila de Frades"}, {"id": 2261652, "n": "Vila de Frades"}, {"id": 8013627, "n": "Montalegre"}, {"id": 2737502, "n": "Montalegre"}, {"id": 8011129, "n": "Gandra"}, {"id": 2738118, "n": "Lugar da Igreja Pa\u00e7o"}, {"id": 8012307, "n": "Alfeizer\u00e3o"}, {"id": 2272013, "n": "Alfeizer\u00e3o"}, {"id": 8010461, "n": "Bragan\u00e7a"}, {"id": 8011447, "n": "Rio Frio"}, {"id": 2735101, "n": "Rio Frio"}, {"id": 8014408, "n": "S\u00e3o Cristov\u00e3o de Nogueira"}, {"id": 2733877, "n": "Sogueire"}, {"id": 2735508, "n": "Quinti\u00e3o"}, {"id": 8011654, "n": "Lardosa"}, {"id": 2267126, "n": "Lardosa"}, {"id": 8013149, "n": "Ermidas-Sado"}, {"id": 2268561, "n": "Ermidas"}, {"id": 8011364, "n": "Marrancos"}, {"id": 2737882, "n": "Marrancos"}, {"id": 8013116, "n": "Cacilhas"}, {"id": 2266734, "n": "Margueira"}, {"id": 8013139, "n": "Peg\u00f5es"}, {"id": 2264982, "n": "Peg\u00f5es"}, {"id": 8012022, "n": "Mexilhoeira Grande"}, {"id": 2266425, "n": "Mexilhoeira Grande"}, {"id": 8012425, "n": "Abrigada"}, {"id": 2263074, "n": "Senhora da Gra\u00e7a"}, {"id": 8012878, "n": "Areias"}, {"id": 2741743, "n": "Caldas da Sa\u00fade"}, {"id": 2736068, "n": "Ponte"}, {"id": 8012431, "n": "Ota"}, {"id": 2265320, "n": "Pa\u00e7os"}, {"id": 8010815, "n": "Faj\u00f5es"}, {"id": 2736613, "n": "Passos"}, {"id": 2738061, "n": "Macieira"}, {"id": 8010842, "n": "Ouca"}, {"id": 2736995, "n": "Ou\u00e7a"}, {"id": 8012546, "n": "Algueir\u00e3o-Mem Martins"}, {"id": 2265031, "n": "Pedregais"}, {"id": 8014715, "n": "Rosto do C\u00e3o (Livramento)"}, {"id": 3373011, "n": "Gl\u00f3ria"}, {"id": 8010416, "n": "Arouca"}, {"id": 8010738, "n": "Mansores"}, {"id": 2737937, "n": "Mansores"}, {"id": 8011030, "n": "Viatodos"}, {"id": 2732770, "n": "Viatodos"}, {"id": 8012532, "n": "Gradil"}, {"id": 2267576, "n": "Gradil"}, {"id": 8012347, "n": "Tornada"}, {"id": 2263981, "n": "Reguengo"}, {"id": 8010955, "n": "Aldreu"}, {"id": 2736436, "n": "Penedo do Monte"}, {"id": 8010727, "n": "Aguim"}, {"id": 2743273, "n": "Aguim"}, {"id": 8010478, "n": "Proen\u00e7a-A-Nova"}, {"id": 8014254, "n": "Montes da Senhora"}, {"id": 2272113, "n": "Aldeia Cimeira"}, {"id": 8011894, "n": "Samuel"}, {"id": 2734819, "n": "Samuel"}, {"id": 8012007, "n": "Queren\u00e7a"}, {"id": 2264266, "n": "Queren\u00e7a"}, {"id": 8012418, "n": "Alvados"}, {"id": 2271817, "n": "Alvados"}, {"id": 6930686, "n": "Montargil"}, {"id": 2266234, "n": "Montargil"}, {"id": 8011119, "n": "Basto (S\u00e3o Clemente)"}, {"id": 2739087, "n": "Gandarela"}, {"id": 8010616, "n": "Alcochete"}, {"id": 8013111, "n": "Samouco"}, {"id": 2263584, "n": "Samouco"}, {"id": 8013137, "n": "Sarilhos Grandes"}, {"id": 2263167, "n": "Sarilhos Grandes"}, {"id": 8012340, "n": "Alvorninha"}, {"id": 2269706, "n": "Casal do Soito"}, {"id": 8013891, "n": "Paus"}, {"id": 2735540, "n": "Quint\u00e3s"}, {"id": 7116056, "n": "Carregal do Sal"}, {"id": 8013754, "n": "Beij\u00f3s"}, {"id": 2742307, "n": "Beij\u00f3s"}, {"id": 8011795, "n": "Brasfemes"}, {"id": 2742014, "n": "Brasfemes"}, {"id": 8012147, "n": "Marmeleiro"}, {"id": 2737891, "n": "Marmeleiro"}, {"id": 8012791, "n": "Lamoso"}, {"id": 2738425, "n": "Lamoso"}, {"id": 8011297, "n": "Avidos"}, {"id": 2742571, "n": "Avidos"}, {"id": 8012918, "n": "Modivas"}, {"id": 2737607, "n": "Modivas"}, {"id": 8013075, "n": "Assentiz"}, {"id": 2265300, "n": "Paialvo"}, {"id": 8014879, "n": "Vila Nova da Rainha"}, {"id": 2732554, "n": "Vila Nova da Rainha"}, {"id": 8010803, "n": "Barcou\u00e7o"}, {"id": 2742411, "n": "Barcou\u00e7o"}, {"id": 8012187, "n": "Atalaia"}, {"id": 2742627, "n": "Atalaia"}, {"id": 8011696, "n": "Orca"}, {"id": 2737020, "n": "Orca"}, {"id": 8014546, "n": "Vale de Amoreira"}, {"id": 2733165, "n": "Vale de Amoreira"}, {"id": 2737134, "n": "Nogueira do Cravo"}, {"id": 8012900, "n": "Ermesinde"}, {"id": 2740458, "n": "Costa"}, {"id": 2739183, "n": "Fundoais"}, {"id": 8014364, "n": "Macinhata do Vouga"}, {"id": 2737712, "n": "Mesa"}, {"id": 8011158, "n": "Ribeiros"}, {"id": 2735145, "n": "Ribeiros"}, {"id": 8011777, "n": "Ourent\u00e3"}, {"id": 2736991, "n": "Ourent\u00e3"}, {"id": 8014009, "n": "Alcofra"}, {"id": 2734799, "n": "Sanfins"}, {"id": 8011789, "n": "Ameal"}, {"id": 2742660, "n": "Arzila"}, {"id": 8014268, "n": "Souto da Casa"}, {"id": 2733787, "n": "Souto da Casa"}, {"id": 8011762, "n": "Coja"}, {"id": 2740625, "n": "Coja"}, {"id": 2268835, "n": "Crato"}, {"id": 6930674, "n": "Monte da Pedra"}, {"id": 2266117, "n": "Monte da Pedra"}, {"id": 8014553, "n": "Macieira da Maia"}, {"id": 2738054, "n": "Macieira da Maia"}, {"id": 2262633, "n": "Tornada"}, {"id": 8011796, "n": "Castelo Viegas"}, {"id": 2736342, "n": "Pereiros"}, {"id": 8012927, "n": "Vair\u00e3o"}, {"id": 2733269, "n": "Vair\u00e3o"}, {"id": 8011316, "n": "Lemenhe"}, {"id": 2738326, "n": "Lemenhe"}, {"id": 8012500, "n": "Santo Est\u00eav\u00e3o das Gal\u00e9s"}, {"id": 2263412, "n": "Santo Est\u00eav\u00e3o das Gal\u00e9s"}, {"id": 8014073, "n": "Macieira de Rates"}, {"id": 2738050, "n": "Macieira de Rates"}, {"id": 8013039, "n": "Abitureiras"}, {"id": 2271029, "n": "Barrocas"}, {"id": 8011790, "n": "Antanhol"}, {"id": 2742864, "n": "Antanhol"}, {"id": 8013853, "n": "Senhorim"}, {"id": 2734116, "n": "Senhorim"}, {"id": 8014842, "n": "Gafanha do Carmo"}, {"id": 2739148, "n": "Gafanha do Carmo"}, {"id": 8010749, "n": "Esgueira"}, {"id": 2739920, "n": "Esgueira"}, {"id": 8014128, "n": "Foz do Douro"}, {"id": 2743373, "n": "Afurada de Baixo"}, {"id": 2739336, "n": "Foz do Douro"}, {"id": 8011775, "n": "Febres"}, {"id": 2742169, "n": "Boeiro"}, {"id": 8012465, "n": "Beato"}, {"id": 2271001, "n": "Beato Ant\u00f3nio"}, {"id": 8012057, "n": "Castelo Bom"}, {"id": 2741003, "n": "Castelo Bom"}, {"id": 8014599, "n": "Cabanas de Viriato"}, {"id": 2741897, "n": "Cabanas de Viriato"}, {"id": 8012348, "n": "Vidais"}, {"id": 2261687, "n": "Vidais"}, {"id": 8011667, "n": "Orjais"}, {"id": 2737006, "n": "Orjais"}, {"id": 8011800, "n": "Lamarosa"}, {"id": 2738484, "n": "Lamarosa"}, {"id": 8010630, "n": "Mon\u00e7\u00e3o"}, {"id": 8014427, "n": "Riba de Mouro"}, {"id": 2735963, "n": "Portela"}, {"id": 2734121, "n": "Senhor da Arieira"}, {"id": 8014173, "n": "Vila Franca do Ros\u00e1rio"}, {"id": 2261638, "n": "Vila Franca do Ros\u00e1rio"}, {"id": 8010802, "n": "Antes"}, {"id": 2742851, "n": "Antes"}, {"id": 8013665, "n": "Cerva"}, {"id": 2740833, "n": "Cerva"}, {"id": 8013402, "n": "Vila Fria"}, {"id": 2732948, "n": "Valverde"}, {"id": 8012008, "n": "Salir"}, {"id": 2268846, "n": "Cov\u00f5es"}, {"id": 8012074, "n": "Vilar Formoso"}, {"id": 2732420, "n": "Vilar Formoso"}, {"id": 8014362, "n": "Fornelo do Monte"}, {"id": 2740364, "n": "Covas"}, {"id": 8012530, "n": "Encarna\u00e7\u00e3o"}, {"id": 2271825, "n": "Alto Mina"}, {"id": 8013791, "n": "Tendais"}, {"id": 2742581, "n": "Aveloso"}, {"id": 8010531, "n": "Figueira de Castelo Rodrigo"}, {"id": 8014089, "n": "Freixeda do Torr\u00e3o"}, {"id": 2739258, "n": "Freixeda do Torr\u00e3o"}, {"id": 8010553, "n": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande"}, {"id": 8012394, "n": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande"}, {"id": 2265000, "n": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande"}, {"id": 8012353, "n": "Figueir\u00f3 Dos Vinhos"}, {"id": 2269257, "n": "Chavelho"}, {"id": 8014535, "n": "P\u00f3voa de Rio de Moinhos"}, {"id": 2264360, "n": "P\u00f3voa de Rio de Moinhos"}, {"id": 8013042, "n": "Alcanede"}, {"id": 2269276, "n": "Charneca"}, {"id": 8013079, "n": "Olaia"}, {"id": 2269248, "n": "Ch\u00edcharo"}, {"id": 8012524, "n": "Marteleira"}, {"id": 2271607, "n": "Ara\u00fajo"}, {"id": 8013134, "n": "Sarilhos Pequenos"}, {"id": 2263166, "n": "Sarilhos Pequenos"}, {"id": 8010825, "n": "Mamarrosa"}, {"id": 2737979, "n": "Malha P\u00e3ozinho"}, {"id": 8011987, "n": "Estoi"}, {"id": 2268438, "n": "Est\u00f3i"}, {"id": 8014765, "n": "Abade de Neiva"}, {"id": 2735417, "n": "Real"}, {"id": 8010689, "n": "Ribeira Grande"}, {"id": 8014682, "n": "Rabo de Peixe"}, {"id": 3373297, "n": "Boa Vista"}, {"id": 8014642, "n": "S\u00e3o Martinho de Mouros"}, {"id": 2734556, "n": "S\u00e3o Bernardo"}, {"id": 8014644, "n": "Paredes da Beira"}, {"id": 2736646, "n": "Paredes da Beira"}, {"id": 8011739, "n": "Sobreira Formosa"}, {"id": 2262861, "n": "Sobreira Formosa"}, {"id": 8010656, "n": "Moimenta da Beira"}, {"id": 8013826, "n": "Caria"}, {"id": 2732678, "n": "Vila Cova"}, {"id": 8014313, "n": "Vila Ch\u00e3 de S\u00e1"}, {"id": 2732685, "n": "Vila Ch\u00e3 de S\u00e1"}, {"id": 8011061, "n": "Nogueir\u00f3"}, {"id": 2734134, "n": "Senhora da Rocha"}, {"id": 8010885, "n": "Vila Alva"}, {"id": 2261660, "n": "Vila Alva"}, {"id": 8010613, "n": "Vila Nova da Barquinha"}, {"id": 8014859, "n": "Praia do Ribatejo"}, {"id": 2264330, "n": "Praia do Ribatejo"}, {"id": 8013834, "n": "Rua"}, {"id": 2732764, "n": "Vide"}, {"id": 8010424, "n": "Murtosa"}, {"id": 8010812, "n": "Torreira"}, {"id": 2733481, "n": "Torreira"}, {"id": 2262481, "n": "Tunes"}, {"id": 8011971, "n": "Paderne"}, {"id": 2269408, "n": "Cerca Velha"}, {"id": 8012248, "n": "Loriga"}, {"id": 2738210, "n": "Loriga"}, {"id": 8013224, "n": "Venade"}, {"id": 2737962, "n": "Mana"}, {"id": 8013713, "n": "Adoufe"}, {"id": 2743382, "n": "Adoufe"}, {"id": 8010698, "n": "S\u00e3o Roque do Pico"}, {"id": 8014481, "n": "S\u00e3o Roque do Pico"}, {"id": 3373260, "n": "Cais do Pico"}, {"id": 8011182, "n": "Creixomil"}, {"id": 2740288, "n": "Creixomil"}, {"id": 8012016, "n": "Fuseta"}, {"id": 2267792, "n": "Fuzeta"}, {"id": 8012499, "n": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas"}, {"id": 2263668, "n": "Sac\u00e1rio"}, {"id": 8011860, "n": "Verride"}, {"id": 2732782, "n": "Verride"}, {"id": 8012245, "n": "Folhadosa"}, {"id": 2739509, "n": "Folhadosa"}, {"id": 8010610, "n": "Sardoal"}, {"id": 8013059, "n": "Valhascos"}, {"id": 2261882, "n": "Valhascos"}, {"id": 8010668, "n": "Tabua\u00e7o"}, {"id": 8013954, "n": "Sendim"}, {"id": 2734158, "n": "Sendim"}, {"id": 8011815, "n": "Ega"}, {"id": 2741201, "n": "Casal da Fonte"}, {"id": 8013712, "n": "Aba\u00e7as"}, {"id": 2741952, "n": "Buj\u00f5es"}, {"id": 8012410, "n": "Redinha"}, {"id": 2264012, "n": "Redinha"}, {"id": 8012631, "n": "Aboim"}, {"id": 2743438, "n": "Aboim"}, {"id": 8012944, "n": "Seixezelo"}, {"id": 2732825, "n": "Vendas de Grij\u00f3"}, {"id": 8014291, "n": "S\u00e3o Pedro de Alva"}, {"id": 2734359, "n": "S\u00e3o Pedro de Alva"}, {"id": 8010865, "n": "Baleiz\u00e3o"}, {"id": 2271187, "n": "Baleiz\u00e3o"}, {"id": 8011782, "n": "Tocha"}, {"id": 2733659, "n": "Tavaredes"}, {"id": 8012564, "n": "Carm\u00f5es"}, {"id": 2270727, "n": "Bra\u00e7al"}, {"id": 8010439, "n": "Ferreira do Alentejo"}, {"id": 8010888, "n": "Figueira Dos Cavaleiros"}, {"id": 2268209, "n": "Figueira de Cavaleiros"}, {"id": 8012924, "n": "Tougues"}, {"id": 2733459, "n": "Tougues"}, {"id": 8012852, "n": "Aldoar"}, {"id": 2736891, "n": "Pa\u00e7os"}, {"id": 2738888, "n": "Gouveia"}, {"id": 8014098, "n": "Vila Nova de Tazem"}, {"id": 2736894, "n": "Pa\u00e7oinhos"}, {"id": 8010666, "n": "S\u00e1t\u00e3o"}, {"id": 8014379, "n": "Rio de Moinhos"}, {"id": 2735112, "n": "Rio de Moinhos"}, {"id": 8010647, "n": "Santa Marta de Penagui\u00e3o"}, {"id": 8013679, "n": "Sanhoane"}, {"id": 2734770, "n": "Sanhoane"}, {"id": 8014229, "n": "Foz do Arelho"}, {"id": 2267937, "n": "Foz do Arelho"}, {"id": 8014335, "n": "Santiago de Lit\u00e9m"}, {"id": 2268844, "n": "Cov\u00f5es"}, {"id": 8012384, "n": "Valado Dos Frades"}, {"id": 2262432, "n": "Valado de Frades"}, {"id": 8010690, "n": "Vila Franca do Campo"}, {"id": 8013464, "n": "Ponta Gar\u00e7a"}, {"id": 3372568, "n": "Senhora da Piedade"}, {"id": 8011206, "n": "Ronfe"}, {"id": 2735012, "n": "Ronfe"}, {"id": 8010897, "n": "Amareleja"}, {"id": 2271764, "n": "Amareleja"}, {"id": 7116057, "n": "Oliveira do Conde"}, {"id": 2733421, "n": "Travanca"}, {"id": 8014725, "n": "Vila de Punhe"}, {"id": 2732651, "n": "Vila de Punhe"}, {"id": 8014839, "n": "Sazes do Lorv\u00e3o"}, {"id": 2737689, "n": "Mid\u00f5es"}, {"id": 8010717, "n": "Angeja"}, {"id": 2742884, "n": "Angeja"}, {"id": 8010767, "n": "Guetim"}, {"id": 2738770, "n": "Guetim"}, {"id": 8014284, "n": "Torres do Mondego"}, {"id": 2740126, "n": "Dianteiro"}, {"id": 8011737, "n": "Peral"}, {"id": 2264893, "n": "Peral"}, {"id": 8010602, "n": "Coruche"}, {"id": 8013004, "n": "Biscainho"}, {"id": 2270852, "n": "Biscainho"}, {"id": 8014272, "n": "Figueir\u00f3 do Campo"}, {"id": 2741142, "n": "Casal do Pa\u00e7o"}, {"id": 8010726, "n": "Tamengos"}, {"id": 2733686, "n": "Tamengos"}, {"id": 8013704, "n": "Vilarandelo"}, {"id": 2732483, "n": "Vilarandelo"}, {"id": 8014544, "n": "Aldeia da Ponte"}, {"id": 2743188, "n": "Aldeia da Ponte"}, {"id": 2732514, "n": "Vilar"}, {"id": 6930631, "n": "Marv\u00e3o"}, {"id": 6930636, "n": "Santo Ant\u00f3nio das Areias"}, {"id": 2271482, "n": "Arranjinho"}, {"id": 8013254, "n": "Mazedo"}, {"id": 2735246, "n": "Requi\u00e3o"}, {"id": 8010649, "n": "Vila Pouca de Aguiar"}, {"id": 8014764, "n": "Bornes de Aguiar"}, {"id": 2736557, "n": "Pedras Salgadas"}, {"id": 8014038, "n": "Gaula"}, {"id": 2264407, "n": "Porto Novo"}, {"id": 8013630, "n": "Negr\u00f5es"}, {"id": 2737191, "n": "Negr\u00f5es"}, {"id": 2734335, "n": "S\u00e3o Roque da Lameira"}, {"id": 8014579, "n": "Aldeia de Santo Ant\u00f3nio"}, {"id": 2743173, "n": "Aldeia de Santo Ant\u00f3nio"}, {"id": 8010723, "n": "Mogofores"}, {"id": 2737593, "n": "Mogofores"}, {"id": 8010669, "n": "Tarouca"}, {"id": 8014517, "n": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Tarouca"}, {"id": 2734475, "n": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Tarouca"}, {"id": 8010518, "n": "Lagos"}, {"id": 8011999, "n": "Odi\u00e1xere"}, {"id": 2263692, "n": "Ruivas"}, {"id": 2739138, "n": "Gaiata"}, {"id": 8012250, "n": "Pinhan\u00e7os"}, {"id": 2736226, "n": "Pinhan\u00e7os"}, {"id": 8014574, "n": "Santa Maria de Bel\u00e9m"}, {"id": 2270978, "n": "Bel\u00e9m"}, {"id": 6946666, "n": "Santa Maria de Bel\u00e9m"}, {"id": 8013971, "n": "Sabugosa"}, {"id": 2734923, "n": "Sabugosa"}, {"id": 8014205, "n": "Vila Ch\u00e3 de Ourique"}, {"id": 2261654, "n": "Vila Ch\u00e3 de Ourique"}, {"id": 8011389, "n": "Turiz"}, {"id": 2733324, "n": "Turiz"}, {"id": 8012572, "n": "Runa"}, {"id": 2263683, "n": "Runa"}, {"id": 8013991, "n": "Fail"}, {"id": 2739779, "n": "Fail"}, {"id": 8014799, "n": "Lordelo do Ouro"}, {"id": 2738214, "n": "Lordelo do Ouro"}, {"id": 8010543, "n": "Ansi\u00e3o"}, {"id": 8014690, "n": "Santiago da Guarda"}, {"id": 2263460, "n": "Santiago da Guarda"}, {"id": 8013744, "n": "Queimada"}, {"id": 2735672, "n": "Queimada"}, {"id": 8011665, "n": "Erada"}, {"id": 2740007, "n": "Erada"}, {"id": 8012628, "n": "Santo Amaro"}, {"id": 2263444, "n": "Santo Amaro"}, {"id": 8014747, "n": "Santiago de Riba-Ul"}, {"id": 2734629, "n": "Santiago de Riba-Ul"}, {"id": 8014380, "n": "Pa\u00e7os de Vilharigues"}, {"id": 2736893, "n": "Pa\u00e7os"}, {"id": 8010768, "n": "Paramos"}, {"id": 2743290, "n": "Agueiro de Baixo"}, {"id": 8011995, "n": "Carvoeiro"}, {"id": 2264331, "n": "Praia do Carvoeiro"}, {"id": 8010500, "n": "Borba"}, {"id": 8014086, "n": "Rio de Moinhos"}, {"id": 2263830, "n": "Rio de Moinhos"}, {"id": 8011858, "n": "Santo Var\u00e3o"}, {"id": 2734568, "n": "Santo Var\u00e3o"}, {"id": 8011814, "n": "Condeixa-A-Velha"}, {"id": 2740592, "n": "Condeixa-a-Velha"}, {"id": 8012420, "n": "Juncal"}, {"id": 2267310, "n": "Juncal"}, {"id": 8014751, "n": "Palmeira de Faro"}, {"id": 2736798, "n": "Palmeira de Faro"}, {"id": 8013083, "n": "Ribeira Branca"}, {"id": 2263906, "n": "Ribeira Branca"}, {"id": 8012120, "n": "Nabais"}, {"id": 2737229, "n": "Nabais"}, {"id": 8014353, "n": "Vilar de Besteiros"}, {"id": 2732473, "n": "Vilar de Besteiros"}, {"id": 8010607, "n": "Rio Maior"}, {"id": 8013026, "n": "Azambujeira"}, {"id": 2272003, "n": "Alfouvez"}, {"id": 8014411, "n": "Santa Cruz da Trapa"}, {"id": 2734929, "n": "Sabrosa"}, {"id": 8012116, "n": "Cativelos"}, {"id": 2740962, "n": "Cativelos"}, {"id": 2270954, "n": "Bemposta"}, {"id": 8013998, "n": "Povolide"}, {"id": 2735763, "n": "Povolide"}, {"id": 8014293, "n": "Pinheiro de \u00c1zere"}, {"id": 2736193, "n": "Pinheiro de \u00c1zere"}, {"id": 8014174, "n": "Enxara do Bispo"}, {"id": 2262688, "n": "Terroal"}, {"id": 6930675, "n": "Aldeia da Mata"}, {"id": 2272109, "n": "Aldeia da Mata"}, {"id": 2740972, "n": "Castro Laboreiro"}, {"id": 7117100, "n": "Vila"}, {"id": 8010773, "n": "Fermel\u00e3"}, {"id": 2734977, "n": "Rua do Oliveira"}, {"id": 8014214, "n": "Corticeiro de Cima"}, {"id": 2740497, "n": "Corticeiro de Cima"}, {"id": 8012357, "n": "Azoia"}, {"id": 2270570, "n": "Cabe\u00e7as"}, {"id": 2261630, "n": "Vila Nova"}, {"id": 8012449, "n": "Lamas"}, {"id": 2270797, "n": "Boi\u00e7a de Baixo"}, {"id": 2271677, "n": "Amoreira"}, {"id": 8010944, "n": "Rendufe"}, {"id": 2740385, "n": "Cova"}, {"id": 8014262, "n": "Louri\u00e7al do Campo"}, {"id": 2733511, "n": "Torre"}, {"id": 8014067, "n": "Vila Boa de Quires"}, {"id": 2732714, "n": "Vila Boa de Quires"}, {"id": 8013566, "n": "Arcoss\u00f3"}, {"id": 2742803, "n": "Arcoss\u00f3"}, {"id": 8010487, "n": "Lous\u00e3"}, {"id": 8011841, "n": "Serpins"}, {"id": 2734066, "n": "Serpins"}, {"id": 8010999, "n": "Negreiros"}, {"id": 2737198, "n": "Negreiros"}, {"id": 8012992, "n": "Chouto"}, {"id": 2267683, "n": "Gavia\u00f5"}, {"id": 8012836, "n": "Novelas"}, {"id": 2734637, "n": "Santiago"}, {"id": 8012984, "n": "Santo Est\u00eav\u00e3o"}, {"id": 2263415, "n": "Santo Est\u00eav\u00e3o"}, {"id": 8014087, "n": "Unhais da Serra"}, {"id": 2733313, "n": "Unhais da Serra"}, {"id": 8010604, "n": "Ferreira do Z\u00eazere"}, {"id": 8013012, "n": "Pias"}, {"id": 2264770, "n": "Pias"}, {"id": 8010841, "n": "Calv\u00e3o"}, {"id": 2740745, "n": "Choca do Mar"}, {"id": 8013007, "n": "Areias"}, {"id": 2271571, "n": "Areias"}, {"id": 2740984, "n": "Castelo Viegas"}, {"id": 8010574, "n": "Elvas"}, {"id": 8012617, "n": "Vila Boim"}, {"id": 2261657, "n": "Vila Boim"}, {"id": 8012319, "n": "Vimeiro"}, {"id": 2268638, "n": "Eiras"}, {"id": 8011314, "n": "Lagoa"}, {"id": 2735863, "n": "Pouve"}, {"id": 8012781, "n": "Matosinhos"}, {"id": 2740244, "n": "Cruz de Pau"}, {"id": 8012517, "n": "Miragaia"}, {"id": 2266377, "n": "Miragaia"}, {"id": 8012335, "n": "Carvalhal"}, {"id": 2270768, "n": "Bom Jesus"}, {"id": 8010460, "n": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9"}, {"id": 8011408, "n": "Sambade"}, {"id": 2734841, "n": "Sambade"}, {"id": 8011657, "n": "Retaxo"}, {"id": 2263930, "n": "Retaxo"}, {"id": 8014791, "n": "Aldeia do Bispo"}, {"id": 2743168, "n": "Aldeia do Bispo"}, {"id": 8014226, "n": "Amiais de Baixo"}, {"id": 2271712, "n": "Ami\u00e3es de Baixo"}, {"id": 8012593, "n": "Venda Nova"}, {"id": 2268728, "n": "Damaia"}, {"id": 8010496, "n": "T\u00e1bua"}, {"id": 8011904, "n": "Mouronho"}, {"id": 2737279, "n": "Mouronho"}, {"id": 8012452, "n": "P\u00earo Moniz"}, {"id": 2264814, "n": "P\u00earo Moniz"}, {"id": 8010643, "n": "Mur\u00e7a"}, {"id": 8013648, "n": "Mur\u00e7a"}, {"id": 2737256, "n": "Mur\u00e7a"}, {"id": 8013122, "n": "Lavradio"}, {"id": 2267112, "n": "Lavradio"}, {"id": 8012475, "n": "Lumiar"}, {"id": 2265324, "n": "Pa\u00e7o do Lumiar"}, {"id": 8012435, "n": "Vila Verde Dos Francos"}, {"id": 2261582, "n": "Vila Verde"}, {"id": 8012591, "n": "Alfornelos"}, {"id": 2272005, "n": "Alfornelos"}, {"id": 8010784, "n": "Fornos"}, {"id": 2739358, "n": "Fornos"}, {"id": 8012802, "n": "Cete"}, {"id": 2740824, "n": "Cete"}, {"id": 8010615, "n": "Alc\u00e1cer do Sal"}, {"id": 8013107, "n": "Torr\u00e3o"}, {"id": 2262626, "n": "Torr\u00e3o"}, {"id": 8014897, "n": "Nossa Senhora da Gra\u00e7a do Divor"}, {"id": 2266138, "n": "Monte da Igreja"}, {"id": 8010494, "n": "Penela"}, {"id": 8011887, "n": "Penela (S\u00e3o Miguel)"}, {"id": 2739877, "n": "Espinheiro"}, {"id": 8012665, "n": "Ancede"}, {"id": 2743400, "n": "Adega"}, {"id": 8010708, "n": "Fermentelos"}, {"id": 2739683, "n": "Fermentelos"}, {"id": 8014781, "n": "Vilarinho do Bairro"}, {"id": 2736540, "n": "Pedreira de Vilarinho"}, {"id": 8013092, "n": "Alburitel"}, {"id": 2272216, "n": "Alburitel"}, {"id": 8014694, "n": "Aldeia Galega da Merceana"}, {"id": 2272067, "n": "Aldeia Galega da Merceana"}, {"id": 8011730, "n": "Aranhas"}, {"id": 2742831, "n": "Aranhas"}, {"id": 8010575, "n": "Fronteira"}, {"id": 6930693, "n": "Cabe\u00e7o de Vide"}, {"id": 2270552, "n": "Cabe\u00e7o de Vide"}, {"id": 8011205, "n": "Rendufe"}, {"id": 2735260, "n": "Rendufe"}, {"id": 8014430, "n": "Riba de Ave"}, {"id": 2735220, "n": "Riba de Ave"}, {"id": 6930685, "n": "Galveias"}, {"id": 2263217, "n": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"}, {"id": 8012561, "n": "Sapataria"}, {"id": 2263189, "n": "Sapataria"}, {"id": 8011793, "n": "Assafarge"}, {"id": 2743424, "n": "Abrunheira"}, {"id": 8013575, "n": "Loivos"}, {"id": 2738259, "n": "Loivos"}, {"id": 8012563, "n": "Campelos"}, {"id": 2270357, "n": "Campelos"}, {"id": 8014389, "n": "Avel\u00e3s de Caminho"}, {"id": 2742600, "n": "Avel\u00e3s de Caminho"}, {"id": 8012232, "n": "Rebolosa"}, {"id": 2735396, "n": "Rebolosa"}, {"id": 8012440, "n": "Cardosas"}, {"id": 2270170, "n": "Cardosas"}, {"id": 2732568, "n": "Vila Nova"}, {"id": 8012714, "n": "Melres"}, {"id": 2737737, "n": "Melres"}, {"id": 8014290, "n": "S\u00e3o Paio de Mondego"}, {"id": 2734389, "n": "S\u00e3o Paio"}, {"id": 8012528, "n": "Carvoeira"}, {"id": 2271051, "n": "Barril de Cima"}, {"id": 8012905, "n": "Aveleda"}, {"id": 2738552, "n": "Lagielas"}, {"id": 2733339, "n": "Troviscoso"}, {"id": 8014219, "n": "Vilar de Ma\u00e7ada"}, {"id": 2734767, "n": "Sanradela"}, {"id": 8012533, "n": "Igreja Nova"}, {"id": 2267421, "n": "Igreja Nova"}, {"id": 8012915, "n": "Labruge"}, {"id": 2738601, "n": "Labruge"}, {"id": 8011791, "n": "Antuzede"}, {"id": 2742841, "n": "Antuzede"}, {"id": 8012401, "n": "Abiul"}, {"id": 2262673, "n": "Tissoaria"}, {"id": 2734738, "n": "Santa Cruz"}, {"id": 8012259, "n": "S\u00e3o Rom\u00e3o"}, {"id": 2734346, "n": "S\u00e3o Rom\u00e3o"}, {"id": 8011317, "n": "Louro"}, {"id": 2738163, "n": "Louro"}, {"id": 8011889, "n": "Brunh\u00f3s"}, {"id": 2741968, "n": "Brunhos"}, {"id": 8010429, "n": "Sever do Vouga"}, {"id": 8010837, "n": "Paradela"}, {"id": 2736731, "n": "Paradela"}, {"id": 8013230, "n": "Cristoval"}, {"id": 2741263, "n": "Carv\u00e3o"}, {"id": 8012454, "n": "Vilar"}, {"id": 2265269, "n": "Palhais"}, {"id": 8014260, "n": "S\u00e3o Miguel de Acha"}, {"id": 2734398, "n": "S\u00e3o Miguel de Acha"}, {"id": 8012402, "n": "Albergaria Dos Doze"}, {"id": 2264607, "n": "Po\u00e7os"}, {"id": 6930632, "n": "S\u00e3o Salvador da Aramenha"}, {"id": 2264106, "n": "Raba\u00e7a"}, {"id": 8014617, "n": "Caldas de S\u00e3o Jorge"}, {"id": 2734469, "n": "S\u00e3o Jorge"}, {"id": 8014605, "n": "Carrazedo de Montenegro"}, {"id": 2741419, "n": "Carrazedo de Montenegro"}, {"id": 8012783, "n": "Arreigada"}, {"id": 2742688, "n": "Arreigada"}, {"id": 8012362, "n": "Carvide"}, {"id": 2267177, "n": "Lameiro"}, {"id": 8010741, "n": "Santa Eul\u00e1lia"}, {"id": 2734717, "n": "Santa Eul\u00e1lia"}, {"id": 8014107, "n": "Vila Franca da Serra"}, {"id": 2732630, "n": "Vila Franca da Serra"}, {"id": 8014223, "n": "Pinheiro da Bemposta"}, {"id": 2736196, "n": "Pinheiro da Bemposta"}, {"id": 8010498, "n": "Alandroal"}, {"id": 8014519, "n": "Alandroal (Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o)"}, {"id": 2272242, "n": "Alandroal"}, {"id": 8010433, "n": "Almod\u00f4var"}, {"id": 8010856, "n": "Gomes Aires"}, {"id": 2267621, "n": "Gomes Aires"}, {"id": 8013030, "n": "Asseiceira"}, {"id": 2271425, "n": "Asseiceira"}, {"id": 2741817, "n": "Cabril"}, {"id": 8012344, "n": "Nadadouro"}, {"id": 2269825, "n": "Casais do Norte"}, {"id": 8011827, "n": "Pai\u00e3o"}, {"id": 2736849, "n": "Pai\u00e3o"}, {"id": 8013053, "n": "Trem\u00eas"}, {"id": 2271233, "n": "Bairro de Dona Constan\u00e7a"}, {"id": 8014003, "n": "Santos Evos"}, {"id": 2734573, "n": "Santos Evos"}, {"id": 8013828, "n": "Leomil"}, {"id": 2738319, "n": "Leomil"}, {"id": 8012821, "n": "Canelas"}, {"id": 2742500, "n": "Bairro"}, {"id": 8012372, "n": "Ortigosa"}, {"id": 2265398, "n": "Ortigosa"}, {"id": 8011324, "n": "Pedome"}, {"id": 2736582, "n": "Pedome"}, {"id": 2736239, "n": "Pindelo"}, {"id": 8013850, "n": "Carvalhal Redondo"}, {"id": 2741310, "n": "Carvalhal Redondo"}, {"id": 8014256, "n": "Sobral do Campo"}, {"id": 2262870, "n": "Sobral do Campo"}, {"id": 8011103, "n": "Agilde"}, {"id": 2743367, "n": "Agilde"}, {"id": 8010454, "n": "P\u00f3voa de Lanhoso"}, {"id": 8011258, "n": "Ta\u00edde"}, {"id": 2733706, "n": "Taide"}, {"id": 8014493, "n": "Macieira de Sarnes"}, {"id": 2738049, "n": "Macieira de Sarnes"}, {"id": 8014527, "n": "Escalos de Cima"}, {"id": 2268540, "n": "Escalos de Cima"}, {"id": 8012321, "n": "Montes"}, {"id": 2265831, "n": "Montes"}, {"id": 8014151, "n": "Salgueiro do Campo"}, {"id": 2263614, "n": "Salgueiro do Campo"}, {"id": 8013580, "n": "Oura"}, {"id": 2736993, "n": "Oura"}, {"id": 8014166, "n": "S\u00e3o Miguel do Mato"}, {"id": 2741470, "n": "Caria"}, {"id": 8014386, "n": "Pousada de Saramagos"}, {"id": 2735883, "n": "Pousada de Saramagos"}, {"id": 8013883, "n": "Barr\u00f4"}, {"id": 2742255, "n": "Bernardo"}, {"id": 8014241, "n": "Cebolais de Cima"}, {"id": 2269441, "n": "Cebolais de Cima"}, {"id": 8011271, "n": "Moimenta"}, {"id": 2737584, "n": "Moimenta"}, {"id": 8010992, "n": "Manhente"}, {"id": 2733429, "n": "Tr\u00e1s da Fonte"}, {"id": 8010503, "n": "Montemor-O-Novo"}, {"id": 8011936, "n": "Cabrela"}, {"id": 2270517, "n": "Cabrela"}, {"id": 2740695, "n": "Cioga do Monte"}, {"id": 8013999, "n": "Ranhados"}, {"id": 2741886, "n": "Caban\u00f5es de Baixo"}, {"id": 8013047, "n": "Mo\u00e7arria"}, {"id": 2261618, "n": "Vila Nova de Babeca"}, {"id": 8011318, "n": "Lousado"}, {"id": 2738145, "n": "Lousado"}, {"id": 8012823, "n": "Castel\u00f5es"}, {"id": 2740996, "n": "Castel\u00f5es"}, {"id": 8012649, "n": "Mancelos"}, {"id": 2737959, "n": "Mancelos"}, {"id": 8013990, "n": "Cota"}, {"id": 2740428, "n": "Cota"}, {"id": 8014593, "n": "Parada de Gonta"}, {"id": 2736743, "n": "Parada de Gonta"}, {"id": 8014190, "n": "Aveiras de Baixo"}, {"id": 2271351, "n": "Aveiras de Baixo"}, {"id": 8012877, "n": "\u00c1gua Longa"}, {"id": 2743315, "n": "\u00c1gua Longa"}, {"id": 8012253, "n": "Sandomil"}, {"id": 2741855, "n": "Cabe\u00e7o de Eiras"}, {"id": 8012375, "n": "Santa Euf\u00e9mia"}, {"id": 2263531, "n": "Santa Euf\u00e9mia"}, {"id": 8010785, "n": "Gi\u00e3o"}, {"id": 2741580, "n": "Canedinho"}, {"id": 8012567, "n": "Freiria"}, {"id": 2267880, "n": "Freiria"}, {"id": 8014657, "n": "Vila Verde da Raia"}, {"id": 2732322, "n": "Vila Verde da Raia"}, {"id": 8014179, "n": "Vilar de Murteda"}, {"id": 2732460, "n": "Vilar de Murteda"}, {"id": 8011686, "n": "Alpedrinha"}, {"id": 2737468, "n": "Monte da Touca"}, {"id": 8014753, "n": "Torre de Dona Chama"}, {"id": 2733491, "n": "Torre de Dona Chama"}, {"id": 8012363, "n": "Coimbr\u00e3o"}, {"id": 2269153, "n": "Coimbr\u00e3o"}, {"id": 8010468, "n": "Torre de Moncorvo"}, {"id": 8011586, "n": "Ma\u00e7ores"}, {"id": 2738044, "n": "Ma\u00e7ores"}, {"id": 2263791, "n": "Rocheira"}, {"id": 8012337, "n": "Vale Covo"}, {"id": 2262378, "n": "Vale Covo"}, {"id": 8010511, "n": "Vila Vi\u00e7osa"}, {"id": 8011964, "n": "Bencatel"}, {"id": 2270936, "n": "Bencatel"}, {"id": 2268094, "n": "Fonte da Venda"}, {"id": 8010904, "n": "Saboia"}, {"id": 2263677, "n": "Sab\u00f3ia"}, {"id": 8014369, "n": "S\u00e3o Miguel de Vila Boa"}, {"id": 2732731, "n": "Vila Boa"}, {"id": 8011627, "n": "Moimenta"}, {"id": 2737583, "n": "Moimenta"}, {"id": 8013739, "n": "Cimbres"}, {"id": 2740710, "n": "Cimbres"}, {"id": 8012450, "n": "Painho"}, {"id": 2265290, "n": "Painho"}, {"id": 8012437, "n": "Ribafria"}, {"id": 2263921, "n": "Ribafria"}, {"id": 8010916, "n": "Garv\u00e3o"}, {"id": 2267699, "n": "Garv\u00e3o"}, {"id": 8014191, "n": "Ponte do Rol"}, {"id": 2262725, "n": "Telhadouro"}, {"id": 8014264, "n": "Vinha da Rainha"}, {"id": 2732287, "n": "Vinha da Rainha"}, {"id": 8013146, "n": "Abela"}, {"id": 2272473, "n": "Abela"}, {"id": 8013023, "n": "Alcobertas"}, {"id": 2271869, "n": "Alqueid\u00e3o"}, {"id": 8010866, "n": "Beringel"}, {"id": 2270927, "n": "Beringel"}, {"id": 8013782, "n": "Cinf\u00e3es"}, {"id": 2741216, "n": "Casal"}, {"id": 2743186, "n": "Aldeia das Dez"}, {"id": 8011997, "n": "Bensafrim"}, {"id": 2270930, "n": "Bensafrim"}, {"id": 8011264, "n": "Vilarinho das Cambas"}, {"id": 2732390, "n": "Vilarinho das Cambas"}, {"id": 8010822, "n": "Ul"}, {"id": 2733315, "n": "Ul"}, {"id": 8010472, "n": "Belmonte"}, {"id": 8011647, "n": "Ma\u00e7ainhas"}, {"id": 2738095, "n": "Ma\u00e7ainhas"}, {"id": 8014258, "n": "Atalaia do Campo"}, {"id": 2742628, "n": "Atalaia"}, {"id": 8013078, "n": "Lapas"}, {"id": 2267146, "n": "Lapas"}, {"id": 8013957, "n": "D\u00e1lvares"}, {"id": 2740163, "n": "Dalvares"}, {"id": 8011668, "n": "Ourondo"}, {"id": 2736984, "n": "Ourondo"}, {"id": 8013770, "n": "M\u00f5es"}, {"id": 2733836, "n": "Soutelo"}, {"id": 8014804, "n": "Faro do Alentejo"}, {"id": 2268336, "n": "Faro do Alentejo"}, {"id": 8010991, "n": "Lij\u00f3"}, {"id": 2736907, "n": "Pa\u00e7o"}, {"id": 8010970, "n": "Chav\u00e3o"}, {"id": 2740767, "n": "Chav\u00e3o"}, {"id": 8013637, "n": "Salto"}, {"id": 2742122, "n": "Borda de \u00c1gua"}, {"id": 8013019, "n": "Envendos"}, {"id": 2271884, "n": "Alpalh\u00e3o"}, {"id": 2736166, "n": "Piquete"}, {"id": 8010465, "n": "Miranda do Douro"}, {"id": 8014767, "n": "Miranda do Douro"}, {"id": 2737640, "n": "Miranda do Douro"}, {"id": 8012993, "n": "Pinheiro Grande"}, {"id": 2270567, "n": "Cabe\u00e7as do Pinheiro"}, {"id": 2742792, "n": "Arcozelo das Maias"}, {"id": 8012336, "n": "Roli\u00e7a"}, {"id": 2263759, "n": "Roli\u00e7a"}, {"id": 8010674, "n": "C\u00e2mara de Lobos"}, {"id": 8014666, "n": "C\u00e2mara de Lobos"}, {"id": 2268418, "n": "Estreito de C\u00e2mara de Lobos"}, {"id": 8010925, "n": "Selmes"}, {"id": 2263087, "n": "Selmes"}, {"id": 8012961, "n": "Pego"}, {"id": 2264988, "n": "Pego"}, {"id": 8012913, "n": "Guilhabreu"}, {"id": 2732726, "n": "Vila Boa"}, {"id": 8012957, "n": "Alvega"}, {"id": 2271802, "n": "Alvega"}, {"id": 8012139, "n": "Faia"}, {"id": 2739782, "n": "Faia"}, {"id": 8012430, "n": "Olhalvo"}, {"id": 2265448, "n": "Olhalvo"}, {"id": 8011139, "n": "Armil"}, {"id": 2742727, "n": "Armil"}, {"id": 8014488, "n": "Le\u00e7a do Balio"}, {"id": 2734306, "n": "S\u00e3o Tiago de Custoias"}, {"id": 8012587, "n": "Falagueira"}, {"id": 2268373, "n": "Falagueira"}, {"id": 8014685, "n": "Vila Boa do Bispo"}, {"id": 2732713, "n": "Vila Boa do Bispo"}, {"id": 8014533, "n": "Ponte de Vagos"}, {"id": 2736045, "n": "Ponte de Vagos"}, {"id": 8014861, "n": "Sanfins do Douro"}, {"id": 2743343, "n": "Agrelos"}, {"id": 8013997, "n": "Orgens"}, {"id": 2733396, "n": "Travass\u00f3s"}, {"id": 2733373, "n": "Tregosa"}, {"id": 8011683, "n": "Alcaide"}, {"id": 2743227, "n": "Alcaide"}, {"id": 8014275, "n": "Aldeia de Joanes"}, {"id": 8010753, "n": "Requeixo"}, {"id": 2733705, "n": "Taipa"}, {"id": 8014327, "n": "Parceiros de Igreja"}, {"id": 2265182, "n": "Parceiros de S\u00e3o Jo\u00e3o"}, {"id": 8012445, "n": "Alguber"}, {"id": 2271978, "n": "Alguber"}, {"id": 8013798, "n": "Cep\u00f5es"}, {"id": 2737577, "n": "Moimentinha"}, {"id": 8013562, "n": "Sapi\u00e3os"}, {"id": 2734284, "n": "Sapi\u00e3os"}, {"id": 8012506, "n": "Fanh\u00f5es"}, {"id": 2268352, "n": "Fanh\u00f5es"}, {"id": 8014255, "n": "Ch\u00e3o de Couce"}, {"id": 2268636, "n": "Eiras"}, {"id": 8014832, "n": "Vale do Para\u00edso"}, {"id": 2262029, "n": "Vale do Para\u00edso"}, {"id": 8013000, "n": "Cou\u00e7o"}, {"id": 2268902, "n": "Cou\u00e7o"}, {"id": 8010759, "n": "Fornos"}, {"id": 2741001, "n": "Castelo de Paiva"}, {"id": 8011682, "n": "Canhoso"}, {"id": 2741559, "n": "Canhoso"}, {"id": 8012019, "n": "Pech\u00e3o"}, {"id": 2270971, "n": "Belmonte"}, {"id": 8010508, "n": "Reguengos de Monsaraz"}, {"id": 8011959, "n": "Campinho"}, {"id": 2270346, "n": "Campinho"}, {"id": 2270276, "n": "Canha"}, {"id": 8014856, "n": "Viana do Alentejo"}, {"id": 2263599, "n": "Salvada"}, {"id": 2263879, "n": "Ribeira de S\u00e3o Pedro"}, {"id": 8012343, "n": "Landal"}, {"id": 2271613, "n": "Aramanha"}, {"id": 8012849, "n": "Valpedre"}, {"id": 2732964, "n": "Valpedre"}, {"id": 8013035, "n": "Muge"}, {"id": 2265650, "n": "Muge"}, {"id": 8014757, "n": "S\u00e3o Pedro de Sarracenos"}, {"id": 2734357, "n": "S\u00e3o Pedro de Serracenos"}, {"id": 8012988, "n": "Lapa"}, {"id": 2264678, "n": "Pintores"}, {"id": 8012313, "n": "Maiorga"}, {"id": 2265121, "n": "Pataeiro"}, {"id": 8011688, "n": "Capinha"}, {"id": 2741518, "n": "Capinha"}, {"id": 2261835, "n": "V\u00e1rzea"}, {"id": 8014432, "n": "Pa\u00e7os de Gaiolo"}, {"id": 2737832, "n": "Mato"}, {"id": 8012011, "n": "Benafim"}, {"id": 2270942, "n": "Benafim Pequeno"}, {"id": 8013024, "n": "Arrouquelas"}, {"id": 2271440, "n": "Arrouquelas"}, {"id": 8012579, "n": "Calhandriz"}, {"id": 2270412, "n": "Calhandriz"}, {"id": 8011643, "n": "Vinhais"}, {"id": 2732286, "n": "Vinhais"}, {"id": 8014750, "n": "Vale de Cavalos"}, {"id": 2262214, "n": "Vale de Cavalos"}, {"id": 8014641, "n": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Fontoura"}, {"id": 2743014, "n": "Alufinha"}, {"id": 8011695, "n": "Lavacolhos"}, {"id": 2738376, "n": "Lavacolhos"}, {"id": 8011699, "n": "Silvares"}, {"id": 2733988, "n": "Silvares"}, {"id": 8011893, "n": "Pombalinho"}, {"id": 2736085, "n": "Pombalinho"}, {"id": 8010966, "n": "Carape\u00e7os"}, {"id": 2741513, "n": "Carape\u00e7os"}, {"id": 8012792, "n": "Meixomil"}, {"id": 2737752, "n": "Meixomil"}, {"id": 2735250, "n": "Requeixo"}, {"id": 8010997, "n": "Minhot\u00e3es"}, {"id": 2737654, "n": "Minhot\u00e3es"}, {"id": 8012218, "n": "Bismula"}, {"id": 2742217, "n": "Bismula"}, {"id": 8013065, "n": "Junceira"}, {"id": 2265868, "n": "Monte Novo"}, {"id": 8012814, "n": "Sobrosa"}, {"id": 2733885, "n": "Sobrosa"}, {"id": 8010782, "n": "Feira"}, {"id": 2732728, "n": "Vila Boa"}, {"id": 8013109, "n": "Comporta"}, {"id": 2269114, "n": "Comporta"}, {"id": 2743039, "n": "Alpedrinha"}, {"id": 8011921, "n": "Orada"}, {"id": 2265411, "n": "Orada"}, {"id": 8011843, "n": "G\u00e2ndaras"}, {"id": 2740218, "n": "Cume"}, {"id": 8014233, "n": "Serra de Santo Ant\u00f3nio"}, {"id": 2271217, "n": "Bajanca"}, {"id": 8012265, "n": "Valezim"}, {"id": 2732992, "n": "Valezim"}, {"id": 8012351, "n": "Arega"}, {"id": 2264482, "n": "Portela"}, {"id": 8011774, "n": "Cov\u00f5es"}, {"id": 2740310, "n": "Cov\u00f5es"}, {"id": 8013609, "n": "Vila Marim"}, {"id": 2741285, "n": "Carvalho"}, {"id": 8012518, "n": "Moita Dos Ferreiros"}, {"id": 2266298, "n": "Moita dos Ferreiros"}, {"id": 8014288, "n": "Vila Cova de Alva"}, {"id": 2732275, "n": "Vinho"}, {"id": 8012971, "n": "Bugalhos"}, {"id": 2264387, "n": "Pousados"}, {"id": 8014072, "n": "Pinheiro de Coja"}, {"id": 2736191, "n": "Pinheiro de Coja"}, {"id": 8011780, "n": "Portunhos"}, {"id": 2735906, "n": "Portunhos"}, {"id": 6930683, "n": "Tramaga"}, {"id": 2262541, "n": "Tramaga"}, {"id": 2742116, "n": "Bornes"}, {"id": 8012934, "n": "Crestuma"}, {"id": 2740282, "n": "Crestuma"}, {"id": 8010839, "n": "Talhadas"}, {"id": 2734199, "n": "Seixo"}, {"id": 8013962, "n": "Ucanha"}, {"id": 2733323, "n": "Ucanha"}, {"id": 8013381, "n": "Cardielos"}, {"id": 2742006, "n": "Breia"}, {"id": 8014566, "n": "Alc\u00e1cer do Sal (Santiago)"}, {"id": 2264518, "n": "Porches"}, {"id": 8010660, "n": "Penalva do Castelo"}, {"id": 8013871, "n": "Pindo"}, {"id": 2741158, "n": "Casal Diz"}, {"id": 6930665, "n": "Urra"}, {"id": 2262461, "n": "Urra"}, {"id": 8010432, "n": "Aljustrel"}, {"id": 8014398, "n": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Negrilhos"}, {"id": 2263324, "n": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Negrilhos"}, {"id": 8013066, "n": "Madalena"}, {"id": 2268820, "n": "Crujo"}, {"id": 8012105, "n": "Infias"}, {"id": 2738693, "n": "Infias"}, {"id": 8014639, "n": "Vila Nova de Souto D' El-Rei"}, {"id": 2738435, "n": "Lamelas"}, {"id": 8014724, "n": "Sever do Vouga"}, {"id": 2734024, "n": "Sever do Vouga"}, {"id": 8012906, "n": "Azurara"}, {"id": 2738622, "n": "Junqueira"}, {"id": 8013197, "n": "Sabadim"}, {"id": 2740827, "n": "Cest\u00e3is"}, {"id": 8012408, "n": "Pelariga"}, {"id": 2264965, "n": "Pelariga"}, {"id": 8010456, "n": "Vieira do Minho"}, {"id": 8014862, "n": "Parada do Bouro"}, {"id": 2736748, "n": "Parada de Bouro"}, {"id": 8014792, "n": "S\u00e3o Martinho do Bispo"}, {"id": 2741091, "n": "Casas Novas"}, {"id": 8010697, "n": "Madalena"}, {"id": 8013513, "n": "S\u00e3o Mateus"}, {"id": 3372601, "n": "S\u00e3o Mateus"}, {"id": 8012685, "n": "Id\u00e3es"}, {"id": 2738721, "n": "Id\u00e3es"}, {"id": 8014726, "n": "Borba de Montanha"}, {"id": 2738117, "n": "Lugar de Al\u00e9m"}, {"id": 8011177, "n": "Caldelas"}, {"id": 2741742, "n": "Caldas das Taipas"}, {"id": 8012387, "n": "Olho Marinho"}, {"id": 2265437, "n": "Olho Marinho"}, {"id": 8012782, "n": "Perafita"}, {"id": 3212434, "n": "Paraiso"}, {"id": 8012885, "n": "Monte C\u00f3rdova"}, {"id": 2737473, "n": "Monte C\u00f3rdova"}, {"id": 8011062, "n": "Palmeira"}, {"id": 2736799, "n": "Palmeira"}, {"id": 8013541, "n": "Carl\u00e3o"}, {"id": 2741466, "n": "Carl\u00e3o"}, {"id": 8011807, "n": "Souselas"}, {"id": 2733846, "n": "Souselas"}, {"id": 8011828, "n": "Quiaios"}, {"id": 2735652, "n": "Quiaios"}, {"id": 8013349, "n": "Queijada"}, {"id": 2735675, "n": "Queijada"}, {"id": 2734524, "n": "S\u00e3o F\u00e9lix"}, {"id": 8013043, "n": "Alcanh\u00f5es"}, {"id": 2272188, "n": "Alcanh\u00f5es"}, {"id": 8010601, "n": "Const\u00e2ncia"}, {"id": 8012998, "n": "Montalvo"}, {"id": 2266235, "n": "Montalvo"}, {"id": 8010505, "n": "Mour\u00e3o"}, {"id": 8011947, "n": "Mour\u00e3o"}, {"id": 2265680, "n": "Mour\u00e3o"}, {"id": 8012718, "n": "Alvarenga"}, {"id": 2742995, "n": "Alvarenga"}, {"id": 8014299, "n": "S\u00e3o Paio de Grama\u00e7os"}, {"id": 2740959, "n": "Catraia de S\u00e3o Paio"}, {"id": 2742560, "n": "Azenha"}, {"id": 8011026, "n": "Silveiros"}, {"id": 2733970, "n": "Silveiros"}, {"id": 8010476, "n": "Oleiros"}, {"id": 8011725, "n": "Oleiros"}, {"id": 2270297, "n": "Cancinos"}, {"id": 8013027, "n": "Fr\u00e1guas"}, {"id": 2267913, "n": "Fr\u00e1guas"}, {"id": 8011747, "n": "Nesperal"}, {"id": 2265541, "n": "Nesperal"}, {"id": 8014283, "n": "Seixo de Gat\u00f5es"}, {"id": 2742007, "n": "Bregieira"}, {"id": 8012393, "n": "Gra\u00e7a"}, {"id": 2265523, "n": "Nodeirinho"}, {"id": 2269935, "n": "Casa Branca"}, {"id": 8011053, "n": "Guisande"}, {"id": 2738742, "n": "Guisande"}, {"id": 8010542, "n": "Alvai\u00e1zere"}, {"id": 8012323, "n": "Alvai\u00e1zere"}, {"id": 2261764, "n": "Venda de Cima"}, {"id": 8012974, "n": "Malhou"}, {"id": 2266791, "n": "Malhou"}, {"id": 2735527, "n": "Quintela"}, {"id": 8013716, "n": "Borbela"}, {"id": 2739637, "n": "Ferreiros"}, {"id": 8013718, "n": "Constantim"}, {"id": 2740582, "n": "Constantim"}, {"id": 8013339, "n": "Friastelas"}, {"id": 2735414, "n": "Real"}, {"id": 8011660, "n": "Barco"}, {"id": 2742415, "n": "Barco"}, {"id": 8012123, "n": "Rio Torto"}, {"id": 2735080, "n": "Rio Torto"}, {"id": 2742313, "n": "Beco"}, {"id": 8011703, "n": "Enxames"}, {"id": 2740013, "n": "Enxames"}, {"id": 6930663, "n": "Fortios"}, {"id": 2267962, "n": "Fortios"}, {"id": 8013859, "n": "Pinheiro"}, {"id": 2737181, "n": "Nespereira"}, {"id": 8010469, "n": "Vila Flor"}, {"id": 8011594, "n": "Lod\u00f5es"}, {"id": 2738266, "n": "Lod\u00f5es"}, {"id": 8014341, "n": "Aldeia de Santa Margarida"}, {"id": 2743174, "n": "Aldeia de Santa Margarida"}, {"id": 8010593, "n": "Trofa"}, {"id": 8012949, "n": "Bougado (Santiago)"}, {"id": 2733349, "n": "Trofa Velha"}, {"id": 8012939, "n": "Mafamude"}, {"id": 2738814, "n": "Gravelos"}, {"id": 8013211, "n": "Vila Fonche"}, {"id": 2733451, "n": "Tourim"}, {"id": 8010540, "n": "Vila Nova de Foz C\u00f4a"}, {"id": 8012291, "n": "Almendra"}, {"id": 2743050, "n": "Almendra"}, {"id": 8014827, "n": "Castanheiro do Sul"}, {"id": 2741032, "n": "Castanheiro do Sul"}, {"id": 3372705, "n": "Ribeira Quente"}, {"id": 8010903, "n": "Rel\u00edquias"}, {"id": 2263967, "n": "Rel\u00edquias"}, {"id": 8014826, "n": "Alva\u00e7\u00f5es do Corgo"}, {"id": 2743008, "n": "Alva\u00e7\u00f5es do Corgo"}, {"id": 2737604, "n": "M\u00f5es"}, {"id": 8014548, "n": "Avel\u00e3s de Cima"}, {"id": 2742599, "n": "Avel\u00e3s de Cima"}, {"id": 8012859, "n": "Paranhos"}, {"id": 2742951, "n": "Ameal"}, {"id": 8012419, "n": "Arrimal"}, {"id": 2271498, "n": "Arrabal"}, {"id": 8010480, "n": "Vila de Rei"}, {"id": 8011753, "n": "Fundada"}, {"id": 2267813, "n": "Fundada"}, {"id": 8012326, "n": "Alvorge"}, {"id": 2271776, "n": "Alvorge"}, {"id": 8013919, "n": "\u00c1guas Boas"}, {"id": 2743308, "n": "\u00c1guas Boas"}, {"id": 8012374, "n": "Pousos"}, {"id": 2269814, "n": "Casais dos Matos"}, {"id": 8013375, "n": "Afife"}, {"id": 2741809, "n": "Cabriteira"}, {"id": 8010632, "n": "Ponte da Barca"}, {"id": 8014422, "n": "Pa\u00e7o Vedro de Magalh\u00e3es"}, {"id": 2736881, "n": "Pa\u00e7o Vedro de Magalh\u00e3es"}, {"id": 8010809, "n": "Bunheiro"}, {"id": 2740792, "n": "Ch\u00e3o do Monte"}, {"id": 8013825, "n": "Caba\u00e7os"}, {"id": 2741912, "n": "Caba\u00e7os"}, {"id": 8013025, "n": "Arruda Dos Pis\u00f5es"}, {"id": 2271439, "n": "Arruda dos Pis\u00f5es"}, {"id": 2262900, "n": "Soalheira"}, {"id": 8010657, "n": "Mort\u00e1gua"}, {"id": 8013847, "n": "Trez\u00f3i"}, {"id": 2740859, "n": "Cerdeira"}, {"id": 8011859, "n": "Tent\u00fagal"}, {"id": 2733592, "n": "Tent\u00fagal"}, {"id": 8012926, "n": "Touguinh\u00f3"}, {"id": 2733457, "n": "Touguinho"}, {"id": 8011198, "n": "Mes\u00e3o Frio"}, {"id": 2736879, "n": "Pa\u00e7\u00f4 Vieira"}, {"id": 8014882, "n": "S\u00e3o Francisco da Serra"}, {"id": 2263348, "n": "S\u00e3o Francisco da Serra"}, {"id": 2733456, "n": "Tourais"}, {"id": 8011036, "n": "Arentim"}, {"id": 2742769, "n": "Arentim"}, {"id": 8013806, "n": "Penaj\u00f3ia"}, {"id": 2736468, "n": "Penajoia"}, {"id": 8014176, "n": "Castelo do Neiva"}, {"id": 2742777, "n": "Areia"}, {"id": 2269846, "n": "Casais de Santa Maria de Almoster"}, {"id": 8011306, "n": "Cruz"}, {"id": 2738660, "n": "Jesufrei"}, {"id": 8010827, "n": "Palha\u00e7a"}, {"id": 2736827, "n": "Palha\u00e7a"}, {"id": 8010843, "n": "Sosa"}, {"id": 2733853, "n": "Sosa"}, {"id": 8013663, "n": "Alvadia"}, {"id": 2743006, "n": "Alvadia"}, {"id": 2732443, "n": "Vilar do Peso"}, {"id": 8014048, "n": "Aguiar de Sousa"}, {"id": 2743282, "n": "Aguiar de Sousa"}, {"id": 2741215, "n": "Casal"}, {"id": 8012195, "n": "Freixedas"}, {"id": 2739257, "n": "Freixedas"}, {"id": 8010513, "n": "Alcoutim"}, {"id": 8011975, "n": "Martim Longo"}, {"id": 2266650, "n": "Martim Longo"}, {"id": 8013096, "n": "Espite"}, {"id": 2268477, "n": "Espite"}, {"id": 2733652, "n": "Tazem"}, {"id": 8011687, "n": "Barroca"}, {"id": 2743035, "n": "Alqueid\u00e3o"}, {"id": 8012640, "n": "Fregim"}, {"id": 2738749, "n": "Guimarei"}, {"id": 8011183, "n": "Donim"}, {"id": 2740111, "n": "Donim"}, {"id": 8013088, "n": "Zibreira"}, {"id": 2261447, "n": "Zibreira"}, {"id": 8011084, "n": "Tebosa"}, {"id": 2733649, "n": "Tebosa"}, {"id": 8012871, "n": "Estela"}, {"id": 2739829, "n": "Estela"}, {"id": 8011102, "n": "Vila Nune"}, {"id": 2732533, "n": "Vila Nune"}, {"id": 8011106, "n": "Ca\u00e7arilhe"}, {"id": 2743099, "n": "Alfarela"}, {"id": 8011347, "n": "Cerv\u00e3es"}, {"id": 2742137, "n": "Bom Despacho"}, {"id": 8014295, "n": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista"}, {"id": 2741225, "n": "Casal"}, {"id": 8014475, "n": "Santa Marinha do Z\u00eazere"}, {"id": 2733467, "n": "Tortola"}, {"id": 8012874, "n": "Rates"}, {"id": 2735761, "n": "Pra\u00e7a"}, {"id": 8010572, "n": "Avis"}, {"id": 8014192, "n": "Figueira e Barros"}, {"id": 2268205, "n": "Figueira e Barros"}, {"id": 8012578, "n": "Cachoeiras"}, {"id": 2270497, "n": "Cachoeiras"}, {"id": 8011596, "n": "Nabo"}, {"id": 2737228, "n": "Nabo"}, {"id": 8012720, "n": "Boim"}, {"id": 2742151, "n": "Boim"}, {"id": 8011819, "n": "Zambujal"}, {"id": 2732223, "n": "Zambujal"}, {"id": 8014396, "n": "Meda de Mouros"}, {"id": 2737797, "n": "Meda de Mouros"}, {"id": 8012630, "n": "Aboadela"}, {"id": 2743440, "n": "Aboadela"}, {"id": 8014524, "n": "Santana da Serra"}, {"id": 2263561, "n": "Santa Ana da Serra"}, {"id": 2734526, "n": "S\u00e3o Facundo"}, {"id": 8012948, "n": "Alvarelhos"}, {"id": 2737247, "n": "Muro"}, {"id": 8013909, "n": "Carvalhais"}, {"id": 2741359, "n": "Carvalhais"}, {"id": 8010887, "n": "Alfund\u00e3o"}, {"id": 2271999, "n": "Alfund\u00e3o"}, {"id": 8010634, "n": "Valen\u00e7a"}, {"id": 8013362, "n": "Cerdal"}, {"id": 2740865, "n": "Cerdal"}, {"id": 8012831, "n": "Irivo"}, {"id": 2738678, "n": "Irivo"}, {"id": 8014263, "n": "S\u00e3o Vicente da Beira"}, {"id": 2741198, "n": "Casal da Fraga"}, {"id": 8013667, "n": "Santa Marinha"}, {"id": 2738821, "n": "Granja Nova"}, {"id": 8014871, "n": "Santa Margarida da Coutada"}, {"id": 2263508, "n": "Santa Margarida da Coutada"}, {"id": 2732665, "n": "Vila Cova de Alva"}, {"id": 8013858, "n": "Destriz"}, {"id": 2740142, "n": "Destriz"}, {"id": 8012822, "n": "Capela"}, {"id": 2741529, "n": "Capela"}, {"id": 8013843, "n": "Marmeleira"}, {"id": 2741534, "n": "Caparrosa"}, {"id": 8014696, "n": "Vale da Pinta"}, {"id": 2262322, "n": "Vale da Pinta"}, {"id": 8014414, "n": "Macinhata da Seixa"}, {"id": 2738047, "n": "Macinhata da Seixa"}, {"id": 8012745, "n": "Gondim"}, {"id": 2738933, "n": "Gondim"}, {"id": 8011799, "n": "Eiras"}, {"id": 2740057, "n": "Eiras"}, {"id": 8012318, "n": "Vestiaria"}, {"id": 2261698, "n": "Vestiaria"}, {"id": 8014848, "n": "Azinheira Dos Barros e S\u00e3o Mamede do S\u00e1d\u00e3o"}, {"id": 2271275, "n": "Azinheira dos Barros"}, {"id": 8011932, "n": "S\u00e3o Man\u00e7os"}, {"id": 2263292, "n": "S\u00e3o Man\u00e7os"}, {"id": 8010670, "n": "Vila Nova de Paiva"}, {"id": 8013980, "n": "Touro"}, {"id": 2733449, "n": "Touro"}, {"id": 8011432, "n": "Izeda"}, {"id": 2738677, "n": "Izeda"}, {"id": 8011717, "n": "Zebreira"}, {"id": 2261446, "n": "Zibreira"}, {"id": 8014345, "n": "Casal de Ermio"}, {"id": 2741173, "n": "Casal de Ermio"}, {"id": 8014872, "n": "Colmeal da Torre"}, {"id": 2740615, "n": "Colmeal"}, {"id": 8011108, "n": "Code\u00e7oso"}, {"id": 2740658, "n": "Code\u00e7oso"}, {"id": 8013890, "n": "Panchorra"}, {"id": 2736790, "n": "Panchorra"}, {"id": 8014318, "n": "Vale de Prados"}, {"id": 2733076, "n": "Vale de Prados"}, {"id": 8014649, "n": "Vilarinho de Cotas"}, {"id": 2732379, "n": "Vilarinho de Cotas"}, {"id": 8014552, "n": "Macieira da Lixa"}, {"id": 2738055, "n": "Macieira da Lixa"}, {"id": 8012677, "n": "Tresouras"}, {"id": 2733368, "n": "Tresouras"}, {"id": 8013325, "n": "Brandara"}, {"id": 2743341, "n": "Agriboa"}, {"id": 2741411, "n": "Carregal"}, {"id": 2269740, "n": "Casal do Anafe de Baixo"}, {"id": 8013074, "n": "Alcorochel"}, {"id": 2272135, "n": "Alcorochel"}, {"id": 8014235, "n": "P\u00f3voa de Mid\u00f5es"}, {"id": 2735798, "n": "P\u00f3voa de Mid\u00f5es"}, {"id": 8012415, "n": "Guia"}, {"id": 2267487, "n": "Guia"}, {"id": 8012405, "n": "Carri\u00e7o"}, {"id": 2266546, "n": "Matos do Carri\u00e7o"}, {"id": 2738554, "n": "Lagarteira"}, {"id": 8012925, "n": "Touguinha"}, {"id": 2733458, "n": "Touguinha"}, {"id": 8011303, "n": "Carreira"}, {"id": 2741399, "n": "Carreira"}, {"id": 8011349, "n": "Coucieiro"}, {"id": 2740417, "n": "Coucieiro"}, {"id": 8011680, "n": "Coutada"}, {"id": 2740403, "n": "Coutada"}, {"id": 8013710, "n": "Tresminas"}, {"id": 2732434, "n": "Vilarelho"}, {"id": 8011824, "n": "Ferreira-A-Nova"}, {"id": 2739651, "n": "Ferreira-a-Nova"}, {"id": 8010661, "n": "Penedono"}, {"id": 8013877, "n": "Castain\u00e7o"}, {"id": 2741058, "n": "Castain\u00e7o"}, {"id": 8012651, "n": "Olo"}, {"id": 2737029, "n": "Olo"}, {"id": 2268573, "n": "Envendos"}, {"id": 8012520, "n": "Reguengo Grande"}, {"id": 2270794, "n": "Boi\u00e7as"}, {"id": 8014508, "n": "S\u00e3o Martinho da Corti\u00e7a"}, {"id": 2733052, "n": "Vale do Matouco"}, {"id": 8011311, "n": "Gondifelos"}, {"id": 2738815, "n": "Gravateira"}, {"id": 8012117, "n": "Folgosinho"}, {"id": 2739516, "n": "Folgosinho"}, {"id": 8011597, "n": "Roios"}, {"id": 2735033, "n": "R\u00f3ios"}, {"id": 8012293, "n": "Cedovim"}, {"id": 2740914, "n": "Cedovim"}, {"id": 8013903, "n": "Trev\u00f5es"}, {"id": 2733365, "n": "Trev\u00f5es"}, {"id": 8013291, "n": "Rubi\u00e3es"}, {"id": 2740448, "n": "Costa"}, {"id": 8011888, "n": "Alfarelos"}, {"id": 2743097, "n": "Alfarelos"}, {"id": 8014837, "n": "Me\u00e3s do Campo"}, {"id": 2737802, "n": "Me\u00e3s de Cima"}, {"id": 8014011, "n": "Campia"}, {"id": 2741654, "n": "Campia"}, {"id": 8011773, "n": "Cordinh\u00e3"}, {"id": 2740561, "n": "Cordinh\u00e3"}, {"id": 8012644, "n": "Jazente"}, {"id": 2738663, "n": "Jazente"}, {"id": 8014305, "n": "\u00d3is do Bairro"}, {"id": 2737086, "n": "\u00d3is do Bairro"}, {"id": 8012959, "n": "Martinchel"}, {"id": 2266648, "n": "Martinchel"}, {"id": 2740110, "n": "Doninhas"}, {"id": 8013911, "n": "Pindelo Dos Milagres"}, {"id": 2736235, "n": "Pindelo dos Milagres"}, {"id": 8010719, "n": "Frossos"}, {"id": 2742559, "n": "Azenha"}, {"id": 8012682, "n": "Caramos"}, {"id": 2739894, "n": "Espinca"}, {"id": 8013814, "n": "Alcafache"}, {"id": 2743229, "n": "Alcafache"}, {"id": 8012803, "n": "Cristelo"}, {"id": 2740275, "n": "Cristelo"}, {"id": 8011881, "n": "Penacova"}, {"id": 2733400, "n": "Travasso"}, {"id": 8010707, "n": "Espinhel"}, {"id": 2739872, "n": "Espinhel"}, {"id": 8014461, "n": "Santa Comba de Rossas"}, {"id": 2734745, "n": "Santa Comba de Rossas"}, {"id": 8013945, "n": "Barcos"}, {"id": 2742412, "n": "Barcos"}, {"id": 8014828, "n": "Soutelo do Douro"}, {"id": 2733820, "n": "Soutelo do Douro"}, {"id": 8012241, "n": "Vila Boa"}, {"id": 2732733, "n": "Vila Boa"}, {"id": 8014720, "n": "Travanca de Lagos"}, {"id": 2733409, "n": "Travanca de Lagos"}, {"id": 8011899, "n": "Carapinha"}, {"id": 2741510, "n": "Carapinha"}, {"id": 8013003, "n": "Erra"}, {"id": 2268558, "n": "Erra"}, {"id": 8013315, "n": "Vitorino das Donas"}, {"id": 2737670, "n": "Milheir\u00f3s"}, {"id": 8010927, "n": "Amares"}, {"id": 2742958, "n": "Amares"}, {"id": 8012615, "n": "Santa Eul\u00e1lia"}, {"id": 2263528, "n": "Santa Eul\u00e1lia"}, {"id": 8012810, "n": "Mouriz"}, {"id": 2737283, "n": "Mouriz"}, {"id": 8014004, "n": "S\u00e3o Cipriano"}, {"id": 2734546, "n": "S\u00e3o Cipriano"}, {"id": 8014001, "n": "Figueiredo das Donas"}, {"id": 2739130, "n": "Gaj\u00e3o"}, {"id": 8014771, "n": "Vale de Gouvinhas"}, {"id": 2733204, "n": "Vale Bom Pitez"}, {"id": 8013036, "n": "Arneiro das Milhari\u00e7as"}, {"id": 2271522, "n": "Arneiro das Milhari\u00e7as"}, {"id": 8013041, "n": "Achete"}, {"id": 2271530, "n": "Arneiro"}, {"id": 8014773, "n": "Vilar de Nantes"}, {"id": 2732459, "n": "Vilar de Nantes"}, {"id": 8013396, "n": "Perre"}, {"id": 2739234, "n": "Freixo"}, {"id": 2271426, "n": "Asseiceira"}, {"id": 8013544, "n": "Favaios"}, {"id": 2739736, "n": "Favaios"}, {"id": 8011444, "n": "Rabal"}, {"id": 2735496, "n": "Rabal"}, {"id": 2742960, "n": "Amarelhe"}, {"id": 8012672, "n": "Ovil"}, {"id": 2732435, "n": "Vilarelho"}, {"id": 8013783, "n": "Espadanedo"}, {"id": 2735362, "n": "Recoutas"}, {"id": 8013897, "n": "Treixedo"}, {"id": 2733372, "n": "Treixedo"}, {"id": 2742373, "n": "Barreiro de Besteiros"}, {"id": 8014338, "n": "Escalos de Baixo"}, {"id": 2268541, "n": "Escalos de Baixo"}, {"id": 8010440, "n": "M\u00e9rtola"}, {"id": 8014083, "n": "Corte do Pinto"}, {"id": 2269006, "n": "Corte do Pinto"}, {"id": 8012834, "n": "Marecos"}, {"id": 2737916, "n": "Marecos"}, {"id": 8014684, "n": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Douro"}, {"id": 2734450, "n": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Douro"}, {"id": 2740879, "n": "Cepelos"}, {"id": 8014388, "n": "Figueira de Lorv\u00e3o"}, {"id": 2739588, "n": "Figueira de Lorv\u00e3o"}, {"id": 8010934, "n": "Dornelas"}, {"id": 2740098, "n": "Dornelas"}, {"id": 2732356, "n": "Vila Ruiva"}, {"id": 8011155, "n": "Quinch\u00e3es"}, {"id": 2735649, "n": "Quinch\u00e3es"}, {"id": 8014378, "n": "Couto de Cima"}, {"id": 2734542, "n": "S\u00e3o Cosmado"}, {"id": 8013542, "n": "Castedo"}, {"id": 2741028, "n": "Castedo"}, {"id": 8011160, "n": "Silvares (S\u00e3o Clemente)"}, {"id": 2735887, "n": "Pousada"}, {"id": 8010986, "n": "G\u00f3ios"}, {"id": 2736571, "n": "Pedra Furada"}, {"id": 8010705, "n": "\u00c1gueda"}, {"id": 2742230, "n": "Bicha Moura"}, {"id": 8013221, "n": "Moledo"}, {"id": 2739060, "n": "Gateira"}, {"id": 2741190, "n": "Casal das Brancas"}, {"id": 8014006, "n": "S\u00e3o Salvador"}, {"id": 2736707, "n": "Paradinha"}, {"id": 8014805, "n": "Lapa do Lobo"}, {"id": 2738399, "n": "Lapa do Lobo"}, {"id": 8010736, "n": "Fermedo"}, {"id": 2735027, "n": "Rom\u00e3o"}, {"id": 8012169, "n": "Vila Soeiro"}, {"id": 2732340, "n": "Vila Soeiro"}, {"id": 8012390, "n": "Vau"}, {"id": 2269819, "n": "Casais do Rio"}, {"id": 8013063, "n": "Carregueiros"}, {"id": 2270704, "n": "Braz\u00f5es"}, {"id": 8010530, "n": "Celorico da Beira"}, {"id": 8012078, "n": "Carrapichana"}, {"id": 2741438, "n": "Carrapichana"}, {"id": 8010880, "n": "Trigaches"}, {"id": 2262506, "n": "Trigaches"}, {"id": 8012045, "n": "Forninhos"}, {"id": 2739362, "n": "Forninhos"}, {"id": 8012550, "n": "Queluz"}, {"id": 2264948, "n": "Pend\u00e3o"}, {"id": 8010792, "n": "Pigeiros"}, {"id": 2735986, "n": "Portela"}, {"id": 8013574, "n": "Fai\u00f5es"}, {"id": 2739777, "n": "Fai\u00f5es"}, {"id": 8014691, "n": "Amoreira da G\u00e2ndara"}, {"id": 2742918, "n": "Amoreira da G\u00e2ndara"}, {"id": 8014280, "n": "Vales do Rio"}, {"id": 2733008, "n": "Vales"}, {"id": 8010676, "n": "Machico"}, {"id": 8014028, "n": "Cani\u00e7al"}, {"id": 2270266, "n": "Canical"}, {"id": 8012847, "n": "Sebolido"}, {"id": 2734231, "n": "Sebolido"}, {"id": 8013678, "n": "Medr\u00f5es"}, {"id": 2737785, "n": "Medr\u00f5es"}, {"id": 8010817, "n": "Madail"}, {"id": 2738041, "n": "Madail"}, {"id": 8012407, "n": "Mata Mourisca"}, {"id": 2265673, "n": "Mourisca de Baixo"}, {"id": 8011767, "n": "Secarias"}, {"id": 2734228, "n": "Secarias"}, {"id": 8012837, "n": "Oldr\u00f5es"}, {"id": 2735406, "n": "Real de Cima"}, {"id": 8013986, "n": "Calde"}, {"id": 2732448, "n": "Vilar do Monte"}, {"id": 8012954, "n": "Guid\u00f5es"}, {"id": 2740720, "n": "Cidoi"}, {"id": 8012339, "n": "A Dos Francos"}, {"id": 2262724, "n": "Telhais"}, {"id": 8014638, "n": "Parada de Ester"}, {"id": 2740043, "n": "Eiriz"}, {"id": 8014841, "n": "Aldeia do Souto"}, {"id": 2743162, "n": "Aldeia do Souto"}, {"id": 8014560, "n": "Ferreiros de Tendais"}, {"id": 2736150, "n": "Plisqueira"}, {"id": 8013196, "n": "S\u00e1"}, {"id": 2742215, "n": "Bispeira"}, {"id": 8011274, "n": "Rio Caldo"}, {"id": 2735129, "n": "Rio Caldo"}, {"id": 8010641, "n": "Mondim de Basto"}, {"id": 8013614, "n": "Paradan\u00e7a"}, {"id": 2736736, "n": "Paradan\u00e7a"}, {"id": 8014522, "n": "S\u00e3o Martinho de Antas"}, {"id": 2734414, "n": "S\u00e3o Martinho de Antas"}, {"id": 8011593, "n": "Freixiel"}, {"id": 2739247, "n": "Freixiel"}, {"id": 8011786, "n": "Camarneira"}, {"id": 2741689, "n": "Camarneira"}, {"id": 8012818, "n": "Boelhe"}, {"id": 2742168, "n": "Boelhe"}, {"id": 8014515, "n": "Vilar de Mouros"}, {"id": 2737903, "n": "Marinhas"}, {"id": 8014129, "n": "Santana do Mato"}, {"id": 2263483, "n": "Santana do Mato"}, {"id": 8014875, "n": "Pombeiro da Beira"}, {"id": 2743224, "n": "Alcaria"}, {"id": 8014316, "n": "Sobradelo da Goma"}, {"id": 2733944, "n": "Sobradelo da Goma"}, {"id": 8011849, "n": "Semide"}, {"id": 2738381, "n": "Lata"}, {"id": 8014177, "n": "Parada do Bispo"}, {"id": 2736739, "n": "Parada do Bispo"}, {"id": 8012369, "n": "Milagres"}, {"id": 2266415, "n": "Milagres"}, {"id": 6930672, "n": "G\u00e1fete"}, {"id": 2267785, "n": "G\u00e1fete"}, {"id": 8013979, "n": "Queiriga"}, {"id": 2735663, "n": "Queiriga"}, {"id": 8010667, "n": "Sernancelhe"}, {"id": 8013936, "n": "Granjal"}, {"id": 2738823, "n": "Granjal"}, {"id": 2734037, "n": "Serro Ventoso"}, {"id": 8013333, "n": "Facha"}, {"id": 2741941, "n": "Burgonha"}, {"id": 8013964, "n": "Castel\u00f5es"}, {"id": 2740056, "n": "Eiras"}, {"id": 8012083, "n": "Prados"}, {"id": 2735737, "n": "Prados"}, {"id": 8014431, "n": "Freixo de Num\u00e3o"}, {"id": 2739221, "n": "Freixo de Num\u00e3o"}, {"id": 8011770, "n": "Bolho"}, {"id": 2732838, "n": "Venda Nova"}, {"id": 8010437, "n": "Castro Verde"}, {"id": 8014525, "n": "Santa B\u00e1rbara de Padr\u00f5es"}, {"id": 2263557, "n": "Santa B\u00e1rbara de Padr\u00f5es"}, {"id": 8014372, "n": "S\u00e3o Vicente de Laf\u00f5es"}, {"id": 2739640, "n": "Ferreiros"}, {"id": 8010799, "n": "Vale"}, {"id": 2740916, "n": "Cedofeita"}, {"id": 8013378, "n": "Anha"}, {"id": 2733265, "n": "Valada"}, {"id": 2740951, "n": "Cavada"}, {"id": 8011861, "n": "Ereira"}, {"id": 2740005, "n": "Ereira"}, {"id": 8014349, "n": "Vila Nova de Monsarros"}, {"id": 2732542, "n": "Vila Nova de Monsarros"}, {"id": 8014755, "n": "Seixo da Beira"}, {"id": 2743161, "n": "Aldeia Formosa"}, {"id": 8012300, "n": "Num\u00e3o"}, {"id": 2737097, "n": "Num\u00e3o"}, {"id": 8014202, "n": "P\u00f3voa da Isenta"}, {"id": 2267387, "n": "Isenta"}, {"id": 8014736, "n": "Arco de Ba\u00falhe"}, {"id": 2734979, "n": "Rua do Arco"}, {"id": 2266362, "n": "Mo\u00e7arria"}, {"id": 8012681, "n": "Air\u00e3es"}, {"id": 2743265, "n": "Air\u00e3es"}, {"id": 8011294, "n": "Tabua\u00e7as"}, {"id": 2735871, "n": "Pousadouros"}, {"id": 8012141, "n": "Fern\u00e3o Joanes"}, {"id": 2739674, "n": "Fern\u00e3o Joanes"}, {"id": 8012679, "n": "Viariz"}, {"id": 2732771, "n": "Viariz"}, {"id": 8011697, "n": "P\u00earo Viseu"}, {"id": 2736329, "n": "P\u00earo Viseu"}, {"id": 8013866, "n": "Germil"}, {"id": 2739023, "n": "Germil"}, {"id": 2732242, "n": "Vizela"}, {"id": 8012114, "n": "Aldeias"}, {"id": 2743139, "n": "Aldeias"}, {"id": 8012820, "n": "Cabe\u00e7a Santa"}, {"id": 2739169, "n": "Funt\u00e3o de Cima"}, {"id": 8012067, "n": "Miuzela"}, {"id": 2737625, "n": "Miuzela"}, {"id": 8011756, "n": "Anceriz"}, {"id": 2742899, "n": "Anceriz"}, {"id": 8013857, "n": "Arca"}, {"id": 2742826, "n": "Arca"}, {"id": 8013812, "n": "Valdigem"}, {"id": 2739176, "n": "Fundo de Vila"}, {"id": 8014315, "n": "Lob\u00e3o da Beira"}, {"id": 2732929, "n": "V\u00e1rzea"}, {"id": 8014337, "n": "Ma\u00e7\u00e3s de Dona Maria"}, {"id": 2266919, "n": "Ma\u00e7\u00e3s de Dona Maria"}, {"id": 8011478, "n": "Bagueixe"}, {"id": 2742508, "n": "Bagueixe"}, {"id": 8014218, "n": "Ribeira de Fr\u00e1guas"}, {"id": 2741170, "n": "Casaldelo"}, {"id": 8013057, "n": "Alcaravela"}, {"id": 2272183, "n": "Alcaravela"}, {"id": 8011598, "n": "Sam\u00f5es"}, {"id": 2734831, "n": "Sam\u00f5es"}, {"id": 2734731, "n": "Santa Cruz da Trapa"}, {"id": 8011854, "n": "Gat\u00f5es"}, {"id": 2739056, "n": "Gat\u00f5es"}, {"id": 8011104, "n": "Arn\u00f3ia"}, {"id": 2742710, "n": "Arnoia"}, {"id": 8014785, "n": "S\u00e3o Pedro do Esteval"}, {"id": 2262389, "n": "Vale Canhestro"}, {"id": 8013011, "n": "Paio Mendes"}, {"id": 2268892, "n": "Courelas"}, {"id": 8014300, "n": "Vale de Rem\u00edgio"}, {"id": 2733071, "n": "Vale de Rem\u00edgio"}, {"id": 2734293, "n": "S\u00e3o Vicente de Laf\u00f5es"}, {"id": 8012448, "n": "Figueiros"}, {"id": 2268187, "n": "Figueiros"}, {"id": 8012872, "n": "Laundos"}, {"id": 2735361, "n": "Recreio"}, {"id": 8010961, "n": "Barcelinhos"}, {"id": 2736433, "n": "Penedos"}, {"id": 8011115, "n": "Ourilhe"}, {"id": 2736988, "n": "Ourilhe"}, {"id": 8013028, "n": "Marmeleira"}, {"id": 2266690, "n": "Marmeleira"}, {"id": 8011890, "n": "Degracias"}, {"id": 2740154, "n": "Degr\u00e1cias"}, {"id": 8012865, "n": "A Ver-O-Mar"}, {"id": 2737381, "n": "Morincheira"}, {"id": 8014590, "n": "Vila Cort\u00eas da Serra"}, {"id": 2732681, "n": "Vila Cort\u00eas da Serra"}, {"id": 8012801, "n": "Bitar\u00e3es"}, {"id": 2742214, "n": "Bitar\u00e3es"}, {"id": 2741922, "n": "Bustelo"}, {"id": 2269280, "n": "Charneca"}, {"id": 2271576, "n": "Areias"}, {"id": 8014070, "n": "Vila Nova da Telha"}, {"id": 2735688, "n": "Prozela"}, {"id": 8013515, "n": "Santa Luzia"}, {"id": 3372949, "n": "Lajido do Meio"}, {"id": 8013441, "n": "Ponta Delgada (S\u00e3o Jos\u00e9)"}, {"id": 3372741, "n": "Ramalho"}, {"id": 2266895, "n": "Machico"}, {"id": 8010692, "n": "Praia da Vit\u00f3ria"}, {"id": 8013484, "n": "Lajes"}, {"id": 3372952, "n": "Lajes"}, {"id": 3372706, "n": "Ribeira Pequena"}, {"id": 8010693, "n": "Santa Cruz da Graciosa"}, {"id": 8014675, "n": "Santa Cruz da Graciosa"}, {"id": 3373390, "n": "Achada"}, {"id": 8011990, "n": "Montenegro"}, {"id": 2271617, "n": "Ar\u00e1bia"}, {"id": 3372643, "n": "Santa Cruz das Flores"}, {"id": 3373168, "n": "Corvo"}, {"id": 8011418, "n": "Ba\u00e7al"}, {"id": 2734914, "n": "Sacoias"}, {"id": 8010684, "n": "Vila do Porto"}, {"id": 8014150, "n": "Vila do Porto"}, {"id": 3372659, "n": "Santa Ana"}, {"id": 8012560, "n": "Santo Quintino"}, {"id": 2266263, "n": "Monfalim"}, {"id": 2261639, "n": "Vila Franca de Xira"}, {"id": 2261697, "n": "Vialonga"}, {"id": 2262581, "n": "Torres Vedras"}, {"id": 2262912, "n": "Sintra"}, {"id": 2263523, "n": "Santa Iria da Azoia"}, {"id": 2263667, "n": "Sacavem"}, {"id": 2263827, "n": "Rio de Mouro"}, {"id": 2264087, "n": "Ramada"}, {"id": 2264268, "n": "Queluz"}, {"id": 2264508, "n": "Portalegre"}, {"id": 2265326, "n": "Paco de Arcos"}, {"id": 2265467, "n": "Odivelas"}, {"id": 2265927, "n": "Monte Estoril"}, {"id": 2267827, "n": "Funchal"}, {"id": 2268436, "n": "Estoril"}, {"id": 2269594, "n": "Cascais"}, {"id": 2270157, "n": "Carnaxide"}, {"id": 2270229, "n": "Caparica"}, {"id": 2270380, "n": "Camara de Lobos"}, {"id": 2271680, "n": "Amora"}, {"id": 2271961, "n": "Almada"}, {"id": 2272215, "n": "Alcabideche"}, {"id": 2732544, "n": "Vila Nova de Gaia"}, {"id": 2735787, "n": "Povoa de Varzim"}, {"id": 2735943, "n": "Porto"}, {"id": 2738752, "n": "Guimaraes"}, {"id": 2740637, "n": "Coimbra"}, {"id": 2742032, "n": "Braga"}, {"id": 2742611, "n": "Aveiro"}, {"id": 2743304, "n": "Aguas Santas"}, {"id": 8013672, "n": "Sabrosa"}, {"id": 2734928, "n": "Sabrosa"}, {"id": 8014898, "n": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira"}, {"id": 6946673, "n": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira"}, {"id": 2261577, "n": "Vila Vicosa"}, {"id": 2261598, "n": "Vila Real de Santo Antonio"}, {"id": 2261617, "n": "Vila Nova de Milfontes"}, {"id": 2261651, "n": "Vila de Porto Santo"}, {"id": 2261732, "n": "Ventosa"}, {"id": 2261760, "n": "Venda do Pinheiro"}, {"id": 2262373, "n": "Vale da Amoreira"}, {"id": 2262465, "n": "Unhos"}, {"id": 2262582, "n": "Torres Novas"}, {"id": 2262687, "n": "Terrugem"}, {"id": 2262744, "n": "Tavira"}, {"id": 2262815, "n": "Souto da Carpalhosa"}, {"id": 2262917, "n": "Sines"}, {"id": 2262944, "n": "Silveira"}, {"id": 2262987, "n": "Serta"}, {"id": 2263049, "n": "Serpa"}, {"id": 2263197, "n": "Sao Vicente"}, {"id": 2263207, "n": "Sao Teotonio"}, {"id": 2263245, "n": "Sao Pedro da Cadeira"}, {"id": 2263311, "n": "Sao Juliao"}, {"id": 2263327, "n": "Sao Joao das Lampas"}, {"id": 2263377, "n": "Sao Bras de Alportel"}, {"id": 2263393, "n": "Sao Bartolomeu de Messines"}, {"id": 2263426, "n": "Santo Antonio da Charneca"}, {"id": 2263434, "n": "Santo Antao do Tojal"}, {"id": 2263438, "n": "Santo Andre"}, {"id": 2263439, "n": "Santo Andre"}, {"id": 2263540, "n": "Santa Cruz"}, {"id": 2263547, "n": "Santa Catarina da Serra"}, {"id": 2263558, "n": "Santa Barbara de Nexe"}, {"id": 2263650, "n": "Sagres"}, {"id": 2263823, "n": "Rio Maior"}, {"id": 2263905, "n": "Ribeira Brava"}, {"id": 2263974, "n": "Reguengos de Monsaraz"}, {"id": 2263982, "n": "Reguengo"}, {"id": 2264169, "n": "Quinta do Anjo"}, {"id": 2264270, "n": "Quejas"}, {"id": 2264314, "n": "Proenca-a-Nova"}, {"id": 2264341, "n": "Pragal"}, {"id": 2264351, "n": "Povoa e Meadas"}, {"id": 2264403, "n": "Porto Salvo"}, {"id": 2264412, "n": "Porto Moniz"}, {"id": 2264427, "n": "Porto de Mos"}, {"id": 2264442, "n": "Porto Covo"}, {"id": 2264557, "n": "Ponta do Sol"}, {"id": 2264811, "n": "Pero Pinheiro"}, {"id": 2265388, "n": "Ourem"}, {"id": 2265422, "n": "Olival do Basto"}, {"id": 2265485, "n": "Obidos"}, {"id": 2265494, "n": "Nossa Senhora do Monte"}, {"id": 2265552, "n": "Nazare"}, {"id": 2265686, "n": "Moura"}, {"id": 2265726, "n": "Moscavide"}, {"id": 2265888, "n": "Montemor-o-Novo"}, {"id": 2266268, "n": "Monchique"}, {"id": 2266633, "n": "Marvao"}, {"id": 2266777, "n": "Malveira"}, {"id": 2266865, "n": "Mafra"}, {"id": 2266914, "n": "Maceira"}, {"id": 2266938, "n": "Luz"}, {"id": 2267254, "n": "Lagoa"}, {"id": 2267489, "n": "Guia"}, {"id": 2267538, "n": "Grandola"}, {"id": 2267624, "n": "Golega"}, {"id": 2268252, "n": "Ferreira do Alentejo"}, {"id": 2268313, "n": "Fazendas de Almeirim"}, {"id": 2268326, "n": "Fatima"}, {"id": 2268358, "n": "Famoes"}, {"id": 2268382, "n": "Faja da Ovelha"}, {"id": 2268411, "n": "Estremoz"}, {"id": 2268419, "n": "Estreito da Calheta"}, {"id": 2268563, "n": "Ericeira"}, {"id": 2268615, "n": "Elvas"}, {"id": 2268746, "n": "Curral das Freiras"}, {"id": 2268916, "n": "Costa de Caparica"}, {"id": 2268946, "n": "Coruche"}, {"id": 2269413, "n": "Cercal"}, {"id": 2269494, "n": "Castro Verde"}, {"id": 2269508, "n": "Castelo de Vide"}, {"id": 2269556, "n": "Castanheira do Ribatejo"}, {"id": 2269557, "n": "Castanheira de Pera"}, {"id": 2269946, "n": "Carvoeiro"}, {"id": 2270023, "n": "Cartaxo"}, {"id": 2270084, "n": "Carregado"}, {"id": 2270211, "n": "Caranguejeira"}, {"id": 2270258, "n": "Canico"}, {"id": 2270290, "n": "Canecas"}, {"id": 2270336, "n": "Campo Maior"}, {"id": 2270361, "n": "Campanario"}, {"id": 2270386, "n": "Camacha"}, {"id": 2270408, "n": "Calheta"}, {"id": 2270486, "n": "Cacilhas"}, {"id": 2270755, "n": "Borba"}, {"id": 2270774, "n": "Boliqueime"}, {"id": 2270813, "n": "Bobadela"}, {"id": 2270935, "n": "Benedita"}, {"id": 2270940, "n": "Benavente"}, {"id": 2271006, "n": "Batalha"}, {"id": 2271350, "n": "Aveiras de Cima"}, {"id": 2271598, "n": "Arco da Calheta"}, {"id": 2271682, "n": "Amor"}, {"id": 2271782, "n": "Alvor"}, {"id": 2271878, "n": "Alpiarca"}, {"id": 2271926, "n": "Almeirim"}, {"id": 2271945, "n": "Almargem"}, {"id": 2271965, "n": "Aljustrel"}, {"id": 2271966, "n": "Aljubarrota"}, {"id": 2271968, "n": "Aljezur"}, {"id": 2272010, "n": "Alferrarede"}, {"id": 2272036, "n": "Alenquer"}, {"id": 2272045, "n": "Alegrete"}, {"id": 2272144, "n": "Alcochete"}, {"id": 2272190, "n": "Alcanede"}, {"id": 2272197, "n": "Alcains"}, {"id": 2272212, "n": "Alcacer do Sal"}, {"id": 2272260, "n": "Alagoa"}, {"id": 2272447, "n": "Abrantes"}, {"id": 2732241, "n": "Vizela"}, {"id": 2732444, "n": "Vilar do Paraiso"}, {"id": 2732516, "n": "Vila Praia de Ancora"}, {"id": 2732547, "n": "Vila Nova de Famalicao"}, {"id": 2732551, "n": "Vila Nova da Telha"}, {"id": 2732626, "n": "Vila Frescainha"}, {"id": 2732705, "n": "Vila Cha"}, {"id": 2732980, "n": "Valongo"}, {"id": 2733038, "n": "Valega"}, {"id": 2733153, "n": "Vale de Cambra"}, {"id": 2733249, "n": "Valbom"}, {"id": 2733262, "n": "Valadares"}, {"id": 2733272, "n": "Vagos"}, {"id": 2733304, "n": "Urgeses"}, {"id": 2733660, "n": "Tavarede"}, {"id": 2733851, "n": "Soure"}, {"id": 2733902, "n": "Sobreira"}, {"id": 2733992, "n": "Silvalde"}, {"id": 2734170, "n": "Selho"}, {"id": 2734246, "n": "Satao"}, {"id": 2734338, "n": "Sao Roque"}, {"id": 2734339, "n": "Sao Romao do Coronado"}, {"id": 2734351, "n": "Sao Pedro do Sul"}, {"id": 2734395, "n": "Sao Miguel do Couto"}, {"id": 2734493, "n": "Sao Joao"}, {"id": 2734523, "n": "Sao Felix da Marinha"}, {"id": 2734570, "n": "Santo Tirso"}, {"id": 2734729, "n": "Santa Cruz do Bispo"}, {"id": 2734788, "n": "Sangalhos"}, {"id": 2734803, "n": "Sandim"}, {"id": 2734809, "n": "Sande"}, {"id": 2734858, "n": "Salreu"}, {"id": 2735167, "n": "Ribeirao"}, {"id": 2735340, "n": "Refojos de Basto"}, {"id": 2735366, "n": "Recarei"}, {"id": 2735415, "n": "Real"}, {"id": 2735752, "n": "Prado"}, {"id": 2735803, "n": "Povoa de Lanhoso"}, {"id": 2736067, "n": "Ponte"}, {"id": 2736124, "n": "Poiares"}, {"id": 2736327, "n": "Perozinho"}, {"id": 2736469, "n": "Penafiel"}, {"id": 2736520, "n": "Pedroucos"}, {"id": 2736666, "n": "Pardilho"}, {"id": 2736883, "n": "Pacos de Ferreira"}, {"id": 2736884, "n": "Pacos de Brandao"}, {"id": 2737033, "n": "Oliveirinha"}, {"id": 2737038, "n": "Oliveira do Hospital"}, {"id": 2737046, "n": "Oliveira de Azemeis"}, {"id": 2737053, "n": "Oliveira"}, {"id": 2737088, "n": "Oia"}, {"id": 2737137, "n": "Nogueira da Regedoura"}, {"id": 2737194, "n": "Negrelos"}, {"id": 2737399, "n": "Moreira"}, {"id": 2737599, "n": "Mogadouro"}, {"id": 2737641, "n": "Miranda do Corvo"}, {"id": 2737671, "n": "Milheiros"}, {"id": 2737809, "n": "Mealhada"}, {"id": 2737904, "n": "Marinhas"}, {"id": 2737914, "n": "Margaride"}, {"id": 2737949, "n": "Mangualde"}, {"id": 2738052, "n": "Macieira de Cambra"}, {"id": 2738106, "n": "Lustosa"}, {"id": 2738154, "n": "Lousa"}, {"id": 2738208, "n": "Lorvao"}, {"id": 2738221, "n": "Lordelo"}, {"id": 2738224, "n": "Lordelo"}, {"id": 2738277, "n": "Lobao"}, {"id": 2738362, "n": "Lavos"}, {"id": 2738459, "n": "Lamego"}, {"id": 2738479, "n": "Lamas"}, {"id": 2738643, "n": "Jovim"}, {"id": 2738658, "n": "Joane"}, {"id": 2738737, "n": "Gulpilhares"}, {"id": 2738766, "n": "Guifoes"}, {"id": 2738803, "n": "Grijo"}, {"id": 2738983, "n": "Godim"}, {"id": 2739118, "n": "Galegos"}, {"id": 2739152, "n": "Gafanha da Nazare"}, {"id": 2739187, "n": "Fundao"}, {"id": 2739590, "n": "Figueira da Foz"}, {"id": 2739613, "n": "Fiaes"}, {"id": 2739656, "n": "Ferreira"}, {"id": 2739868, "n": "Espinho"}, {"id": 2739915, "n": "Esmoriz"}, {"id": 2740031, "n": "Eixo"}, {"id": 2740761, "n": "Chaves"}, {"id": 2740974, "n": "Castro Daire"}, {"id": 2741405, "n": "Carregal do Sal"}, {"id": 2741547, "n": "Cantanhede"}, {"id": 2741566, "n": "Canelas"}, {"id": 2741583, "n": "Candoso"}, {"id": 2741648, "n": "Campo"}, {"id": 2741649, "n": "Campo"}, {"id": 2741738, "n": "Caldas de Vizela"}, {"id": 2741961, "n": "Buarcos"}, {"id": 2742330, "n": "Barrosas"}, {"id": 2742458, "n": "Baltar"}, {"id": 2742557, "n": "Azenha"}, {"id": 2742577, "n": "Aves"}, {"id": 2742578, "n": "Aver-o-Mar"}, {"id": 2742617, "n": "Avanca"}, {"id": 2742661, "n": "Arvore"}, {"id": 2742750, "n": "Argoncilhe"}, {"id": 2742765, "n": "Areosa"}, {"id": 2742797, "n": "Arcozelo"}, {"id": 2742811, "n": "Arcos"}, {"id": 2742833, "n": "Aradas"}, {"id": 2742837, "n": "Apulia"}, {"id": 2742856, "n": "Antas"}, {"id": 2742965, "n": "Amarante"}, {"id": 2743095, "n": "Alfena"}, {"id": 2743233, "n": "Albergaria-a-Velha"}, {"id": 2743292, "n": "Agueda"}, {"id": 2743298, "n": "Agucadoura"}, {"id": 2743325, "n": "Aguada de Cima"}, {"id": 2743428, "n": "Abraveses"}, {"id": 3372472, "n": "Vila Franca do Campo"}, {"id": 3372589, "n": "Sao Roque do Pico"}, {"id": 3372677, "n": "Rosto de Cao"}, {"id": 3372707, "n": "Ribeira Grande"}, {"id": 3372745, "n": "Rabo de Peixe"}, {"id": 3372760, "n": "Praia da Vitoria"}, {"id": 3372908, "n": "Madalena"}, {"id": 3372964, "n": "Lagoa"}, {"id": 3372988, "n": "Horta"}, {"id": 3373025, "n": "Furnas"}, {"id": 3373099, "n": "Faja de Baixo"}, {"id": 3373300, "n": "Biscoitos"}, {"id": 3373329, "n": "Arrifes"}, {"id": 3373348, "n": "Angra do Heroismo"}, {"id": 6697257, "n": "Valenza"}, {"id": 8010463, "n": "Freixo de Espada \u00c0 Cinta"}, {"id": 8014178, "n": "Freixo de Espada \u00c0 Cinta"}, {"id": 2739222, "n": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta"}, {"id": 3372490, "n": "Valverde"}]