[{"id": 7286409, "n": "Luzern"}, {"id": 6295429, "n": "Fahrweid (s\u00fcdl. Teil)"}, {"id": 7286907, "n": "Riehen"}, {"id": 6291739, "n": "B\u00e4renbohl"}, {"id": 6295642, "n": "Letten"}, {"id": 2658457, "n": "Suhr"}, {"id": 2659262, "n": "Pailly"}, {"id": 2661591, "n": "Bavois"}, {"id": 2660540, "n": "Grancy"}, {"id": 2661633, "n": "Ballens"}, {"id": 2659638, "n": "Mollens"}, {"id": 2658588, "n": "Silvaplana"}, {"id": 2658867, "n": "Saint-Livres"}, {"id": 2659258, "n": "Pampigny"}, {"id": 2658543, "n": "Sottens"}, {"id": 2660646, "n": "Geneve"}, {"id": 7287039, "n": "Saint-Sulpice (VD)"}, {"id": 2658821, "n": "Kanton St. Gallen"}, {"id": 2658792, "n": "Wahlkreis Sargans"}, {"id": 7287482, "n": "Vilters-Wangs"}, {"id": 2658117, "n": "Vilters"}, {"id": 7286995, "n": "Ruswil"}, {"id": 7670215, "n": "Holz"}, {"id": 6458892, "n": "Amt Burgdorf"}, {"id": 2660172, "n": "Kernenried"}, {"id": 7285190, "n": "Bellmund"}, {"id": 2661566, "n": "Bellmund"}, {"id": 7285161, "n": "Basel"}, {"id": 6458867, "n": "Bezirk B\u00fclach"}, {"id": 7285707, "n": "Eglisau"}, {"id": 6291126, "n": "Hinter Stadtberg"}, {"id": 7286464, "n": "Maur"}, {"id": 6294456, "n": "R\u00fcti"}, {"id": 7287303, "n": "Thierrens"}, {"id": 7286001, "n": "Gudo"}, {"id": 7287217, "n": "Stans"}, {"id": 2658007, "n": "Zuerich (Kreis 3) / Alt-Wiedikon"}, {"id": 7287583, "n": "Wiliberg"}, {"id": 6697616, "n": "Wiliberg"}, {"id": 7285691, "n": "Echarlens"}, {"id": 7285011, "n": "Bezirk Pr\u00e4ttigau-Davos"}, {"id": 7285661, "n": "Domdidier"}, {"id": 2658377, "n": "Thun"}, {"id": 7285000, "n": "Wahlkreis Rheintal"}, {"id": 2660351, "n": "Hilterfingen"}, {"id": 2661072, "n": "Crissier"}, {"id": 7285732, "n": "Ennenda"}, {"id": 7285229, "n": "Bevaix"}, {"id": 2660395, "n": "Heerbrugg"}, {"id": 7286497, "n": "Mettmenstetten"}, {"id": 7285725, "n": "Emmen"}, {"id": 2660634, "n": "Gerliswil"}, {"id": 2660573, "n": "Goldau"}, {"id": 7286876, "n": "Reinach (AG)"}, {"id": 7287070, "n": "Schaffhausen"}, {"id": 6458826, "n": "Bezirk Brugg"}, {"id": 7286962, "n": "Rothrist"}, {"id": 7669598, "n": "Gl\u00e4nd"}, {"id": 2660279, "n": "Ibach"}, {"id": 2659967, "n": "Leibstadt"}, {"id": 2658495, "n": "Steckborn"}, {"id": 7285002, "n": "District de la Broye-Vully"}, {"id": 7285186, "n": "Bellerive (VD)"}, {"id": 7669891, "n": "Salavaux"}, {"id": 7286683, "n": "Oberegg"}, {"id": 7285073, "n": "Amriswil"}, {"id": 7285633, "n": "Del\u00e9mont"}, {"id": 7286852, "n": "Ramsen"}, {"id": 7285984, "n": "Grindelwald"}, {"id": 2660498, "n": "Grindelwald"}, {"id": 6290617, "n": "Erli"}, {"id": 7287529, "n": "Wallisellen"}, {"id": 6291373, "n": "Wallisellen / Wallisellen-West"}, {"id": 7285021, "n": "Adligenswil"}, {"id": 2661862, "n": "Adligenswil"}, {"id": 7287406, "n": "Val-de-Travers"}, {"id": 2661751, "n": "Bezirk Andelfingen"}, {"id": 7285845, "n": "Flurlingen"}, {"id": 6294571, "n": "H\u00fctten"}, {"id": 7287107, "n": "Sch\u00f6nenberg (ZH)"}, {"id": 2660414, "n": "H\u00e4mikon"}, {"id": 7287468, "n": "Villars-sur-Gl\u00e2ne"}, {"id": 7286078, "n": "Herzogenbuchsee"}, {"id": 6458891, "n": "Bezirk Arbon"}, {"id": 2658279, "n": "Uerkheim"}, {"id": 2660887, "n": "Entlebuch"}, {"id": 2659993, "n": "Lausen"}, {"id": 2659472, "n": "Nidfurn"}, {"id": 2660857, "n": "Eschlikon"}, {"id": 2660863, "n": "Erstfeld"}, {"id": 2659552, "n": "Munchenbuchsee"}, {"id": 7287077, "n": "Schattdorf"}, {"id": 2660795, "n": "Ferret"}, {"id": 2659594, "n": "Morcles"}, {"id": 2661666, "n": "Aussersihl"}, {"id": 3206590, "n": "Riehen"}, {"id": 6293730, "n": "Rebwies"}, {"id": 7287540, "n": "Wangen bei Olten"}, {"id": 7287515, "n": "Wahlen"}, {"id": 7287380, "n": "Unterkulm"}, {"id": 2660269, "n": "Illnau"}, {"id": 7287261, "n": "Sulz (AG)"}, {"id": 2658483, "n": "Steinhausen"}, {"id": 7287165, "n": "Sierre"}, {"id": 2658606, "n": "Sierre"}, {"id": 2658759, "n": "Schafisheim"}, {"id": 7287243, "n": "St. Margrethen"}, {"id": 7287219, "n": "St. Antoni"}, {"id": 7287022, "n": "Saint-Blaise"}, {"id": 7286950, "n": "Rorschach"}, {"id": 2659095, "n": "Elsau-Raeterschen / Raeterschen"}, {"id": 7286797, "n": "Pieterlen"}, {"id": 7286667, "n": "Nunningen"}, {"id": 7286480, "n": "Mellingen"}, {"id": 7286478, "n": "Melide"}, {"id": 7286445, "n": "Martigny-Combe"}, {"id": 7286362, "n": "Lodrino"}, {"id": 2660099, "n": "Krummenau"}, {"id": 7286213, "n": "Koblenz"}, {"id": 7286129, "n": "H\u00fcttwilen"}, {"id": 2660280, "n": "Huttwilen"}, {"id": 2660335, "n": "Hittnau / Hittnau (Dorf)"}, {"id": 2660515, "n": "Greifensee"}, {"id": 7285903, "n": "Genolier"}, {"id": 7285895, "n": "Gebenstorf"}, {"id": 7285771, "n": "Escholzmatt"}, {"id": 7285739, "n": "Ependes (FR)"}, {"id": 2660913, "n": "Embrach"}, {"id": 2660944, "n": "Effretikon"}, {"id": 2661361, "n": "Bruttisellen"}, {"id": 7285643, "n": "Dielsdorf"}, {"id": 7285371, "n": "Buchs (AG)"}, {"id": 2661350, "n": "Buchrain"}, {"id": 7285340, "n": "Brissago"}, {"id": 7285417, "n": "Cademario"}, {"id": 2661498, "n": "Bioggio"}, {"id": 7285234, "n": "Biasca"}, {"id": 7285224, "n": "Bettingen"}, {"id": 2661836, "n": "Agno"}, {"id": 7285016, "n": "Aarwangen"}, {"id": 7286843, "n": "Puplinge"}, {"id": 7286186, "n": "Kernenried"}, {"id": 6458901, "n": "Amt Nidau"}, {"id": 6458751, "n": "Bezirk Uster"}, {"id": 7285003, "n": "District du Gros-de-Vaud"}, {"id": 2661041, "n": "Davos"}, {"id": 6458782, "n": "Amt Thun"}, {"id": 7287306, "n": "Thun"}, {"id": 7286083, "n": "Hilterfingen"}, {"id": 7285594, "n": "Crissier"}, {"id": 7287567, "n": "Widnau"}, {"id": 6458761, "n": "Amt Hochdorf"}, {"id": 7285103, "n": "Arth"}, {"id": 2659076, "n": "Reinach"}, {"id": 6697287, "n": "Altenburg (Brugg)"}, {"id": 6292639, "n": "Adliswil / Huendli-Zopf"}, {"id": 7287129, "n": "Schwyz"}, {"id": 7286303, "n": "Leibstadt"}, {"id": 7286607, "n": "Muttenz"}, {"id": 6458739, "n": "Bezirk Steckborn"}, {"id": 7287223, "n": "Steckborn"}, {"id": 6458744, "n": "District de Del\u00e9mont"}, {"id": 6458794, "n": "Bezirk Stein"}, {"id": 6458842, "n": "Verwaltungskreis Interlaken-Oberhasli"}, {"id": 6294244, "n": "D\u00fcbendorf / Im Huebwisen"}, {"id": 7285084, "n": "Appenzell"}, {"id": 2661740, "n": "Appenzell"}, {"id": 6458835, "n": "District du Val-de-Travers"}, {"id": 2661748, "n": "Andwil"}, {"id": 7287397, "n": "Uster"}, {"id": 7286090, "n": "Hitzkirch"}, {"id": 6458767, "n": "District de la Sarine"}, {"id": 6458822, "n": "Amt Wangen"}, {"id": 2660023, "n": "La Praille"}, {"id": 7287361, "n": "Uerkheim"}, {"id": 7285736, "n": "Entlebuch"}, {"id": 7286284, "n": "Lausen"}, {"id": 6295047, "n": "Wiesendangen / Wiesengrund"}, {"id": 7285764, "n": "Erstfeld"}, {"id": 7286582, "n": "M\u00fcnchenbuchsee"}, {"id": 7286755, "n": "Orsi\u00e8res"}, {"id": 7286289, "n": "Lavey-Morcles"}, {"id": 7287240, "n": "St. Gallen"}, {"id": 7286859, "n": "Rapperswil-Jona"}, {"id": 7286738, "n": "Olten"}, {"id": 2659667, "n": "Meyrin"}, {"id": 7286283, "n": "Lausanne"}, {"id": 7286240, "n": "La Chaux-de-Fonds"}, {"id": 2660512, "n": "Grenchen"}, {"id": 7285515, "n": "Chur"}, {"id": 7285241, "n": "Biel/Bienne"}, {"id": 2661653, "n": "Baar"}, {"id": 6295475, "n": "Zuerich (Kreis 10) / Wipkingen"}, {"id": 7521936, "n": "Schaffhausen, City Center"}, {"id": 2657964, "n": "Wohlen"}, {"id": 2658592, "n": "Silenen"}, {"id": 7287108, "n": "Sch\u00f6nenbuch"}, {"id": 7287085, "n": "Schinznach-Bad"}, {"id": 7287250, "n": "St. Stephan"}, {"id": 7286973, "n": "Rue"}, {"id": 7286906, "n": "Riedholz"}, {"id": 7286785, "n": "Peseux"}, {"id": 2659394, "n": "Oberendingen"}, {"id": 7286170, "n": "Kaiseraugst"}, {"id": 2660275, "n": "Ilanz"}, {"id": 7285985, "n": "Grolley"}, {"id": 7285922, "n": "Giubiasco"}, {"id": 6293970, "n": "Tagelswangen"}, {"id": 7285581, "n": "Court"}, {"id": 2661463, "n": "Bodio"}, {"id": 7285019, "n": "Acquarossa"}, {"id": 2658434, "n": "Swiss Confederation"}, {"id": 2657895, "n": "Kanton Z\u00fcrich"}, {"id": 6615395, "n": "-"}, {"id": 2658205, "n": "Canton du Valais"}, {"id": 2659752, "n": "Martigny"}, {"id": 7286444, "n": "Martigny"}, {"id": 2659748, "n": "Martigny-Ville"}, {"id": 7287069, "n": "Saxon"}, {"id": 2658796, "n": "Sapinhaut"}, {"id": 2658182, "n": "Canton de Vaud"}, {"id": 7286343, "n": "Leysin"}, {"id": 2660785, "n": "Feydey"}, {"id": 7285006, "n": "District de Nyon"}, {"id": 7286671, "n": "Nyon"}, {"id": 2660021, "n": "La Redoute"}, {"id": 2659097, "n": "Bezirk Raron"}, {"id": 7285221, "n": "Betten"}, {"id": 6559543, "n": "Bettmeralp"}, {"id": 2658860, "n": "Saint-Sulpice"}, {"id": 6458855, "n": "District de Morges"}, {"id": 7286939, "n": "Romanel-sur-Morges"}, {"id": 2658987, "n": "Romanel"}, {"id": 2661551, "n": "Kanton Bern"}, {"id": 6458778, "n": "Amt Oberhasli"}, {"id": 7286141, "n": "Innertkirchen"}, {"id": 2658699, "n": "Schr\u00e4ttern"}, {"id": 2660413, "n": "Handegg"}, {"id": 7285004, "n": "District du Jura-Nord vaudois"}, {"id": 7286936, "n": "Romainm\u00f4tier-Envy"}, {"id": 2658988, "n": "Romainm\u00f4tier"}, {"id": 2660717, "n": "Canton de Fribourg"}, {"id": 6458820, "n": "Bezirk See/District du Lac"}, {"id": 7287528, "n": "Wallenried"}, {"id": 2658062, "n": "Wallenried"}, {"id": 6458793, "n": "Amt Seftigen"}, {"id": 7286184, "n": "Kehrsatz"}, {"id": 2660177, "n": "Kehrsatz"}, {"id": 6458787, "n": "Amt Bern"}, {"id": 7286203, "n": "Kirchlindach"}, {"id": 2660419, "n": "Halen"}, {"id": 2660593, "n": "Kanton Glarus"}, {"id": 6458747, "n": "Glarus"}, {"id": 7286379, "n": "Luchsingen"}, {"id": 2659839, "n": "Luchsingen"}, {"id": 2658664, "n": "Kanton Schwyz"}, {"id": 6458775, "n": "Bezirk Schwyz"}, {"id": 7286560, "n": "Morschach"}, {"id": 2658474, "n": "Stoos"}, {"id": 2659810, "n": "Kanton Luzern"}, {"id": 6458877, "n": "Amt Sursee"}, {"id": 6458847, "n": "Bezirk Horgen"}, {"id": 7286894, "n": "Richterswil"}, {"id": 6292928, "n": "M\u00fclenen"}, {"id": 2659702, "n": "Bezirk Meilen"}, {"id": 7287211, "n": "St\u00e4fa"}, {"id": 6293608, "n": "Dorf"}, {"id": 2661876, "n": "Kanton Aargau"}, {"id": 6458902, "n": "Bezirk Muri"}, {"id": 7286570, "n": "M\u00fchlau"}, {"id": 2659563, "n": "M\u00fchlau"}, {"id": 6458746, "n": "Bezirk Zofingen"}, {"id": 7287639, "n": "Zofingen"}, {"id": 2657915, "n": "Zofingen"}, {"id": 6458797, "n": "Bezirk Hinwil"}, {"id": 7286087, "n": "Hinwil"}, {"id": 6292384, "n": "Ober-Orn"}, {"id": 7286733, "n": "Oftringen"}, {"id": 7669679, "n": "K\u00fcngoldingen"}, {"id": 6458774, "n": "Bezirk Bremgarten"}, {"id": 7285208, "n": "Berikon"}, {"id": 7669789, "n": "Mutschellen"}, {"id": 7285001, "n": "Wahlkreis Toggenburg"}, {"id": 7286402, "n": "L\u00fctisburg"}, {"id": 7669969, "n": "Tufertschwil"}, {"id": 6458865, "n": "Bezirk Dielsdorf"}, {"id": 7287234, "n": "Steinmaur"}, {"id": 6291821, "n": "Totenweg"}, {"id": 2661602, "n": "Kanton Basel-Stadt"}, {"id": 6458763, "n": "Basel-Stadt"}, {"id": 2661604, "n": "Basel"}, {"id": 6458788, "n": "Bezirk Zurzach"}, {"id": 7286880, "n": "Rekingen (AG)"}, {"id": 2659074, "n": "Rekingen"}, {"id": 2658372, "n": "Kanton Thurgau"}, {"id": 6458785, "n": "Bezirk Kreuzlingen"}, {"id": 7287276, "n": "T\u00e4gerwilen"}, {"id": 2658432, "n": "Tagerwilen"}, {"id": 6458896, "n": "District d'Aigle"}, {"id": 7285007, "n": "District de l'Ouest lausannois"}, {"id": 2659895, "n": "Liebistorf"}, {"id": 7285770, "n": "Eschlikon"}, {"id": 2658370, "n": "Cantone Ticino"}, {"id": 2658196, "n": "Vallemaggia"}, {"id": 7285125, "n": "Avegno Gordevio"}, {"id": 2660560, "n": "Gordevio"}, {"id": 2658216, "n": "Uster"}, {"id": 7303391, "n": "Wettsteinquartier"}, {"id": 2658381, "n": "Thierrens"}, {"id": 6458760, "n": "Bezirk Dietikon"}, {"id": 7287556, "n": "Weiningen (ZH)"}, {"id": 2658035, "n": "Weiningen"}, {"id": 6458899, "n": "Amt Entlebuch"}, {"id": 7286032, "n": "Hasle (LU)"}, {"id": 2660410, "n": "Hasle"}, {"id": 6458772, "n": "Bezirk Kulm"}, {"id": 7287106, "n": "Sch\u00f6ftland"}, {"id": 2658714, "n": "Schoftland"}, {"id": 6458870, "n": "Distretto di Bellinzona"}, {"id": 7669850, "n": "Progero"}, {"id": 2659471, "n": "Kanton Nidwalden"}, {"id": 6458762, "n": "Nidwalden"}, {"id": 2658504, "n": "Stans"}, {"id": 6458866, "n": "District de Lausanne"}, {"id": 7286938, "n": "Romanel-sur-Lausanne"}, {"id": 2658986, "n": "Romanel"}, {"id": 2657907, "n": "Kanton Zug"}, {"id": 6458807, "n": "Zug"}, {"id": 7285462, "n": "Cham"}, {"id": 2661228, "n": "Cham"}, {"id": 7287001, "n": "R\u00fcti (ZH)"}, {"id": 6292404, "n": "Unter-F\u00e4gswil"}, {"id": 6458798, "n": "Bezirk Z\u00fcrich"}, {"id": 7287650, "n": "Z\u00fcrich"}, {"id": 2657896, "n": "Zurich"}, {"id": 6458908, "n": "Amt Erlach"}, {"id": 7285748, "n": "Erlach"}, {"id": 2660874, "n": "Erlach"}, {"id": 6458796, "n": "District de la Gruy\u00e8re"}, {"id": 2659755, "n": "Marsens"}, {"id": 6458757, "n": "District de la Neuveville"}, {"id": 7286256, "n": "La Neuveville"}, {"id": 2660038, "n": "La Neuveville"}, {"id": 6458808, "n": "Bezirk Winterthur"}, {"id": 7286616, "n": "Neftenbach"}, {"id": 6294931, "n": "T\u00f6ssallm\u00e4nt"}, {"id": 2660522, "n": "Kanton Graub\u00fcnden"}, {"id": 2661458, "n": "Bolgen"}, {"id": 6458754, "n": "District de la Broye"}, {"id": 2660999, "n": "Domdidier"}, {"id": 7287600, "n": "Wohlen (AG)"}, {"id": 7669464, "n": "Boll"}, {"id": 6458903, "n": "Distretto di Leventina"}, {"id": 7285426, "n": "Campello"}, {"id": 2661070, "n": "Croce"}, {"id": 6458832, "n": "District de Saint-Maurice"}, {"id": 7287437, "n": "Vernayaz"}, {"id": 2658157, "n": "Vernayaz"}, {"id": 7286475, "n": "Meiringen"}, {"id": 2659700, "n": "Meiringen"}, {"id": 7285009, "n": "District de la Riviera-Pays-d'Enhaut"}, {"id": 7286964, "n": "Rougemont"}, {"id": 2658945, "n": "Rougemont"}, {"id": 2660598, "n": "District de la Gl\u00e2ne"}, {"id": 7287507, "n": "Vuisternens-devant-Romont"}, {"id": 7670271, "n": "Lieffrens"}, {"id": 7285066, "n": "Alt St. Johann"}, {"id": 2658231, "n": "Unterwasser"}, {"id": 7286526, "n": "Montagny (FR)"}, {"id": 7669772, "n": "Montagny-les-Monts"}, {"id": 7284999, "n": "Bezirk Surselva"}, {"id": 7287351, "n": "Tujetsch"}, {"id": 7670403, "n": "Selva"}, {"id": 7286542, "n": "Montreux"}, {"id": 6692188, "n": "Chernex"}, {"id": 7286891, "n": "Rheineck"}, {"id": 2661592, "n": "Bauriet"}, {"id": 7285927, "n": "Glattfelden"}, {"id": 6291194, "n": "Zweidlen-Station"}, {"id": 6458876, "n": "Amt Luzern"}, {"id": 7285687, "n": "Ebikon"}, {"id": 2660953, "n": "Ebikon"}, {"id": 7286273, "n": "La Tour-de-Peilz"}, {"id": 2660008, "n": "La Tour-de-Peilz"}, {"id": 7286310, "n": "Le Mont-sur-Lausanne"}, {"id": 2658170, "n": "Vennes"}, {"id": 7286910, "n": "Rietheim"}, {"id": 7115578, "n": "Rietheim"}, {"id": 6458813, "n": "Bezirk Baden"}, {"id": 7285254, "n": "Birmenstorf (AG)"}, {"id": 2661495, "n": "Birmenstorf"}, {"id": 6458846, "n": "Bezirk Aarau"}, {"id": 7285013, "n": "Aarau"}, {"id": 2661881, "n": "Aarau"}, {"id": 2660893, "n": "Ennenda"}, {"id": 6458888, "n": "Bezirk Weinfelden"}, {"id": 7287555, "n": "Weinfelden"}, {"id": 2658036, "n": "Weinfelden"}, {"id": 6458771, "n": "Distretto di Lugano"}, {"id": 7286383, "n": "Lugano"}, {"id": 2661256, "n": "Castagnola"}, {"id": 2660645, "n": "Canton de Gen\u00e8ve"}, {"id": 6458783, "n": "Geneva"}, {"id": 7285902, "n": "Gen\u00e8ve"}, {"id": 6691639, "n": "Florissant-Malagnou"}, {"id": 7285697, "n": "Ecublens (FR)"}, {"id": 2660947, "n": "Ecublens"}, {"id": 2660148, "n": "Klein-Basel"}, {"id": 2659495, "n": "Canton de Neuch\u00e2tel"}, {"id": 6458825, "n": "District de Boudry"}, {"id": 2661531, "n": "Bevaix"}, {"id": 6458818, "n": "Bezirk Affoltern"}, {"id": 7286211, "n": "Knonau"}, {"id": 6290494, "n": "Marchstein"}, {"id": 2659140, "n": "Pregny-Chamb\u00e9sy"}, {"id": 2659141, "n": "Pregny"}, {"id": 7287640, "n": "Zollikofen"}, {"id": 2658906, "n": "R\u00fctti"}, {"id": 7287094, "n": "Schlieren"}, {"id": 2658724, "n": "Schlieren"}, {"id": 6295346, "n": "Schlieren / Zentrum"}, {"id": 7286641, "n": "Niederhasli"}, {"id": 6291582, "n": "Rietrain"}, {"id": 7286762, "n": "Otelfingen"}, {"id": 2659269, "n": "Otelfingen"}, {"id": 6291642, "n": "Otelfingen / Oberdorf"}, {"id": 2661603, "n": "Kanton Basel-Landschaft"}, {"id": 6458823, "n": "Bezirk Sissach"}, {"id": 7286276, "n": "L\u00e4ufelfingen"}, {"id": 2660002, "n": "Laufelfingen"}, {"id": 7287647, "n": "Zumikon"}, {"id": 6293726, "n": "Rietacher"}, {"id": 7286472, "n": "Meilen"}, {"id": 6295549, "n": "Obermeilen"}, {"id": 6293479, "n": "Obermeilen / Weid"}, {"id": 7285134, "n": "Baden"}, {"id": 2661646, "n": "Baden"}, {"id": 6290515, "n": "Kinderheim Paradis"}, {"id": 7287562, "n": "Wettingen"}, {"id": 2658011, "n": "Wettingen"}, {"id": 6458854, "n": "Bezirk Liestal"}, {"id": 7285117, "n": "Augst"}, {"id": 2661681, "n": "Augst"}, {"id": 7286229, "n": "K\u00fcsnacht (ZH)"}, {"id": 2660089, "n": "Kuesnacht"}, {"id": 6293331, "n": "Kuesnacht / Goldbach"}, {"id": 7285431, "n": "Capriasca"}, {"id": 2658398, "n": "Tesserete"}, {"id": 2660805, "n": "Feldmeilen"}, {"id": 6293382, "n": "Feldmeilen / Tobel"}, {"id": 7287620, "n": "Yverdon-les-Bains"}, {"id": 2657941, "n": "Yverdon-les-Bains"}, {"id": 6458905, "n": "Bezirk Imboden"}, {"id": 7285804, "n": "Felsberg"}, {"id": 2659487, "n": "Neu-Felsberg"}, {"id": 2659422, "n": "Nyon"}, {"id": 7285363, "n": "Bubikon"}, {"id": 6291962, "n": "Homberg"}, {"id": 7285187, "n": "Bellevue"}, {"id": 2661142, "n": "Colovrex"}, {"id": 7287299, "n": "Thalwil"}, {"id": 2658388, "n": "Thalwil"}, {"id": 6293083, "n": "Thalwil / Sued"}, {"id": 2659299, "n": "Ollon"}, {"id": 2658126, "n": "Villars-sur-Ollon"}, {"id": 7287553, "n": "Weggis"}, {"id": 2658038, "n": "Weggis"}, {"id": 7285253, "n": "Birmensdorf (ZH)"}, {"id": 6295288, "n": "L\u00f6ffler"}, {"id": 2658760, "n": "Kanton Schaffhausen"}, {"id": 6458881, "n": "Bezirk Schaffhausen"}, {"id": 2658761, "n": "Schaffhausen"}, {"id": 7285348, "n": "Brugg"}, {"id": 7285132, "n": "Baar"}, {"id": 7669463, "n": "Blickensdorf"}, {"id": 7286188, "n": "Kerzers"}, {"id": 2660170, "n": "Kerzers"}, {"id": 7287564, "n": "Wetzikon (ZH)"}, {"id": 6292622, "n": "Morgen"}, {"id": 7285023, "n": "Adliswil"}, {"id": 2661861, "n": "Adliswil"}, {"id": 6458886, "n": "District de Neuch\u00e2tel"}, {"id": 7286622, "n": "Neuch\u00e2tel"}, {"id": 7669770, "n": "Monruz"}, {"id": 6292319, "n": "Kreuzplatz"}, {"id": 2661739, "n": "Kanton Appenzell Ausserrhoden"}, {"id": 6458837, "n": "Bezirk Hinterland"}, {"id": 7287523, "n": "Waldstatt"}, {"id": 2658066, "n": "Waldstatt"}, {"id": 6458853, "n": "Bezirk Rheinfelden"}, {"id": 7286892, "n": "Rheinfelden"}, {"id": 2659060, "n": "Rheinfelden"}, {"id": 2658563, "n": "Kanton Solothurn"}, {"id": 6458893, "n": "Bezirk Olten"}, {"id": 7287110, "n": "Sch\u00f6nenwerd"}, {"id": 2658706, "n": "Schonenwerd"}, {"id": 6458828, "n": "Amt Willisau"}, {"id": 7285061, "n": "Altishofen"}, {"id": 2661770, "n": "Altishofen"}, {"id": 7287592, "n": "Winterthur"}, {"id": 2657970, "n": "Winterthur"}, {"id": 7286352, "n": "Ligni\u00e8res"}, {"id": 2659889, "n": "Ligni\u00e8res"}, {"id": 7286625, "n": "Neuenhof"}, {"id": 2659490, "n": "Neuenhof"}, {"id": 7286225, "n": "Kriens"}, {"id": 2660104, "n": "Kriens"}, {"id": 7286885, "n": "Renens (VD)"}, {"id": 2659070, "n": "Renens"}, {"id": 6458843, "n": "Bezirk Arlesheim"}, {"id": 2659522, "n": "Muttenz"}, {"id": 2660911, "n": "Emmen"}, {"id": 6458873, "n": "District de Courtelary"}, {"id": 7287418, "n": "Vauffelin"}, {"id": 6690629, "n": "Frinvillier"}, {"id": 2661741, "n": "Kanton Appenzell Innerrhoden"}, {"id": 6458743, "n": "Appenzell I.Rh."}, {"id": 2661550, "n": "Berneck"}, {"id": 7285005, "n": "District de Lavaux-Oron"}, {"id": 7286334, "n": "Les Tavernes"}, {"id": 2660739, "n": "Forel"}, {"id": 6458791, "n": "District de Moutier"}, {"id": 7285962, "n": "Grandval"}, {"id": 2660528, "n": "Grandval"}, {"id": 7285659, "n": "Domat/Ems"}, {"id": 2661001, "n": "Domat"}, {"id": 6458745, "n": "District de Sion"}, {"id": 7287176, "n": "Sion"}, {"id": 2658576, "n": "Sion"}, {"id": 6458871, "n": "Bezirk Bischofszell"}, {"id": 7669622, "n": "Hagenwil"}, {"id": 7286803, "n": "Plan-les-Ouates"}, {"id": 2659190, "n": "Plan-les-Ouates"}, {"id": 6458895, "n": "Amt Aarberg"}, {"id": 7286410, "n": "Lyss"}, {"id": 2659808, "n": "Lyss"}, {"id": 2661875, "n": "Aarwangen"}, {"id": 7286259, "n": "Langenthal"}, {"id": 2660034, "n": "Langenthal"}, {"id": 6458786, "n": "Bezirk M\u00fcnchwilen"}, {"id": 7285831, "n": "Fischingen"}, {"id": 7669540, "n": "Dussnang"}, {"id": 7286870, "n": "Regensdorf"}, {"id": 2659083, "n": "Regensdorf"}, {"id": 6291709, "n": "Regensdorf / Ruggenacher"}, {"id": 2658914, "n": "Ruswil"}, {"id": 6458874, "n": "Bezirk G\u00f6sgen"}, {"id": 7286374, "n": "Lostorf"}, {"id": 2659851, "n": "Lostorf"}, {"id": 7286721, "n": "Oberwil (BL)"}, {"id": 2659321, "n": "Oberwil"}, {"id": 6458885, "n": "Bezirk Wasseramt"}, {"id": 7287642, "n": "Zuchwil"}, {"id": 2657910, "n": "Zuchwil"}, {"id": 7287221, "n": "Starrkirch-Wil"}, {"id": 7670479, "n": "Wil"}, {"id": 6458833, "n": "Bezirk Laufen"}, {"id": 7286277, "n": "Laufen"}, {"id": 2660001, "n": "Laufen"}, {"id": 7286828, "n": "Pratteln"}, {"id": 2659147, "n": "Pratteln"}, {"id": 2659601, "n": "Montreux"}, {"id": 2660207, "n": "Canton du Jura"}, {"id": 2661035, "n": "Delemont"}, {"id": 6458806, "n": "Bezirk Lenzburg"}, {"id": 7286318, "n": "Lenzburg"}, {"id": 2659952, "n": "Lenzburg"}, {"id": 6458848, "n": "Bezirk H\u00f6fe"}, {"id": 7285863, "n": "Freienbach"}, {"id": 2660721, "n": "Freienbach"}, {"id": 7285037, "n": "Affoltern am Albis"}, {"id": 6290376, "n": "Affoltern / Unterdorf"}, {"id": 7285652, "n": "Dietikon"}, {"id": 6295312, "n": "Lerzen/Moosmatt"}, {"id": 7285052, "n": "Allschwil"}, {"id": 2661810, "n": "Allschwil"}, {"id": 2659109, "n": "Ramsen"}, {"id": 7285126, "n": "Avenches"}, {"id": 2661661, "n": "Avenches"}, {"id": 7286068, "n": "Herisau"}, {"id": 2660365, "n": "Herisau"}, {"id": 7285362, "n": "Bubendorf"}, {"id": 2658635, "n": "Seltisberg"}, {"id": 7287180, "n": "Sissach"}, {"id": 2658572, "n": "Sissach"}, {"id": 7286470, "n": "Meierskappel"}, {"id": 2659704, "n": "Meierskappel"}, {"id": 2659315, "n": "Kanton Obwalden"}, {"id": 6458816, "n": "Obwalden"}, {"id": 7287056, "n": "Sarnen"}, {"id": 7670360, "n": "Ramersberg"}, {"id": 7286917, "n": "Risch"}, {"id": 7670216, "n": "Holzh\u00e4usern"}, {"id": 7286199, "n": "Kirchberg (SG)"}, {"id": 2660155, "n": "Kirchberg"}, {"id": 7669443, "n": "Anglikon"}, {"id": 7287561, "n": "Werthenstein"}, {"id": 2657956, "n": "Wolhusen"}, {"id": 6458840, "n": "Wahlkreis Wil"}, {"id": 7285345, "n": "Bronschhofen"}, {"id": 2661380, "n": "Bronschhofen"}, {"id": 7285391, "n": "Burgdorf"}, {"id": 2661321, "n": "Burgdorf"}, {"id": 7285905, "n": "Gerlafingen"}, {"id": 2660637, "n": "Gerlafingen"}, {"id": 7287215, "n": "Stallikon"}, {"id": 6458770, "n": "Wahlkreis St. Gallen"}, {"id": 7287596, "n": "Wittenbach"}, {"id": 2657968, "n": "Wittenbach"}, {"id": 7285165, "n": "Bassersdorf"}, {"id": 6291046, "n": "Hard"}, {"id": 7285675, "n": "D\u00fcbendorf"}, {"id": 2660971, "n": "Dubendorf"}, {"id": 2658060, "n": "Wallisellen"}, {"id": 6458829, "n": "Bezirk Lebern"}, {"id": 7286682, "n": "Oberdorf (SO)"}, {"id": 2659400, "n": "Oberdorf"}, {"id": 7287258, "n": "Suhr"}, {"id": 2660127, "n": "Kloten"}, {"id": 6458880, "n": "Wahlkreis Werdenberg"}, {"id": 7285374, "n": "Buchs (SG)"}, {"id": 2661349, "n": "Buchs"}, {"id": 7287414, "n": "Vals"}, {"id": 2658191, "n": "Vals Platz"}, {"id": 7285225, "n": "Bettlach"}, {"id": 2661533, "n": "Bettlach"}, {"id": 7287248, "n": "Strengelbach"}, {"id": 2658469, "n": "Strengelbach"}, {"id": 6458860, "n": "Bezirk Laufenburg"}, {"id": 7285919, "n": "Gipf-Oberfrick"}, {"id": 2660607, "n": "Gipf-Oberfrick"}, {"id": 7285925, "n": "Gland"}, {"id": 2660600, "n": "Gland"}, {"id": 7287519, "n": "Wald (BE)"}, {"id": 7669551, "n": "Englisberg"}, {"id": 7286554, "n": "Morges"}, {"id": 2659587, "n": "Morges"}, {"id": 7285015, "n": "Aarburg"}, {"id": 2661879, "n": "Aarburg"}, {"id": 7286146, "n": "Ipsach"}, {"id": 6640177, "n": "Ipsach"}, {"id": 6458852, "n": "Bezirk Pf\u00e4ffikon"}, {"id": 7286135, "n": "Illnau-Effretikon"}, {"id": 6295544, "n": "Untere H\u00f6fe"}, {"id": 7286195, "n": "Kilchberg (ZH)"}, {"id": 2660161, "n": "Kilchberg"}, {"id": 6292882, "n": "Kilchberg / Schwanden"}, {"id": 7285837, "n": "Flawil"}, {"id": 2660762, "n": "Flawil"}, {"id": 7286743, "n": "Opfikon"}, {"id": 2659292, "n": "Opfikon"}, {"id": 7285945, "n": "Gossau (SG)"}, {"id": 2660549, "n": "Gossau"}, {"id": 2660758, "n": "Fleurier"}, {"id": 6291330, "n": "Talacker"}, {"id": 2658656, "n": "Zuerich (Kreis 11) / Seebach"}, {"id": 2660746, "n": "Flurlingen"}, {"id": 7287390, "n": "Urdorf"}, {"id": 2659332, "n": "Ober Urdorf"}, {"id": 6295405, "n": "Urdorf / Baumgarten"}, {"id": 7285629, "n": "Degersheim"}, {"id": 2661038, "n": "Degersheim"}, {"id": 7286700, "n": "Oberkirch"}, {"id": 2658440, "n": "Sursee"}, {"id": 7286687, "n": "Oberentfelden"}, {"id": 2659391, "n": "Oberentfelden"}, {"id": 2661625, "n": "Baltenswil"}, {"id": 2660336, "n": "Hirzel"}, {"id": 6292750, "n": "Sihlmatt"}, {"id": 7285027, "n": "Aesch (BL)"}, {"id": 2661852, "n": "Aesch"}, {"id": 7287103, "n": "Schneisingen"}, {"id": 7115579, "n": "Schneisingen"}, {"id": 7286761, "n": "Ostermundigen"}, {"id": 2660448, "n": "G\u00fcmligen"}, {"id": 7287152, "n": "Sennwald"}, {"id": 2658626, "n": "Sennwald"}, {"id": 7285973, "n": "Grenchen"}, {"id": 2659957, "n": "Lengnau"}, {"id": 6691404, "n": "Grenchen (Lingerizquartier)"}, {"id": 7286200, "n": "Kirchdorf (BE)"}, {"id": 2660153, "n": "Kirchdorf"}, {"id": 6293409, "n": "B\u00fcelen"}, {"id": 2659303, "n": "Oftringen"}, {"id": 6458776, "n": "District de Porrentruy"}, {"id": 7286039, "n": "Haute-Ajoie"}, {"id": 2661183, "n": "Chevenez"}, {"id": 6458803, "n": "Amt B\u00fcren"}, {"id": 7286313, "n": "Lengnau (BE)"}, {"id": 7286583, "n": "M\u00fcnchenstein"}, {"id": 2659551, "n": "Munchenstein"}, {"id": 2660298, "n": "Horw"}, {"id": 6458740, "n": "Amt Konolfingen"}, {"id": 7286968, "n": "Rubigen"}, {"id": 2660143, "n": "Kleinh\u00f6chstetten"}, {"id": 7285868, "n": "Frenkendorf"}, {"id": 2660719, "n": "Frenkendorf"}, {"id": 7287438, "n": "Vernier"}, {"id": 2658154, "n": "Vernier"}, {"id": 6458883, "n": "Bezirk Reiat"}, {"id": 7287300, "n": "Thayngen"}, {"id": 2658387, "n": "Thayngen"}, {"id": 6458861, "n": "Amt Schwarzenburg"}, {"id": 7287516, "n": "Wahlern"}, {"id": 2658484, "n": "Steinhaus"}, {"id": 2660287, "n": "Hurden"}, {"id": 6458907, "n": "Amt Signau"}, {"id": 7286261, "n": "Langnau im Emmental"}, {"id": 2660032, "n": "Langnau"}, {"id": 7285200, "n": "Benzenschwil"}, {"id": 2659683, "n": "Merenschwand"}, {"id": 7286216, "n": "K\u00f6niz"}, {"id": 2658378, "n": "Th\u00f6rishaus"}, {"id": 7285493, "n": "Ch\u00eane-Bougeries"}, {"id": 6691630, "n": "Conches"}, {"id": 7286487, "n": "Menznau"}, {"id": 2659685, "n": "Menznau"}, {"id": 7287492, "n": "Volketswil"}, {"id": 6294618, "n": "Gutenswil / Pf\u00e4ffikerstrasse"}, {"id": 6292415, "n": "Ober-Moos"}, {"id": 6292397, "n": "Rueti / Dorfzentrum, Suedl. Teil"}, {"id": 6458781, "n": "Bezirk March"}, {"id": 7285058, "n": "Altendorf"}, {"id": 2661776, "n": "Altendorf"}, {"id": 6458801, "n": "Bezirk Frauenfeld"}, {"id": 7285012, "n": "Aadorf"}, {"id": 7669565, "n": "Ettenhausen"}, {"id": 6458768, "n": "District d'Entremont"}, {"id": 7287493, "n": "Voll\u00e8ges"}, {"id": 2661192, "n": "Chemin"}, {"id": 7285248, "n": "Binningen"}, {"id": 2661499, "n": "Binningen"}, {"id": 7285189, "n": "Bellinzona"}, {"id": 2661567, "n": "Bellinzona"}, {"id": 6295654, "n": "Au"}, {"id": 7286566, "n": "Moutier"}, {"id": 2659568, "n": "Moutier"}, {"id": 7285212, "n": "Bern"}, {"id": 2659896, "n": "Bern / Liebefeld"}, {"id": 2660431, "n": "Gwatt"}, {"id": 7286360, "n": "Littau"}, {"id": 2659873, "n": "Littau"}, {"id": 7286842, "n": "Pully"}, {"id": 2659127, "n": "Pully"}, {"id": 2658128, "n": "Villars-sur-Glane"}, {"id": 7285993, "n": "Grosswangen"}, {"id": 2660474, "n": "Grosswangen"}, {"id": 7287484, "n": "Vinzel"}, {"id": 2658116, "n": "Vinzel"}, {"id": 7286348, "n": "Liesberg"}, {"id": 2659892, "n": "Liesberg"}, {"id": 6291039, "n": "Baholz"}, {"id": 7286222, "n": "Kreuzlingen"}, {"id": 2660108, "n": "Kreuzlingen"}, {"id": 2660355, "n": "Herzogenbuchsee"}, {"id": 7286233, "n": "Kyburg"}, {"id": 6293943, "n": "M\u00fchlau"}, {"id": 7286998, "n": "R\u00fcti bei B\u00fcren"}, {"id": 2658910, "n": "R\u00fcti bei Bueren"}, {"id": 7286095, "n": "H\u00f6fen"}, {"id": 7286514, "n": "M\u00f6hlin"}, {"id": 2659645, "n": "Mohlin"}, {"id": 7285891, "n": "Gams"}, {"id": 2660670, "n": "Gams"}, {"id": 6458869, "n": "Bezirk Thal"}, {"id": 7286102, "n": "Holderbank (SO)"}, {"id": 2660313, "n": "Holderbank"}, {"id": 7286247, "n": "La Ferri\u00e8re"}, {"id": 2660062, "n": "La Ferri\u00e8re"}, {"id": 7286972, "n": "R\u00fcdtligen-Alchenfl\u00fch"}, {"id": 7669430, "n": "Alchenfl\u00fch"}, {"id": 7285435, "n": "Carouge (GE)"}, {"id": 2661265, "n": "Carouge"}, {"id": 7286940, "n": "Romanshorn"}, {"id": 2658985, "n": "Romanshorn"}, {"id": 7285259, "n": "Birsfelden"}, {"id": 2661490, "n": "Birsfelden"}, {"id": 2659298, "n": "Ollon"}, {"id": 7287341, "n": "Trubschachen"}, {"id": 2658303, "n": "Trubschachen"}, {"id": 7286869, "n": "Regensberg"}, {"id": 6291657, "n": "Hirsm\u00fchle"}, {"id": 6458904, "n": "Bezirk Dorneck"}, {"id": 7285671, "n": "Dornach"}, {"id": 2660989, "n": "Dornach"}, {"id": 7285753, "n": "Erlenbach (ZH)"}, {"id": 2660872, "n": "Erlenbach"}, {"id": 6293194, "n": "Erlenbach / links des Dorfbachs oberhalb Bahnlinie"}, {"id": 2661203, "n": "Ch\u00e2telaine"}, {"id": 6458839, "n": "Bezirk K\u00fcssnacht"}, {"id": 7286230, "n": "K\u00fcssnacht (SZ)"}, {"id": 2660088, "n": "Kussnacht"}, {"id": 6458845, "n": "District de Monthey"}, {"id": 7286537, "n": "Monthey"}, {"id": 2659613, "n": "Monthey"}, {"id": 7286929, "n": "Roggwil (BE)"}, {"id": 2658994, "n": "Roggwil"}, {"id": 7287301, "n": "Therwil"}, {"id": 2658386, "n": "Therwil"}, {"id": 7287148, "n": "Sempach"}, {"id": 2658631, "n": "Sempach"}, {"id": 7286169, "n": "Jussy"}, {"id": 7669745, "n": "Lullier"}, {"id": 7286718, "n": "Oberuzwil"}, {"id": 2659331, "n": "Oberuzwil"}, {"id": 7285816, "n": "Feusisberg"}, {"id": 2658734, "n": "Schindellegi"}, {"id": 7286942, "n": "Romont (BE)"}, {"id": 6690631, "n": "Romont"}, {"id": 7285591, "n": "Cressier (FR)"}, {"id": 2661077, "n": "Cressier"}, {"id": 6458750, "n": "Distretto di Locarno"}, {"id": 7286361, "n": "Locarno"}, {"id": 2659869, "n": "Locarno"}, {"id": 7286187, "n": "Kerns"}, {"id": 2660171, "n": "Kerns"}, {"id": 7286650, "n": "Niederrohrdorf"}, {"id": 2659456, "n": "Niederrohrdorf"}, {"id": 7286788, "n": "Pf\u00e4ffikon"}, {"id": 6293977, "n": "Pfaeffikon / Pfaeffikon (Dorfkern)"}, {"id": 6458748, "n": "Bezirk Waldenburg"}, {"id": 7287520, "n": "Waldenburg"}, {"id": 2658071, "n": "Waldenburg"}, {"id": 7285148, "n": "Balsthal"}, {"id": 2661626, "n": "Balsthal"}, {"id": 7286789, "n": "Pfaffnau"}, {"id": 7669890, "n": "Sagen"}, {"id": 6458789, "n": "Amt Niedersimmental"}, {"id": 7287204, "n": "Spiez"}, {"id": 2658536, "n": "Spiez"}, {"id": 6294466, "n": "Kreuzb\u00fchl"}, {"id": 7285194, "n": "Belp"}, {"id": 2661563, "n": "Belp"}, {"id": 7286411, "n": "Lyssach"}, {"id": 2659807, "n": "Lyssach"}, {"id": 7285293, "n": "Bonstetten"}, {"id": 2661446, "n": "Bonstetten"}, {"id": 7285531, "n": "Colombier (NE)"}, {"id": 2661143, "n": "Colombier"}, {"id": 7286106, "n": "Hombrechtikon"}, {"id": 2660309, "n": "Hombrechtikon"}, {"id": 6293227, "n": "Hombrechtikon / Zentrum"}, {"id": 7287357, "n": "Udligenswil"}, {"id": 2658283, "n": "Udligenswil"}, {"id": 7287325, "n": "Tr\u00e9lex"}, {"id": 2658324, "n": "Trelex"}, {"id": 7285494, "n": "Ch\u00eane-Bourg"}, {"id": 2661191, "n": "Chene-Bourg"}, {"id": 6458844, "n": "Bezirk Visp"}, {"id": 7287631, "n": "Zermatt"}, {"id": 2657928, "n": "Zermatt"}, {"id": 7285283, "n": "Bolligen"}, {"id": 2661456, "n": "Bolligen"}, {"id": 7285214, "n": "Bernex"}, {"id": 2661547, "n": "Bernex"}, {"id": 7286091, "n": "Hochdorf"}, {"id": 2660332, "n": "Hochdorf"}, {"id": 7286826, "n": "Prangins"}, {"id": 2659152, "n": "Prangins"}, {"id": 2660587, "n": "Glattfelden"}, {"id": 7287630, "n": "Zeneggen"}, {"id": 2657929, "n": "Zeneggen"}, {"id": 7285133, "n": "Bachenb\u00fclach"}, {"id": 6291036, "n": "Industrie"}, {"id": 6458887, "n": "Amt Laupen"}, {"id": 7286280, "n": "Laupen"}, {"id": 2660107, "n": "Kriechenwil"}, {"id": 2661360, "n": "Bubendorf"}, {"id": 6458878, "n": "Bezirk Einsiedeln"}, {"id": 7285715, "n": "Einsiedeln"}, {"id": 2660925, "n": "Einsiedeln"}, {"id": 7285861, "n": "Frauenfeld"}, {"id": 2660727, "n": "Frauenfeld"}, {"id": 7285286, "n": "Bonaduz"}, {"id": 2661453, "n": "Bonaduz"}, {"id": 7286031, "n": "Hasle bei Burgdorf"}, {"id": 2660409, "n": "Hasle"}, {"id": 7284995, "n": "Bezirk Landquart"}, {"id": 7287638, "n": "Zizers"}, {"id": 2657916, "n": "Zizers"}, {"id": 7286899, "n": "Rickenbach (ZH)"}, {"id": 2659047, "n": "Rickenbach"}, {"id": 6294944, "n": "Rickenbach / M\u00fchle-Hueb-Schweizi"}, {"id": 7286121, "n": "H\u00fcnenberg"}, {"id": 2660292, "n": "Hunenberg"}, {"id": 6292942, "n": "Geisser"}, {"id": 7287012, "n": "Safien"}, {"id": 2658290, "n": "Turahus"}, {"id": 7285089, "n": "Arbon"}, {"id": 2661731, "n": "Arbon"}, {"id": 2658339, "n": "T\u00f6ssriederen"}, {"id": 7285800, "n": "Fehraltorf"}, {"id": 6293840, "n": "Friedliweid"}, {"id": 7287543, "n": "Wangen (SZ)"}, {"id": 2658054, "n": "Wangen"}, {"id": 2658226, "n": "Kanton Uri"}, {"id": 6458799, "n": "Uri"}, {"id": 7285057, "n": "Altdorf (UR)"}, {"id": 2661780, "n": "Altdorf"}, {"id": 7286109, "n": "Horgen"}, {"id": 2659358, "n": "Oberrieden"}, {"id": 6292760, "n": "Horgen / Scheller-Stockerstrasse"}, {"id": 7287572, "n": "Wikon"}, {"id": 2657997, "n": "Wikon"}, {"id": 7285751, "n": "Erlen"}, {"id": 2660873, "n": "Erlen"}, {"id": 7286403, "n": "Lutry"}, {"id": 7670238, "n": "La Croix"}, {"id": 7284997, "n": "Bezirk Maloja / Distretto di Maloggia"}, {"id": 7287649, "n": "Zuoz"}, {"id": 2657898, "n": "Zuoz"}, {"id": 2661043, "n": "D\u00e4ttwil"}, {"id": 7286545, "n": "Mont-sur-Rolle"}, {"id": 2659599, "n": "Mont-sur-Rolle"}, {"id": 7285324, "n": "Bremgarten (AG)"}, {"id": 2660939, "n": "Eggenwil"}, {"id": 7287331, "n": "Triengen"}, {"id": 2658315, "n": "Triengen"}, {"id": 7286520, "n": "Mollis"}, {"id": 2659636, "n": "Mollis"}, {"id": 7285724, "n": "Embrach"}, {"id": 6291169, "n": "Haller"}, {"id": 7287207, "n": "Spreitenbach"}, {"id": 2658524, "n": "Spreitenbach"}, {"id": 7286103, "n": "H\u00f6lstein"}, {"id": 2660311, "n": "Holstein"}, {"id": 7286731, "n": "Oetwil am See"}, {"id": 6293585, "n": "Neuegg"}, {"id": 6293553, "n": "Oetwil / In der Beichlen"}, {"id": 7287588, "n": "Wimmis"}, {"id": 2660407, "n": "Hasli"}, {"id": 6458863, "n": "Bezirk Vorderland"}, {"id": 7286047, "n": "Heiden"}, {"id": 2660392, "n": "Heiden"}, {"id": 7287053, "n": "Sargans"}, {"id": 2658793, "n": "Sargans"}, {"id": 6458790, "n": "District des Franches-Montagnes"}, {"id": 7287017, "n": "Saignel\u00e9gier"}, {"id": 2658882, "n": "Saignelegier"}, {"id": 7285728, "n": "Engelberg"}, {"id": 2660345, "n": "Hinter Horbis"}, {"id": 6458830, "n": "Bezirk Mittelland"}, {"id": 7285884, "n": "Gais"}, {"id": 2660681, "n": "Gais"}, {"id": 7287636, "n": "Zihlschlacht-Sitterdorf"}, {"id": 2657921, "n": "Zihlschlacht"}, {"id": 7285094, "n": "Arisdorf"}, {"id": 2661721, "n": "Arisdorf"}, {"id": 7287154, "n": "Seon"}, {"id": 2660962, "n": "Durrenasch"}, {"id": 7287367, "n": "Uitikon"}, {"id": 2658269, "n": "Uitikon"}, {"id": 6295374, "n": "Uitikon / Waldegg"}, {"id": 7287322, "n": "Tramelan"}, {"id": 2658331, "n": "Tramelan"}, {"id": 2658623, "n": "Seon"}, {"id": 7286660, "n": "Nottwil"}, {"id": 2659436, "n": "Nottwil"}, {"id": 2658672, "n": "Schweizerhalle"}, {"id": 7285568, "n": "Cortaillod"}, {"id": 2661110, "n": "Cortaillod"}, {"id": 7287084, "n": "Schiers"}, {"id": 2658738, "n": "Schiers"}, {"id": 7285396, "n": "B\u00fcron"}, {"id": 2661313, "n": "Buron"}, {"id": 7287524, "n": "Wald (ZH)"}, {"id": 6292512, "n": "Br\u00fcglen"}, {"id": 2659580, "n": "Morschach"}, {"id": 7285688, "n": "Ebnat-Kappel"}, {"id": 2660951, "n": "Ebnat-Kappel"}, {"id": 7285840, "n": "Flims"}, {"id": 2660757, "n": "Flims"}, {"id": 6293846, "n": "Burenb\u00fchl"}, {"id": 7285142, "n": "Ballaigues"}, {"id": 2661634, "n": "Ballaigues"}, {"id": 7286668, "n": "N\u00fcrensdorf"}, {"id": 6291292, "n": "Hakab"}, {"id": 2658518, "n": "Stafa"}, {"id": 6458742, "n": "Bezirk G\u00e4u"}, {"id": 7285701, "n": "Egerkingen"}, {"id": 2660943, "n": "Egerkingen"}, {"id": 7287653, "n": "Zuzwil (SG)"}, {"id": 2657889, "n": "Zuzwil"}, {"id": 7669414, "n": "Schliern"}, {"id": 7287177, "n": "Sirnach"}, {"id": 2658575, "n": "Sirnach"}, {"id": 2659823, "n": "Luterbach"}, {"id": 2661011, "n": "Dinhard"}, {"id": 6294745, "n": "Ausser-Dinhard"}, {"id": 7285562, "n": "Corpataux-Magnedens"}, {"id": 7669513, "n": "Corpataux"}, {"id": 6458898, "n": "Bezirk Sense"}, {"id": 7287612, "n": "W\u00fcnnewil-Flamatt"}, {"id": 2660764, "n": "Flamatt"}, {"id": 7286433, "n": "Marbach (LU)"}, {"id": 2659402, "n": "Oberdiessbach"}, {"id": 7286756, "n": "Orvin"}, {"id": 2659277, "n": "Orvin"}, {"id": 6294923, "n": "Neuwingert"}, {"id": 7286871, "n": "Rehetobel"}, {"id": 2659082, "n": "Rehetobel"}, {"id": 7285909, "n": "Gerzensee"}, {"id": 2660628, "n": "Gerzensee"}, {"id": 7287293, "n": "Teufen (AR)"}, {"id": 2658397, "n": "Teufen"}, {"id": 7285558, "n": "Corminboeuf"}, {"id": 2661115, "n": "Corminboeuf"}, {"id": 2660075, "n": "Lachen"}, {"id": 7285870, "n": "Fribourg"}, {"id": 2660718, "n": "Fribourg"}, {"id": 7286543, "n": "Montricher"}, {"id": 2659600, "n": "Montricher"}, {"id": 7285708, "n": "Egliswil"}, {"id": 2660933, "n": "Egliswil"}, {"id": 7285971, "n": "Greifensee"}, {"id": 6294429, "n": "Furen"}, {"id": 7285679, "n": "Dulliken"}, {"id": 2659384, "n": "Obergosgen"}, {"id": 7287140, "n": "Seftigen"}, {"id": 2658642, "n": "Seftigen"}, {"id": 7285576, "n": "Courgenay"}, {"id": 2661099, "n": "Courgenay"}, {"id": 7287134, "n": "Seegr\u00e4ben"}, {"id": 6292432, "n": "Rob\u00e4nkli"}, {"id": 7286372, "n": "Losone"}, {"id": 2659853, "n": "Losone"}, {"id": 7287610, "n": "Worb"}, {"id": 2657954, "n": "Worb"}, {"id": 7285501, "n": "Cheseaux-sur-Lausanne"}, {"id": 2661187, "n": "Cheseaux"}, {"id": 7286426, "n": "Malters"}, {"id": 2659776, "n": "Malters"}, {"id": 7287549, "n": "Wattwil"}, {"id": 2658042, "n": "Wattwil"}, {"id": 7286678, "n": "Oberburg"}, {"id": 2659404, "n": "Oberburg"}, {"id": 7287425, "n": "Vechigen"}, {"id": 2661457, "n": "Boll"}, {"id": 6458884, "n": "Bezirk Plessur"}, {"id": 7285102, "n": "Arosa"}, {"id": 2661712, "n": "Arosa"}, {"id": 7286217, "n": "Konolfingen"}, {"id": 2660116, "n": "Konolfingen Dorf"}, {"id": 7286822, "n": "Port-Valais"}, {"id": 2661427, "n": "Bouveret"}, {"id": 7285640, "n": "Derendingen"}, {"id": 2661030, "n": "Derendingen"}, {"id": 7285152, "n": "Bannwil"}, {"id": 7670411, "n": "Stalten"}, {"id": 7285450, "n": "Celerina/Schlarigna"}, {"id": 2661241, "n": "Celerina"}, {"id": 7285010, "n": "Wahlkreis See-Gaster"}, {"id": 7285197, "n": "Benken (SG)"}, {"id": 7669939, "n": "Starrberg"}, {"id": 7285042, "n": "Aigle"}, {"id": 2661834, "n": "Aigle"}, {"id": 7287175, "n": "Sins"}, {"id": 2658577, "n": "Sins"}, {"id": 7286565, "n": "Moudon"}, {"id": 2659569, "n": "Moudon"}, {"id": 7286067, "n": "Hergiswil (NW)"}, {"id": 2660367, "n": "Hergiswil"}, {"id": 7286709, "n": "Oberriet (SG)"}, {"id": 2659357, "n": "Oberriet"}, {"id": 7285116, "n": "Auenstein"}, {"id": 2661685, "n": "Auenstein"}, {"id": 7286775, "n": "Payerne"}, {"id": 2659243, "n": "Payerne"}, {"id": 7286175, "n": "Kaltbrunn"}, {"id": 2660194, "n": "Kaltbrunn"}, {"id": 7286644, "n": "Niederlenz"}, {"id": 2659461, "n": "Niederlenz"}, {"id": 7285246, "n": "Bilten"}, {"id": 2658259, "n": "Unter-Bilten"}, {"id": 7287048, "n": "Samedan"}, {"id": 2658846, "n": "Samaden"}, {"id": 7285235, "n": "Biberist"}, {"id": 2661519, "n": "Biberist"}, {"id": 7287538, "n": "Walzenhausen"}, {"id": 2658055, "n": "Walzenhausen"}, {"id": 7287224, "n": "Steffisburg"}, {"id": 2659318, "n": "Oberzelg"}, {"id": 7286955, "n": "Rossens (FR)"}, {"id": 2658963, "n": "Rossens"}, {"id": 7285171, "n": "Bauma"}, {"id": 6293744, "n": "Laubberg"}, {"id": 6458851, "n": "Distretto di Bernina"}, {"id": 7285357, "n": "Brusio"}, {"id": 2661365, "n": "Brusio"}, {"id": 7285681, "n": "D\u00fcrnten"}, {"id": 2658424, "n": "Tann"}, {"id": 6291996, "n": "Tann / Tann (Dorfkern)"}, {"id": 2659216, "n": "Pfeffikon"}, {"id": 7286905, "n": "Riedern"}, {"id": 2659497, "n": "Netstal"}, {"id": 7287478, "n": "Villigen"}, {"id": 2658477, "n": "Stilli"}, {"id": 6458809, "n": "District du Locle"}, {"id": 7286309, "n": "Le Locle"}, {"id": 2659960, "n": "Le Locle"}, {"id": 7285738, "n": "Epalinges"}, {"id": 2660884, "n": "Epalinges"}, {"id": 6458906, "n": "Amt Frutigen"}, {"id": 7286872, "n": "Reichenbach im Kandertal"}, {"id": 7669906, "n": "Scharnachtal"}, {"id": 7285803, "n": "Feldbrunnen-St. Niklaus"}, {"id": 2660807, "n": "Feldbrunnen"}, {"id": 6294930, "n": "Ziegelh\u00fctten"}, {"id": 2659504, "n": "Neftenbach / Dorf Neftenbach"}, {"id": 7285685, "n": "Ebersecken"}, {"id": 2659506, "n": "Nebikon"}, {"id": 7285050, "n": "Alle"}, {"id": 2661814, "n": "Alle"}, {"id": 6458882, "n": "Amt Saanen"}, {"id": 7287004, "n": "Saanen"}, {"id": 2658904, "n": "Saanen"}, {"id": 7287086, "n": "Schinznach-Dorf"}, {"id": 2658732, "n": "Schinznach Dorf"}, {"id": 6458753, "n": "Bezirk Leuk"}, {"id": 7286338, "n": "Leuk"}, {"id": 2659908, "n": "Leuk"}, {"id": 7285054, "n": "Alpnach"}, {"id": 2661787, "n": "Alpnachstad"}, {"id": 7287188, "n": "Sonceboz-Sombeval"}, {"id": 2658556, "n": "Sonceboz"}, {"id": 7287284, "n": "Tavannes"}, {"id": 2658415, "n": "Tavannes"}, {"id": 7285940, "n": "Gontenschwil"}, {"id": 2660563, "n": "Gontenschwil"}, {"id": 7287011, "n": "Safenwil"}, {"id": 2658892, "n": "Safenwil"}, {"id": 7287479, "n": "Villmergen"}, {"id": 2658119, "n": "Villmergen"}, {"id": 7286307, "n": "Le Landeron"}, {"id": 2659963, "n": "Le Landeron"}, {"id": 7287010, "n": "Sachseln"}, {"id": 2658894, "n": "Sachseln"}, {"id": 7286824, "n": "Poschiavo"}, {"id": 7669849, "n": "Privilasco"}, {"id": 6292463, "n": "Aatal"}, {"id": 2658657, "n": "Sedrun"}, {"id": 7286316, "n": "Le Noirmont"}, {"id": 2659955, "n": "Le Noirmont"}, {"id": 7287571, "n": "Wigoltingen"}, {"id": 2657998, "n": "Wigoltingen"}, {"id": 7286197, "n": "Kippel"}, {"id": 2660157, "n": "Kippel"}, {"id": 7287170, "n": "Sigriswil"}, {"id": 2661848, "n": "Aeschlen ob Gunten"}, {"id": 7287222, "n": "Staufen"}, {"id": 2657990, "n": "Wildegg"}, {"id": 7287557, "n": "Weisslingen"}, {"id": 6294151, "n": "Farzel"}, {"id": 7286279, "n": "Laufen-Uhwiesen"}, {"id": 2658271, "n": "Uhwiesen"}, {"id": 6290822, "n": "Uhwiesen / Mettliwisen-Katzenbach"}, {"id": 6458795, "n": "District de Sierre"}, {"id": 7287446, "n": "Veyras"}, {"id": 7288522, "n": "Veyras"}, {"id": 7285491, "n": "Chavornay"}, {"id": 2661194, "n": "Chavornay"}, {"id": 2658380, "n": "Bezirk Thierstein"}, {"id": 7287645, "n": "Zullwil"}, {"id": 2657903, "n": "Zullwil"}, {"id": 2660837, "n": "Eysins"}, {"id": 2660836, "n": "Eysins"}, {"id": 7287401, "n": "Uznach"}, {"id": 2658210, "n": "Uznach"}, {"id": 7285471, "n": "Chancy"}, {"id": 2661219, "n": "Chancy"}, {"id": 7285647, "n": "Diepoldsau"}, {"id": 2661021, "n": "Diepoldsau"}, {"id": 7287385, "n": "Unterseen"}, {"id": 2658240, "n": "Unterseen"}, {"id": 7286728, "n": "Oensingen"}, {"id": 2659311, "n": "Oensingen"}, {"id": 7287617, "n": "Wynigen"}, {"id": 2657944, "n": "Wynigen"}, {"id": 3209499, "n": "Collonge-Bellerive"}, {"id": 7669680, "n": "La Capite"}, {"id": 7285181, "n": "Beinwil am See"}, {"id": 2661577, "n": "Beinwil"}, {"id": 7285136, "n": "Bad Ragaz"}, {"id": 2661644, "n": "Bad Ragaz"}, {"id": 7287080, "n": "Schenkon"}, {"id": 2658744, "n": "Schenkon"}, {"id": 2657979, "n": "Willigen"}, {"id": 7286481, "n": "Mels"}, {"id": 2659690, "n": "Mels"}, {"id": 7287218, "n": "Stansstad"}, {"id": 2658502, "n": "Stansstad"}, {"id": 2658396, "n": "Freienstein-Teufen"}, {"id": 6291171, "n": "Freienstein"}, {"id": 7286595, "n": "Muolen"}, {"id": 2659540, "n": "Muolen"}, {"id": 7284998, "n": "Distretto di Moesa"}, {"id": 7286965, "n": "Roveredo (GR)"}, {"id": 2658944, "n": "Roveredo"}, {"id": 6458838, "n": "Wahlkreis Rorschach"}, {"id": 7285934, "n": "Goldach"}, {"id": 2660575, "n": "Goldach"}, {"id": 7286801, "n": "Plaffeien"}, {"id": 2657901, "n": "Zumholz"}, {"id": 7286740, "n": "Onex"}, {"id": 2659296, "n": "Onex"}, {"id": 7286033, "n": "Haslen"}, {"id": 7285766, "n": "Eschenbach (SG)"}, {"id": 2660860, "n": "Eschenbach"}, {"id": 7286696, "n": "Oberhofen (AG)"}, {"id": 2659375, "n": "Oberhofen bei Etzgen"}, {"id": 6294134, "n": "Schw\u00e4ndi"}, {"id": 7286412, "n": "Madiswil"}, {"id": 7669618, "n": "Gutenburg"}, {"id": 7285719, "n": "Elgg"}, {"id": 2660920, "n": "Elgg"}, {"id": 6294765, "n": "Elgg / Neu-Elgg"}, {"id": 7286425, "n": "Malleray"}, {"id": 2659781, "n": "Malleray"}, {"id": 6458827, "n": "Bezirk Albula"}, {"id": 7287424, "n": "Vaz/Obervaz"}, {"id": 6695180, "n": "Valbella"}, {"id": 7286943, "n": "Romont (FR)"}, {"id": 2658982, "n": "Romont"}, {"id": 7285112, "n": "Attinghausen"}, {"id": 2661693, "n": "Attinghausen"}, {"id": 7285744, "n": "Eptingen"}, {"id": 2660879, "n": "Eptingen"}, {"id": 7286676, "n": "Oberbuchsiten"}, {"id": 2659406, "n": "Oberbuchsiten"}, {"id": 7285882, "n": "Gachnang"}, {"id": 2660240, "n": "Islikon"}, {"id": 6458819, "n": "Amt Trachselwald"}, {"id": 7287321, "n": "Trachselwald"}, {"id": 7670426, "n": "Tal"}, {"id": 6458836, "n": "Bezirk Unterklettgau"}, {"id": 7287575, "n": "Wilchingen"}, {"id": 2657992, "n": "Wilchingen"}, {"id": 7285806, "n": "Ferden"}, {"id": 2660562, "n": "Goppenstein"}, {"id": 2660680, "n": "Gaiserwald"}, {"id": 2661871, "n": "Abtwil"}, {"id": 7285709, "n": "Egnach"}, {"id": 2659482, "n": "Neukirch"}, {"id": 7285380, "n": "B\u00fclach"}, {"id": 6291053, "n": "Buelach / Niederflachs"}, {"id": 7286873, "n": "Reichenburg"}, {"id": 2659079, "n": "Reichenburg"}, {"id": 6458850, "n": "District de Conthey"}, {"id": 7285543, "n": "Conthey"}, {"id": 2661129, "n": "Conthey"}, {"id": 7287334, "n": "Trimmis"}, {"id": 2658311, "n": "Trimmis"}, {"id": 7287371, "n": "Unter\u00e4geri"}, {"id": 2658264, "n": "Unterageri"}, {"id": 7287416, "n": "Vandoeuvres"}, {"id": 2658188, "n": "Vandoeuvres"}, {"id": 6292965, "n": "Langrain"}, {"id": 7285145, "n": "Ballwil"}, {"id": 2661632, "n": "Ballwil"}, {"id": 7286996, "n": "R\u00fcte"}, {"id": 7669943, "n": "Steinegg"}, {"id": 2660266, "n": "Immensee"}, {"id": 2661040, "n": "Davos Dorf"}, {"id": 2659420, "n": "Oberaach"}, {"id": 7286164, "n": "Jonen"}, {"id": 2660220, "n": "Jonen"}, {"id": 7286674, "n": "Oberbipp"}, {"id": 2659408, "n": "Oberbipp"}, {"id": 7285873, "n": "Frutigen"}, {"id": 2660707, "n": "Frutigen"}, {"id": 7285381, "n": "Bulle"}, {"id": 2660007, "n": "La Tour-de-Treme"}, {"id": 7287254, "n": "Subingen"}, {"id": 2658464, "n": "Subingen"}, {"id": 7286848, "n": "Rafz"}, {"id": 6291347, "n": "Sonnenberg"}, {"id": 7285672, "n": "Dottikon"}, {"id": 2660986, "n": "Dottikon"}, {"id": 6458856, "n": "Amt Fraubrunnen"}, {"id": 7287396, "n": "Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl"}, {"id": 2658217, "n": "Urtenen"}, {"id": 7287304, "n": "Th\u00f4nex"}, {"id": 3209505, "n": "Thonex"}, {"id": 7286763, "n": "Othmarsingen"}, {"id": 2659267, "n": "Othmarsingen"}, {"id": 7287315, "n": "Toffen"}, {"id": 2658353, "n": "Toffen"}, {"id": 6458821, "n": "Bezirk Brig"}, {"id": 7286610, "n": "Naters"}, {"id": 2659510, "n": "Naters"}, {"id": 7286080, "n": "Hettlingen"}, {"id": 6294853, "n": "K\u00fcchliberg"}, {"id": 7287262, "n": "Sumiswald"}, {"id": 7669611, "n": "Gr\u00fcnen"}, {"id": 7287544, "n": "W\u00e4ngi"}, {"id": 2658051, "n": "Wangi"}, {"id": 7285570, "n": "Cossonay"}, {"id": 2661104, "n": "Cossonay"}, {"id": 7287569, "n": "Wiesendangen"}, {"id": 6295536, "n": "Oberwinterthur (Kreis 2)"}, {"id": 7286717, "n": "Oberurnen"}, {"id": 7302536, "n": "Oberurnen"}, {"id": 7286282, "n": "Lauperswil"}, {"id": 2660909, "n": "Emmenmatt"}, {"id": 7285706, "n": "Eggiwil"}, {"id": 2660935, "n": "Eggiwil"}, {"id": 7287505, "n": "Vuibroye"}, {"id": 2659283, "n": "Oron-la-ville"}, {"id": 7286476, "n": "Meisterschwanden"}, {"id": 2659699, "n": "Meisterschwanden"}, {"id": 7287158, "n": "Seuzach"}, {"id": 6295545, "n": "Seuzach Dorf"}, {"id": 6294993, "n": "Seuzach Dorf / Breite-Weid"}, {"id": 7285616, "n": "Dagmersellen"}, {"id": 2661057, "n": "Dagmersellen"}, {"id": 7286180, "n": "Kappel am Albis"}, {"id": 6290453, "n": "N\u00e4fenh\u00e4user"}, {"id": 7287399, "n": "Uttwil"}, {"id": 2658212, "n": "Uttwil"}, {"id": 6458858, "n": "Bezirk Inn"}, {"id": 7287632, "n": "Zernez"}, {"id": 2657926, "n": "Zernez"}, {"id": 7286793, "n": "Pfyn"}, {"id": 2659211, "n": "Pfyn"}, {"id": 6458890, "n": "Amt Obersimmental"}, {"id": 7285285, "n": "Boltigen"}, {"id": 2661455, "n": "Boltigen"}, {"id": 7285423, "n": "Cama"}, {"id": 2658544, "n": "Sorte"}, {"id": 7286419, "n": "Maienfeld"}, {"id": 2659787, "n": "Maienfeld"}, {"id": 7287382, "n": "Unterlunkhofen"}, {"id": 2658244, "n": "Unterlunkhofen"}, {"id": 2661555, "n": "Berikon"}, {"id": 7286764, "n": "Ottenbach"}, {"id": 2659266, "n": "Ottenbach"}, {"id": 7285305, "n": "Bottighofen"}, {"id": 2658742, "n": "Scherzingen"}, {"id": 7285689, "n": "Echallens"}, {"id": 2660950, "n": "Echallens"}, {"id": 7287412, "n": "Vallorbe"}, {"id": 2658194, "n": "Vallorbe"}, {"id": 7286603, "n": "Murten"}, {"id": 2659529, "n": "Murten"}, {"id": 6691643, "n": "Jonction"}, {"id": 7286156, "n": "Ittigen"}, {"id": 6424338, "n": "Ittigen"}, {"id": 6292372, "n": "Stampf"}, {"id": 7287160, "n": "Sevelen"}, {"id": 2658613, "n": "Sevelen"}, {"id": 7286719, "n": "Oberweningen"}, {"id": 6291630, "n": "T\u00fcfwis"}, {"id": 7286874, "n": "Reiden"}, {"id": 2659078, "n": "Reiden"}, {"id": 7287393, "n": "Ursenbach"}, {"id": 2658219, "n": "Ursenbach"}, {"id": 7285359, "n": "Br\u00fctten"}, {"id": 6294709, "n": "Buechmes"}, {"id": 7287607, "n": "Wolfwil"}, {"id": 2657957, "n": "Wolfwil"}, {"id": 7286997, "n": "R\u00fcthi (SG)"}, {"id": 2658912, "n": "Ruthi"}, {"id": 7285585, "n": "Court\u00e9telle"}, {"id": 2661089, "n": "Courtetelle"}, {"id": 7286312, "n": "Lengnau (AG)"}, {"id": 7670000, "n": "Vogelsang"}, {"id": 7286818, "n": "Pontresina"}, {"id": 2659172, "n": "Pontresina"}, {"id": 2659246, "n": "Paudex"}, {"id": 7287428, "n": "Veltheim (AG)"}, {"id": 2658173, "n": "Veltheim"}, {"id": 7286841, "n": "Puidoux"}, {"id": 2659129, "n": "Puidoux"}, {"id": 7285299, "n": "B\u00f6singen"}, {"id": 2658718, "n": "Schmitten"}, {"id": 7287333, "n": "Trimbach"}, {"id": 2658312, "n": "Trimbach"}, {"id": 7286659, "n": "Nor\u00e9az"}, {"id": 2659437, "n": "Nor\u00e9az"}, {"id": 7287585, "n": "Willisau"}, {"id": 2657978, "n": "Willisau"}, {"id": 7287602, "n": "Wohlenschwil"}, {"id": 7669475, "n": "B\u00fcblikon"}, {"id": 6458766, "n": "Bezirk Goms"}, {"id": 7285758, "n": "Ernen"}, {"id": 2660182, "n": "K\u00e4serstatt"}, {"id": 7285322, "n": "Breitenbach"}, {"id": 2661412, "n": "Breitenbach"}, {"id": 7286159, "n": "Jegenstorf"}, {"id": 2660228, "n": "Jegenstorf"}, {"id": 7286993, "n": "Russin"}, {"id": 2658916, "n": "Russin"}, {"id": 7286085, "n": "Hindelbank"}, {"id": 2660349, "n": "Hindelbank"}, {"id": 6293330, "n": "Kuesnacht / Dorf"}, {"id": 7285020, "n": "Adelboden"}, {"id": 2660705, "n": "Fuhre"}, {"id": 7285794, "n": "F\u00e4llanden"}, {"id": 6294404, "n": "Sch\u00f6nau"}, {"id": 7285292, "n": "Boniswil"}, {"id": 2661449, "n": "Boniswil"}, {"id": 7286468, "n": "Meggen"}, {"id": 2659708, "n": "Meggen"}, {"id": 7287621, "n": "Yvonand"}, {"id": 2657940, "n": "Yvonand"}, {"id": 7286784, "n": "P\u00e9ry"}, {"id": 2659228, "n": "Pery"}, {"id": 7286819, "n": "Porrentruy"}, {"id": 2659171, "n": "Porrentruy"}, {"id": 7285530, "n": "Collonges"}, {"id": 2661146, "n": "Collonges"}, {"id": 7285606, "n": "Cully"}, {"id": 2661063, "n": "Cully"}, {"id": 7286298, "n": "Le Chenit"}, {"id": 2659981, "n": "Le Brassus"}, {"id": 7286657, "n": "Nods"}, {"id": 2659444, "n": "Nods"}, {"id": 7287442, "n": "Versoix"}, {"id": 2658151, "n": "Versoix"}, {"id": 7286390, "n": "Lungern"}, {"id": 2661317, "n": "B\u00fcrglen"}, {"id": 7285410, "n": "B\u00fctschwil"}, {"id": 7669532, "n": "Dietfurt"}, {"id": 7286017, "n": "Habsburg"}, {"id": 2660429, "n": "Habsburg"}, {"id": 7285105, "n": "Arzier"}, {"id": 2661703, "n": "Arzier"}, {"id": 7285308, "n": "Boudry"}, {"id": 2661429, "n": "Boudry"}, {"id": 7285924, "n": "Givrins"}, {"id": 2660601, "n": "Givrins"}, {"id": 7287130, "n": "Scuol"}, {"id": 2658660, "n": "Scuol"}, {"id": 7286207, "n": "Kleinl\u00fctzel"}, {"id": 2660141, "n": "Kleinlutzel"}, {"id": 2659766, "n": "Marbach"}, {"id": 7285734, "n": "Ennetb\u00fcrgen"}, {"id": 2660892, "n": "Ennetburgen"}, {"id": 7287487, "n": "Visp"}, {"id": 2659012, "n": "Ritti"}, {"id": 7285014, "n": "Aarberg"}, {"id": 2661880, "n": "Aarberg"}, {"id": 7287116, "n": "Sch\u00fcpfen"}, {"id": 2658691, "n": "Schupfen"}, {"id": 7285756, "n": "Ermatingen"}, {"id": 2660869, "n": "Ermatingen"}, {"id": 7286951, "n": "R\u00f6schenz"}, {"id": 2659669, "n": "Metzerlen"}, {"id": 7286190, "n": "Kestenholz"}, {"id": 6691409, "n": "Kestenholz"}, {"id": 2659317, "n": "Obfelden"}, {"id": 2658703, "n": "Sch\u00f6nried"}, {"id": 7285656, "n": "Disentis/Must\u00e9r"}, {"id": 2661009, "n": "Disentis"}, {"id": 2658300, "n": "Trun"}, {"id": 2658299, "n": "Trun"}, {"id": 7285321, "n": "Breil/Brigels"}, {"id": 2661414, "n": "Breil"}, {"id": 7285856, "n": "Forst-L\u00e4ngenb\u00fchl"}, {"id": 7670172, "n": "Forst"}, {"id": 7286333, "n": "Les Ponts-de-Martel"}, {"id": 2659917, "n": "Les Ponts-de-Martel"}, {"id": 7286441, "n": "M\u00e4rstetten"}, {"id": 2659754, "n": "Maerstetten"}, {"id": 7286430, "n": "M\u00e4nnedorf"}, {"id": 2659772, "n": "Mannedorf"}, {"id": 6293356, "n": "Maennedorf / Dorfkern"}, {"id": 7287065, "n": "Savigny"}, {"id": 2658774, "n": "Savigny"}, {"id": 7286952, "n": "Rossa"}, {"id": 2661682, "n": "Augio"}, {"id": 7286816, "n": "Ponthaux"}, {"id": 2659175, "n": "Ponthaux"}, {"id": 6458800, "n": "Bezirk Diessenhofen"}, {"id": 7285160, "n": "Basadingen-Schlattingen"}, {"id": 2661605, "n": "Basadingen"}, {"id": 7286561, "n": "M\u00f6rschwil"}, {"id": 2659579, "n": "Morschwil"}, {"id": 7286523, "n": "M\u00f6nchaltorf"}, {"id": 2659631, "n": "Monchaltorf"}, {"id": 6294492, "n": "M\u00f6nchaltorf / Hohfurren"}, {"id": 7285336, "n": "Brig-Glis"}, {"id": 2661394, "n": "Brig"}, {"id": 7286204, "n": "Kleinandelfingen"}, {"id": 2661777, "n": "Alten"}, {"id": 7286209, "n": "Klosters-Serneus"}, {"id": 2660129, "n": "Klosters Platz"}, {"id": 7286461, "n": "Matzingen"}, {"id": 2659724, "n": "Matzingen"}, {"id": 7286345, "n": "Lichtensteig"}, {"id": 7669949, "n": "St. Loretto"}, {"id": 7285064, "n": "Altst\u00e4tten"}, {"id": 7669576, "n": "Forst"}, {"id": 7285174, "n": "Beckenried"}, {"id": 2661585, "n": "Beckenried"}, {"id": 7285384, "n": "Buochs"}, {"id": 2661328, "n": "Buochs"}, {"id": 2659102, "n": "Ranft"}, {"id": 2659533, "n": "Murgenthal"}, {"id": 7286257, "n": "Langenbruck"}, {"id": 2660036, "n": "Langenbruck"}, {"id": 7286598, "n": "Murgenthal"}, {"id": 2660703, "n": "Fulenbach"}, {"id": 6292765, "n": "Sihlboden"}, {"id": 7286049, "n": "Heimberg"}, {"id": 2660988, "n": "Dornhalden"}, {"id": 7285862, "n": "Frauenkappelen"}, {"id": 2660726, "n": "Frauenkappelen"}, {"id": 7287066, "n": "Savognin"}, {"id": 2658773, "n": "Savognin"}, {"id": 7286132, "n": "Igis"}, {"id": 2660042, "n": "Landquart"}, {"id": 7287291, "n": "Tentlingen"}, {"id": 2660614, "n": "Giffers"}, {"id": 7287178, "n": "Siselen"}, {"id": 2658574, "n": "Siselen"}, {"id": 7287449, "n": "Veytaux"}, {"id": 2658141, "n": "Veytaux"}, {"id": 7285987, "n": "Grono"}, {"id": 2660492, "n": "Grono"}, {"id": 7286941, "n": "R\u00f6merswil"}, {"id": 2658983, "n": "Romerswil"}, {"id": 2658992, "n": "Rohr"}, {"id": 7286983, "n": "R\u00fcmlang"}, {"id": 2658927, "n": "Rumlang"}, {"id": 6291716, "n": "Ruemlang / Ruemlang (Dorfkern)"}, {"id": 7285777, "n": "Estavayer-le-Lac"}, {"id": 2660851, "n": "Estavayer-le-Lac"}, {"id": 7287363, "n": "Uetendorf"}, {"id": 2658277, "n": "Uetendorf"}, {"id": 7287097, "n": "Schluein"}, {"id": 2660828, "n": "Falera"}, {"id": 7285654, "n": "Dietwil"}, {"id": 2661013, "n": "Dietwil"}, {"id": 7285379, "n": "B\u00fchler"}, {"id": 2661343, "n": "Buhler"}, {"id": 7285244, "n": "Biglen"}, {"id": 2661506, "n": "Biglen"}, {"id": 7285272, "n": "Blonay"}, {"id": 2661468, "n": "Blonay"}, {"id": 7286048, "n": "Heiligenschwendi"}, {"id": 2658667, "n": "Schwendi"}, {"id": 2659820, "n": "Lutisburg"}, {"id": 7286590, "n": "M\u00fcnsingen"}, {"id": 2659546, "n": "Munsingen"}, {"id": 7287339, "n": "Troistorrents"}, {"id": 2659585, "n": "Morgins"}, {"id": 7286415, "n": "Magden"}, {"id": 2659798, "n": "Magden"}, {"id": 7286020, "n": "H\u00e4gendorf"}, {"id": 2660426, "n": "Hagendorf"}, {"id": 7287133, "n": "Seedorf (UR)"}, {"id": 2658654, "n": "Seedorf"}, {"id": 7287332, "n": "Trient"}, {"id": 2660841, "n": "Evionnaz"}, {"id": 7285824, "n": "Filisur"}, {"id": 2660776, "n": "Filisur"}, {"id": 7285167, "n": "B\u00e4tterkinden"}, {"id": 2661596, "n": "Batterkinden"}, {"id": 7285107, "n": "Ascona"}, {"id": 2661698, "n": "Ascona"}, {"id": 2661422, "n": "Bramois"}, {"id": 7285583, "n": "Courtelary"}, {"id": 2661092, "n": "Courtelary"}, {"id": 7285844, "n": "Flums"}, {"id": 2660747, "n": "Flums"}, {"id": 7286115, "n": "Horw"}, {"id": 2657973, "n": "Winkel"}, {"id": 7286746, "n": "Orbe"}, {"id": 2659289, "n": "Orbe"}, {"id": 7287532, "n": "Walperswil"}, {"id": 7669596, "n": "Gimmiz"}, {"id": 7286196, "n": "Killwangen"}, {"id": 2660160, "n": "Killwangen"}, {"id": 2660093, "n": "Rigi Kulm"}, {"id": 7287137, "n": "Seengen"}, {"id": 2658649, "n": "Seengen"}, {"id": 7287064, "n": "Savi\u00e8se"}, {"id": 2661125, "n": "Coppet"}, {"id": 7285451, "n": "C\u00e9ligny"}, {"id": 2661240, "n": "C\u00e9ligny"}, {"id": 7285232, "n": "B\u00e9vilard"}, {"id": 2661528, "n": "Bevilard"}, {"id": 7287535, "n": "Waltenschwil"}, {"id": 2658058, "n": "Waltenschwil"}, {"id": 7285551, "n": "Corcelles-Cormondr\u00e8che"}, {"id": 7669508, "n": "Corcelles"}, {"id": 7287654, "n": "Zweisimmen"}, {"id": 2657887, "n": "Zweisimmen"}, {"id": 8181648, "n": "Bern / Wankdorf"}, {"id": 7285528, "n": "Collombey-Muraz"}, {"id": 2661148, "n": "Collombey"}, {"id": 7286315, "n": "Lenk"}, {"id": 2659732, "n": "Matten"}, {"id": 7285080, "n": "Ani\u00e8res"}, {"id": 2661745, "n": "Anieres"}, {"id": 2661432, "n": "Bottmingen"}, {"id": 2658508, "n": "Stallen"}, {"id": 6458759, "n": "Bezirk Hinterrhein"}, {"id": 7286364, "n": "Lohn (GR)"}, {"id": 2658977, "n": "Rongellen"}, {"id": 7670023, "n": "Wiezikon"}, {"id": 7286623, "n": "Neudorf"}, {"id": 2659493, "n": "Neudorf"}, {"id": 7287350, "n": "Tuggen"}, {"id": 2658293, "n": "Tuggen"}, {"id": 2659479, "n": "Neum\u00fchle"}, {"id": 2661086, "n": "Couvet"}, {"id": 7287568, "n": "Wiedlisbach"}, {"id": 2658006, "n": "Wiedlisbach"}, {"id": 7285897, "n": "Gelterkinden"}, {"id": 2660379, "n": "Hemmiken"}, {"id": 7285714, "n": "Eiken"}, {"id": 2660927, "n": "Eiken"}, {"id": 2661464, "n": "Boden"}, {"id": 2658273, "n": "Uffikon"}, {"id": 7285880, "n": "F\u00fcrstenau"}, {"id": 2660693, "n": "F\u00fcrstenaubruck"}, {"id": 7285477, "n": "Charrat"}, {"id": 2661209, "n": "Charrat-les-Chenes"}, {"id": 6458812, "n": "District du Val-de-Ruz"}, {"id": 7285509, "n": "Ch\u00e9zard-Saint-Martin"}, {"id": 2661178, "n": "Chezard-Saint-Martin"}, {"id": 7286971, "n": "Rudolfstetten-Friedlisberg"}, {"id": 2658937, "n": "Rudolfstetten"}, {"id": 7287565, "n": "Wichtrach"}, {"id": 2659447, "n": "Niederwichtrach"}, {"id": 7286760, "n": "Ossingen"}, {"id": 6290903, "n": "Berg"}, {"id": 7285889, "n": "Gampel-Bratsch"}, {"id": 2660672, "n": "Gampel"}, {"id": 7287308, "n": "Thunstetten"}, {"id": 2661298, "n": "B\u00fctzberg"}, {"id": 7286778, "n": "Penthalaz"}, {"id": 2659234, "n": "Penthalaz"}, {"id": 7285049, "n": "Allaman"}, {"id": 2661815, "n": "Allaman"}, {"id": 7285397, "n": "Bursinel"}, {"id": 2661312, "n": "Bursinel"}, {"id": 7285169, "n": "Bauen"}, {"id": 2661595, "n": "Bauen"}, {"id": 7286634, "n": "Niederbipp"}, {"id": 2659470, "n": "Niederbipp"}, {"id": 7285605, "n": "Cugy (VD)"}, {"id": 2661065, "n": "Cugy"}, {"id": 7286913, "n": "Riggisberg"}, {"id": 2659363, "n": "Ober-Pl\u00f6tsch"}, {"id": 7285910, "n": "Gettnau"}, {"id": 2660626, "n": "Gettnau"}, {"id": 7287352, "n": "Turbenthal"}, {"id": 2658289, "n": "Turbenthal"}, {"id": 2658721, "n": "Schmelzboden"}, {"id": 2657960, "n": "Wolfgang"}, {"id": 7286285, "n": "Lauterbrunnen"}, {"id": 2658020, "n": "Wengen"}, {"id": 7286214, "n": "K\u00f6lliken"}, {"id": 2660120, "n": "Kolliken"}, {"id": 7286569, "n": "Muhen"}, {"id": 2659564, "n": "Muhen"}, {"id": 6458769, "n": "Bezirk Schleitheim"}, {"id": 7287092, "n": "Schleitheim"}, {"id": 2658726, "n": "Schleitheim"}, {"id": 7285780, "n": "Ettingen"}, {"id": 2660849, "n": "Ettingen"}, {"id": 7286961, "n": "Rothenthurm"}, {"id": 2658954, "n": "Rothenthurm"}, {"id": 7285469, "n": "Champvent"}, {"id": 2661220, "n": "Champvent"}, {"id": 7287601, "n": "Wohlen bei Bern"}, {"id": 2660344, "n": "Hinterkappelen"}, {"id": 7287168, "n": "Signau"}, {"id": 2658600, "n": "Signau"}, {"id": 2658001, "n": "Wiggen"}, {"id": 2661732, "n": "Arbedo-Castione"}, {"id": 2658431, "n": "Tagliada"}, {"id": 7286062, "n": "Herbetswil"}, {"id": 2660375, "n": "Herbetswil"}, {"id": 7287611, "n": "Worben"}, {"id": 2657953, "n": "Worben"}, {"id": 7670152, "n": "Est\u00e9venens"}, {"id": 7285632, "n": "Deitingen"}, {"id": 2661036, "n": "Deitingen"}, {"id": 2658328, "n": "Travers"}, {"id": 7286860, "n": "Raron"}, {"id": 7669970, "n": "Turtig"}, {"id": 7285834, "n": "Flaach"}, {"id": 2660765, "n": "Flaach"}, {"id": 7287030, "n": "Saint-L\u00e9gier-La Chi\u00e9saz"}, {"id": 2660074, "n": "La Chi\u00e8saz"}, {"id": 7286094, "n": "Hochwald"}, {"id": 2660329, "n": "Hochwald"}, {"id": 2661431, "n": "B\u00f6ttstein"}, {"id": 7115592, "n": "D\u00f6ttingen"}, {"id": 6942401, "n": "Kleind\u00f6ttingen"}, {"id": 7285415, "n": "Buus"}, {"id": 2661297, "n": "Buus"}, {"id": 7286236, "n": "La Baroche"}, {"id": 2661210, "n": "Charmoille"}, {"id": 7287059, "n": "Satigny"}, {"id": 2658782, "n": "Satigny"}, {"id": 7285449, "n": "Cazis"}, {"id": 2661242, "n": "Cazis"}, {"id": 7286645, "n": "Niedermuhlern"}, {"id": 2657919, "n": "Zimmerwald"}, {"id": 7286189, "n": "Kesswil"}, {"id": 2660168, "n": "Kesswil"}, {"id": 7285173, "n": "Beatenberg"}, {"id": 2661586, "n": "Beatenberg"}, {"id": 7287474, "n": "Villeneuve (VD)"}, {"id": 2658123, "n": "Villeneuve"}, {"id": 7285676, "n": "D\u00fcdingen"}, {"id": 2661090, "n": "Courtepin"}, {"id": 7287214, "n": "Stalden (VS)"}, {"id": 2658512, "n": "Stalden"}, {"id": 7285779, "n": "Etoy"}, {"id": 6620239, "n": "Etoy"}, {"id": 7286038, "n": "Hausen am Albis"}, {"id": 6290415, "n": "Hinter-Albis"}, {"id": 6290400, "n": "Hausen / Heisch"}, {"id": 2659426, "n": "Nurensdorf"}, {"id": 7285765, "n": "Eschenbach (LU)"}, {"id": 2660250, "n": "Inwil"}, {"id": 7286694, "n": "Oberhelfenschwil"}, {"id": 2659378, "n": "Oberhelfenschwil"}, {"id": 7285712, "n": "Eich"}, {"id": 2660931, "n": "Eich"}, {"id": 7285289, "n": "Bonfol"}, {"id": 2661451, "n": "Bonfol"}, {"id": 7287216, "n": "Stampa"}, {"id": 2658505, "n": "Stampa"}, {"id": 7286378, "n": "Lucens"}, {"id": 2659840, "n": "Lucens"}, {"id": 7286589, "n": "Mundaun"}, {"id": 2659813, "n": "Luvis"}, {"id": 7286337, "n": "Leuggern"}, {"id": 2660702, "n": "Full"}, {"id": 7285256, "n": "Birr"}, {"id": 2661493, "n": "Birr"}, {"id": 6458841, "n": "Bezirk Bucheggberg"}, {"id": 7286494, "n": "Messen"}, {"id": 2659674, "n": "Messen"}, {"id": 2659360, "n": "Oberried"}, {"id": 7286655, "n": "Niederwil (AG)"}, {"id": 7669793, "n": "Nesselnbach"}, {"id": 7286405, "n": "L\u00fctzelfl\u00fch"}, {"id": 2659814, "n": "Lutzelfluh"}, {"id": 7287494, "n": "Vordemwald"}, {"id": 2658103, "n": "Vordemwald"}, {"id": 7286692, "n": "Oberg\u00f6sgen"}, {"id": 7669904, "n": "Schachen"}, {"id": 7286453, "n": "Mastrils"}, {"id": 2659738, "n": "Mastrils"}, {"id": 7285642, "n": "Diegten"}, {"id": 2661025, "n": "Diegten"}, {"id": 7286421, "n": "Maisprach"}, {"id": 2659786, "n": "Maisprach"}, {"id": 7287259, "n": "Sulgen"}, {"id": 2658455, "n": "Sulgen"}, {"id": 7286089, "n": "Hittnau"}, {"id": 6293885, "n": "Oberhittnau"}, {"id": 6293860, "n": "Hittnau / Luppmen"}, {"id": 7287317, "n": "Tomils"}, {"id": 2658351, "n": "Tomils"}, {"id": 7287088, "n": "Schlatt-Haslen"}, {"id": 2660408, "n": "Haslen"}, {"id": 7286599, "n": "Muri (AG)"}, {"id": 2659531, "n": "Muri"}, {"id": 7287302, "n": "Thierachern"}, {"id": 2658078, "n": "Wahlen"}, {"id": 7285931, "n": "Glovelier"}, {"id": 2660579, "n": "Glovelier"}, {"id": 7286231, "n": "K\u00fcttigen"}, {"id": 2660086, "n": "Kuttigen"}, {"id": 2658925, "n": "Ruppen"}, {"id": 7287238, "n": "Stettfurt"}, {"id": 2658479, "n": "Stettfurt"}, {"id": 2660787, "n": "Feusisberg"}, {"id": 7287113, "n": "Sch\u00f6tz"}, {"id": 2658701, "n": "Schotz"}, {"id": 7287026, "n": "Sainte-Croix"}, {"id": 7669701, "n": "La Sagne"}, {"id": 2660725, "n": "Frauenkirch"}, {"id": 7286000, "n": "Guarda"}, {"id": 2660457, "n": "Guarda"}, {"id": 7286511, "n": "Misery-Courtion"}, {"id": 2661088, "n": "Courtion"}, {"id": 7286974, "n": "R\u00fceggisberg"}, {"id": 7669809, "n": "Oberb\u00fctschel"}, {"id": 7285943, "n": "Gorgier"}, {"id": 2661177, "n": "Chez-le-Bart"}, {"id": 7285886, "n": "Gallenkirch"}, {"id": 2660945, "n": "Effingen"}, {"id": 7286123, "n": "H\u00fcntwangen"}, {"id": 6291234, "n": "Fuchshof"}, {"id": 7286166, "n": "Jonschwil"}, {"id": 2660219, "n": "Jonschwil"}, {"id": 7286208, "n": "Klingnau"}, {"id": 2660135, "n": "Klingnau"}, {"id": 7287020, "n": "Saint-Aubin-Sauges"}, {"id": 2658880, "n": "Saint-Aubin-Sauges"}, {"id": 7576293, "n": "Dentenberg"}, {"id": 7287413, "n": "Val M\u00fcstair"}, {"id": 2659525, "n": "M\u00fcstair"}, {"id": 7286609, "n": "N\u00e4fels"}, {"id": 2659516, "n": "Nafels"}, {"id": 7286124, "n": "Hunzenschwil"}, {"id": 8063849, "n": "Hunzenschwil"}, {"id": 2660046, "n": "Lancy"}, {"id": 6691640, "n": "Lancy"}, {"id": 7287656, "n": "Zwingen"}, {"id": 2657886, "n": "Zwingen"}, {"id": 6458862, "n": "District de la Veveyse"}, {"id": 7286287, "n": "La Verrerie"}, {"id": 7670186, "n": "Grattavache"}, {"id": 7285726, "n": "Emmetten"}, {"id": 2658711, "n": "Sch\u00f6neck"}, {"id": 7285857, "n": "Founex"}, {"id": 2660733, "n": "Founex"}, {"id": 7287615, "n": "W\u00fcrenlos"}, {"id": 2657947, "n": "Wurenlos"}, {"id": 2659410, "n": "Ober-Bazenheid"}, {"id": 6294748, "n": "Eschlikon"}, {"id": 7287480, "n": "Villnachern"}, {"id": 2658118, "n": "Villnachern"}, {"id": 7285988, "n": "Grossaffoltern"}, {"id": 7669440, "n": "Ammerzwil"}, {"id": 7285913, "n": "Giez"}, {"id": 8198730, "n": "Geiz"}, {"id": 7286991, "n": "R\u00fcschlikon"}, {"id": 6293003, "n": "R\u00fcschlikon / Merisbrunnen"}, {"id": 7287448, "n": "Veysonnaz"}, {"id": 2658142, "n": "Veysonnaz"}, {"id": 7285601, "n": "Cudrefin"}, {"id": 2661068, "n": "Cudrefin"}, {"id": 2658903, "n": "Saanenm\u00f6ser"}, {"id": 7285755, "n": "Erlinsbach (SO)"}, {"id": 2658252, "n": "Untererlinsbach"}, {"id": 2660102, "n": "Kronb\u00fchl"}, {"id": 6290476, "n": "Vorderuttenberg"}, {"id": 7287049, "n": "Samnaun"}, {"id": 2658842, "n": "Samnaun"}, {"id": 7286727, "n": "Oekingen"}, {"id": 6691338, "n": "Oekingen"}, {"id": 7287294, "n": "Teufenthal (AG)"}, {"id": 2658395, "n": "Teufenthal"}, {"id": 2660656, "n": "Gelterkinden"}, {"id": 7286575, "n": "M\u00fchlethurnen"}, {"id": 2659558, "n": "Muhlethurnen"}, {"id": 7285516, "n": "Churwalden"}, {"id": 2661167, "n": "Churwalden"}, {"id": 7670044, "n": "Aawangen"}, {"id": 7285560, "n": "Cornaux"}, {"id": 6692368, "n": "Thielle-Wavre"}, {"id": 7287443, "n": "V\u00e9troz"}, {"id": 2658146, "n": "Vetroz"}, {"id": 2660466, "n": "Gr\u00fcningen"}, {"id": 6292288, "n": "N\u00e4splen"}, {"id": 7285876, "n": "F\u00fcllinsdorf"}, {"id": 2660701, "n": "Fullinsdorf"}, {"id": 7286581, "n": "Mumpf"}, {"id": 2659553, "n": "Mumpf"}, {"id": 7287559, "n": "Wengi"}, {"id": 7669907, "n": "Scheunenberg"}, {"id": 7285949, "n": "Goumoens-la-Ville"}, {"id": 2660544, "n": "Goumoens-la-Ville"}, {"id": 7286178, "n": "Kandersteg"}, {"id": 2660940, "n": "Eggenschwand"}, {"id": 7287323, "n": "Trasadingen"}, {"id": 2658329, "n": "Trasadingen"}, {"id": 7285508, "n": "Cheyres"}, {"id": 2661179, "n": "Cheyres"}, {"id": 7287005, "n": "Saas"}, {"id": 2658902, "n": "Saas"}, {"id": 2659572, "n": "M\u00f4tiers"}, {"id": 7287577, "n": "Wilderswil"}, {"id": 2657989, "n": "Wilderswil"}, {"id": 7285887, "n": "Galmiz"}, {"id": 2660674, "n": "Galmiz"}, {"id": 7285206, "n": "Berg (TG)"}, {"id": 2659966, "n": "Leimbach"}, {"id": 7287513, "n": "W\u00e4denswil"}, {"id": 2658082, "n": "Wadenswil"}, {"id": 6293102, "n": "Waedenswil / Bueelen"}, {"id": 2658201, "n": "Valbella"}, {"id": 7287496, "n": "Vouvry"}, {"id": 2658093, "n": "Vouvry"}, {"id": 7286753, "n": "Orpund"}, {"id": 2659282, "n": "Orpund"}, {"id": 7287075, "n": "Sch\u00e4nis"}, {"id": 2658754, "n": "Schanis"}, {"id": 7285878, "n": "Fully"}, {"id": 7669469, "n": "Branson"}, {"id": 7285138, "n": "Bagnes"}, {"id": 2658168, "n": "Verbier"}, {"id": 7287046, "n": "Salvan"}, {"id": 2658847, "n": "Salvan"}, {"id": 7287485, "n": "Vionnaz"}, {"id": 2658115, "n": "Vionnaz"}, {"id": 2659502, "n": "Nendaz"}, {"id": 6692544, "n": "Haute Nendaz"}, {"id": 7287498, "n": "Vuadens"}, {"id": 2658090, "n": "Vuadens"}, {"id": 7285935, "n": "Goldingen"}, {"id": 2660572, "n": "Goldingen"}, {"id": 7287402, "n": "Uzwil"}, {"id": 2660378, "n": "Henau"}, {"id": 7285911, "n": "Geuensee"}, {"id": 2660625, "n": "Geuensee"}, {"id": 7286221, "n": "Krauchthal"}, {"id": 2660112, "n": "Krauchthal"}, {"id": 7285128, "n": "Avry"}, {"id": 7669873, "n": "Ros\u00e9"}, {"id": 7286486, "n": "Menzingen"}, {"id": 2658594, "n": "Sihlbrugg Dorf"}, {"id": 7285843, "n": "Flumenthal"}, {"id": 6691336, "n": "Flumenthal"}, {"id": 7287389, "n": "Untervaz"}, {"id": 2658232, "n": "Untervaz"}, {"id": 7285948, "n": "Gottlieben"}, {"id": 2660545, "n": "Gottlieben"}, {"id": 2660469, "n": "Grund"}, {"id": 7286299, "n": "Le Flon"}, {"id": 2659170, "n": "Porsel"}, {"id": 7287018, "n": "Saillon"}, {"id": 2658881, "n": "Saillon"}, {"id": 7285334, "n": "Brienzwiler"}, {"id": 2661395, "n": "Brienzwiler"}, {"id": 7286174, "n": "Kallnach"}, {"id": 2660195, "n": "Kallnach"}, {"id": 7286864, "n": "Rebstein"}, {"id": 2659089, "n": "Rebstein"}, {"id": 7287139, "n": "Seewis im Pr\u00e4ttigau"}, {"id": 7669835, "n": "Pardisla"}, {"id": 7285722, "n": "Elsau"}, {"id": 6295551, "n": "Elsau-Raeterschen"}, {"id": 7286684, "n": "Oberembrach"}, {"id": 2659396, "n": "Oberembrach"}, {"id": 2659397, "n": "Oberegg"}, {"id": 7287453, "n": "Vicosoprano"}, {"id": 2658138, "n": "Vicosoprano"}, {"id": 7285566, "n": "Corsier (GE)"}, {"id": 2659168, "n": "Port-de-Corsier"}, {"id": 7285440, "n": "Castasegna"}, {"id": 2661255, "n": "Castasegna"}, {"id": 2661247, "n": "Caux"}, {"id": 7286767, "n": "Pailly"}, {"id": 7287626, "n": "Zeihen"}, {"id": 7669824, "n": "Oberzeihen"}, {"id": 7286128, "n": "Huttwil"}, {"id": 2660281, "n": "Huttwil"}, {"id": 7287054, "n": "Sarmenstorf"}, {"id": 2658788, "n": "Sarmenstorf"}, {"id": 2659959, "n": "Le Mont-sur-Lausanne"}, {"id": 7286947, "n": "Root"}, {"id": 2659233, "n": "Perlen"}, {"id": 7287644, "n": "Zug"}, {"id": 2657908, "n": "Zug"}, {"id": 2658749, "n": "Schattdorf"}, {"id": 6290802, "n": "Kleinandelfingen"}, {"id": 7285702, "n": "Egg"}, {"id": 6294385, "n": "Lindenhof"}, {"id": 7286626, "n": "Neuenkirch"}, {"id": 2659489, "n": "Neuenkirch"}, {"id": 2661708, "n": "Arth"}, {"id": 7286142, "n": "Ins"}, {"id": 2660254, "n": "Ins"}, {"id": 7285888, "n": "Gals"}, {"id": 2660673, "n": "Gals"}, {"id": 2658229, "n": "Unter-Wohlen"}, {"id": 7285946, "n": "Gossau (ZH)"}, {"id": 6292244, "n": "T\u00e4gernau"}, {"id": 7286138, "n": "Ingenbohl"}, {"id": 2660261, "n": "Ingenbohl"}, {"id": 2660277, "n": "Igis"}, {"id": 7287114, "n": "Sch\u00fcbelbach"}, {"id": 2658696, "n": "Schubelbach"}, {"id": 7285487, "n": "Chavannes-le-Ch\u00eane"}, {"id": 2661196, "n": "Chavannes-le-Ch\u00eane"}, {"id": 2658873, "n": "Saint-Germain"}, {"id": 7286596, "n": "Muotathal"}, {"id": 7669640, "n": "Hinterthal"}, {"id": 7287586, "n": "Wil (SG)"}, {"id": 2657996, "n": "Wil"}, {"id": 7287400, "n": "Utzenstorf"}, {"id": 7670155, "n": "Ey"}, {"id": 7287036, "n": "Saint-Prex"}, {"id": 2658862, "n": "Saint-Prex"}, {"id": 7286355, "n": "Lindau"}, {"id": 6293964, "n": "Altes Sekundarschulhaus"}, {"id": 7287029, "n": "Saint-Imier"}, {"id": 2658871, "n": "Saint-Imier"}, {"id": 2659345, "n": "Obersiggenthal"}, {"id": 2660357, "n": "Hertenstein"}, {"id": 7286699, "n": "Oberiberg"}, {"id": 2659374, "n": "Oberiberg"}, {"id": 2658120, "n": "Villigen"}, {"id": 2658468, "n": "Stuckishaus"}, {"id": 7286228, "n": "K\u00fcnten"}, {"id": 7669959, "n": "Sulz"}, {"id": 7286847, "n": "Radelfingen"}, {"id": 2659115, "n": "Radelfingen"}, {"id": 7287079, "n": "Schelten"}, {"id": 2658745, "n": "Schelten"}, {"id": 7285969, "n": "Gr\u00e4nichen"}, {"id": 2660523, "n": "Graenichen"}, {"id": 7285818, "n": "Fideris"}, {"id": 2660783, "n": "Fideris"}, {"id": 7287245, "n": "St. Moritz"}, {"id": 2658813, "n": "Saint Moritz"}, {"id": 7286317, "n": "Lens"}, {"id": 2659954, "n": "Lens"}, {"id": 7286900, "n": "Riddes"}, {"id": 2659046, "n": "Riddes"}, {"id": 2661641, "n": "Bagnes"}, {"id": 7285986, "n": "Gr\u00f4ne"}, {"id": 2660493, "n": "Grone"}, {"id": 7285461, "n": "Chalais"}, {"id": 2661229, "n": "Chalais"}, {"id": 2661535, "n": "Betten"}, {"id": 7285172, "n": "Bavois"}, {"id": 7287614, "n": "W\u00fcrenlingen"}, {"id": 2657948, "n": "Wurenlingen"}, {"id": 7286270, "n": "La Sarraz"}, {"id": 2660012, "n": "La Sarraz"}, {"id": 7285343, "n": "Brittnau"}, {"id": 7669914, "n": "Sch\u00fcrberg"}, {"id": 7287252, "n": "St. Ursen"}, {"id": 2658805, "n": "Sankt Ursen"}, {"id": 2660092, "n": "Kumma"}, {"id": 2659455, "n": "Niederscherli"}, {"id": 7285580, "n": "Courroux"}, {"id": 2661095, "n": "Courroux"}, {"id": 7286024, "n": "H\u00e4gglingen"}, {"id": 2660424, "n": "Hagglingen"}, {"id": 7285163, "n": "Basse-Allaine"}, {"id": 2661091, "n": "Courtema\u00eeche"}, {"id": 7286172, "n": "Kaisten"}, {"id": 2660200, "n": "Kaisten"}, {"id": 7286868, "n": "Reconvilier"}, {"id": 2659085, "n": "Reconvilier"}, {"id": 7287098, "n": "Schmerikon"}, {"id": 2658720, "n": "Schmerikon"}, {"id": 7285705, "n": "Eggersriet"}, {"id": 2660937, "n": "Eggersriet"}, {"id": 7287673, "n": "Ch\u00e2teau-d'Oex"}, {"id": 2661205, "n": "Chateau-dOex"}, {"id": 7287090, "n": "Schlatt (ZH)"}, {"id": 2659352, "n": "Oberschlatt"}, {"id": 7287047, "n": "Salvenach"}, {"id": 2659824, "n": "Lurtigen"}, {"id": 7285110, "n": "Attalens"}, {"id": 2661694, "n": "Attalens"}, {"id": 2658769, "n": "Saxon"}, {"id": 7286027, "n": "Hallau"}, {"id": 2660418, "n": "Hallau"}, {"id": 2661847, "n": "Aeschlenberg"}, {"id": 7285122, "n": "Autigny"}, {"id": 2661665, "n": "Autigny"}, {"id": 7285762, "n": "Erschwil"}, {"id": 2660865, "n": "Erschwil"}, {"id": 7286057, "n": "Hemishofen"}, {"id": 2660381, "n": "Hemishofen"}, {"id": 7286970, "n": "R\u00fcdlingen"}, {"id": 2658938, "n": "R\u00fcdlingen"}, {"id": 7286875, "n": "Reigoldswil"}, {"id": 2659077, "n": "Reigoldswil"}, {"id": 7286008, "n": "Gurmels"}, {"id": 2661119, "n": "Cordast"}, {"id": 7285279, "n": "Bogis-Bossey"}, {"id": 2661461, "n": "Bogis-Bossey"}, {"id": 7285618, "n": "Dallenwil"}, {"id": 2661053, "n": "Dallenwil"}, {"id": 7286015, "n": "Gy"}, {"id": 6691634, "n": "Gy"}, {"id": 2661618, "n": "B\u00e4rau"}, {"id": 7285507, "n": "Chexbres"}, {"id": 2661180, "n": "Chexbres"}, {"id": 7286787, "n": "Pf\u00e4fers"}, {"id": 2658183, "n": "V\u00e4ttis"}, {"id": 7287074, "n": "Schangnau"}, {"id": 2661335, "n": "Bumbach"}, {"id": 2659491, "n": "Neuenegg"}, {"id": 7670424, "n": "S\u00fcri"}, {"id": 7285383, "n": "B\u00fcnzen"}, {"id": 7910920, "n": "B\u00fcnzen"}, {"id": 7285976, "n": "Grens"}, {"id": 6697613, "n": "Grens"}, {"id": 7285479, "n": "Ch\u00e2tel-Saint-Denis"}, {"id": 2661202, "n": "Chatel-Saint-Denis"}, {"id": 7285184, "n": "Belfaux"}, {"id": 7670132, "n": "Cutterwil"}, {"id": 7285201, "n": "Bercher"}, {"id": 2661558, "n": "Bercher"}, {"id": 7287233, "n": "Steinhof"}, {"id": 6691360, "n": "Steinhof"}, {"id": 7286547, "n": "Moosleerau"}, {"id": 2659598, "n": "Moosleerau"}, {"id": 7286627, "n": "Neuhausen am Rheinfall"}, {"id": 2659485, "n": "Neuhausem"}, {"id": 7286732, "n": "Oetwil an der Limmat"}, {"id": 6295345, "n": "Grihalde/Zainli"}, {"id": 6295336, "n": "Oetwil / Erlen/Cholh\u00f6lzli"}, {"id": 2661327, "n": "Buonas"}, {"id": 7287517, "n": "Walchwil"}, {"id": 2658075, "n": "Walchwil"}, {"id": 7669673, "n": "Kosthofen"}, {"id": 7286773, "n": "Paspels"}, {"id": 2659248, "n": "Paspels"}, {"id": 7287283, "n": "T\u00e4uffelen"}, {"id": 2658417, "n": "Tauffelen"}, {"id": 2659053, "n": "Richenthal"}, {"id": 7285081, "n": "Anniviers"}, {"id": 2660504, "n": "Grimentz"}, {"id": 7286529, "n": "Montana"}, {"id": 2658161, "n": "Vermala"}, {"id": 7285668, "n": "Dor\u00e9naz"}, {"id": 2660991, "n": "Dor\u00e9naz"}, {"id": 7285721, "n": "Elm"}, {"id": 2658683, "n": "Schw\u00e4ndi"}, {"id": 7286235, "n": "Laax"}, {"id": 2660083, "n": "Laax"}, {"id": 7286366, "n": "Lohn (SH)"}, {"id": 2659861, "n": "Lohn"}, {"id": 7287551, "n": "Weesen"}, {"id": 2658040, "n": "Weesen"}, {"id": 2659663, "n": "Mi\u00e9court"}, {"id": 7285164, "n": "Bassecourt"}, {"id": 2661601, "n": "Bassecourt"}, {"id": 7285627, "n": "D\u00e4ttlikon"}, {"id": 6294742, "n": "Blumetshalde"}, {"id": 2659339, "n": "Ober-Stammheim"}, {"id": 6290887, "n": "Moos"}, {"id": 7286555, "n": "M\u00f6rigen"}, {"id": 2659584, "n": "M\u00f6rigen"}, {"id": 2659442, "n": "Noiraigue"}, {"id": 7287145, "n": "Sembrancher"}, {"id": 2658633, "n": "Sembrancher"}, {"id": 2659281, "n": "Orsieres"}, {"id": 2661172, "n": "Chippis"}, {"id": 7285819, "n": "Fiesch"}, {"id": 2660781, "n": "Fiesch"}, {"id": 7285975, "n": "Grengiols"}, {"id": 2660511, "n": "Grengiols"}, {"id": 7286359, "n": "Linthal"}, {"id": 2661020, "n": "Diesbach"}, {"id": 7285830, "n": "Fischenthal"}, {"id": 6292128, "n": "W\u00fcrz"}, {"id": 7285860, "n": "Fraubrunnen"}, {"id": 2660728, "n": "Fraubrunnen"}, {"id": 7286866, "n": "Rechthalten"}, {"id": 2660888, "n": "Entenmoos"}, {"id": 7285997, "n": "Gryon"}, {"id": 2661705, "n": "Arveyes"}, {"id": 7285466, "n": "Champ\u00e9ry"}, {"id": 2661223, "n": "Champery"}, {"id": 7285063, "n": "Alto Malcantone"}, {"id": 7669989, "n": "Vezio"}, {"id": 7286772, "n": "Parpan"}, {"id": 2659250, "n": "Parpan"}, {"id": 7287191, "n": "Sonvilier"}, {"id": 2658553, "n": "Sonvilier"}, {"id": 2658426, "n": "Tanay"}, {"id": 7287508, "n": "Vuisternens-en-Ogoz"}, {"id": 2658088, "n": "Vuisternens"}, {"id": 7285556, "n": "Corg\u00e9mont"}, {"id": 2661117, "n": "Corgemont"}, {"id": 7285660, "n": "Dombresson"}, {"id": 2661000, "n": "Dombresson"}, {"id": 7287472, "n": "Villaz-Saint-Pierre"}, {"id": 7670176, "n": "Fuyens"}, {"id": 7285028, "n": "Aeschi bei Spiez"}, {"id": 2661849, "n": "Aeschi"}, {"id": 7286113, "n": "Horrenbach-Buchen"}, {"id": 2660875, "n": "Eriz"}, {"id": 7286339, "n": "Leukerbad"}, {"id": 2659907, "n": "Leukerbad"}, {"id": 7285387, "n": "B\u00fcren an der Aare"}, {"id": 2661324, "n": "B\u00fcren an der Aare"}, {"id": 7285093, "n": "Ardon"}, {"id": 2661725, "n": "Ardon"}, {"id": 2659284, "n": "Ormont-Dessus"}, {"id": 2659931, "n": "Les Diablerets"}, {"id": 2661598, "n": "Bas-Vully"}, {"id": 7669790, "n": "Nant"}, {"id": 7286320, "n": "Le P\u00e2quier (NE)"}, {"id": 2659948, "n": "Le P\u00e2quier"}, {"id": 2658379, "n": "Thorberg"}, {"id": 7286588, "n": "Mund"}, {"id": 2659549, "n": "Mund"}, {"id": 7286250, "n": "Lajoux (JU)"}, {"id": 2660052, "n": "Lajoux"}, {"id": 7287034, "n": "Saint-Maurice"}, {"id": 2658864, "n": "Saint-Maurice"}, {"id": 7286344, "n": "Leytron"}, {"id": 2659264, "n": "Ovronnaz"}, {"id": 2658869, "n": "Saint-Jean"}, {"id": 7287149, "n": "Semsales"}, {"id": 2658629, "n": "Semsales"}, {"id": 7285957, "n": "Grancy"}, {"id": 7285143, "n": "Ballens"}, {"id": 7285059, "n": "Alterswil"}, {"id": 2661773, "n": "Alterswil"}, {"id": 6458831, "n": "District de la Chaux-de-Fonds"}, {"id": 7286269, "n": "La Sagne"}, {"id": 2660013, "n": "La Sagne"}, {"id": 7286002, "n": "Guggisberg"}, {"id": 2660452, "n": "Guggisberg"}, {"id": 6294899, "n": "Buck"}, {"id": 7286782, "n": "Perroy"}, {"id": 2659231, "n": "Perroy"}, {"id": 7286884, "n": "Renan (BE)"}, {"id": 2659071, "n": "Renan"}, {"id": 7286084, "n": "Himmelried"}, {"id": 7669941, "n": "Steffen"}, {"id": 7286571, "n": "M\u00fchleberg"}, {"id": 7670381, "n": "R\u00fcplisried"}, {"id": 6458815, "n": "Bezirk Oberklettgau"}, {"id": 7285881, "n": "G\u00e4chlingen"}, {"id": 2660689, "n": "G\u00e4chlingen"}, {"id": 7286069, "n": "Hermance"}, {"id": 2660364, "n": "Hermance"}, {"id": 7285024, "n": "Aedermannsdorf"}, {"id": 2661858, "n": "Aedermannsdorf"}, {"id": 7286030, "n": "H\u00e4rkingen"}, {"id": 6691411, "n": "H\u00e4rkingen"}, {"id": 2658929, "n": "Ruis"}, {"id": 7286798, "n": "Pigniu"}, {"id": 2659256, "n": "Panix"}, {"id": 7286712, "n": "Obersaxen"}, {"id": 2659354, "n": "Obersaxen"}, {"id": 7285872, "n": "Froideville"}, {"id": 2660710, "n": "Froideville"}, {"id": 7285124, "n": "Auw"}, {"id": 2661663, "n": "Auw"}, {"id": 7285095, "n": "Aristau"}, {"id": 7669461, "n": "Birri"}, {"id": 7287489, "n": "Vitznau"}, {"id": 2658107, "n": "Vitznau"}, {"id": 7286051, "n": "Heimiswil"}, {"id": 2660388, "n": "Heimiswil"}, {"id": 7285075, "n": "Andeer"}, {"id": 7670066, "n": "B\u00e4renburg"}, {"id": 7285303, "n": "Bottenwil"}, {"id": 2661434, "n": "Bottenwil"}, {"id": 7285260, "n": "Birwinken"}, {"id": 7669625, "n": "Happerswil"}, {"id": 7285155, "n": "B\u00e4retswil"}, {"id": 6291875, "n": "Neuegg"}, {"id": 7287618, "n": "Wyssachen"}, {"id": 2657943, "n": "Wyssachen"}, {"id": 6291654, "n": "Staldern / P\u00fcnt"}, {"id": 7285464, "n": "Chamoson"}, {"id": 2661226, "n": "Chamoson"}, {"id": 2658166, "n": "Vercorin"}, {"id": 7287599, "n": "Wittnau"}, {"id": 2657967, "n": "Wittnau"}, {"id": 7285773, "n": "Essertines-sur-Rolle"}, {"id": 2660854, "n": "Essertines-sur-Rolle"}, {"id": 7287183, "n": "Soazza"}, {"id": 2658569, "n": "Soazza"}, {"id": 7669881, "n": "R\u00fcediswil"}, {"id": 2659483, "n": "Neukirch"}, {"id": 7287041, "n": "S\u00e2les"}, {"id": 2658318, "n": "Treyfayes"}, {"id": 7285216, "n": "Berom\u00fcnster"}, {"id": 2661542, "n": "Beromunster"}, {"id": 7285890, "n": "Gampelen"}, {"id": 2660671, "n": "Gampelen"}, {"id": 7287125, "n": "Schwellbrunn"}, {"id": 2658669, "n": "Schwellbrunn"}, {"id": 7285267, "n": "Blauen"}, {"id": 2661476, "n": "Blauen"}, {"id": 7285996, "n": "Gruy\u00e8res"}, {"id": 2660463, "n": "Gruyeres"}, {"id": 2659330, "n": "Obervaz"}, {"id": 7287629, "n": "Zell (ZH)"}, {"id": 6295210, "n": "Weidli"}, {"id": 7285539, "n": "Concise"}, {"id": 2661133, "n": "Concise"}, {"id": 7285476, "n": "Charmey"}, {"id": 2661211, "n": "Charmey"}, {"id": 7287024, "n": "Saint-Cergue"}, {"id": 2658876, "n": "Saint-Cergue"}, {"id": 2659771, "n": "Mannens"}, {"id": 7285825, "n": "Filzbach"}, {"id": 2660775, "n": "Filzbach"}, {"id": 2658049, "n": "Wartau"}, {"id": 2658304, "n": "Tr\u00fcbbach"}, {"id": 7287509, "n": "Vuiteboeuf"}, {"id": 2659237, "n": "Peney"}, {"id": 7285938, "n": "Gondiswil"}, {"id": 2660566, "n": "Gondiswil"}, {"id": 7287475, "n": "Villeret"}, {"id": 2658122, "n": "Villeret"}, {"id": 7285587, "n": "Crassier"}, {"id": 2661081, "n": "Crassier"}, {"id": 7285972, "n": "Grellingen"}, {"id": 2660513, "n": "Grellingen"}, {"id": 7286926, "n": "Rodersdorf"}, {"id": 2658998, "n": "Rodersdorf"}, {"id": 7287433, "n": "Vermes"}, {"id": 2658160, "n": "Vermes"}, {"id": 7669843, "n": "Platz"}, {"id": 7287117, "n": "Sch\u00fcpfheim"}, {"id": 2658690, "n": "Schupfheim"}, {"id": 2659285, "n": "Ormont-Dessous"}, {"id": 2660060, "n": "La Forclaz"}, {"id": 7285916, "n": "Gimel"}, {"id": 2660612, "n": "Gimel"}, {"id": 7286043, "n": "Haut-Intyamon"}, {"id": 2659621, "n": "Montbovon"}, {"id": 7285802, "n": "Felben-Wellhausen"}, {"id": 2660811, "n": "Felben"}, {"id": 7286275, "n": "Lauerz"}, {"id": 2660004, "n": "Lauerz"}, {"id": 6294011, "n": "Rutschberg"}, {"id": 7285180, "n": "Begnins"}, {"id": 2661579, "n": "Begnins"}, {"id": 7285331, "n": "Bretzwil"}, {"id": 2661400, "n": "Bretzwil"}, {"id": 2658332, "n": "Trachselwald"}, {"id": 2660878, "n": "Erde"}, {"id": 7286580, "n": "M\u00fcmliswil-Ramiswil"}, {"id": 2659554, "n": "M\u00fcmliswil"}, {"id": 7287008, "n": "Saas-Fee"}, {"id": 2658898, "n": "Saas-Fee"}, {"id": 7286323, "n": "Les Brenets"}, {"id": 2659938, "n": "Les Brenets"}, {"id": 7286981, "n": "R\u00fcmikon"}, {"id": 2658928, "n": "R\u00fcmikon"}, {"id": 7285358, "n": "Br\u00fcttelen"}, {"id": 2661363, "n": "Br\u00fcttelen"}, {"id": 7285350, "n": "Br\u00fcgglen"}, {"id": 6691347, "n": "Br\u00fcgglen"}, {"id": 7286218, "n": "Koppigen"}, {"id": 2660115, "n": "Koppigen"}, {"id": 7286769, "n": "Pal\u00e9zieux"}, {"id": 2659260, "n": "Palezieux"}, {"id": 7287060, "n": "Sattel"}, {"id": 2658781, "n": "Sattel"}, {"id": 7287277, "n": "Tamins"}, {"id": 2658427, "n": "Tamins"}, {"id": 7285933, "n": "Golaten"}, {"id": 2660186, "n": "K\u00e4ppeli"}, {"id": 7287337, "n": "Trogen"}, {"id": 2658307, "n": "Trogen"}, {"id": 2659166, "n": "Port-Valais"}, {"id": 7287076, "n": "Scharans"}, {"id": 2658753, "n": "Scharans"}, {"id": 7285327, "n": "Brenzikofen"}, {"id": 2661401, "n": "Brenzikofen"}, {"id": 7285339, "n": "Brislach"}, {"id": 2661389, "n": "Brislach"}, {"id": 7286503, "n": "M\u00e9zi\u00e8res (FR)"}, {"id": 2659666, "n": "Mezieres"}, {"id": 7286226, "n": "Krinau"}, {"id": 2660103, "n": "Krinau"}, {"id": 7287395, "n": "Ursy"}, {"id": 2658181, "n": "Vauderens"}, {"id": 7287314, "n": "Tobel-T\u00e4gerschen"}, {"id": 2658355, "n": "Tobel"}, {"id": 7287386, "n": "Untersiggenthal"}, {"id": 2658237, "n": "Untersiggenthal"}, {"id": 7285798, "n": "Farvagny"}, {"id": 2660818, "n": "Farvagny-le-Grand"}, {"id": 7285720, "n": "Ellikon an der Thur"}, {"id": 6294802, "n": "Untergris"}, {"id": 7285874, "n": "Ftan"}, {"id": 2658421, "n": "Tarasp"}, {"id": 7287392, "n": "Urn\u00e4sch"}, {"id": 2658223, "n": "Urnasch"}, {"id": 7287330, "n": "Treyvaux"}, {"id": 2658317, "n": "Treyvaux"}, {"id": 6292723, "n": "Chelen"}, {"id": 2657918, "n": "Zinal"}, {"id": 7286518, "n": "Mollens (VD)"}, {"id": 2659899, "n": "Leytron"}, {"id": 7285315, "n": "Bovernier"}, {"id": 2661426, "n": "Bovernier"}, {"id": 7285404, "n": "Bussnang"}, {"id": 2659671, "n": "Mettlen"}, {"id": 7286422, "n": "Maladers"}, {"id": 2658722, "n": "Schluocht"}, {"id": 7287359, "n": "Uebeschi"}, {"id": 2661467, "n": "Blumenstein"}, {"id": 7285639, "n": "Densb\u00fcren"}, {"id": 2661034, "n": "Densb\u00fcren"}, {"id": 2659725, "n": "Matzenried"}, {"id": 2659561, "n": "Muhleberg"}, {"id": 7286026, "n": "Haldenstein"}, {"id": 2660420, "n": "Haldenstein"}, {"id": 7286442, "n": "Marthalen"}, {"id": 6290854, "n": "Seefeld"}, {"id": 7285100, "n": "Arni (BE)"}, {"id": 7670054, "n": "Arnis\u00e4ge"}, {"id": 7287471, "n": "Villarzel"}, {"id": 2658658, "n": "Sedeilles"}, {"id": 7286677, "n": "Oberb\u00fcren"}, {"id": 7669803, "n": "Niederwil"}, {"id": 7286473, "n": "Meinier"}, {"id": 3209502, "n": "Meinier"}, {"id": 7285727, "n": "Endingen"}, {"id": 7115588, "n": "Endingen"}, {"id": 7286336, "n": "Les Verri\u00e8res"}, {"id": 2659912, "n": "Les Verri\u00e8res"}, {"id": 7287313, "n": "Titterten"}, {"id": 2658356, "n": "Titterten"}, {"id": 7287073, "n": "S-chanf"}, {"id": 2658766, "n": "Scanfs"}, {"id": 7287539, "n": "Wangen an der Aare"}, {"id": 2658052, "n": "Wangen an der Aare"}, {"id": 7286368, "n": "Lommis"}, {"id": 7670228, "n": "Kalth\u00e4usern"}, {"id": 2661504, "n": "Bigorio"}, {"id": 7669629, "n": "Hasli"}, {"id": 7287045, "n": "Salouf"}, {"id": 2658848, "n": "Salux"}, {"id": 7285774, "n": "Essertines-sur-Yverdon"}, {"id": 2660883, "n": "Epautheyres"}, {"id": 7285296, "n": "Borex"}, {"id": 2661444, "n": "Borex"}, {"id": 2658930, "n": "Rufi"}, {"id": 7285258, "n": "Birrwil"}, {"id": 2661492, "n": "Birrwil"}, {"id": 6458810, "n": "Bezirk Gersau"}, {"id": 7285908, "n": "Gersau"}, {"id": 2660631, "n": "Gersau"}, {"id": 7286342, "n": "Le Vaud"}, {"id": 2659903, "n": "Le Vaud"}, {"id": 7285302, "n": "Bottens"}, {"id": 2661435, "n": "Bottens"}, {"id": 7670335, "n": "Oberruntigen"}, {"id": 7285170, "n": "Baulmes"}, {"id": 2661594, "n": "Baulmes"}, {"id": 7285617, "n": "Daillens"}, {"id": 2661056, "n": "Daillens"}, {"id": 7287624, "n": "Z\u00e4ziwil"}, {"id": 2657935, "n": "Zaziwil"}, {"id": 7669572, "n": "Flanthey"}, {"id": 7286986, "n": "R\u00fcnenberg"}, {"id": 2658926, "n": "R\u00fcnenberg"}, {"id": 7285717, "n": "Eisten"}, {"id": 2660921, "n": "Eisten"}, {"id": 7286562, "n": "Mosnang"}, {"id": 2659574, "n": "Mosnang"}, {"id": 7287246, "n": "St. Niklaus"}, {"id": 7669590, "n": "Gasenried"}, {"id": 7286324, "n": "Les Breuleux"}, {"id": 7669730, "n": "Les Vacheries"}, {"id": 7287407, "n": "Valendas"}, {"id": 2658198, "n": "Valendas"}, {"id": 2657977, "n": "Wimmis"}, {"id": 2661654, "n": "Ayer"}, {"id": 7285575, "n": "Courfaivre"}, {"id": 2661100, "n": "Courfaivre"}, {"id": 7286053, "n": "Heitenried"}, {"id": 2660386, "n": "Heitenried"}, {"id": 7287044, "n": "Salmsach"}, {"id": 2658849, "n": "Salmsach"}, {"id": 7285062, "n": "Altnau"}, {"id": 2661768, "n": "Altnau"}, {"id": 7286989, "n": "R\u00fcschegg"}, {"id": 2658472, "n": "St\u00f6ssen"}, {"id": 7287606, "n": "W\u00f6lflinswil"}, {"id": 2657959, "n": "W\u00f6lflinswil"}, {"id": 7285634, "n": "Delley-Portalban"}, {"id": 2659169, "n": "Portalban- Dessous"}, {"id": 7285326, "n": "Brenles"}, {"id": 2661404, "n": "Brenles"}, {"id": 7285207, "n": "Berg\u00fcn/Bravuogn"}, {"id": 2658885, "n": "Sagliaz"}, {"id": 2659941, "n": "Les Avants"}, {"id": 7287514, "n": "Wagenhausen"}, {"id": 7669663, "n": "Kaltenbach"}, {"id": 7287578, "n": "Wildhaus"}, {"id": 2657988, "n": "Wildhaus"}, {"id": 7287619, "n": "Yens"}, {"id": 2657942, "n": "Yens"}, {"id": 2659956, "n": "Lenk"}, {"id": 7286056, "n": "Hemberg"}, {"id": 2660382, "n": "Hemberg"}, {"id": 2659992, "n": "Lauterbrunnen"}, {"id": 7287525, "n": "Walenstadt"}, {"id": 2661540, "n": "Berschis"}, {"id": 2661846, "n": "Aettenschwil"}, {"id": 2660669, "n": "Gamsen"}, {"id": 7285245, "n": "Billens-Hennens"}, {"id": 7670205, "n": "Hennens"}, {"id": 7286133, "n": "Ilanz"}, {"id": 7670420, "n": "Strada"}, {"id": 7286308, "n": "Le Lieu"}, {"id": 2659936, "n": "Les Charbonni\u00e8res"}, {"id": 7285130, "n": "Avusy"}, {"id": 2658611, "n": "S\u00e9zegnin"}, {"id": 7285982, "n": "Grimisuat"}, {"id": 6691991, "n": "Champlan"}, {"id": 7287677, "n": "L'Isle"}, {"id": 2659874, "n": "L'Isle"}, {"id": 7286805, "n": "Pleigne"}, {"id": 2659180, "n": "Pleigne"}, {"id": 7285242, "n": "Bi\u00e8re"}, {"id": 2661511, "n": "Biere"}, {"id": 7287358, "n": "Ueberstorf"}, {"id": 2658281, "n": "Ueberstorf"}, {"id": 7286804, "n": "Plasselb"}, {"id": 2659187, "n": "Plasselb"}, {"id": 7287136, "n": "Seelisberg"}, {"id": 2658907, "n": "R\u00fctli"}, {"id": 2661424, "n": "B\u00f6zen"}, {"id": 7285998, "n": "Gsteig"}, {"id": 2660786, "n": "Feutersoey"}, {"id": 7669427, "n": "Aeschiried"}, {"id": 2659679, "n": "Merligen"}, {"id": 7285398, "n": "Bursins"}, {"id": 2661311, "n": "Bursins"}, {"id": 7287173, "n": "Silvaplana"}, {"id": 7285740, "n": "Ependes (VD)"}, {"id": 2660882, "n": "Ependes"}, {"id": 7285071, "n": "Amlikon-Bissegg"}, {"id": 2661487, "n": "Bissegg"}, {"id": 7287521, "n": "W\u00e4ldi"}, {"id": 2658068, "n": "W\u00e4ldi"}, {"id": 7286010, "n": "Gurtnellen"}, {"id": 2661753, "n": "Amsteg"}, {"id": 2658019, "n": "Wengi"}, {"id": 2660949, "n": "Echarlens"}, {"id": 2658177, "n": "Vaulruz"}, {"id": 2661695, "n": "Asuel"}, {"id": 7285046, "n": "Albinen"}, {"id": 2661827, "n": "Albinen"}, {"id": 2658250, "n": "Unteriberg"}, {"id": 2660987, "n": "Dornhaus"}, {"id": 7287429, "n": "Vendlincourt"}, {"id": 2658171, "n": "Vendlincourt"}, {"id": 7285939, "n": "Gonten"}, {"id": 2660564, "n": "Gonten"}, {"id": 7287132, "n": "Seedorf (BE)"}, {"id": 7669737, "n": "Lobsigen"}, {"id": 7287657, "n": "Zwischbergen"}, {"id": 2657885, "n": "Zwischbergen"}, {"id": 7287342, "n": "Tr\u00fcllikon"}, {"id": 2658302, "n": "Tr\u00fcllikon"}, {"id": 2661532, "n": "Beuson"}, {"id": 7286845, "n": "Quarten"}, {"id": 2658233, "n": "Unterterzen"}, {"id": 2660985, "n": "D\u00f6ttingen"}, {"id": 2661526, "n": "Beznau"}, {"id": 7285894, "n": "Ganterschwil"}, {"id": 2660665, "n": "Ganterschwil"}, {"id": 7285847, "n": "Fontainemelon"}, {"id": 2660745, "n": "Fontainemelon"}, {"id": 7285729, "n": "Enges"}, {"id": 2661114, "n": "Cornaux"}, {"id": 7285835, "n": "Fl\u00e4sch"}, {"id": 2660763, "n": "Fl\u00e4sch"}, {"id": 7285497, "n": "Chermignon"}, {"id": 2661083, "n": "Crans"}, {"id": 6458872, "n": "District d'H\u00e9rens"}, {"id": 7285131, "n": "Ayent"}, {"id": 7669742, "n": "Luc"}, {"id": 2658306, "n": "Troistorrents"}, {"id": 7287042, "n": "Salgesch"}, {"id": 2658850, "n": "Salgesch"}, {"id": 7286506, "n": "Mi\u00e8ge"}, {"id": 2659662, "n": "Mi\u00e8ge"}, {"id": 7286346, "n": "Liddes"}, {"id": 7669498, "n": "Chandonne"}, {"id": 2659751, "n": "Martigny-Bourg"}, {"id": 7286491, "n": "Merishausen"}, {"id": 2659680, "n": "Merishausen"}, {"id": 7285217, "n": "Bertschikon"}, {"id": 6294691, "n": "Bewangen"}, {"id": 7286447, "n": "Maschwanden"}, {"id": 2659742, "n": "Maschwanden"}, {"id": 7286081, "n": "Hildisrieden"}, {"id": 2660352, "n": "Hildisrieden"}, {"id": 7286711, "n": "Oberr\u00fcti"}, {"id": 2659355, "n": "Oberruti"}, {"id": 2659055, "n": "Riaz"}, {"id": 7285344, "n": "Broc"}, {"id": 2661383, "n": "Broc"}, {"id": 7285624, "n": "Dardagny"}, {"id": 2661046, "n": "Dardagny"}, {"id": 6291195, "n": "Rheinsfelden (H\u00f6fe)"}, {"id": 7286155, "n": "Ittenthal"}, {"id": 2660234, "n": "Ittenthal"}, {"id": 7286713, "n": "Oberschrot"}, {"id": 2659348, "n": "Oberschrot"}, {"id": 7287162, "n": "Sevgein"}, {"id": 2658646, "n": "Seewis"}, {"id": 7286266, "n": "La Punt-Chamues-ch"}, {"id": 2659177, "n": "Ponte"}, {"id": 7287536, "n": "Walterswil (BE)"}, {"id": 2658057, "n": "Walterswil"}, {"id": 7287112, "n": "Sch\u00f6nholzerswilen"}, {"id": 2658704, "n": "Sch\u00f6nholzerswilen"}, {"id": 7285247, "n": "Binn"}, {"id": 2661502, "n": "Binn"}, {"id": 2658891, "n": "Safien Platz"}, {"id": 7287674, "n": "Val-d'Illiez"}, {"id": 2658199, "n": "Val d'Illiez"}, {"id": 7286432, "n": "Maracon"}, {"id": 2659767, "n": "Maracon"}, {"id": 7285108, "n": "Assens"}, {"id": 2661697, "n": "Assens"}, {"id": 7286890, "n": "Rh\u00e4z\u00fcns"}, {"id": 2659064, "n": "Rhazuns"}, {"id": 7286462, "n": "Mauborget"}, {"id": 2659723, "n": "Mauborget"}, {"id": 7286956, "n": "Rossini\u00e8re"}, {"id": 2658961, "n": "Rossini\u00e8re"}, {"id": 7285162, "n": "Bas-Intyamon"}, {"id": 2660852, "n": "Estavannens-Dessus"}, {"id": 7287625, "n": "Zeglingen"}, {"id": 2657934, "n": "Zeglingen"}, {"id": 7285767, "n": "Eschenz"}, {"id": 2660859, "n": "Eschenz"}, {"id": 2661518, "n": "Thayngen, Bibern"}, {"id": 2659443, "n": "Nohl"}, {"id": 7287164, "n": "Siblingen"}, {"id": 6696015, "n": "Siblinger Randenhaus"}, {"id": 7286330, "n": "Les Hauts-Geneveys"}, {"id": 2661150, "n": "Col des Roches"}, {"id": 2658197, "n": "Valens"}, {"id": 7286281, "n": "Laupersdorf"}, {"id": 2659997, "n": "Laupersdorf"}, {"id": 7286932, "n": "Rohrbach"}, {"id": 2658991, "n": "Rohrbach"}, {"id": 2661620, "n": "Bannwil"}, {"id": 7286477, "n": "Melchnau"}, {"id": 2659695, "n": "Melchnau"}, {"id": 2659805, "n": "Madiswil"}, {"id": 7286202, "n": "Kirchleerau"}, {"id": 2658723, "n": "Schlossrued"}, {"id": 7287445, "n": "Vex"}, {"id": 2658144, "n": "Vex"}, {"id": 7287381, "n": "Unterlangenegg"}, {"id": 2658679, "n": "Schwarzenegg"}, {"id": 7286220, "n": "Krattigen"}, {"id": 2660113, "n": "Krattigen"}, {"id": 7285571, "n": "Cottens (FR)"}, {"id": 2661102, "n": "Cottens"}, {"id": 7285579, "n": "Courrendlin"}, {"id": 2661096, "n": "Courrendlin"}, {"id": 2658872, "n": "Saint-Gingolph"}, {"id": 7287255, "n": "Suchy"}, {"id": 2658462, "n": "Suchy"}, {"id": 7286249, "n": "La Heutte"}, {"id": 2660054, "n": "La Heutte"}, {"id": 2660415, "n": "Halten"}, {"id": 7285074, "n": "Amsoldingen"}, {"id": 2661755, "n": "Amsoldingen"}, {"id": 2659859, "n": "Lommis"}, {"id": 2660255, "n": "Innertkirchen"}, {"id": 7286306, "n": "Leissigen"}, {"id": 2659964, "n": "Leissigen"}, {"id": 7286914, "n": "Ringgenberg (BE)"}, {"id": 2659021, "n": "Ringgenberg"}, {"id": 7285625, "n": "D\u00e4rligen"}, {"id": 2661045, "n": "Darligen"}, {"id": 7285316, "n": "Bowil"}, {"id": 7670380, "n": "R\u00fcnkhofen"}, {"id": 7287526, "n": "Walkringen"}, {"id": 2658064, "n": "Walkringen"}, {"id": 7285158, "n": "B\u00e4riswil"}, {"id": 2661612, "n": "Bariswil"}, {"id": 7286904, "n": "Riederalp"}, {"id": 7669604, "n": "Greich"}, {"id": 7286725, "n": "Obstalden"}, {"id": 2659316, "n": "Obstalden"}, {"id": 7286744, "n": "Oppens"}, {"id": 2659291, "n": "Oppens"}, {"id": 7287210, "n": "Stadel"}, {"id": 6291797, "n": "St\u00e4gli"}, {"id": 7286341, "n": "Leuzigen"}, {"id": 2659904, "n": "Leuzigen"}, {"id": 2660806, "n": "Feldis"}, {"id": 7285790, "n": "Fahy"}, {"id": 2660831, "n": "Fahy"}, {"id": 7287153, "n": "Sent"}, {"id": 2658624, "n": "Sent"}, {"id": 7287202, "n": "Soyhi\u00e8res"}, {"id": 2658540, "n": "Soyhi\u00e8res"}, {"id": 7287295, "n": "Teuffenthal (BE)"}, {"id": 2658394, "n": "Teuffenthal"}, {"id": 7286157, "n": "Jaberg"}, {"id": 6935404, "n": "Jaberg"}, {"id": 2658777, "n": "Savagnier"}, {"id": 2660531, "n": "Grand-Savagnier"}, {"id": 7669695, "n": "Lanterswil"}, {"id": 7287231, "n": "Steinerberg"}, {"id": 2658486, "n": "Steinerberg"}, {"id": 7670124, "n": "Corjolens"}, {"id": 7286463, "n": "Mauensee"}, {"id": 2659721, "n": "Mauensee"}, {"id": 7286263, "n": "Langwies"}, {"id": 2660027, "n": "Langwies"}, {"id": 6458773, "n": "Amt Biel"}, {"id": 7285785, "n": "Evilard"}, {"id": 2659791, "n": "Magglingen"}, {"id": 7286474, "n": "Meinisberg"}, {"id": 2659701, "n": "Meinisberg"}, {"id": 7285546, "n": "Corban"}, {"id": 2659678, "n": "Mervelier"}, {"id": 7286161, "n": "Jenins"}, {"id": 2660225, "n": "Jenins"}, {"id": 7285294, "n": "Bonvillars"}, {"id": 2661445, "n": "Bonvillars"}, {"id": 7670219, "n": "Huggerwald"}, {"id": 7285368, "n": "Buchholterberg"}, {"id": 7670200, "n": "Heimenegg"}, {"id": 7286177, "n": "Kandergrund"}, {"id": 2660192, "n": "Kandergrund"}, {"id": 7286311, "n": "Le Mouret"}, {"id": 2659150, "n": "Praroman"}, {"id": 2661649, "n": "Bachs"}, {"id": 6291460, "n": "Hodleten"}, {"id": 7286697, "n": "Oberhofen am Thunersee"}, {"id": 2659377, "n": "Oberhofen"}, {"id": 2659534, "n": "Murg"}, {"id": 2658866, "n": "Saint-Luc"}, {"id": 7287286, "n": "Tegerfelden"}, {"id": 2658410, "n": "Tegerfelden"}, {"id": 7287504, "n": "Vugelles-La Mothe"}, {"id": 7670242, "n": "La Mothe"}, {"id": 7285577, "n": "Courgevaux"}, {"id": 2661098, "n": "Gurwolf"}, {"id": 7285456, "n": "Cernier"}, {"id": 2661233, "n": "Cernier"}, {"id": 2661050, "n": "Damvant"}, {"id": 7285087, "n": "Arbaz"}, {"id": 2661734, "n": "Arbaz"}, {"id": 7287456, "n": "Villarepos"}, {"id": 7285649, "n": "Diessbach bei B\u00fcren"}, {"id": 2661018, "n": "Diessbach"}, {"id": 7286185, "n": "Kemmental"}, {"id": 2661772, "n": "Alterswilen"}, {"id": 7287462, "n": "Villars-le-Grand"}, {"id": 2658129, "n": "Villars-le-Grand"}, {"id": 7670016, "n": "Wasserfluh"}, {"id": 7286592, "n": "M\u00fcnsterlingen"}, {"id": 2659544, "n": "Munsterlingen"}, {"id": 7670286, "n": "Magnedens"}, {"id": 7287362, "n": "Uesslingen-Buch"}, {"id": 7669533, "n": "Dietingen"}, {"id": 7287582, "n": "Wileroltigen"}, {"id": 2657980, "n": "Wileroltigen"}, {"id": 7302240, "n": "M\u00fcswangen"}, {"id": 7286642, "n": "Niederhelfenschwil"}, {"id": 7669715, "n": "Lenggenwil"}, {"id": 7285290, "n": "B\u00f6nigen"}, {"id": 2661450, "n": "Bonigen"}, {"id": 7285658, "n": "Dizy"}, {"id": 2661006, "n": "Dizy"}, {"id": 7287032, "n": "Saint-Livres"}, {"id": 7286264, "n": "Lantsch/Lenz"}, {"id": 2659953, "n": "Lenz"}, {"id": 7285287, "n": "Boncourt"}, {"id": 2661452, "n": "Boncourt"}, {"id": 2661339, "n": "Buix"}, {"id": 2660570, "n": "Goldswil"}, {"id": 7286814, "n": "Pont-en-Ogoz"}, {"id": 2658548, "n": "Sorens"}, {"id": 7287552, "n": "Wegenstetten"}, {"id": 2658039, "n": "Wegenstetten"}, {"id": 7285781, "n": "Ettiswil"}, {"id": 2660848, "n": "Ettiswil"}, {"id": 2659918, "n": "Les Pommerats"}, {"id": 7285561, "n": "Cornol"}, {"id": 2661112, "n": "Cornol"}, {"id": 2658589, "n": "Sils im Engadin"}, {"id": 2658641, "n": "Sils-Segl Maria"}, {"id": 7286297, "n": "L\u00e9chelles"}, {"id": 2659975, "n": "L\u00e9chelles"}, {"id": 7287340, "n": "Trub"}, {"id": 2658305, "n": "Trub"}, {"id": 2661221, "n": "Champsec"}, {"id": 2660919, "n": "Ellikon am Rhein"}, {"id": 7286770, "n": "Pampigny"}, {"id": 7287534, "n": "Waltensburg/Vuorz"}, {"id": 2658059, "n": "Waltensburg"}, {"id": 6295206, "n": "Unter-Langenhard"}, {"id": 7286331, "n": "Les Montets"}, {"id": 2661676, "n": "Aumont"}, {"id": 7286329, "n": "Les Genevez (JU)"}, {"id": 2659926, "n": "Les Genevez"}, {"id": 7287522, "n": "Waldkirch"}, {"id": 2660402, "n": "Hauptwil"}, {"id": 7285921, "n": "Giswil"}, {"id": 2661860, "n": "Aecherli"}, {"id": 7286099, "n": "Hohenrain"}, {"id": 2660322, "n": "Hohenrain"}, {"id": 7285233, "n": "Bex"}, {"id": 2659920, "n": "Les Plans-sur-Bex"}, {"id": 7285787, "n": "Evol\u00e8ne"}, {"id": 2660840, "n": "Evolene"}, {"id": 7286160, "n": "Jenaz"}, {"id": 2660226, "n": "Jenaz"}, {"id": 7285853, "n": "Fontenais"}, {"id": 2660742, "n": "Fontenais"}, {"id": 7285650, "n": "Diesse"}, {"id": 2661017, "n": "Diesse"}, {"id": 2660152, "n": "Kirchlindach"}, {"id": 7286291, "n": "Lavin"}, {"id": 2659985, "n": "Lavin"}, {"id": 7286435, "n": "Marchissy"}, {"id": 2659763, "n": "Marchissy"}, {"id": 7287187, "n": "Sommeri"}, {"id": 2659453, "n": "Niedersommeri"}, {"id": 7286428, "n": "Mammern"}, {"id": 2659774, "n": "Mammern"}, {"id": 2661234, "n": "Cerniat"}, {"id": 7285399, "n": "Burtigny"}, {"id": 2661308, "n": "Burtigny"}, {"id": 7285826, "n": "Finhaut"}, {"id": 2660771, "n": "Finhaut"}, {"id": 7286023, "n": "H\u00e4ggenschwil"}, {"id": 2660425, "n": "Haggenschwil"}, {"id": 7285578, "n": "Courlevon"}, {"id": 2661097, "n": "Courlevon"}, {"id": 7669688, "n": "La Forclaz"}, {"id": 7285929, "n": "Gletterens"}, {"id": 6941593, "n": "Gletterens"}, {"id": 6295048, "n": "Menzengr\u00fct"}, {"id": 7286212, "n": "Knutwil"}, {"id": 2660124, "n": "Knutwil"}, {"id": 7285936, "n": "Gollion"}, {"id": 2660569, "n": "Gollion"}, {"id": 2659878, "n": "Linthal"}, {"id": 7287622, "n": "Yvorne"}, {"id": 2657939, "n": "Yvorne"}, {"id": 7286726, "n": "Ochlenberg"}, {"id": 2659314, "n": "Ochlenberg"}, {"id": 7627319, "n": "Seebenalp"}, {"id": 2659530, "n": "M\u00fcrren"}, {"id": 6691638, "n": "Vieille-Ville"}, {"id": 2660441, "n": "Gunzwil"}, {"id": 2658863, "n": "Saint-Pierre-de-Clages"}, {"id": 7285104, "n": "Arvigo"}, {"id": 2660045, "n": "Landarenca"}, {"id": 2659929, "n": "Le S\u00e9pey"}, {"id": 7287292, "n": "Termen"}, {"id": 2658402, "n": "Termen"}, {"id": 7287285, "n": "Tecknau"}, {"id": 2658411, "n": "Tecknau"}, {"id": 2658496, "n": "Stechelberg"}, {"id": 2659457, "n": "Niederried"}, {"id": 7285796, "n": "Faoug"}, {"id": 2660822, "n": "Faoug"}, {"id": 7285465, "n": "Champagne"}, {"id": 2661224, "n": "Champagne"}, {"id": 7286171, "n": "Kaiserstuhl"}, {"id": 2660201, "n": "Kaiserstuhl"}, {"id": 7287356, "n": "Twann"}, {"id": 2658284, "n": "Twann"}, {"id": 2660890, "n": "Enney"}, {"id": 2659677, "n": "Mesocco"}, {"id": 2659676, "n": "Mesocco"}, {"id": 2660930, "n": "Eichberg"}, {"id": 7286163, "n": "Jeuss"}, {"id": 2660223, "n": "Jeuss"}, {"id": 2658480, "n": "Sternenberg"}, {"id": 6294108, "n": "Langfurri"}, {"id": 7286107, "n": "Homburg"}, {"id": 2660304, "n": "H\u00f6rhausen"}, {"id": 7285710, "n": "Egolzwil"}, {"id": 2658041, "n": "Wauwil"}, {"id": 7287420, "n": "Vaulion"}, {"id": 2658179, "n": "Vaulion"}, {"id": 7286662, "n": "Novalles"}, {"id": 2659434, "n": "Novalles"}, {"id": 7286097, "n": "Hofstetten-Fl\u00fch"}, {"id": 2660325, "n": "Hofstetten"}, {"id": 7286534, "n": "Montfaucon"}, {"id": 2659614, "n": "Montfaucon"}, {"id": 2660272, "n": "Illgau"}, {"id": 7287370, "n": "Undervelier"}, {"id": 2658266, "n": "Undervelier"}, {"id": 7285347, "n": "Brot-Plamboz"}, {"id": 2661377, "n": "Brot-Plamboz"}, {"id": 7287486, "n": "Vira (Gambarogno)"}, {"id": 2659615, "n": "Monte Ceneri"}, {"id": 2659844, "n": "Lourtier"}, {"id": 7285496, "n": "Ch\u00eane-P\u00e2quier"}, {"id": 2661190, "n": "Ch\u00eane-P\u00e2quier"}, {"id": 7285307, "n": "Boudevilliers"}, {"id": 2661430, "n": "Boudevilliers"}, {"id": 7286620, "n": "Nesslau-Krummenau"}, {"id": 2659499, "n": "Nesslau"}, {"id": 7286840, "n": "Provence"}, {"id": 2659131, "n": "Provence"}, {"id": 7286854, "n": "Rances"}, {"id": 2659108, "n": "Rances"}, {"id": 7285153, "n": "Barber\u00eache"}, {"id": 7670464, "n": "Vivy"}, {"id": 7287263, "n": "Sumvitg"}, {"id": 2658406, "n": "Tenigerbad"}, {"id": 2659607, "n": "Montignez"}, {"id": 2660073, "n": "La Comballaz"}, {"id": 7285091, "n": "Arconciel"}, {"id": 2661728, "n": "Arconciel"}, {"id": 7286241, "n": "La Chaux-des-Breuleux"}, {"id": 2660077, "n": "La Chaux"}, {"id": 2659202, "n": "Pignieu"}, {"id": 2659998, "n": "Laupen"}, {"id": 7286137, "n": "Inden"}, {"id": 2659659, "n": "Mili\u00fct"}, {"id": 7285386, "n": "Bure"}, {"id": 2661325, "n": "Bure"}, {"id": 2657974, "n": "Winikon"}, {"id": 7285475, "n": "Chardonne"}, {"id": 2661214, "n": "Chardonne"}, {"id": 2661393, "n": "Brigerbad"}, {"id": 2660202, "n": "Kaiserstuhl"}, {"id": 7287241, "n": "St. Gallenkappel"}, {"id": 2658820, "n": "Sankt Gallenkappel"}, {"id": 7287247, "n": "St. Peter-Pagig"}, {"id": 2658809, "n": "Sankt Peter"}, {"id": 2660010, "n": "La Tine"}, {"id": 7285716, "n": "Eischoll"}, {"id": 2660924, "n": "Eischoll"}, {"id": 2660853, "n": "Estavannens-Dessous"}, {"id": 7286673, "n": "Oberbalm"}, {"id": 2659412, "n": "Oberbalm"}, {"id": 7287455, "n": "Vignogn"}, {"id": 2658134, "n": "Vigens"}, {"id": 7670203, "n": "Helgisried"}, {"id": 7286237, "n": "La Br\u00e9vine"}, {"id": 2660078, "n": "La Br\u00e9vine"}, {"id": 2661398, "n": "Brienz"}, {"id": 7287676, "n": "L'Abbaye"}, {"id": 2660080, "n": "LAbbaye"}, {"id": 7285838, "n": "Flerden"}, {"id": 2660760, "n": "Flerden"}, {"id": 7286127, "n": "H\u00fcttlingen"}, {"id": 2659672, "n": "Mettendorf"}, {"id": 7287174, "n": "Simplon"}, {"id": 2658581, "n": "Simplon Dorf"}, {"id": 7286265, "n": "La Praz"}, {"id": 2660022, "n": "La Praz"}, {"id": 7286120, "n": "Hundwil"}, {"id": 2660293, "n": "Hundwil"}, {"id": 7285532, "n": "Colombier (VD)"}, {"id": 2661144, "n": "Colombier"}, {"id": 7670036, "n": "Wyler"}, {"id": 7287470, "n": "Villarvolard"}, {"id": 2658125, "n": "Villarvolard"}, {"id": 2659915, "n": "Lessoc"}, {"id": 2658868, "n": "Saint-Leonard"}, {"id": 2660530, "n": "Grandsivaz"}, {"id": 7285506, "n": "Chevroux"}, {"id": 2661181, "n": "Chevroux"}, {"id": 7285045, "n": "Alberswil"}, {"id": 2661829, "n": "Alberswil"}, {"id": 7286948, "n": "Ropraz"}, {"id": 2658975, "n": "Ropraz"}, {"id": 7285977, "n": "Greppen"}, {"id": 2660509, "n": "Greppen"}, {"id": 7287481, "n": "Villorsonnens"}, {"id": 2658130, "n": "Villarsiviriaux"}, {"id": 7286901, "n": "Ried bei Kerzers"}, {"id": 2659042, "n": "Ried"}, {"id": 7286301, "n": "Le Gl\u00e8be"}, {"id": 2658131, "n": "Villarsel-le-Gibloux"}, {"id": 7286855, "n": "Randa"}, {"id": 2659107, "n": "Randa"}, {"id": 7286691, "n": "Obergoms"}, {"id": 2659386, "n": "Obergesteln"}, {"id": 7286255, "n": "Landiswil"}, {"id": 2660043, "n": "Landiswil"}, {"id": 7287454, "n": "Vicques"}, {"id": 2658137, "n": "Vicques"}, {"id": 7287628, "n": "Zell (LU)"}, {"id": 2657931, "n": "Zell"}, {"id": 2659466, "n": "Niedergampel"}, {"id": 7285547, "n": "Corbeyrier"}, {"id": 2661123, "n": "Corbeyrier"}, {"id": 7285460, "n": "Chabrey"}, {"id": 2661230, "n": "Chabrey"}, {"id": 2661465, "n": "Boden"}, {"id": 2659560, "n": "M\u00fchlehorn"}, {"id": 2658262, "n": "Unterbach"}, {"id": 7285711, "n": "Ehrendingen"}, {"id": 2658256, "n": "Unterehrendingen"}, {"id": 7285149, "n": "Baltschieder"}, {"id": 2661624, "n": "Baltschieder"}, {"id": 7285995, "n": "Gr\u00fcsch"}, {"id": 2660465, "n": "Grusch"}, {"id": 2659979, "n": "Le Ch\u00e2ble"}, {"id": 7286350, "n": "Ligerz"}, {"id": 2659890, "n": "Ligerz"}, {"id": 7286042, "n": "Hauteville"}, {"id": 2660397, "n": "Hauteville"}, {"id": 7286252, "n": "Lamboing"}, {"id": 2660049, "n": "Lamboing"}, {"id": 7285683, "n": "D\u00fcrrenroth"}, {"id": 2660960, "n": "Durrenroth"}, {"id": 7286223, "n": "Kriechenwil"}, {"id": 2658063, "n": "Wallenbuch"}, {"id": 7285159, "n": "B\u00e4rschwil"}, {"id": 2661607, "n": "B\u00e4rschwil"}, {"id": 7286245, "n": "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"}, {"id": 2660071, "n": "La C\u00f4te-aux-F\u00e9es"}, {"id": 7285752, "n": "Erlenbach im Simmental"}, {"id": 2659305, "n": "Oey"}, {"id": 7670417, "n": "St. Niklausen"}, {"id": 2660114, "n": "Kradolf"}, {"id": 7286059, "n": "Hendschiken"}, {"id": 2660377, "n": "Hendschiken"}, {"id": 7287434, "n": "Vernami\u00e8ge"}, {"id": 2658158, "n": "Vernami\u00e8ge"}, {"id": 7286976, "n": "Rueun"}, {"id": 2658615, "n": "Seth"}, {"id": 6695938, "n": "Stetten"}, {"id": 2660374, "n": "Schaffhausen-Herblingen"}, {"id": 7287495, "n": "Vorderthal"}, {"id": 2658096, "n": "Vorderthal"}, {"id": 7286065, "n": "H\u00e9r\u00e9mence"}, {"id": 2660844, "n": "Euseigne"}, {"id": 2659054, "n": "Riburg"}, {"id": 7286990, "n": "Ruschein"}, {"id": 2658920, "n": "Ruschein"}, {"id": 2661301, "n": "Buttes"}, {"id": 2658074, "n": "Wald"}, {"id": 7287123, "n": "Schwarzenberg"}, {"id": 2660929, "n": "Eigenthal"}, {"id": 7286969, "n": "R\u00fcderswil"}, {"id": 2659104, "n": "Ranfl\u00fch"}, {"id": 2661367, "n": "Brunnenthal"}, {"id": 7285191, "n": "Bellwald"}, {"id": 2659043, "n": "Ried"}, {"id": 2658560, "n": "Sommerau"}, {"id": 2658565, "n": "Solduno"}, {"id": 7287651, "n": "Zuzgen"}, {"id": 2657890, "n": "Zuzgen"}, {"id": 7285492, "n": "Cheiry"}, {"id": 2661193, "n": "Cheiry"}, {"id": 7285077, "n": "Andermatt"}, {"id": 2661750, "n": "Andermatt"}, {"id": 7285236, "n": "Bibern (SO)"}, {"id": 2660354, "n": "Hessigkofen"}, {"id": 2660436, "n": "Gurtnellen"}, {"id": 7287327, "n": "Trey"}, {"id": 2658319, "n": "Trey"}, {"id": 6691641, "n": "Saint-Martin"}, {"id": 7669957, "n": "Suen"}, {"id": 2661218, "n": "Chandolin"}, {"id": 7285666, "n": "Donneloye"}, {"id": 2660993, "n": "Donneloye"}, {"id": 2659969, "n": "Leggia"}, {"id": 7287595, "n": "Wislikofen"}, {"id": 7669761, "n": "Mellstorf"}, {"id": 2661485, "n": "Bitsch"}, {"id": 2659329, "n": "Oberwald"}, {"id": 2658022, "n": "Weisstannen"}, {"id": 7286776, "n": "Peist"}, {"id": 2659238, "n": "Peist"}, {"id": 2659922, "n": "Les Moulins"}, {"id": 2658448, "n": "Sundlauenen"}, {"id": 7287558, "n": "Welschenrohr"}, {"id": 2658021, "n": "Welschenrohr"}, {"id": 7285068, "n": "Alvaneu"}, {"id": 2658719, "n": "Schmitten"}, {"id": 7286016, "n": "Habkern"}, {"id": 2661440, "n": "Bort"}, {"id": 7287118, "n": "Schwaderloch"}, {"id": 2658687, "n": "Schwaderloch"}, {"id": 7285759, "n": "Ernetschwil"}, {"id": 2659049, "n": "Ricken"}, {"id": 7286802, "n": "Plagne"}, {"id": 6690630, "n": "Plagne"}, {"id": 2660142, "n": "Kleinh\u00fcningen"}, {"id": 7285047, "n": "Albligen"}, {"id": 2661825, "n": "Albligen"}, {"id": 7287131, "n": "Seeberg"}, {"id": 2658655, "n": "Seeberg"}, {"id": 2659091, "n": "Realta"}, {"id": 7285385, "n": "B\u00fcrchen"}, {"id": 2661326, "n": "B\u00fcrchen"}, {"id": 2658755, "n": "Schangnau"}, {"id": 7286693, "n": "Oberhallau"}, {"id": 2659381, "n": "Oberhallau"}, {"id": 2658014, "n": "Werthenstein"}, {"id": 7285960, "n": "Grandfontaine"}, {"id": 2660534, "n": "Grandfontaine"}, {"id": 2660069, "n": "La Crettaz"}, {"id": 7287213, "n": "Staldenried"}, {"id": 2658509, "n": "Staldenried"}, {"id": 7670295, "n": "Mattsand"}, {"id": 7287023, "n": "Saint-Brais"}, {"id": 2658877, "n": "Saint-Brais"}, {"id": 7285320, "n": "Braunwald"}, {"id": 2661419, "n": "Braunwald"}, {"id": 7285730, "n": "Engi"}, {"id": 2660898, "n": "Engi"}, {"id": 7286722, "n": "Oberwil im Simmental"}, {"id": 2658032, "n": "Weissenburg"}, {"id": 2660843, "n": "Euthal"}, {"id": 7286922, "n": "Roches (BE)"}, {"id": 2659001, "n": "Roches"}, {"id": 7286148, "n": "Iseltwald"}, {"id": 2658628, "n": "Sengg"}, {"id": 2659694, "n": "Melchtal"}, {"id": 2660371, "n": "Heremence"}, {"id": 7286781, "n": "Perrefitte"}, {"id": 2659232, "n": "Perrefitte"}, {"id": 2661029, "n": "Devant"}, {"id": 7286531, "n": "Montcherand"}, {"id": 2659619, "n": "Montcherand"}, {"id": 2659661, "n": "Mi\u00e9ville"}, {"id": 2660862, "n": "Esch"}, {"id": 2660784, "n": "Fidaz"}, {"id": 2661600, "n": "Basse-Nendaz"}, {"id": 7285039, "n": "Agarn"}, {"id": 2661841, "n": "Agarn"}, {"id": 7285055, "n": "Alpthal"}, {"id": 2661783, "n": "Alpthal"}, {"id": 7286013, "n": "Guttet-Feschel"}, {"id": 2660793, "n": "Feschel"}, {"id": 7286140, "n": "Innerthal"}, {"id": 2660256, "n": "Innerthal"}, {"id": 2658573, "n": "Sisikon"}, {"id": 7286457, "n": "Matt"}, {"id": 2659735, "n": "Matt"}, {"id": 7285667, "n": "Doppleschwand"}, {"id": 2660992, "n": "Doppleschwand"}, {"id": 7285851, "n": "Fontaines-sur-Grandson"}, {"id": 2660778, "n": "Fiez"}, {"id": 7157095, "n": "Z\u00fcrich (Kreis 6)"}, {"id": 7287541, "n": "Wangen-Br\u00fcttisellen"}, {"id": 6294629, "n": "Hinter-R\u00fcti"}, {"id": 2659779, "n": "Maloja"}, {"id": 7285723, "n": "Embd"}, {"id": 2660914, "n": "Embd"}, {"id": 2660871, "n": "Erlenbach im Simmental"}, {"id": 7287282, "n": "T\u00e4sch"}, {"id": 2658418, "n": "T\u00e4sch"}, {"id": 7287354, "n": "Turtmann"}, {"id": 2658287, "n": "Turtmann"}, {"id": 7287239, "n": "Stettlen"}, {"id": 2661037, "n": "Deisswil"}, {"id": 2661828, "n": "Albeuve"}, {"id": 7287109, "n": "Sch\u00f6nengrund"}, {"id": 2658707, "n": "Sch\u00f6nengrund"}, {"id": 7285663, "n": "Dompierre (FR)"}, {"id": 2660996, "n": "Dompierre"}, {"id": 7286553, "n": "Morens (FR)"}, {"id": 2659590, "n": "Morens"}, {"id": 7285521, "n": "Clos du Doubs"}, {"id": 2658858, "n": "Saint-Ursanne"}, {"id": 7302244, "n": "Kleinwangeen"}, {"id": 7286064, "n": "Herdern"}, {"id": 2660372, "n": "Herdern"}, {"id": 7287366, "n": "Ufhusen"}, {"id": 2658272, "n": "Ufhusen"}, {"id": 7286150, "n": "Is\u00e9rables"}, {"id": 2660242, "n": "Iserables"}, {"id": 6294820, "n": "R\u00fcmikon"}, {"id": 6295099, "n": "Oberwinterthur (Kreis 2) / Essigfabrik"}, {"id": 7287387, "n": "Unterstammheim"}, {"id": 6290988, "n": "Ulmerhof"}, {"id": 2660541, "n": "Grafenort"}, {"id": 7286629, "n": "Neunforn"}, {"id": 7669799, "n": "Niederneunforn"}, {"id": 7286735, "n": "Ohmstal"}, {"id": 2659302, "n": "Ohmstal"}, {"id": 7287311, "n": "Tiefencastel"}, {"id": 2658365, "n": "Tiefencastel"}, {"id": 2658320, "n": "Tretsch"}, {"id": 7285040, "n": "Agiez"}, {"id": 2661838, "n": "Agiez"}, {"id": 7287637, "n": "Zillis-Reischen"}, {"id": 2657920, "n": "Zillis"}, {"id": 7286401, "n": "Luthern"}, {"id": 2659821, "n": "Luthern"}, {"id": 7286647, "n": "Nieder\u00f6sch"}, {"id": 2661820, "n": "Alchenstorf"}, {"id": 7285608, "n": "Cunter"}, {"id": 2661131, "n": "Cunter"}, {"id": 7285265, "n": "Bivio"}, {"id": 2661484, "n": "Bivio"}, {"id": 7285220, "n": "Betschwanden"}, {"id": 2661537, "n": "Betschwanden"}, {"id": 2659026, "n": "Rigi Kaltbad"}, {"id": 7287206, "n": "Spl\u00fcgen"}, {"id": 2658528, "n": "Spl\u00fcgen"}, {"id": 2661204, "n": "Ch\u00e2teauneuf"}, {"id": 7287464, "n": "Villars-Mendraz"}, {"id": 2660128, "n": "Klosters Serneus"}, {"id": 7285788, "n": "Fahrni"}, {"id": 2660833, "n": "Fahrni"}, {"id": 7287172, "n": "Sils im Domleschg"}, {"id": 2658590, "n": "Sils im Domleschg"}, {"id": 7285092, "n": "Ardez"}, {"id": 2661726, "n": "Ardez"}, {"id": 7287417, "n": "Varen"}, {"id": 2658185, "n": "Varen"}, {"id": 7285445, "n": "Cauco"}, {"id": 7670080, "n": "Bodio"}, {"id": 2660868, "n": "Ernen"}, {"id": 7285582, "n": "Courtedoux"}, {"id": 2661093, "n": "Courtedoux"}, {"id": 7286614, "n": "Neckertal"}, {"id": 2659505, "n": "Necker"}, {"id": 2661047, "n": "Danis"}, {"id": 2659635, "n": "Mols"}, {"id": 7287375, "n": "Unterems"}, {"id": 2659395, "n": "Oberems"}, {"id": 7287203, "n": "Speicher"}, {"id": 2658537, "n": "Speicher"}, {"id": 7286417, "n": "Maggia"}, {"id": 2659647, "n": "Moghegno"}, {"id": 7287336, "n": "Trin"}, {"id": 7669966, "n": "Trin Mulin"}, {"id": 7285892, "n": "G\u00e4nsbrunnen"}, {"id": 2660666, "n": "G\u00e4nsbrunnen"}, {"id": 2660941, "n": "Egga"}, {"id": 2660706, "n": "Melchsee-Frutt"}, {"id": 7285522, "n": "Coeuve"}, {"id": 2661152, "n": "Coeuve"}, {"id": 7287016, "n": "Saicourt"}, {"id": 2661570, "n": "Bellelay"}, {"id": 7285791, "n": "Faido"}, {"id": 2661174, "n": "Chiggiogna"}, {"id": 2659312, "n": "Ocourt"}, {"id": 2661060, "n": "Curtina"}, {"id": 7287488, "n": "Visperterminen"}, {"id": 2658110, "n": "Visperterminen"}, {"id": 2659980, "n": "Le Bry"}, {"id": 7287205, "n": "Spiringen"}, {"id": 2660368, "n": "Hergersboden"}, {"id": 2660766, "n": "Fischingen"}, {"id": 7287335, "n": "Trimstein"}, {"id": 2658310, "n": "Trimstein"}, {"id": 7287415, "n": "Valzeina"}, {"id": 2658189, "n": "Valzeina"}, {"id": 7285311, "n": "Bourg-Saint-Pierre"}, {"id": 2661428, "n": "Bourg-Saint-Pierre"}, {"id": 7286715, "n": "Oberstocken"}, {"id": 2659338, "n": "Oberstocken"}, {"id": 7285678, "n": "Duillier"}, {"id": 2661217, "n": "Changins"}, {"id": 2659940, "n": "Les Bayards"}, {"id": 7286153, "n": "Isorno"}, {"id": 2661675, "n": "Auressio"}, {"id": 7285807, "n": "Ferenbalm"}, {"id": 2660798, "n": "Ferenbalm"}, {"id": 7287379, "n": "Unteriberg"}, {"id": 2659313, "n": "Ochsenboden"}, {"id": 2659362, "n": "Ober R\u00e4mis"}, {"id": 7287068, "n": "Saxeten"}, {"id": 2658770, "n": "Saxeten"}, {"id": 2660817, "n": "Farvagny-le-Petit"}, {"id": 2659768, "n": "Mannried"}, {"id": 7286158, "n": "Jaun"}, {"id": 2660268, "n": "Im Fang"}, {"id": 2659178, "n": "Pont-de-Nant"}, {"id": 7287171, "n": "Silenen"}, {"id": 2658934, "n": "Ru\u00e8ras"}, {"id": 7286967, "n": "Rovray"}, {"id": 2658942, "n": "Rovray"}, {"id": 7287440, "n": "Versam"}, {"id": 2658153, "n": "Versam"}, {"id": 7669429, "n": "Agriswil"}, {"id": 2661195, "n": "Chavannes-sous-Orsonnens"}, {"id": 2658978, "n": "Rondch\u00e2tel"}, {"id": 2658834, "n": "Sangernboden"}, {"id": 2660845, "n": "Etzwilen"}, {"id": 7287384, "n": "Untersch\u00e4chen"}, {"id": 2658243, "n": "Untersch\u00e4chen"}, {"id": 7286116, "n": "Hospental"}, {"id": 2660297, "n": "Hospental"}, {"id": 2661310, "n": "Burstera"}, {"id": 2658251, "n": "Unter-Gomerkinden"}, {"id": 7287196, "n": "Sornetan"}, {"id": 2658546, "n": "Sornetan"}, {"id": 7669445, "n": "Au"}, {"id": 7285443, "n": "Casti-Wergenstein"}, {"id": 7670441, "n": "Vargistagn"}, {"id": 2660709, "n": "Fruence"}, {"id": 2659910, "n": "Letten"}, {"id": 7287062, "n": "Saulcy"}, {"id": 2658779, "n": "Saulcy"}, {"id": 7286591, "n": "M\u00fcnster-Geschinen"}, {"id": 2660627, "n": "Geschinen"}, {"id": 7287344, "n": "Tschappina"}, {"id": 2659334, "n": "Tschappina"}, {"id": 6691871, "n": "Obertschappina"}, {"id": 2658921, "n": "R\u00fcschegg-Graben"}, {"id": 2658751, "n": "Sch\u00e4rlig"}, {"id": 2660889, "n": "Ensex"}, {"id": 7285854, "n": "Forel (Lavaux)"}, {"id": 7669512, "n": "Cornes de Cerf"}, {"id": 2660100, "n": "Kr\u00f6schenbrunnen"}, {"id": 6619276, "n": "L'Orient"}, {"id": 2657965, "n": "Witzwil"}, {"id": 2659069, "n": "Reusch"}, {"id": 2659788, "n": "Magnot"}, {"id": 2661423, "n": "Brail"}, {"id": 7285421, "n": "Calfreisen"}, {"id": 2661252, "n": "Castiel"}, {"id": 2661165, "n": "Ciernes-Picat"}, {"id": 2660393, "n": "Heidb\u00fchl"}, {"id": 7286246, "n": "Ladir"}, {"id": 2660064, "n": "Ladir"}, {"id": 2660687, "n": "Gadmen"}, {"id": 6695941, "n": "Thayngen, Altdorf"}, {"id": 7286830, "n": "Pr\u00e4z"}, {"id": 7670133, "n": "Dalin"}, {"id": 2658746, "n": "Scheid"}, {"id": 7285761, "n": "Erschmatt"}, {"id": 2660866, "n": "Erschmatt"}, {"id": 2660922, "n": "Eison"}, {"id": 2660548, "n": "Gottefrey"}, {"id": 2660278, "n": "Iffigen"}, {"id": 7287220, "n": "St. Ant\u00f6nien"}, {"id": 2659650, "n": "Mittlersass"}, {"id": 7286557, "n": "Morissen"}, {"id": 2659582, "n": "Morissen"}, {"id": 7287346, "n": "Tschiertschen-Praden"}, {"id": 2658296, "n": "Tschiertschen"}, {"id": 7287576, "n": "Wildberg"}, {"id": 2658340, "n": "T\u00f6ssegg"}, {"id": 2661722, "n": "Argseeli"}, {"id": 2659972, "n": "L'Etivaz"}, {"id": 7285944, "n": "G\u00f6schenen"}, {"id": 2660553, "n": "G\u00f6schenen"}, {"id": 2661764, "n": "Alvaneu"}, {"id": 7669801, "n": "Niederwangen"}, {"id": 2659962, "n": "Lelgio"}, {"id": 2661420, "n": "Bratsch"}, {"id": 7286356, "n": "Linden"}, {"id": 2659883, "n": "Linden"}, {"id": 7286638, "n": "Niedergesteln"}, {"id": 2659465, "n": "Niedergesteln"}, {"id": 7287546, "n": "Wassen"}, {"id": 2658047, "n": "Wassen"}, {"id": 7669564, "n": "Eschi"}, {"id": 2658673, "n": "Schwefelbergbad"}, {"id": 2661054, "n": "Dailly"}, {"id": 2658268, "n": "Ulrichen"}, {"id": 2660641, "n": "Genthalh\u00fctten"}, {"id": 2661536, "n": "Bettelried"}, {"id": 7286149, "n": "Isenthal"}, {"id": 2660244, "n": "Isenthal"}, {"id": 7286274, "n": "Lauenen"}, {"id": 2660005, "n": "Lauenen"}, {"id": 7287126, "n": "Schwende"}, {"id": 2658046, "n": "Wasserauen"}, {"id": 7287405, "n": "Valcolla"}, {"id": 2661164, "n": "Cimadera"}, {"id": 2658638, "n": "Selfranga"}, {"id": 2661643, "n": "Bad-Schwarzsee"}, {"id": 2660961, "n": "D\u00fcrrenboden"}, {"id": 2660358, "n": "Hertenstein"}, {"id": 2658743, "n": "Scherliau"}, {"id": 7287512, "n": "Wachseldorn"}, {"id": 2658083, "n": "Wachseldorn"}, {"id": 2659392, "n": "Oberengstringen"}, {"id": 2658017, "n": "Werdh\u00f6lzli"}, {"id": 2661565, "n": "Bellwald"}, {"id": 7286251, "n": "Lalden"}, {"id": 2660051, "n": "Lalden"}, {"id": 2660829, "n": "Faldum Alp"}, {"id": 7287296, "n": "Thal"}, {"id": 2661775, "n": "Altenrhein"}, {"id": 7287590, "n": "Winkel"}, {"id": 6291436, "n": "Hagenbuechen"}, {"id": 6615513, "n": "Bern - Belp Airport"}, {"id": 6559635, "n": "Breganzona"}, {"id": 7286502, "n": "Meyrin"}, {"id": 2661151, "n": "Cointrin"}, {"id": 7287444, "n": "Vevey"}, {"id": 2658145, "n": "Vevey"}, {"id": 2658494, "n": "Steffisburg"}, {"id": 2658822, "n": "Sankt Gallen"}, {"id": 2659099, "n": "Rapperswil"}, {"id": 2659297, "n": "Olten"}, {"id": 2659310, "n": "Zuerich (Kreis 11) / Oerlikon"}, {"id": 2659496, "n": "Neuchatel"}, {"id": 2659811, "n": "Luzern"}, {"id": 2659836, "n": "Lugano"}, {"id": 2659977, "n": "Le Chatelard"}, {"id": 2659994, "n": "Lausanne"}, {"id": 2660076, "n": "La Chaux-de-Fonds"}, {"id": 2660119, "n": "Koniz"}, {"id": 2660221, "n": "Jona"}, {"id": 2660305, "n": "Horgen"}, {"id": 2660306, "n": "Zuerich (Kreis 10) / Hoengg"}, {"id": 2661015, "n": "Dietikon"}, {"id": 2661169, "n": "Chur"}, {"id": 2661513, "n": "Biel"}, {"id": 2661552, "n": "Bern"}, {"id": 6295484, "n": "Zuerich (Kreis 11) / Affoltern"}, {"id": 6295495, "n": "Zuerich (Kreis 2) / Wollishofen"}, {"id": 6295498, "n": "Zuerich (Kreis 3) / Sihlfeld"}, {"id": 6295504, "n": "Zuerich (Kreis 6) / Unterstrass"}, {"id": 6295512, "n": "Zuerich (Kreis 9) / Albisrieden"}, {"id": 6295513, "n": "Zuerich (Kreis 9) / Altstetten"}, {"id": 6295520, "n": "Stadt Winterthur (Kreis 1)"}, {"id": 6295523, "n": "Zuerich (Kreis 12)"}, {"id": 6295531, "n": "Seen (Kreis 3)"}, {"id": 6295532, "n": "Zuerich (Kreis 3)"}, {"id": 6295533, "n": "Zuerich (Kreis 11)"}, {"id": 6295534, "n": "Zuerich (Kreis 9)"}, {"id": 6295539, "n": "Zuerich (Kreis 10)"}, {"id": 6295540, "n": "Zuerich (Kreis 2)"}, {"id": 6295542, "n": "Zuerich (Kreis 8)"}, {"id": 6295548, "n": "Zuerich (Kreis 7)"}, {"id": 6295550, "n": "Zuerich (Kreis 6)"}, {"id": 7285137, "n": "Bad Zurzach"}, {"id": 2657891, "n": "Bad Zurzach"}, {"id": 7287290, "n": "Tenniken"}, {"id": 2657899, "n": "Zunzgen"}, {"id": 2657900, "n": "Zumikon"}, {"id": 7287641, "n": "Zollikon"}, {"id": 2657912, "n": "Zollikon"}, {"id": 2657913, "n": "Zollikofen"}, {"id": 7287616, "n": "Wynau"}, {"id": 2657945, "n": "Wynau"}, {"id": 2657955, "n": "Wollerau"}, {"id": 7287603, "n": "Wolfenschiessen"}, {"id": 2657961, "n": "Wolfenschiessen"}, {"id": 2657963, "n": "Wohlen"}, {"id": 2657969, "n": "Zuerich (Kreis 7) / Witikon"}, {"id": 7287589, "n": "Windisch"}, {"id": 2657976, "n": "Windisch"}, {"id": 7287573, "n": "Wila"}, {"id": 2657993, "n": "Wila"}, {"id": 2658004, "n": "Wiesendangen / Wiesendangen (Dorf)"}, {"id": 2658010, "n": "Wetzikon"}, {"id": 2658024, "n": "Weisslingen"}, {"id": 7287548, "n": "Wattenwil"}, {"id": 2658043, "n": "Wattenwil"}, {"id": 2658053, "n": "Wangen"}, {"id": 2658061, "n": "Walenstadt"}, {"id": 2658067, "n": "Waldkirch"}, {"id": 2658073, "n": "Wald"}, {"id": 2658076, "n": "Wahlern"}, {"id": 2658077, "n": "Wahlen"}, {"id": 2658081, "n": "Wagenhausen"}, {"id": 6295517, "n": "Hegnau"}, {"id": 2658105, "n": "Volketswil / Volketswil (Dorf)"}, {"id": 2658112, "n": "Visp"}, {"id": 2658124, "n": "Villaz-Saint-Pierre"}, {"id": 7286796, "n": "Pierrafortscha"}, {"id": 2658127, "n": "Villars-sur-Marly"}, {"id": 2658135, "n": "Viganello"}, {"id": 7287447, "n": "Veyrier"}, {"id": 2658143, "n": "Veyrier"}, {"id": 7287441, "n": "Verscio"}, {"id": 2658152, "n": "Verscio"}, {"id": 6294980, "n": "Ober-Ohringen"}, {"id": 2658172, "n": "Veltheim"}, {"id": 2658176, "n": "Vechigen"}, {"id": 2658209, "n": "Uzwil"}, {"id": 2658211, "n": "Utzenstorf"}, {"id": 2658213, "n": "Uttigen"}, {"id": 2658230, "n": "Wetzikon / Unter-Wetzikon"}, {"id": 2658248, "n": "Unterkulm"}, {"id": 2658249, "n": "Illnau / Unter-Illnau"}, {"id": 7287377, "n": "Unterengstringen"}, {"id": 2658253, "n": "Unterengstringen"}, {"id": 2658276, "n": "Uetikon"}, {"id": 2658280, "n": "Uerikon"}, {"id": 7287353, "n": "Turgi"}, {"id": 2658288, "n": "Turgi"}, {"id": 2661362, "n": "Brutten"}, {"id": 2658344, "n": "Toss"}, {"id": 7287310, "n": "Thusis"}, {"id": 2658371, "n": "Thusis"}, {"id": 2658376, "n": "Thundorf"}, {"id": 2658382, "n": "Thierachern"}, {"id": 2658433, "n": "Tafers"}, {"id": 2658449, "n": "Sumiswald"}, {"id": 2658452, "n": "Sulz"}, {"id": 2658478, "n": "Stettlen"}, {"id": 7287230, "n": "Steinen"}, {"id": 2658488, "n": "Steinen"}, {"id": 7287228, "n": "Stein am Rhein"}, {"id": 2658489, "n": "Stein am Rhein"}, {"id": 7287227, "n": "Stein (AG)"}, {"id": 2658490, "n": "Stein"}, {"id": 2658498, "n": "Staufen"}, {"id": 7287212, "n": "Staffelbach"}, {"id": 2658513, "n": "Staffelbach"}, {"id": 6458894, "n": "Distretto di Mendrisio"}, {"id": 7287209, "n": "Stabio"}, {"id": 2658521, "n": "Stabio"}, {"id": 7287194, "n": "Sorengo"}, {"id": 2658549, "n": "Sorengo"}, {"id": 6458779, "n": "Bezirk Solothurn"}, {"id": 7287186, "n": "Solothurn"}, {"id": 2658564, "n": "Solothurn"}, {"id": 2658597, "n": "Sigriswil"}, {"id": 2658614, "n": "Seuzach / Seuzach (Dorf)"}, {"id": 7287146, "n": "Sementina"}, {"id": 2658632, "n": "Sementina"}, {"id": 7287144, "n": "Selzach"}, {"id": 2658634, "n": "Selzach"}, {"id": 2658653, "n": "Seedorf"}, {"id": 2658665, "n": "Schwyz"}, {"id": 2658681, "n": "Schwarzenberg"}, {"id": 2658684, "n": "Schwanden"}, {"id": 2658708, "n": "Schonenbuch"}, {"id": 2658733, "n": "Schinznach Bad"}, {"id": 2658775, "n": "Saviese"}, {"id": 2658786, "n": "Sarnen"}, {"id": 2658806, "n": "Sankt Stephan"}, {"id": 2658807, "n": "Sankt Peterzell"}, {"id": 2658811, "n": "Sankt Niklaus"}, {"id": 2658816, "n": "Sankt Margrethen"}, {"id": 2658826, "n": "Sankt Antoni"}, {"id": 2658852, "n": "Sales"}, {"id": 2658874, "n": "Sainte-Croix"}, {"id": 2658878, "n": "Saint-Blaise"}, {"id": 7287009, "n": "Saas-Grund"}, {"id": 2658897, "n": "Saas-Grund"}, {"id": 2658909, "n": "Rueti"}, {"id": 7286992, "n": "Russikon"}, {"id": 2658917, "n": "Russikon"}, {"id": 2658919, "n": "Ruschlikon"}, {"id": 2658922, "n": "Ruschegg"}, {"id": 2658924, "n": "Rupperswil"}, {"id": 2658935, "n": "Rueggisberg"}, {"id": 2658936, "n": "Rue"}, {"id": 2658939, "n": "Ruderswil"}, {"id": 2658940, "n": "Rubigen"}, {"id": 2658952, "n": "Rothrist"}, {"id": 2658968, "n": "Roschenz"}, {"id": 2658969, "n": "Rorschach"}, {"id": 7286949, "n": "Rorbas"}, {"id": 2658974, "n": "Rorbas"}, {"id": 2658976, "n": "Root"}, {"id": 7286935, "n": "Rolle"}, {"id": 2658989, "n": "Rolle"}, {"id": 7286930, "n": "Roggwil (TG)"}, {"id": 2658993, "n": "Roggwil"}, {"id": 7286918, "n": "Riva San Vitale"}, {"id": 2659008, "n": "Riva San Vitale"}, {"id": 6295217, "n": "Lochfeld"}, {"id": 2659024, "n": "Effretikon / Rikon"}, {"id": 2659028, "n": "Riggisberg"}, {"id": 2659036, "n": "Riedholz"}, {"id": 2659050, "n": "Richterswil"}, {"id": 2659062, "n": "Rheineck"}, {"id": 2659088, "n": "Rechthalten"}, {"id": 2659098, "n": "Raron"}, {"id": 7286856, "n": "Randogne"}, {"id": 2659105, "n": "Randogne"}, {"id": 2659113, "n": "Rafz"}, {"id": 2659122, "n": "Quarten"}, {"id": 7286844, "n": "Pura"}, {"id": 2659126, "n": "Pura"}, {"id": 2659136, "n": "Prilly"}, {"id": 2659142, "n": "Pregassona"}, {"id": 2659165, "n": "Poschiavo"}, {"id": 7285352, "n": "Br\u00fcnisried"}, {"id": 2659195, "n": "Plaffeien"}, {"id": 2659203, "n": "Pieterlen"}, {"id": 7286792, "n": "Pfungen"}, {"id": 2659212, "n": "Pfungen"}, {"id": 2659213, "n": "Pfaffhausen"}, {"id": 7286791, "n": "Pfeffingen"}, {"id": 2659215, "n": "Pfeffingen"}, {"id": 2659218, "n": "Pfaffnau"}, {"id": 2659219, "n": "Pfaffikon"}, {"id": 2659227, "n": "Peseux"}, {"id": 2659286, "n": "Ormalingen"}, {"id": 2659307, "n": "Oetwil am See"}, {"id": 2659325, "n": "Wetzikon / Ober-Wetzikon"}, {"id": 2659344, "n": "Obersiggenthal"}, {"id": 2659367, "n": "Oberlunkhofen"}, {"id": 2659372, "n": "Oberkirch"}, {"id": 2659385, "n": "Oberglatt"}, {"id": 7286680, "n": "Oberdorf (BL)"}, {"id": 2659399, "n": "Oberdorf"}, {"id": 2659427, "n": "Nunningen"}, {"id": 7286663, "n": "Novazzano"}, {"id": 2659433, "n": "Novazzano"}, {"id": 7286652, "n": "Niederurnen"}, {"id": 2659451, "n": "Niederurnen"}, {"id": 2659462, "n": "Niederhelfenschwil"}, {"id": 7285622, "n": "D\u00e4niken"}, {"id": 2659464, "n": "Niedergosgen"}, {"id": 2659467, "n": "Niedererlinsbach"}, {"id": 7286636, "n": "Niederb\u00fcren"}, {"id": 2659468, "n": "Niederburen"}, {"id": 7286633, "n": "Nidau"}, {"id": 2659474, "n": "Nidau"}, {"id": 7286630, "n": "Neunkirch"}, {"id": 2659478, "n": "Neunkirch"}, {"id": 2659515, "n": "Nanikon"}, {"id": 7286601, "n": "Muri bei Bern"}, {"id": 2659532, "n": "Muri"}, {"id": 2659538, "n": "Muotathal"}, {"id": 7286587, "n": "M\u00fcnchwilen (TG)"}, {"id": 2659550, "n": "Munchwilen"}, {"id": 7286578, "n": "M\u00fcllheim"}, {"id": 2659555, "n": "Mullheim"}, {"id": 7287403, "n": "Vacallo"}, {"id": 2659597, "n": "Morbio Inferiore"}, {"id": 2659617, "n": "Monte Carasso"}, {"id": 2659616, "n": "Monte Carasso"}, {"id": 2659623, "n": "Montana"}, {"id": 7286527, "n": "Montagny-pr\u00e8s-Yverdon"}, {"id": 2659625, "n": "Montagny"}, {"id": 7287680, "n": "Collina d'Oro"}, {"id": 2659627, "n": "Montagnola"}, {"id": 2659648, "n": "Mogelsberg"}, {"id": 7286509, "n": "Minusio"}, {"id": 2659658, "n": "Minusio"}, {"id": 6290582, "n": "Homberg"}, {"id": 2659670, "n": "Mettmenstetten"}, {"id": 2659686, "n": "Menzingen"}, {"id": 2659687, "n": "Menziken"}, {"id": 7286483, "n": "Mendrisio"}, {"id": 2659689, "n": "Mendrisio"}, {"id": 2659691, "n": "Mellingen"}, {"id": 2659692, "n": "Melide"}, {"id": 7286966, "n": "Rovio"}, {"id": 2659696, "n": "Melano"}, {"id": 2659703, "n": "Meilen"}, {"id": 7286460, "n": "Matzendorf"}, {"id": 2659726, "n": "Matzendorf"}, {"id": 2659731, "n": "Matten"}, {"id": 2659739, "n": "Massagno"}, {"id": 2659750, "n": "Martigny-Combe"}, {"id": 2659753, "n": "Marthalen"}, {"id": 6458784, "n": "Distretto di Blenio"}, {"id": 7286427, "n": "Malvaglia"}, {"id": 2659775, "n": "Malvaglia"}, {"id": 2659784, "n": "Malans"}, {"id": 7286414, "n": "Magadino"}, {"id": 2659800, "n": "Magadino"}, {"id": 2659812, "n": "Luzein"}, {"id": 2659819, "n": "Lutry"}, {"id": 7286398, "n": "Luterbach"}, {"id": 2659822, "n": "Luterbach"}, {"id": 2659828, "n": "Lungern"}, {"id": 2659831, "n": "Lumino"}, {"id": 6458756, "n": "Distretto di Riviera"}, {"id": 2659864, "n": "Lodrino"}, {"id": 7286353, "n": "Ligornetto"}, {"id": 2659888, "n": "Ligornetto"}, {"id": 7286349, "n": "Liestal"}, {"id": 2659891, "n": "Liestal"}, {"id": 2659898, "n": "Lichtensteig"}, {"id": 2659900, "n": "Leysin"}, {"id": 2659927, "n": "Les Geneveys-sur-Coffrane"}, {"id": 2659937, "n": "Les Breuleux"}, {"id": 7286322, "n": "Les Bois"}, {"id": 2659939, "n": "Les Bois"}, {"id": 2659974, "n": "Le Chenit"}, {"id": 7286288, "n": "Lavertezzo"}, {"id": 2659988, "n": "Lavertezzo"}, {"id": 2659996, "n": "Lauperswil"}, {"id": 7286278, "n": "Laufenburg"}, {"id": 2659999, "n": "Laufenburg"}, {"id": 7286268, "n": "La Roche"}, {"id": 2660016, "n": "La Roche"}, {"id": 7286262, "n": "Langrickenbach"}, {"id": 2660029, "n": "Langrickenbach"}, {"id": 7286260, "n": "Langnau am Albis"}, {"id": 6292896, "n": "Muehlehalde"}, {"id": 2660030, "n": "Langnau / Langnau (Dorf)"}, {"id": 2660090, "n": "Kunten"}, {"id": 7286224, "n": "Kriegstetten"}, {"id": 2660105, "n": "Kriegstetten"}, {"id": 2660117, "n": "Konolfingen"}, {"id": 2660121, "n": "Kollbrunn"}, {"id": 2660123, "n": "Koblenz"}, {"id": 2660125, "n": "Knonau"}, {"id": 7286198, "n": "Kirchberg (BE)"}, {"id": 2660156, "n": "Kirchberg"}, {"id": 7285156, "n": "Bargen (BE)"}, {"id": 2660187, "n": "Kappelen"}, {"id": 2660191, "n": "Kandersteg"}, {"id": 2660204, "n": "Kaiseraugst"}, {"id": 2660205, "n": "Jussy"}, {"id": 2660247, "n": "Pfaeffikon / Irgenhausen"}, {"id": 2660253, "n": "Interlaken"}, {"id": 2660303, "n": "Horn"}, {"id": 2660308, "n": "Homburg"}, {"id": 2660334, "n": "Hitzkirch"}, {"id": 2660338, "n": "Hinwil"}, {"id": 7286086, "n": "Hinterrhein"}, {"id": 2660341, "n": "Hinterrhein"}, {"id": 2660350, "n": "Himmelried"}, {"id": 2660353, "n": "Hettlingen"}, {"id": 7286074, "n": "Herrliberg"}, {"id": 2660359, "n": "Herrliberg"}, {"id": 2660361, "n": "Hermiswil"}, {"id": 7286060, "n": "Henggart"}, {"id": 2660376, "n": "Henggart"}, {"id": 2660390, "n": "Heimberg"}, {"id": 2660394, "n": "Oberwinterthur (Kreis 2) / Hegi"}, {"id": 2660400, "n": "Hausen am Albis / Hausen (Dorf)"}, {"id": 7286014, "n": "G\u00fcttingen"}, {"id": 2660432, "n": "Guttingen"}, {"id": 7286006, "n": "Gunzgen"}, {"id": 2660442, "n": "Gunzgen"}, {"id": 2660461, "n": "Gstaad"}, {"id": 2660462, "n": "Gryon"}, {"id": 7285076, "n": "Andelfingen"}, {"id": 2660489, "n": "Grossandelfingen"}, {"id": 2660491, "n": "Grossaffoltern"}, {"id": 2660495, "n": "Grolley"}, {"id": 2660503, "n": "Grimisuat"}, {"id": 7285970, "n": "Gravesano"}, {"id": 2660519, "n": "Gravesano"}, {"id": 7285961, "n": "Grandson"}, {"id": 2660529, "n": "Grandson"}, {"id": 2660532, "n": "Le Grand-Saconnex"}, {"id": 2660542, "n": "Grachen"}, {"id": 7285952, "n": "Grabs"}, {"id": 2660543, "n": "Grabs"}, {"id": 2660550, "n": "Gossau"}, {"id": 2660557, "n": "Gorgier"}, {"id": 7285941, "n": "Gordola"}, {"id": 2660559, "n": "Gordola"}, {"id": 2660568, "n": "Gommiswald"}, {"id": 2659380, "n": "Oberhausen-B\u00f6schenwiesen"}, {"id": 2660590, "n": "Glattbrugg"}, {"id": 7285926, "n": "Glarus"}, {"id": 2660594, "n": "Glarus"}, {"id": 2660603, "n": "Giubiasco"}, {"id": 2660604, "n": "Giswil"}, {"id": 2660643, "n": "Genolier"}, {"id": 2660659, "n": "Gebenstorf"}, {"id": 2660688, "n": "Gachnang"}, {"id": 2660700, "n": "Fully"}, {"id": 7285871, "n": "Frick"}, {"id": 2660716, "n": "Frick"}, {"id": 7285842, "n": "Fl\u00fchli"}, {"id": 2660748, "n": "Fluhli"}, {"id": 7285841, "n": "Fl\u00fcelen"}, {"id": 2660751, "n": "Flueelen"}, {"id": 7285815, "n": "Feuerthalen"}, {"id": 2660788, "n": "Feuerthalen"}, {"id": 2660802, "n": "Felsberg"}, {"id": 2660812, "n": "Fehraltorf"}, {"id": 2660826, "n": "Fallanden"}, {"id": 2660830, "n": "Faido"}, {"id": 2660842, "n": "Evilard"}, {"id": 2660856, "n": "Escholzmatt"}, {"id": 7285763, "n": "Ersigen"}, {"id": 2660864, "n": "Ersigen"}, {"id": 7285746, "n": "Eriswil"}, {"id": 2660876, "n": "Eriswil"}, {"id": 2660881, "n": "Ependes"}, {"id": 2660902, "n": "Engelberg"}, {"id": 2660907, "n": "Emmetten"}, {"id": 2660932, "n": "Egnach"}, {"id": 2660942, "n": "Egg"}, {"id": 2660965, "n": "Durnten"}, {"id": 2660970, "n": "Dudingen"}, {"id": 7285653, "n": "Dietlikon"}, {"id": 2661014, "n": "Dietlikon / Dietlikon (Dorf)"}, {"id": 7285651, "n": "Diessenhofen"}, {"id": 2661016, "n": "Diessenhofen"}, {"id": 7285645, "n": "Diemtigen"}, {"id": 2661023, "n": "Diemtigen"}, {"id": 2661024, "n": "Dielsdorf"}, {"id": 2661039, "n": "Davos"}, {"id": 2661058, "n": "Dachsen"}, {"id": 7285604, "n": "Cugy (FR)"}, {"id": 2661064, "n": "Cugy"}, {"id": 2661066, "n": "Cugnasco"}, {"id": 2661094, "n": "Court"}, {"id": 2661111, "n": "Corsier"}, {"id": 7285545, "n": "Coppet"}, {"id": 2661124, "n": "Coppet"}, {"id": 7285540, "n": "Confignon"}, {"id": 2661132, "n": "Confignon"}, {"id": 7285418, "n": "Cadempino"}, {"id": 2661140, "n": "Comano"}, {"id": 7285519, "n": "Claro"}, {"id": 2661160, "n": "Claro"}, {"id": 7285510, "n": "Chiasso"}, {"id": 2661176, "n": "Chiasso"}, {"id": 2661188, "n": "Chermignon-den Haut"}, {"id": 7285489, "n": "Chavannes-pr\u00e8s-Renens"}, {"id": 2661197, "n": "Chavannes"}, {"id": 7285458, "n": "Cevio"}, {"id": 2661231, "n": "Cevio"}, {"id": 7285441, "n": "Castel San Pietro"}, {"id": 2661253, "n": "Castel San Pietro"}, {"id": 7285438, "n": "Caslano"}, {"id": 2661260, "n": "Caslano"}, {"id": 7285533, "n": "Comano"}, {"id": 2661269, "n": "Canobbio"}, {"id": 7285425, "n": "Camorino"}, {"id": 2661280, "n": "Camorino"}, {"id": 7285420, "n": "Cadro"}, {"id": 2661293, "n": "Cadro"}, {"id": 7285419, "n": "Cadenazzo"}, {"id": 2661294, "n": "Cadenazzo"}, {"id": 2661295, "n": "Cadempino"}, {"id": 2661299, "n": "Buttwil"}, {"id": 2661300, "n": "Buttisholz"}, {"id": 2661302, "n": "Butschwil"}, {"id": 2661305, "n": "Bussigny"}, {"id": 7285401, "n": "B\u00fcsserach"}, {"id": 2661306, "n": "Busserach"}, {"id": 7285394, "n": "B\u00fcrglen (TG)"}, {"id": 2661315, "n": "Burglen"}, {"id": 7285395, "n": "B\u00fcrglen (UR)"}, {"id": 2661316, "n": "Burglen"}, {"id": 2661318, "n": "Burgistein"}, {"id": 2661337, "n": "Bulle"}, {"id": 2661338, "n": "Bulach"}, {"id": 2661348, "n": "Buchs"}, {"id": 7285370, "n": "Buchrain"}, {"id": 7285030, "n": "Aeschlen"}, {"id": 2661352, "n": "Buchholterberg"}, {"id": 2661359, "n": "Bubikon"}, {"id": 2661374, "n": "Brugg"}, {"id": 7285349, "n": "Br\u00fcgg"}, {"id": 2661375, "n": "Brugg"}, {"id": 2661384, "n": "Brittnau"}, {"id": 2661388, "n": "Brissago"}, {"id": 2661407, "n": "Bremgarten"}, {"id": 2661425, "n": "Bowil"}, {"id": 2661433, "n": "Bottighofen"}, {"id": 2661437, "n": "Bosingen"}, {"id": 7285276, "n": "Bodio"}, {"id": 2661496, "n": "Birmensdorf"}, {"id": 2661503, "n": "Bilten"}, {"id": 2661524, "n": "Biasca"}, {"id": 2661527, "n": "Bex"}, {"id": 2661534, "n": "Bettingen"}, {"id": 7285209, "n": "Beringen"}, {"id": 2661554, "n": "Beringen"}, {"id": 2661557, "n": "Berg"}, {"id": 2661560, "n": "Benken"}, {"id": 7285192, "n": "Belmont-sur-Lausanne"}, {"id": 2661564, "n": "Belmont-sur-Lausanne"}, {"id": 7285904, "n": "Genthod"}, {"id": 2661568, "n": "Bellevue"}, {"id": 2661574, "n": "Belfaux"}, {"id": 2661593, "n": "Bauma"}, {"id": 2661599, "n": "Bassersdorf"}, {"id": 2661613, "n": "Baretswil"}, {"id": 2661635, "n": "Balgach"}, {"id": 7285140, "n": "Balerna"}, {"id": 2661637, "n": "Balerna"}, {"id": 2661651, "n": "Bachenbulach"}, {"id": 2661655, "n": "Ayent"}, {"id": 2661658, "n": "Avry"}, {"id": 7285123, "n": "Auvernier"}, {"id": 2661664, "n": "Auvernier"}, {"id": 7285114, "n": "Aubonne"}, {"id": 2661687, "n": "Aubonne"}, {"id": 7285213, "n": "Berneck"}, {"id": 2661689, "n": "Au"}, {"id": 7286125, "n": "H\u00fctten"}, {"id": 2661691, "n": "Au"}, {"id": 7285113, "n": "Attiswil"}, {"id": 2661692, "n": "Attiswil"}, {"id": 7285106, "n": "Arzo"}, {"id": 2661701, "n": "Arzo"}, {"id": 7285096, "n": "Arlesheim"}, {"id": 2661719, "n": "Arlesheim"}, {"id": 2661720, "n": "Aristau"}, {"id": 7285090, "n": "Arch"}, {"id": 2661729, "n": "Arch"}, {"id": 7285085, "n": "Apples"}, {"id": 2661738, "n": "Apples"}, {"id": 2661756, "n": "Amriswil"}, {"id": 7285070, "n": "Amden"}, {"id": 2661758, "n": "Amden"}, {"id": 2661766, "n": "Altstatten"}, {"id": 2661789, "n": "Alpnach"}, {"id": 7285595, "n": "Croglio"}, {"id": 2661842, "n": "Affoltern am Albis"}, {"id": 2661844, "n": "Affeltrangen"}, {"id": 2661863, "n": "Adelboden"}, {"id": 2661865, "n": "Acquarossa"}, {"id": 2661874, "n": "Aarwangen"}, {"id": 2661882, "n": "Aadorf"}, {"id": 3209498, "n": "Chene-Bougeries"}, {"id": 3209504, "n": "Puplinge"}, {"id": 7287563, "n": "Wettswil am Albis"}, {"id": 6290669, "n": "Stationsquartier"}, {"id": 6252010, "n": "Wettswil / Wettswil (Dorf)"}, {"id": 6290612, "n": "Bleiki"}, {"id": 6252014, "n": "Sellenbueren"}, {"id": 7286154, "n": "Itingen"}, {"id": 6255069, "n": "Itingen"}, {"id": 7285698, "n": "Ecublens (VD)"}, {"id": 6285791, "n": "Ecublens"}, {"id": 6290373, "n": "Affoltern / Hasenbueel"}, {"id": 6290375, "n": "Affoltern / Oberdorf"}, {"id": 6290378, "n": "Affoltern / Sonnenberg"}, {"id": 6290379, "n": "Schachen"}, {"id": 7286045, "n": "Hedingen"}, {"id": 6290434, "n": "Hedingen"}, {"id": 7286724, "n": "Obfelden"}, {"id": 6290552, "n": "Obfelden / Oberlunnern"}, {"id": 6290556, "n": "Obfelden / Toussen"}, {"id": 6290655, "n": "Wettswil / Ausser-Dorf"}, {"id": 6291056, "n": "Buelach / Soligaenter"}, {"id": 6291058, "n": "Buelach / Gstueckt"}, {"id": 6291061, "n": "Buelach / Seematt"}, {"id": 6291103, "n": "Dietlikon / Eichwiesen"}, {"id": 6291170, "n": "Ch\u00fcng"}, {"id": 6291134, "n": "Embrach / Embrach (Dorfkern)"}, {"id": 6291139, "n": "Embrach / Kellersacker"}, {"id": 7286092, "n": "Hochfelden"}, {"id": 6291215, "n": "Hochfelden"}, {"id": 7286110, "n": "H\u00f6ri"}, {"id": 6291226, "n": "End-Hoeri"}, {"id": 7286210, "n": "Kloten"}, {"id": 6291242, "n": "Kloten / Kloten (Zentrum)"}, {"id": 6291256, "n": "Egetswil"}, {"id": 6291243, "n": "Kloten / Freienberg (Chanzler-Chlini Chaseren)"}, {"id": 6291246, "n": "Kloten / Horainli"}, {"id": 6291247, "n": "Kloten / Geissberg"}, {"id": 6291248, "n": "Kloten / Hostrass"}, {"id": 6291249, "n": "Kloten / Holberg"}, {"id": 6291335, "n": "Br\u00fcnnli/Hardacker"}, {"id": 6291251, "n": "Kloten / Balsberg"}, {"id": 6291253, "n": "Kloten / Spitz"}, {"id": 6291254, "n": "Kloten / Ruetlen"}, {"id": 6291286, "n": "Birchwil"}, {"id": 6291324, "n": "Glattbrugg / Wydacker/Bettacker/Laettenwiesen"}, {"id": 6291325, "n": "Grossacker/Opfikon"}, {"id": 6291334, "n": "Hohenb\u00fchl/Bubenholz"}, {"id": 6291336, "n": "Glattbrugg / Rohr/Platten-Balsberg"}, {"id": 6291374, "n": "Wallisellen / Wallisellen-Ost"}, {"id": 6291375, "n": "Wallisellen / Rieden"}, {"id": 7285619, "n": "D\u00e4llikon"}, {"id": 6291508, "n": "Feldhof"}, {"id": 6291499, "n": "Daellikon / Daellikon (Dorf)"}, {"id": 7286615, "n": "Neerach"}, {"id": 6291532, "n": "Neerach"}, {"id": 7286639, "n": "Niederglatt"}, {"id": 6295528, "n": "Niederglatt"}, {"id": 6291546, "n": "Niederglatt / Niederglatt (Dorfkern)"}, {"id": 6291558, "n": "Niederhasli"}, {"id": 7286690, "n": "Oberglatt"}, {"id": 6291619, "n": "Oberglatt / Oberglatt (Dorfkern)"}, {"id": 6291627, "n": "Hasliberg"}, {"id": 6291621, "n": "Oberglatt / Bahnhofquartier"}, {"id": 6291625, "n": "Hofstetten"}, {"id": 6291664, "n": "Sonnhalde"}, {"id": 6291682, "n": "Regensdorf / Hofacher-Geeren"}, {"id": 6291683, "n": "Regensdorf / Feldblumen-Riedthofstrasse"}, {"id": 6291714, "n": "Regensdorf / Obstgarten"}, {"id": 6292217, "n": "Gruet"}, {"id": 6292273, "n": "Binzikon"}, {"id": 6292364, "n": "Hadlikon"}, {"id": 6292396, "n": "Rueti / Westlicher Dorfteil"}, {"id": 6292401, "n": "Pilgerhof"}, {"id": 6292398, "n": "Rueti / Oberdorf"}, {"id": 6292634, "n": "Widum"}, {"id": 6292590, "n": "Wetzikon / Robenhausen"}, {"id": 6292591, "n": "Wetzikon / Kempten"}, {"id": 6292636, "n": "Adliswil / Adliswil (Stadtkern)"}, {"id": 6292637, "n": "Adliswil / Oberleimbach"}, {"id": 6292638, "n": "Adliswil / Sood"}, {"id": 6292641, "n": "Adliswil / Sonnenberg"}, {"id": 6292642, "n": "Adliswil / Tal"}, {"id": 6292757, "n": "Horgen / Horgen (Dorfkern)"}, {"id": 6292759, "n": "Horgen / Allmend"}, {"id": 6292761, "n": "Horgen / Oberdorf"}, {"id": 6292878, "n": "Kilchberg / Baechler-Stocken"}, {"id": 6292881, "n": "Kilchberg / Kilchberg (Dorfkern)"}, {"id": 6292893, "n": "Langnau / Vitaquartier"}, {"id": 7286708, "n": "Oberrieden"}, {"id": 6292917, "n": "Oberrieden / Mitte"}, {"id": 6292918, "n": "Oberrieden / Berg"}, {"id": 6292919, "n": "Richterswil / Dorfkern"}, {"id": 6292920, "n": "Richterswil / Richterswil (Dorfkern)"}, {"id": 6292921, "n": "Richterswil / Burghalde"}, {"id": 6293080, "n": "Thalwil / Dorfkern"}, {"id": 6293081, "n": "Thalwil / Berg"}, {"id": 6293082, "n": "Thalwil / Nord"}, {"id": 6293088, "n": "Gattikon"}, {"id": 6293096, "n": "Waedenswil / Dorf (Waedenswil)"}, {"id": 6292810, "n": "Hintere Rietwies"}, {"id": 6293097, "n": "Au / Unter-Dorf"}, {"id": 6293098, "n": "Au / Mittel-Dorf"}, {"id": 6293101, "n": "Waedenswil / Hangenmoos"}, {"id": 6293103, "n": "Waedenswil / Untermosen-Fuhr"}, {"id": 6293104, "n": "Waedenswil / Leihof-Muehlebach"}, {"id": 6293105, "n": "Waedenswil / Eichweid"}, {"id": 6293106, "n": "Waedenswil / Boller-Giessen"}, {"id": 6293192, "n": "Erlenbach / rechts des Dorfbachs oberhalb Bahnlinie"}, {"id": 6293332, "n": "Kuesnacht / Itschnach"}, {"id": 6293333, "n": "Kuesnacht / Schiedhalden"}, {"id": 6293334, "n": "Kuesnacht / Heslibach"}, {"id": 6293364, "n": "Maennedorf / Ausserfeld"}, {"id": 7287364, "n": "Uetikon am See"}, {"id": 6293652, "n": "Uetikon / Grossdorf"}, {"id": 6293731, "n": "Zollikerberg"}, {"id": 6293909, "n": "Ober-Kempttal"}, {"id": 6293903, "n": "Effretikon / Watt"}, {"id": 6293906, "n": "Effretikon / Rappenhalde-Bannhalde"}, {"id": 6294255, "n": "Duebendorf / Vogelquartier"}, {"id": 6294257, "n": "Duebendorf / Wasserfurren"}, {"id": 6294276, "n": "Duebendorf / Sonnenberg"}, {"id": 6294285, "n": "Duebendorf / Kunklerstrasse"}, {"id": 6294318, "n": "Hinteregg"}, {"id": 6294319, "n": "Esslingen"}, {"id": 6294402, "n": "Benglen"}, {"id": 6294411, "n": "Greifensee / Muellerwis / Seilerwis"}, {"id": 6294425, "n": "Greifensee / Pfisterhoelzli"}, {"id": 6294446, "n": "Aesch"}, {"id": 6294449, "n": "Binz"}, {"id": 6294491, "n": "Moenchaltorf / Dorf"}, {"id": 7287128, "n": "Schwerzenbach"}, {"id": 6295514, "n": "Schwerzenbach"}, {"id": 6294531, "n": "Schwerzenbach / Chimli"}, {"id": 6294532, "n": "Schwerzenbach / Blatten"}, {"id": 6294547, "n": "Uster / Kirch-Uster"}, {"id": 6294548, "n": "Uster / Nieder-Uster"}, {"id": 6294549, "n": "Uster / Gschwader"}, {"id": 6294550, "n": "Uster / Ober-Uster"}, {"id": 6294551, "n": "Uster / Nossikon"}, {"id": 6294555, "n": "Naenikon / Naenikon (Dorfkern)"}, {"id": 6293910, "n": "Bietenholz"}, {"id": 6294594, "n": "Kindhausen / Kindhausen (Dorf)"}, {"id": 6294605, "n": "Hegnau / Sunnebueel-Eich"}, {"id": 6294614, "n": "Hegnau / Dammboden-Grindel"}, {"id": 6294553, "n": "Freudwil"}, {"id": 6294617, "n": "Gutenswil"}, {"id": 6294626, "n": "Wangen"}, {"id": 6294764, "n": "Elgg / Staedtchen und Umgebung"}, {"id": 6295077, "n": "Stadt Winterthur (Kreis 1) / Altstadt"}, {"id": 6295078, "n": "Stadt Winterthur (Kreis 1) / Lind"}, {"id": 6295079, "n": "Stadt Winterthur (Kreis 1) / Heiligberg"}, {"id": 6295080, "n": "Stadt Winterthur (Kreis 1) / Toessfeld"}, {"id": 6295081, "n": "Stadt Winterthur (Kreis 1) / Bruehlberg"}, {"id": 6295082, "n": "Stadt Winterthur (Kreis 1) / Neuwiesen"}, {"id": 6295092, "n": "Oberwinterthur (Kreis 2) / Talacker"}, {"id": 6295102, "n": "Oberwinterthur (Kreis 2) / Guggenbuehl"}, {"id": 6295111, "n": "Oberwinterthur (Kreis 2) / Zinzikon"}, {"id": 6295547, "n": "Mattenbach (Kreis 7)"}, {"id": 6295121, "n": "Seen (Kreis 3) / Waser"}, {"id": 6295126, "n": "Seen (Kreis 3) / Bueelwiesen"}, {"id": 6295131, "n": "Seen (Kreis 3) / Waldegg"}, {"id": 6295133, "n": "Seen (Kreis 3) / Ganzenbuehl"}, {"id": 6295135, "n": "Seen (Kreis 3) / Oberseen"}, {"id": 6295138, "n": "Toess (Kreis 4) / Vorder-Daettnau"}, {"id": 6295143, "n": "Toess (Kreis 4) / Schlosstal"}, {"id": 6295145, "n": "Toess (Kreis 4) / Eichliacker"}, {"id": 6295147, "n": "Veltheim (Kreis 5) / Rosenberg"}, {"id": 6295148, "n": "Veltheim (Kreis 5) / Blumenau"}, {"id": 6295166, "n": "Wuelflingen (Kreis 6) / Oberfeld"}, {"id": 6295524, "n": "Wuelflingen (Kreis 6)"}, {"id": 6295174, "n": "Wuelflingen (Kreis 6) / Lindenplatz"}, {"id": 6295177, "n": "Wuelflingen (Kreis 6) / Niederfeld"}, {"id": 6295179, "n": "Wuelflingen (Kreis 6) / Haerti"}, {"id": 6295183, "n": "Mattenbach (Kreis 7) / Deutweg"}, {"id": 6295184, "n": "Mattenbach (Kreis 7) / Gutschick"}, {"id": 6295185, "n": "Mattenbach (Kreis 7) / Endliker"}, {"id": 6295186, "n": "Kollbrunn / Kollbrunn (Dorfkern)"}, {"id": 6295313, "n": "Bl\u00e4chen"}, {"id": 6295296, "n": "Dietikon / Vorstadt"}, {"id": 6295299, "n": "Dietikon / Almend"}, {"id": 6295307, "n": "Basi"}, {"id": 6295300, "n": "Dietikon / Oberdorf"}, {"id": 6295302, "n": "Dietikon / Kreuzacker"}, {"id": 6295304, "n": "Dietikon / Guggenbuehl"}, {"id": 6295305, "n": "Dietikon / Hofacker"}, {"id": 6295306, "n": "Dietikon / Schoenenwerd"}, {"id": 7286686, "n": "Oberengstringen"}, {"id": 6295329, "n": "Oberengstringen / Zentrum"}, {"id": 6295331, "n": "Oberengstringen / Sonnenberg"}, {"id": 6295332, "n": "Oberengstringen / Rauchacher"}, {"id": 6295347, "n": "Schlieren / Engstingerquartier"}, {"id": 6295349, "n": "Schlieren / Spital"}, {"id": 6295352, "n": "Schlieren / Freiestrasse"}, {"id": 6295354, "n": "Schlieren / Kamp"}, {"id": 6295357, "n": "Schlieren / Boden"}, {"id": 6295397, "n": "Urdorf / Bodenfeld"}, {"id": 6295398, "n": "Urdorf / Moos"}, {"id": 6295402, "n": "Urdorf / Oberurdorf"}, {"id": 6291327, "n": "Au"}, {"id": 6295432, "n": "Zuerich (Kreis 12) / Auzelg"}, {"id": 6295436, "n": "Zuerich (Kreis 11) / Schwandenholz"}, {"id": 6295444, "n": "Zuerich (Kreis 2) / Mittel-Leimbach"}, {"id": 6292655, "n": "Moos"}, {"id": 6295447, "n": "Zuerich (Kreis 2) / Unter-Leimbach"}, {"id": 6295481, "n": "Zuerich (Kreis 10) / Ruetihof"}, {"id": 6295483, "n": "Zuerich (Kreis 1) / Rathaus"}, {"id": 6940972, "n": "Glattpark"}, {"id": 6295490, "n": "Zuerich (Kreis 12) / Saatlen"}, {"id": 6295491, "n": "Zuerich (Kreis 12) / Schwamendingen-Mitte"}, {"id": 6295492, "n": "Zuerich (Kreis 12) / Hirzenbach"}, {"id": 6295493, "n": "Zuerich (Kreis 1) / Lindenhof"}, {"id": 6295494, "n": "Zuerich (Kreis 1) / City"}, {"id": 6295496, "n": "Zuerich (Kreis 2) / Enge"}, {"id": 6295497, "n": "Zuerich (Kreis 3) / Friesenberg"}, {"id": 6295499, "n": "Zuerich (Kreis 4) / Werd"}, {"id": 6295500, "n": "Zuerich (Kreis 4) / Langstrasse"}, {"id": 6295501, "n": "Zuerich (Kreis 4) / Hard"}, {"id": 6295502, "n": "Zuerich (Kreis 5) / Gewerbeschule"}, {"id": 6295503, "n": "Zuerich (Kreis 5) / Escher-Wyss"}, {"id": 6295505, "n": "Zuerich (Kreis 6) / Oberstrass"}, {"id": 6295506, "n": "Zuerich (Kreis 7) / Fluntern"}, {"id": 6295507, "n": "Zuerich (Kreis 7) / Hottingen"}, {"id": 6295508, "n": "Zuerich (Kreis 7) / Hirslanden"}, {"id": 6295509, "n": "Zuerich (Kreis 8) / Seefeld"}, {"id": 6295510, "n": "Zuerich (Kreis 8) / Muehlebach"}, {"id": 6295511, "n": "Zuerich (Kreis 8) / Weinegg"}, {"id": 6295515, "n": "Steinmaur"}, {"id": 6295518, "n": "Gockhausen"}, {"id": 6295521, "n": "Zuerich (Kreis 5)"}, {"id": 7285623, "n": "D\u00e4nikon"}, {"id": 6295522, "n": "Daenikon"}, {"id": 6295525, "n": "Sulz"}, {"id": 6295527, "n": "Seglingen"}, {"id": 6295530, "n": "Ebmatingen"}, {"id": 7285906, "n": "Geroldswil"}, {"id": 6295537, "n": "Geroldswil"}, {"id": 6295543, "n": "Wolfhausen"}, {"id": 6295546, "n": "Zuerich (Kreis 1)"}, {"id": 6295645, "n": "Thalwil / See"}, {"id": 7286835, "n": "Pr\u00e9verenges"}, {"id": 6639664, "n": "Preverenges"}, {"id": 6640317, "n": "Langnau am Albis"}, {"id": 7286258, "n": "Langendorf"}, {"id": 6691324, "n": "Langendorf"}, {"id": 7287338, "n": "Troinex"}, {"id": 6691631, "n": "Troinex"}, {"id": 7286365, "n": "L\u00f6hningen"}, {"id": 6695944, "n": "Loehningen"}, {"id": 6697288, "n": "Lauffohr (Brugg)"}, {"id": 7286165, "n": "Jongny"}, {"id": 6697711, "n": "Jongny"}, {"id": 6940549, "n": "Haag (Rheintal)"}, {"id": 7285043, "n": "Aire-la-Ville"}, {"id": 6946577, "n": "Aire-la-Ville"}, {"id": 7286037, "n": "Hausen (AG)"}, {"id": 6956026, "n": "Hausen"}, {"id": 7286179, "n": "K\u00e4nerkinden"}, {"id": 7290028, "n": "Kaenerkinden"}, {"id": 7701334, "n": "Cancori"}, {"id": 7779000, "n": "Les Avanchets"}, {"id": 6291517, "n": "D\u00e4nikon / Bifang"}, {"id": 2659845, "n": "Lotzwil"}, {"id": 2659921, "n": "Les P\u00e2quis"}]